{"obj_uri": "Q23556", "obj_label": "Atlanta", "sub_uri": "Q4761431", "sub_label": "Edward Patten", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Edward Patten", "obj_surface": "Atlanta", "masked_sentence": "Edward Roy \"Eddie\" Patten (August 27, 1939 \u2013 February 25, 2005) was an [MASK], Georgia-born R&B/soul singer, best known as a member of Gladys Knight & the Pips."}]}
{"obj_uri": "Q8818", "obj_label": "Valencia", "sub_uri": "Q6300234", "sub_label": "Juan Lloret Llorens", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Lloret Llorens", "obj_surface": "Valencia, Spain", "masked_sentence": "Juan Lloret Llorens (born 1952 in [MASK]) is a Spanish politician for the Spanish Socialist Workers' Party (PSOE)."}, {"sub_surface": "Juan Lloret Llorens", "obj_surface": "Valencia City Council", "masked_sentence": "He served as a councillor on [MASK] from 1983 to 1986, when he was elected to the Spanish Congress of Deputies representing Valencia Province."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q123710", "sub_label": "Yann Samuell", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Yann Samuell", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Yann Samuell (born June 7, 1965 in [MASK]), is a French film director, and screenwriter."}, {"sub_surface": "Yann Samuell", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Yann Samuell (born June 7, 1965 in [MASK]), is a French film director, and screenwriter."}]}
{"obj_uri": "Q742785", "obj_label": "Hamburg", "sub_uri": "Q7844025", "sub_label": "Trisha Romance", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Trisha Romance", "obj_surface": "Hamburg, New York", "masked_sentence": "Romance was born in [MASK] in 1951.She moved to Canada in 1969 to attend Sheridan College in Oakville, Ontario, where she received a degree in design and illustration."}]}
{"obj_uri": "Q406", "obj_label": "Istanbul", "sub_uri": "Q4790563", "sub_label": "Arif \u00d6rg\u00fc\u00e7", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Arif \u00d6rg\u00fc\u00e7", "obj_surface": "Constantinople", "masked_sentence": "Arif \u00d6rg\u00fc\u00e7, also known as Mehmet Arif \u00d6rg\u00fc\u00e7, Hac\u0131 Arif \u00d6rg\u00fc\u00e7 (1876 in [MASK] (Istanbul) \u2013 April 1940 in Istanbul) was an officer of the Ottoman Army and the Turkish Army."}, {"sub_surface": "Arif \u00d6rg\u00fc\u00e7", "obj_surface": "Istanbul", "masked_sentence": "Arif \u00d6rg\u00fc\u00e7, also known as Mehmet Arif \u00d6rg\u00fc\u00e7, Hac\u0131 Arif \u00d6rg\u00fc\u00e7 (1876 in Constantinople ([MASK]) \u2013 April 1940 in Istanbul) was an officer of the Ottoman Army and the Turkish Army."}, {"sub_surface": "Arif \u00d6rg\u00fc\u00e7", "obj_surface": "Istanbul", "masked_sentence": "Arif \u00d6rg\u00fc\u00e7, also known as Mehmet Arif \u00d6rg\u00fc\u00e7, Hac\u0131 Arif \u00d6rg\u00fc\u00e7 (1876 in Constantinople (Istanbul) \u2013 April 1940 in [MASK]) was an officer of the Ottoman Army and the Turkish Army."}]}
{"obj_uri": "Q10686", "obj_label": "Belfast", "sub_uri": "Q1894845", "sub_label": "Margaret Guilfoyle", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Margaret Guilfoyle", "obj_surface": "Belfast", "masked_sentence": "Guilfoyle was born in [MASK], Northern Ireland as Margaret Georgina Constance McCarthy."}]}
{"obj_uri": "Q406", "obj_label": "Istanbul", "sub_uri": "Q6059880", "sub_label": "Verda Erman", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Verda Erman", "obj_surface": "Istanbul", "masked_sentence": "Born in [MASK] in 1944, she began her career at the Istanbul Municipal Conservatory."}]}
{"obj_uri": "Q1563", "obj_label": "Havana", "sub_uri": "Q5043343", "sub_label": "Carmelina Delfin", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Carmelina Delfin", "obj_surface": "Havana", "masked_sentence": "Delf\u00edn was born in [MASK] and in the 1920s performed as a soloist with Ernesto Lecuona in his Ernesto Lecuona Symphonic Orchestra."}]}
{"obj_uri": "Q139415", "obj_label": "Windsor", "sub_uri": "Q475428", "sub_label": "Marc Fortier", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Marc Fortier", "obj_surface": "Windsor, Quebec", "masked_sentence": "He was raised in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q2569304", "obj_label": "Spencer", "sub_uri": "Q7488832", "sub_label": "Shannon Bolin", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Shannon Bolin", "obj_surface": "Spencer, South Dakota", "masked_sentence": "She was born in [MASK] and is a member of the General Society of Mayflower Descendants."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q7369208", "sub_label": "Ross Broadfoot", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Ross Broadfoot", "obj_surface": "London, England", "masked_sentence": "Patrick Ross Broadfoot (born 8 March 1985) is an English rugby union player from Lewisham, [MASK] who currently plays for National League 2 South side Old Elthamians as a Fly-half."}]}
{"obj_uri": "Q6346", "obj_label": "Indianapolis", "sub_uri": "Q290589", "sub_label": "Maicel Malone-Wallace", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Maicel Malone-Wallace", "obj_surface": "Indianapolis, Indiana", "masked_sentence": "Maicel D. Malone-Wallace (born June 6, 1969 in [MASK]) is an American former track and field athlete who specialised in the 400 meters."}]}
{"obj_uri": "Q171866", "obj_label": "Middlesbrough", "sub_uri": "Q3529466", "sub_label": "Geoff Cook", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Geoff Cook", "obj_surface": "Middlesbrough", "masked_sentence": "Geoff Cook (born Geoffrey Cook, 9 October 1951 in [MASK], Yorkshire) is a former English cricketer, who played in seven Tests and six ODIs from 1981 to 1983."}, {"sub_surface": "Geoff Cook", "obj_surface": "Middlesbrough", "masked_sentence": "Geoff Cook (born Geoffrey Cook, 9 October 1951 in [MASK], Yorkshire) is a former English cricketer, who played in seven Tests and six ODIs from 1981 to 1983."}]}
{"obj_uri": "Q8660", "obj_label": "Dubai", "sub_uri": "Q4866827", "sub_label": "Bashir Ahmad", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Bashir Ahmed (field hockey)", "obj_surface": "Karachi", "masked_sentence": "Bashir Ahmed (born December 23, 1934 in [MASK], Sindh) is a former field hockey player from Pakistan."}]}
{"obj_uri": "Q16557", "obj_label": "Dallas", "sub_uri": "Q1443002", "sub_label": "Frank Brownlee", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Frank Brownlee", "obj_surface": "Dallas, Texas", "masked_sentence": "He was born in [MASK] and died in Los Angeles, California."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q8073688", "sub_label": "Zolt\u00e1n Szab\u00f3", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Zolt\u00e1n Szab\u00f3 (footballer born 1980)", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "Zolt\u00e1n Szab\u00f3 (born 23 December 1980 in [MASK]) is a Hungarian football player who currently plays for Lombard-P\u00e1pa TFC."}]}
{"obj_uri": "Q2634", "obj_label": "Naples", "sub_uri": "Q290052", "sub_label": "Scipione Dentice", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Scipione Dentice", "obj_surface": "Neapolitan", "masked_sentence": "Scipione Dentice (29 January 1560 \u2013 21 April 1633) was a [MASK] keyboard composer."}, {"sub_surface": "Scipione Dentice", "obj_surface": "Neapolitan", "masked_sentence": "Antonio Nola was a minor figure among the [MASK] composers who collaborated with the Girolamini, which included Giovanni Maria Trabaci, Scipione Dentice (nephew of Fabrizio Dentice), Giovanni Maria Sabino, Giovanni Salvatore, master of the royal chapel Filippo Coppola and, foremost among them, Erasmo di Bartolo (\"Padre Raimo\") author of the monumental Mottetti per le quarant' ore. His only recorded work, in comparison with the Magnificat a 5 composed in the same year by his colleague Francesco Provenzale (1624\u20131704), shows a less sophisticated compositional level."}, {"sub_surface": "Scipione Dentice", "obj_surface": "Neapolitan", "masked_sentence": "Scipione Dentice (29 January 1560 \u2013 21 April 1633) was a [MASK] keyboard composer."}]}
{"obj_uri": "Q270", "obj_label": "Warsaw", "sub_uri": "Q4693245", "sub_label": "Agnieszka Truskolaska", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Agnieszka Truskolaska", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "[citation needed] Agnieszka Truskolaska was born and died in [MASK], and was one of the first female stars of the Polish theatre."}, {"sub_surface": "Agnieszka Truskolaska", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "She debuted at the theatre in [MASK] as an actress in 1777 and as a singer in 1779."}, {"sub_surface": "Agnieszka Truskolaska", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "In the 1790s, she was a star on the stage of the national theatre in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q3616", "obj_label": "Tehran", "sub_uri": "Q6734323", "sub_label": "Mahmoud Bayati", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Mahmoud Bayati", "obj_surface": "Tehran", "masked_sentence": "Mahmoud Bayati (Persian: \u0645\u062d\u0645\u0648\u062f \u0628\u06cc\u0627\u062a\u06cc, born 22 March 1928 in [MASK], Iran) is an Iranian retired football player and coach."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q110420", "sub_label": "Stefan Goldmann", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Stefan Goldmann", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Goldmann is also closely associated with [MASK]'s Berghain /Panorama Bar club, where he performs regularly and for which he writes a bi-monthly column."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q359754", "sub_label": "Konstantin Pobedonostsev", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Konstantin Pobedonostsev", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "Konstantin Petrovich Pobyedonostsyev (Russian: \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0430\u043d\u0442\u0438\u0301\u043d \u041f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0301\u0432\u0438\u0447 \u041f\u043e\u0431\u0435\u0434\u043e\u043d\u043e\u0301\u0441\u0446\u0435\u0432; [k\u0259nst\u0250n\u02c8t\u02b2in p\u02b2\u026a\u02c8trov\u02b2\u026at\u0255 p\u0259b\u02b2\u026ad\u0250\u02c8nosts\u0268f]; May 21, 1827, [MASK] \u2013 March 23, 1907, Saint Petersburg) was a Russian jurist, statesman, and adviser to three Tsars."}]}
{"obj_uri": "Q5685534", "obj_label": "Hawthorne", "sub_uri": "Q3565555", "sub_label": "Wally Lewis", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Wally Lewis", "obj_surface": "Hawthorne, Queensland", "masked_sentence": "Walter James \"Wally\" Lewis AM (born 1 December 1959 in [MASK]) is an Australian former professional rugby league footballer and coach."}]}
{"obj_uri": "Q1335", "obj_label": "Montevideo", "sub_uri": "Q23941", "sub_label": "Francisco Frione", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Frione", "obj_surface": "Montevideo", "masked_sentence": "Francisco Frione, also known as Francesco Frione (born July 21, 1912 in [MASK]; died February 17, 1935 in Milan of pneumonia) was an Uruguayan-Italian professional football player."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q19597845", "sub_label": "Francesco Banchini", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Francesco Banchini", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Francesco Banchini (born 24 September 1974, Pozzuoli, [MASK] ) is an italian musician who plays many instrumens, primarily clarinet."}]}
{"obj_uri": "Q1479", "obj_label": "Bordeaux", "sub_uri": "Q3164255", "sub_label": "Jean-Baptiste Malter", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Baptiste Malter", "obj_surface": "Bordeaux", "masked_sentence": "He was born in [MASK], where he learned dance from his father, who was there received in the confraternity of dance masters on 29 December 1710."}]}
{"obj_uri": "Q10686", "obj_label": "Belfast", "sub_uri": "Q1414412", "sub_label": "Roy Essandoh", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Roy Essandoh", "obj_surface": "Belfast", "masked_sentence": "Roy Kabina Gina Essandoh (born 17 February 1976 in [MASK]) is a Northern Irish footballer of Ghanaian descent."}]}
{"obj_uri": "Q984364", "obj_label": "Murray", "sub_uri": "Q588848", "sub_label": "Rod Ferrell", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Rod Ferrell", "obj_surface": "Murray, Kentucky", "masked_sentence": "Roderrick Justin \"Rod\" Ferrell (born March 28, 1980) was a member of a loose-knit gang of teenagers from [MASK], known as the \"Vampire Clan\"."}]}
{"obj_uri": "Q1297", "obj_label": "Chicago", "sub_uri": "Q3343781", "sub_label": "Norman Golb", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Norman Golb", "obj_surface": "Chicago, Illinois", "masked_sentence": "He was born in [MASK]."}, {"sub_surface": "Norman Golb", "obj_surface": "Chicago", "masked_sentence": "He joined the faculty of the Hebrew Union College, Cincinnati in 1958 before settling at the University of [MASK], where he has worked since 1963."}]}
{"obj_uri": "Q1297", "obj_label": "Chicago", "sub_uri": "Q7789167", "sub_label": "Thomas E. Hogan", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas E. Hogan", "obj_surface": "Chicago", "masked_sentence": "Tom Hogan (born 1959 in [MASK]) is CEO at Kony, Inc."}]}
{"obj_uri": "Q1348", "obj_label": "Kolkata", "sub_uri": "Q296282", "sub_label": "Leander Paes", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Leander Paes", "obj_surface": "Calcutta", "masked_sentence": "She is mother of Leander Paes, India's top tennis player, and the ex-wife of India's former field hockey player Vece Paes.Jennifer is daughter of Michael Dutton and Ruby Myrtle Nyss of [MASK] and great granddaughter of Bengali poet Michael Madhusudan Dutt."}]}
{"obj_uri": "Q9022", "obj_label": "Guadalajara", "sub_uri": "Q515605", "sub_label": "M\u00f3nica Vergara", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "M\u00f3nica Vergara", "obj_surface": "Guadalajara, Jalisco", "masked_sentence": "M\u00f3nica Vergara Rubio (born 2 May 1983 in [MASK]) is a Mexican footballer."}]}
{"obj_uri": "Q1045", "obj_label": "Somalia", "sub_uri": "Q19321790", "sub_label": "Abdullahi Bile Noor", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Abdullahi Bile Noor", "obj_surface": "Somalia", "masked_sentence": "He is the State Minister for Education of [MASK], having been appointed to the position on 6 February 2015 by Prime Minister Omar Abdirashid Ali Sharmarke."}]}
{"obj_uri": "Q1085", "obj_label": "Prague", "sub_uri": "Q707822", "sub_label": "Petr Kouba", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Petr Kouba", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Petr Kouba (born 28 November 1969 in [MASK]) is a former Czech football goalkeeper and current assistant coach for the Czech under-20 and under-21 national teams."}, {"sub_surface": "Petr Kouba", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Petr Kouba (born 28 November 1969 in [MASK]) is a former Czech football goalkeeper and current assistant coach for the Czech under-20 and under-21 national teams."}]}
{"obj_uri": "Q727", "obj_label": "Amsterdam", "sub_uri": "Q1382474", "sub_label": "Ferdinand Bordewijk", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Ferdinand Bordewijk", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Ferdinand Bordewijk ([MASK], 10 October 1884 \u2013 The Hague 28 April 1965) was a Dutch author."}]}
{"obj_uri": "Q1022", "obj_label": "Stuttgart", "sub_uri": "Q102790", "sub_label": "Rainer Kraft", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Rainer Kraft", "obj_surface": "Stuttgart", "masked_sentence": "Rainer Kraft (born 30 July 1962 in [MASK]) is a German football coach who works as coach for the reserves of VfR Aalen."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q108382", "sub_label": "Erich Franz Eugen Bracht", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Erich Franz Eugen Bracht", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "1882-d.1969) was a German pathologist and gynaecologist born in [MASK]."}, {"sub_surface": "Erich Franz Eugen Bracht", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Following World War II he served as a consultant of gynaecology and obstetrics during the American occupation of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q55741", "obj_label": "Angeles", "sub_uri": "Q3549334", "sub_label": "Abbygale Arenas", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Abbygale Arenas", "obj_surface": "Angeles City", "masked_sentence": "Abbygale Williamson Arenas (born November 17, 1974 in [MASK]) is a former model from the Philippines."}]}
{"obj_uri": "Q1085", "obj_label": "Prague", "sub_uri": "Q3288345", "sub_label": "Josef \u010cada", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Josef \u010cada", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "He was born and died in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q270", "obj_label": "Warsaw", "sub_uri": "Q707254", "sub_label": "Piotr Lachert", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Piotr Lachert", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "Piotr Lachert (born 5 September 1938 in [MASK]) is a Polish composer, pianist and teacher."}, {"sub_surface": "Piotr Lachert", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "Lachert lived and worked in [MASK], Paris, Hannover, Brussels and in Pescara (Italy) and was a piano teacher in a conservatoire in Brussels, the Warsaw Music School and the Pescaran Academy of Music."}, {"sub_surface": "Piotr Lachert", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "Lachert lived and worked in Warsaw, Paris, Hannover, Brussels and in Pescara (Italy) and was a piano teacher in a conservatoire in Brussels, the [MASK] Music School and the Pescaran Academy of Music."}]}
{"obj_uri": "Q3130", "obj_label": "Sydney", "sub_uri": "Q16043817", "sub_label": "George Simpson", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "George Simpson (Queensland politician)", "obj_surface": "Sydney", "masked_sentence": "Simpson died in 1919 in [MASK] and was buried at Waverley Cemetery."}]}
{"obj_uri": "Q1563", "obj_label": "Havana", "sub_uri": "Q525858", "sub_label": "Andy Gonz\u00e1lez", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Andy Gonz\u00e1lez (athlete)", "obj_surface": "La Habana", "masked_sentence": "Andy Gonz\u00e1lez N\u00fa\u00f1ez (born 17 October 1987 in Plaza de la Revoluci\u00f3n, [MASK]) is a Cuban middle-distance runner who competes in the 800 metres."}]}
{"obj_uri": "Q1524", "obj_label": "Athens", "sub_uri": "Q4690270", "sub_label": "Afroditi Skafida", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Afroditi Skafida", "obj_surface": "Athens", "masked_sentence": "Afroditi Skafida (Greek: \u0391\u03c6\u03c1\u03bf\u03b4\u03af\u03c4\u03b7 \u03a3\u03ba\u03b1\u03c6\u03af\u03b4\u03b1; born March 20, 1982 in [MASK]) is a female Greek pole vaulter."}]}
{"obj_uri": "Q1891", "obj_label": "Bologna", "sub_uri": "Q455252", "sub_label": "Catherine of Bologna", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Catherine of Bologna", "obj_surface": "Bologna", "masked_sentence": "The patron saint of artists and against temptations, Catherine de' Vigri was venerated for nearly three centuries in her native [MASK] before being formally canonized, in 1712."}, {"sub_surface": "Catherine of Bologna", "obj_surface": "Bologna", "masked_sentence": "Saint Catherine of [MASK] (8 September 1413 \u2013 9 March 1463) was an Italian nun as well as both an artist and saint."}]}
{"obj_uri": "Q3141", "obj_label": "Melbourne", "sub_uri": "Q3497630", "sub_label": "Robert Doyle", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Doyle", "obj_surface": "Melbourne", "masked_sentence": "Robert Doyle (born 1953) is an Australian politician and the 103rd Lord Mayor of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1741", "obj_label": "Vienna", "sub_uri": "Q350704", "sub_label": "Max Steiner", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Max Steiner", "obj_surface": "Vienna", "masked_sentence": "Hollywood in [MASK] is an annual film music gala taking place in the Vienna Concert Hall (Wiener Konzerthaus), where the Max Steiner Film Music Achievement Award is presented."}]}
{"obj_uri": "Q1085", "obj_label": "Prague", "sub_uri": "Q949310", "sub_label": "Jaroslav \u0160karvada", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jaroslav \u0160karvada", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Jaroslav \u0160karvada (September 14, 1924 in Kr\u00e1lovsk\u00e9 Vinohrady \u2013 June 14, 2010 in [MASK]) was the Roman Catholic titular bishop of Litomy\u0161l and auxiliary bishop of the Roman Catholic Archdiocese of Prague, Czech Republic."}, {"sub_surface": "Jaroslav \u0160karvada", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Jaroslav \u0160karvada (September 14, 1924 in Kr\u00e1lovsk\u00e9 Vinohrady \u2013 June 14, 2010 in Prague) was the Roman Catholic titular bishop of Litomy\u0161l and auxiliary bishop of the Roman Catholic Archdiocese of [MASK], Czech Republic."}]}
{"obj_uri": "Q8673", "obj_label": "Lagos", "sub_uri": "Q10477670", "sub_label": "Ndubisi Chukunyere", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Ndubisi Chukunyere", "obj_surface": "Lagos", "masked_sentence": "Ndubisi Chukunyere (born December 23, 1979 in [MASK], Nigeria) is a former Nigerian footballer who last played for Maltese Premier League side Hibernians, in the capacity of striker."}]}
{"obj_uri": "Q1352", "obj_label": "Chennai", "sub_uri": "Q15303664", "sub_label": "Madhan Bob", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Madhan Bob", "obj_surface": "Chennai", "masked_sentence": "S. Krishnamoorthy (born 9 October), better known by his screenname Madhan Bob, is a popular comedian and Tamil film actor from [MASK], Tamil Nadu, India."}, {"sub_surface": "Madhan Bob", "obj_surface": "Chennai", "masked_sentence": "S. Krishnamoorthy (born 9 October), better known by his screenname Madhan Bob, is a popular comedian and Tamil film actor from [MASK], Tamil Nadu, India."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q10529316", "sub_label": "Mathieu Debonnaire", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Mathieu Debonnaire", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Mathieu Debonnaire (born 26 April 1987) is a [MASK] professional footballer currently playing for Berliner AK 07."}]}
{"obj_uri": "Q163", "obj_label": "Yorkshire", "sub_uri": "Q882437", "sub_label": "Walter Welford", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Walter Welford", "obj_surface": "Yorkshire", "masked_sentence": "Walter Welford (May 21, 1868 \u2013 June 28, 1952) was born in Bellerby, [MASK], England."}]}
{"obj_uri": "Q172", "obj_label": "Toronto", "sub_uri": "Q6490884", "sub_label": "Larry Norman", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Larry Norman (canoeist)", "obj_surface": "Toronto", "masked_sentence": "Lawrence \"Larry\" Norman (born April 5, 1966 in [MASK]) is a Canadian slalom canoeist who competed from the late 1980s to the late 1990s."}]}
{"obj_uri": "Q23556", "obj_label": "Atlanta", "sub_uri": "Q2895541", "sub_label": "Ben Revere", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Ben Revere", "obj_surface": "Atlanta, Georgia", "masked_sentence": "Revere was born in [MASK], and raised in LaGrange, Georgia, though he eventually moved to Richmond, Kentucky."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q3119817", "sub_label": "Guillaume Dubufe", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Guillaume Dubufe", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Guillaume \u00c9douard Marie Dubufe (16 May 1853, [MASK] - 25 May 1909, at sea, near Buenos Aires) was a French painter, decorator and illustrator."}]}
{"obj_uri": "Q1761", "obj_label": "Dublin", "sub_uri": "Q6371837", "sub_label": "Karl Geary", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Karl Geary", "obj_surface": "Dublin", "masked_sentence": "Mark Geary is an Irish singer-songwriter and musician born in [MASK], Ireland into a large family with ten siblings, one of whom is actor Karl Geary."}, {"sub_surface": "Karl Geary", "obj_surface": "Dublin", "masked_sentence": "Mark Geary is an Irish singer-songwriter and musician born in [MASK], Ireland into a large family with ten siblings, one of whom is actor Karl Geary."}]}
{"obj_uri": "Q1296", "obj_label": "Ghent", "sub_uri": "Q518183", "sub_label": "Mieke Suys", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Mieke Suys", "obj_surface": "Ghent", "masked_sentence": "Mieke (\"Mickey\") Suys (born 15 February 1968 in [MASK]) is an athlete from Belgium who competes in triathlon."}]}
{"obj_uri": "Q2028", "obj_label": "Verona", "sub_uri": "Q809518", "sub_label": "Bartolomeo Tromboncino", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Bartolomeo Tromboncino", "obj_surface": "Verona", "masked_sentence": "He was born in [MASK] and died in or near Venice."}]}
{"obj_uri": "Q3130", "obj_label": "Sydney", "sub_uri": "Q4664150", "sub_label": "Abbie Myers", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Abbie Myers", "obj_surface": "Sydney", "masked_sentence": "Abbie Jane Myers (born 18 July 1994 in [MASK]) is an Australian tennis player."}]}
{"obj_uri": "Q41262", "obj_label": "Nottingham", "sub_uri": "Q4497800", "sub_label": "Henry Youle Hind", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Henry Youle Hind", "obj_surface": "Nottingham", "masked_sentence": "He was born in [MASK], England, and immigrated to Toronto, Ontario in 1846."}]}
{"obj_uri": "Q36036", "obj_label": "Lviv", "sub_uri": "Q4722339", "sub_label": "Alfred Bi\u0142yk", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Alfred Bi\u0142yk", "obj_surface": "Lw\u00f3w", "masked_sentence": "On September 12, 1939, when first tanks of the Wehrmacht approached [MASK] (see: Polish September Campaign, Battle of Lvov (1939)), Bilyk gave a famous speech, which was transmitted by the local radio station."}, {"sub_surface": "Alfred Bi\u0142yk", "obj_surface": "Lw\u00f3w", "masked_sentence": "In 1923 or 1924, he opened a lawyer's office in [MASK]."}, {"sub_surface": "Alfred Bi\u0142yk", "obj_surface": "Lw\u00f3w", "masked_sentence": "After World War I, Bilyk was nominated to the rank of major of the newly created Polish Army (on June 1, 1919) but following the Polish-Soviet War, he left the army and began studying law at the Jan Kazimierz University in [MASK]."}, {"sub_surface": "Alfred Bi\u0142yk", "obj_surface": "Lw\u00f3w", "masked_sentence": "Alfred Bi\u0142yk (born September 25, 1889 in [MASK], now Ukraine, died September 19, 1939 in Munkacs, Ukraine, then in Hungary) was a Polish lawyer, military officer, and politician, last Voivode of the Lw\u00f3w Voivodeship."}, {"sub_surface": "Alfred Bi\u0142yk", "obj_surface": "Lw\u00f3w", "masked_sentence": "Upon realizing that fate of [MASK] had been settled, he committed suicide on September 19, 1939, in room number 5 of the Csillag Hotel."}, {"sub_surface": "Alfred Bi\u0142yk", "obj_surface": "Lw\u00f3w", "masked_sentence": "He emphasized that [MASK], the city known as Semper Fidelis, would defend itself and that he himself would not abandon his post."}]}
{"obj_uri": "Q8673", "obj_label": "Lagos", "sub_uri": "Q7411677", "sub_label": "Samuel Herbert Pearse", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Samuel Herbert Pearse", "obj_surface": "Lagos", "masked_sentence": "He was also a member and secretary of the [MASK] branch of the Anti-Slavery and Aborigines Protection Society."}, {"sub_surface": "Samuel Herbert Pearse", "obj_surface": "Lagos", "masked_sentence": "He established the first Hotel in [MASK] in 1907."}]}
{"obj_uri": "Q1761", "obj_label": "Dublin", "sub_uri": "Q734207", "sub_label": "Conor McPherson", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Conor McPherson", "obj_surface": "Dublin", "masked_sentence": "Shining City is a play by Conor McPherson, set in [MASK] which was first performed in London's West End at the Royal Court Theatre in June 2004."}, {"sub_surface": "Conor McPherson", "obj_surface": "Dublin", "masked_sentence": "In 2009, Irish playwright Conor McPherson adapted the story for the stage at [MASK]'s Gate Theatre."}]}
{"obj_uri": "Q113602", "obj_label": "Dixon", "sub_uri": "Q324995", "sub_label": "John Adelbert Parkhurst", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "John Adelbert Parkhurst", "obj_surface": "Dixon, Illinois", "masked_sentence": "He was born in [MASK], and attended public schools in the state at Marengo and Wheaton College."}]}
{"obj_uri": "Q1492", "obj_label": "Barcelona", "sub_uri": "Q1702175", "sub_label": "Jorge Rossy", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jorge Rossy", "obj_surface": "Barcelona", "masked_sentence": "Rossy moved back to [MASK] in 2000, to raise his family and to shift his focus to piano."}, {"sub_surface": "Jorge Rossy", "obj_surface": "Barcelona, Spain", "masked_sentence": "Jorge (Jordi) Rossy (b. [MASK] 1964) is a jazz drummer."}]}
{"obj_uri": "Q796", "obj_label": "Iraq", "sub_uri": "Q359413", "sub_label": "Adnan Khairallah", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Adnan Khairallah", "obj_surface": "Iraq", "masked_sentence": "He also served as the Defence Minister of [MASK] from 1979 to his death, having been appointed days after Saddam Hussein succeeded to the Presidency."}]}
{"obj_uri": "Q34713", "obj_label": "Salzburg", "sub_uri": "Q18563278", "sub_label": "Grete Trakl", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Grete Trakl", "obj_surface": "Salzburg", "masked_sentence": "Grete Trakl, full name Margarethe Jeanne Trakl, married name Grete Langen (* 8 August 1891 in [MASK]; \u2020 21 September 1917 in Berlin) was an Austrian pianist and sister of the Austrian poet Georg Trakl."}]}
{"obj_uri": "Q490", "obj_label": "Milan", "sub_uri": "Q3839389", "sub_label": "Luigi Broggi", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Luigi Broggi", "obj_surface": "Milan", "masked_sentence": "He was mostly active in [MASK]; his most notable works include the Palazzo Broggi (now \"Palazzo delle Poste\") and the Palazzo del Credito Italiano, both in the central Piazza Cordusio, and the Magazzini Contratti building in the immediate surroundings (Via Tommaso Grossi)."}, {"sub_surface": "Luigi Broggi", "obj_surface": "Milan", "masked_sentence": "He was very active in Milan's public life, participating in virtually every debate on the urban reorganization of [MASK] across the 19th and 20th century; he was held in high esteem by the royal family and especially by Queen Margherita of Savoy."}, {"sub_surface": "Luigi Broggi", "obj_surface": "Milan", "masked_sentence": "He was very active in [MASK]'s public life, participating in virtually every debate on the urban reorganization of Milan across the 19th and 20th century; he was held in high esteem by the royal family and especially by Queen Margherita of Savoy."}, {"sub_surface": "Luigi Broggi", "obj_surface": "Milan", "masked_sentence": "He also designed several villas in Lombardy, funerary monuments in the Monumental Cemetery in [MASK] and in the Pallanza cemetery, the Grand Hotel des Thermes at Salsomaggiore, and several hotels in Genoa."}]}
{"obj_uri": "Q1490", "obj_label": "Tokyo", "sub_uri": "Q6426234", "sub_label": "Koichi Sakamoto", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Koichi Sakamoto", "obj_surface": "Tokyo", "masked_sentence": "Koichi Sakamoto (Japanese: \u5742\u672c \u6d69\u4e00 Hepburn: Sakamoto K\u014dichi, born on September 29, 1970 in [MASK], Japan) is a Japanese-born stunt actor, and producer for films and television."}, {"sub_surface": "Koichi Sakamoto", "obj_surface": "Tokyo", "masked_sentence": "Koichi Sakamoto (Japanese: \u5742\u672c \u6d69\u4e00 Hepburn: Sakamoto K\u014dichi, born on September 29, 1970 in [MASK], Japan) is a Japanese-born stunt actor, and producer for films and television."}]}
{"obj_uri": "Q8684", "obj_label": "Seoul", "sub_uri": "Q624504", "sub_label": "Son Si-hyun", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Son Si-hyun", "obj_surface": "Seoul", "masked_sentence": "Son Si-Hyun (Hangul: \uc190\uc2dc\ud5cc, Hanja: \u5b6b\u662f\u61b2) (born October 19, 1980 in [MASK]) is a South Korean shortstop for the NC Dinos in the Korea Professional Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q49186", "obj_label": "Northampton", "sub_uri": "Q1364108", "sub_label": "Theodore Dwight", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Theodore Dwight (elder)", "obj_surface": "Northampton, Massachusetts", "masked_sentence": "Theodore Dwight (December 15, 1764 in [MASK] \u2013 June 12, 1846 in New York City) was an American lawyer and journalist."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q869557", "sub_label": "William Henry Young", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "William Henry Young", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "William Henry Young FRS ([MASK], 20 October 1863 - Lausanne, 7 July 1942) was an English mathematician."}, {"sub_surface": "William Henry Young", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Young was educated at City of [MASK] School and Peterhouse, Cambridge."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q1714991", "sub_label": "Paul Friedrich Meyerheim", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Friedrich Meyerheim", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Paul Friedrich Meyerheim (13 July 1842, [MASK] \u2013 14 September 1915, Berlin) was a German painter and graphic artist."}, {"sub_surface": "Paul Friedrich Meyerheim", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Paul Friedrich Meyerheim (13 July 1842, Berlin \u2013 14 September 1915, [MASK]) was a German painter and graphic artist."}]}
{"obj_uri": "Q220", "obj_label": "Rome", "sub_uri": "Q3938628", "sub_label": "Roberto Bompiani", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Roberto Bompiani", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Among his paintings are a Portrait of Queen Margherita (1878) at the Palazzo di Montecitorio; Portraits of the Borghese famiy; Portrait of Signora Liverani (1866, Galleria Nazionale d'Arte Moderna, [MASK]); Portrait of Marchese Ferrajoli; Portratit of his wife (1873); Diana and Actaeon;Dance and Tragedy for the Theater of Santiago de Chile; two canvases for a church in Santiago: Ascencion of the Virgin and Crown of Thorns."}, {"sub_surface": "Roberto Bompiani", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "He rose to become professor and president of the Accademia di San Luca in [MASK]."}, {"sub_surface": "Roberto Bompiani", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Bompiani was born in [MASK], where, by the age of fifteen, he had enrolled at the Accademia di San Luca, where in 1836 he shared a first prize with fellow student in design, Angelo Valeriani."}]}
{"obj_uri": "Q39121", "obj_label": "Leeds", "sub_uri": "Q5524756", "sub_label": "Gary Briggs", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Gary Briggs (footballer)", "obj_surface": "Leeds", "masked_sentence": "Gary Briggs (born 21 June 1959 in [MASK], West Riding of Yorkshire) is a retired English professional football player."}]}
{"obj_uri": "Q1435", "obj_label": "Zagreb", "sub_uri": "Q6438075", "sub_label": "Kristijan Br\u010di\u0107", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Kristijan Br\u010di\u0107", "obj_surface": "Zagreb", "masked_sentence": "Kristijan Br\u010di\u0107 (born 17 July 1987 in Zagreb) is a Croatian football, who currently plays for NK Trnje [MASK]."}, {"sub_surface": "Kristijan Br\u010di\u0107", "obj_surface": "Zagreb", "masked_sentence": "Kristijan Br\u010di\u0107 (born 17 July 1987 in [MASK]) is a Croatian football, who currently plays for NK Trnje Zagreb."}]}
{"obj_uri": "Q37320", "obj_label": "Cleveland", "sub_uri": "Q17279208", "sub_label": "Caroline Furness", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Caroline Furness", "obj_surface": "Cleveland, Ohio", "masked_sentence": "Furness was born on 24 June 1869 in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1741", "obj_label": "Vienna", "sub_uri": "Q215199", "sub_label": "Georg Eisler", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Georg Eisler", "obj_surface": "Vienna", "masked_sentence": "He returned to [MASK] in 1946 where he died in 1998."}]}
{"obj_uri": "Q23298", "obj_label": "Kent", "sub_uri": "Q16059868", "sub_label": "Charles Goodchap", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Goodchap", "obj_surface": "Kent", "masked_sentence": "Goodchap was born in [MASK], England, and educated at Huntingdon Grammar School."}]}
{"obj_uri": "Q188096", "obj_label": "Penang", "sub_uri": "Q713971", "sub_label": "Lim Chong Eu", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Lim Chong Eu", "obj_surface": "Penang", "masked_sentence": "Another famous stunt was pledging to dive off the Penang Bridge if the then Chief Minister of [MASK], Tun Lim Chong Eu, could successfully build Penang Bridge."}, {"sub_surface": "Tun Dr Lim Chong Eu", "obj_surface": "Penang", "masked_sentence": "It was erected on 7 December 2010 in honour of the former [MASK]'s second chief minister and also the 'Architect of Modern Penang', Tun Dr Lim Chong Eu who died on 24 November 2010."}, {"sub_surface": "Tun Dr Lim Chong Eu", "obj_surface": "Penang", "masked_sentence": "It was erected on 7 December 2010 in honour of the former Penang's second chief minister and also the 'Architect of Modern [MASK]', Tun Dr Lim Chong Eu who died on 24 November 2010."}, {"sub_surface": "Lim Chong Eu", "obj_surface": "Penang", "masked_sentence": "Tun Dato' Seri Dr. Lim Chong Eu (simplified Chinese: \u6797\u82cd\u7950; traditional Chinese: \u6797\u84bc\u7950; pinyin: L\u00edn C\u0101ng Y\u00f2u; 28 May 1919 \u2013 24 November 2010) was a Malaysian politician who served as the second Chief Minister of [MASK] for a record 21 years."}, {"sub_surface": "Lim Chong Eu", "obj_surface": "Penang", "masked_sentence": "He was termed the \"Architect of Modern [MASK]\"."}, {"sub_surface": "Lim Chong Eu", "obj_surface": "Penang", "masked_sentence": "Tun Dato' Seri Dr. Lim Chong Eu (simplified Chinese: \u6797\u82cd\u7950; traditional Chinese: \u6797\u84bc\u7950; pinyin: L\u00edn C\u0101ng Y\u00f2u; 28 May 1919 \u2013 24 November 2010) was a Malaysian politician who served as the second Chief Minister of [MASK] for a record 21 years."}, {"sub_surface": "Lim Chong Eu", "obj_surface": "Penang", "masked_sentence": "KOMTAR was the vision of the then Chief Minister of [MASK] Dr Lim Chong Eu to revitalise the urban centre of George Town and usher the state forward."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q2400882", "sub_label": "Fr\u00e9d\u00e9ric Choffat", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Fr\u00e9d\u00e9ric Choffat", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Fr\u00e9d\u00e9ric Choffat (born June 9, 1973) is a French-speaking [MASK] director."}]}
{"obj_uri": "Q115", "obj_label": "Ethiopia", "sub_uri": "Q4941976", "sub_label": "Marika Carlsson", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Marika Carlsson", "obj_surface": "Ethiopia", "masked_sentence": "Carlsson in was born in [MASK] and was adopted by a Swedish couple at age two."}]}
{"obj_uri": "Q2887", "obj_label": "Santiago", "sub_uri": "Q769883", "sub_label": "Augusto d'Halmar", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Augusto d'Halmar", "obj_surface": "Santiago de Chile", "masked_sentence": "He was born in [MASK], although he himself claimed to have been born in Valparaiso."}]}
{"obj_uri": "Q8810", "obj_label": "Granada", "sub_uri": "Q15060026", "sub_label": "Ambrosio Mart\u00ednez Bustos", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Ambrosio Mart\u00ednez Bustos", "obj_surface": "Granada", "masked_sentence": "Born in and resident of [MASK], Mart\u00ednez Bustos was from a wealthy family, and was trained in the studio of Miguel Jer\u00f3nimo de Cieza."}, {"sub_surface": "Ambrosio Mart\u00ednez Bustos", "obj_surface": "Granada", "masked_sentence": "Cieza's workshop was one of the busiest and most prestigious in [MASK]."}, {"sub_surface": "Ambrosio Mart\u00ednez Bustos", "obj_surface": "Granada", "masked_sentence": "Ambrosio Mart\u00ednez Bustos (1614-1672) was a Spanish Baroque painter active in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q42448", "obj_label": "Sheffield", "sub_uri": "Q1972762", "sub_label": "Anna Fitzpatrick", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Anna Fitzpatrick", "obj_surface": "Sheffield", "masked_sentence": "Anna Fitzpatrick (born 6 April 1989 in [MASK], South Yorkshire, England) is a professional British tennis player."}, {"sub_surface": "Anna Fitzpatrick", "obj_surface": "Sheffield", "masked_sentence": "Anna Fitzpatrick (born 6 April 1989 in [MASK], South Yorkshire, England) is a professional British tennis player."}]}
{"obj_uri": "Q727", "obj_label": "Amsterdam", "sub_uri": "Q2666909", "sub_label": "Jacobus Harrewijn", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jacobus Harrewijn", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Jacobus Harrewijn (in Modern Dutch Jacobus Harrewijn; 1660 in [MASK] \u2013 1727 in Brussels) was an engraver from the Southern Netherlands."}]}
{"obj_uri": "Q174224", "obj_label": "Wilmington", "sub_uri": "Q5944264", "sub_label": "Hunter Biden", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Hunter Biden", "obj_surface": "Wilmington, Delaware", "masked_sentence": "Born and raised in [MASK], after attending law school Hunter Biden became a senior VP at MBNA, a financial company, in the mid-1990s."}, {"sub_surface": "Hunter Biden", "obj_surface": "Wilmington, Delaware", "masked_sentence": "Born and raised in [MASK], after attending law school Hunter Biden became a senior VP at MBNA, a financial company, in the mid-1990s."}]}
{"obj_uri": "Q23154", "obj_label": "Bristol", "sub_uri": "Q966124", "sub_label": "Christopher Smith", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Christopher Smith (director)", "obj_surface": "Bristol", "masked_sentence": "Christopher Smith, (born 1 July 1972 in [MASK], England, UK) is a British film director and screenwriter."}]}
{"obj_uri": "Q606212", "obj_label": "Fremantle", "sub_uri": "Q5933543", "sub_label": "Hughie Edwards", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Hughie Edwards", "obj_surface": "Fremantle, Western Australia", "masked_sentence": "Born in [MASK], Edwards joined the Royal Australian Air Force in 1935, and a year later was granted a short service commission with the Royal Air Force."}, {"sub_surface": "Hughie Edwards", "obj_surface": "Fremantle, Western Australia", "masked_sentence": "Born in [MASK], Edwards joined the Royal Australian Air Force in 1935, and a year later was granted a short service commission with the Royal Air Force."}]}
{"obj_uri": "Q36036", "obj_label": "Lviv", "sub_uri": "Q3180505", "sub_label": "Adam Pr\u00f3chnik", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Adam Pr\u00f3chnik", "obj_surface": "Lw\u00f3w", "masked_sentence": "Adam Feliks Pr\u00f3chnik ([\u02c8adam \u02c8prux\u0272ik]; [MASK], 21 August 1892 \u2013 22 May 1942, Warsaw) was a Polish socialist activist, politician and historian."}]}
{"obj_uri": "Q23148", "obj_label": "Cornwall", "sub_uri": "Q4264393", "sub_label": "Bobby Leach", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Bobby Leach", "obj_surface": "Cornwall", "masked_sentence": "Bobby Leach (born 1858 in [MASK], United Kingdom; died April 26, 1926 in New Zealand) was the second person to go over Niagara Falls in a barrel, after Annie Taylor, and the first male to do so, accomplishing the feat on July 25, 1911."}, {"sub_surface": "Bobby Leach", "obj_surface": "Cornwall", "masked_sentence": "Bobby Leach (born 1858 in [MASK], United Kingdom; died April 26, 1926 in New Zealand) was the second person to go over Niagara Falls in a barrel, after Annie Taylor, and the first male to do so, accomplishing the feat on July 25, 1911."}]}
{"obj_uri": "Q14206190", "obj_label": "Belmont", "sub_uri": "Q4972739", "sub_label": "Brock Mueller", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Brock Mueller", "obj_surface": "Belmont, New South Wales", "masked_sentence": "Brock Mueller (born 23 May 1978 in [MASK], Australia) is a former professional rugby league footballer."}]}
{"obj_uri": "Q2135", "obj_label": "Winnipeg", "sub_uri": "Q1520488", "sub_label": "Ralph Brazelton Peck", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Ralph Brazelton Peck", "obj_surface": "Winnipeg", "masked_sentence": "Peck was born in [MASK] to O.K."}]}
{"obj_uri": "Q23436", "obj_label": "Edinburgh", "sub_uri": "Q7964305", "sub_label": "Walter Biggar Blaikie", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Walter Biggar Blaikie", "obj_surface": "Edinburgh", "masked_sentence": "Walter Biggar Blaikie FRSE DL LLD (23 November 1847 in Pilrig, [MASK] \u2013 3 May 1928) was a Scottish civil engineer, printer, historian and astronomer."}]}
{"obj_uri": "Q3141", "obj_label": "Melbourne", "sub_uri": "Q3453276", "sub_label": "Rupert Hamer", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Dick Hamer", "obj_surface": "Melbourne", "masked_sentence": "The announcement of the discovery occurred at a press conference, attended by the Premier of Victoria Dick Hamer, in [MASK] on 8 October 1980."}, {"sub_surface": "Hamer", "obj_surface": "Melbourne", "masked_sentence": "In 2001, Wilcox wrote Minister for the Crown, in which he reflected on his life in pre-war [MASK], and his career in politics as a member of the Bolte and Hamer Ministries."}]}
{"obj_uri": "Q1867", "obj_label": "Taipei", "sub_uri": "Q3829375", "sub_label": "Lee Lim-chhiu", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Lee Lim-chhiu", "obj_surface": "Taipei", "masked_sentence": "He was born in [MASK], graduated from the public school in 1922 and did not receive any further education."}]}
{"obj_uri": "Q2634", "obj_label": "Naples", "sub_uri": "Q944176", "sub_label": "Carlo Blasis", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Carlo Blasis", "obj_surface": "Naples", "masked_sentence": "Blasis was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q9248", "obj_label": "Baku", "sub_uri": "Q11797580", "sub_label": "Oksana Kiselyova", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Oksana Kiselyova", "obj_surface": "Baku", "masked_sentence": "Oksana Kiselyova born 30 May 1992, in [MASK], Azerbaijan) is a Azerbaijani volleyball player."}]}
{"obj_uri": "Q575750", "obj_label": "Quincy", "sub_uri": "Q6702015", "sub_label": "Luke Guthrie", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Luke Guthrie", "obj_surface": "Quincy, Illinois", "masked_sentence": "Born in [MASK], Guthrie played college golf at the University of Illinois where he won seven tournaments including two Big Ten Conference Championships."}]}
{"obj_uri": "Q1731", "obj_label": "Dresden", "sub_uri": "Q1439754", "sub_label": "Manfred Gelpke", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Manfred Gelpke", "obj_surface": "Dresden", "masked_sentence": "He was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q856860", "obj_label": "Hammond", "sub_uri": "Q7384491", "sub_label": "Ryan Schau", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Ryan Schau", "obj_surface": "Hammond, Indiana", "masked_sentence": "Ryan A. Schau (born December 30, 1975 in [MASK]) is a former American football offensive lineman in the National Football League for the Philadelphia Eagles and Houston Texans."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q7173878", "sub_label": "Peter Er\u0151s", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Er\u0151s", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "Peter Sandor Er\u0151s (22 September 1932, [MASK] - 12 September 2014, Seattle) was a Hungarian-American conductor."}]}
{"obj_uri": "Q2634", "obj_label": "Naples", "sub_uri": "Q3726452", "sub_label": "Enzo Avitabile", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Enzo Avitabile", "obj_surface": "Naples, Italy", "masked_sentence": "Enzo Avitabile (born 1 March 1955 in [MASK]) is an Italian saxophonist and singer-songwriter."}, {"sub_surface": "Enzo Avitabile", "obj_surface": "Naples, Italy", "masked_sentence": "Enzo Avitabile (born 1 March 1955 in [MASK]) is an Italian saxophonist and singer-songwriter."}]}
{"obj_uri": "Q3711", "obj_label": "Belgrade", "sub_uri": "Q4714868", "sub_label": "Aleksandar Sre\u0107kovi\u0107", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Aleksandar Sre\u0107kovi\u0107", "obj_surface": "Belgrade", "masked_sentence": "Aleksandar Sre\u0107kovi\u0107 (Serbian Cyrillic: A\u043be\u043aca\u043d\u0434ap Cpe\u045b\u043ao\u0432\u0438\u045b ;born 25 June 1981 in [MASK]) is a Serbian football defender currently playing for FK Srem in the Serbian First League."}]}
{"obj_uri": "Q2807", "obj_label": "Madrid", "sub_uri": "Q955798", "sub_label": "Aldo Sambrell", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Aldo Sambrell", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "Aldo Sambrell was born in [MASK], Spain on 23 February 1931, and died in Alicante, Spain on 10 July 2010, at age 79, the result of three strokes he suffered in early June 2010."}, {"sub_surface": "Aldo Sambrell", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "Aldo Sambrell was born in [MASK], Spain on 23 February 1931, and died in Alicante, Spain on 10 July 2010, at age 79, the result of three strokes he suffered in early June 2010."}, {"sub_surface": "Aldo Sambrell", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "Aldo Sambrell was born in [MASK], Spain on 23 February 1931, and died in Alicante, Spain on 10 July 2010, at age 79, the result of three strokes he suffered in early June 2010."}]}
{"obj_uri": "Q49158", "obj_label": "Springfield", "sub_uri": "Q7183801", "sub_label": "Philip I. Marcus", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Philip I. Marcus", "obj_surface": "Springfield, Massachusetts", "masked_sentence": "Philip I. Marcus (June 3, 1927 in [MASK] \u2013 September 1, 2013 in Farmington, Connecticut) was an American virologist and a leader in the field of interferon."}]}
{"obj_uri": "Q3141", "obj_label": "Melbourne", "sub_uri": "Q6740654", "sub_label": "Mal Webb", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Mal Webb", "obj_surface": "Melbourne, Australia", "masked_sentence": "Mal Webb (born 31 October 1966, [MASK]) is a singer, beatboxer and multi-instrumentalist who has performed in various groups in the Australian music scene."}]}
{"obj_uri": "Q220", "obj_label": "Rome", "sub_uri": "Q983332", "sub_label": "Giovanni Baglione", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Baglione", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Baglione found in his art a great vivacity, although he noted Serodine appears to have made few friends and patrons in [MASK]."}, {"sub_surface": "Baglione", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "According to Baglione, he visited [MASK] early in the pontificate of Gregory XIII."}, {"sub_surface": "Baglione", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "According to Baglione, Terenzi visited [MASK], where he was favored with the protection of Cardinal Montalto, nephew of Pope Sixtus V. Having practiced a deceptions on his benefactor by imposing on him a picture he himself painted for a work of Raphael, he was disgraced."}, {"sub_surface": "Giovanni Baglione", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "According to Giovanni Baglione the artist was given the name Antiveduto (\"foreseen\") because his father had a premonition that he would soon be born during a journey between his native Siena and [MASK]."}, {"sub_surface": "Giovanni Baglione", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Giovanni Baglione describes several of his works at [MASK], executed under the direction of Paul V, among which is the portrait of that pontiff."}, {"sub_surface": "Giovanni Baglione", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "He is best remembered for his acrimonious and damaging involvement with the slightly younger artist Caravaggio and his important collection of biographies of the other artists working in [MASK] in his lifetime, although there are many works of his in Roman churches and galleries and elsewhere."}, {"sub_surface": "Baglione", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "He was first a pupil of Marco da Faenza, and, according to Baglione, visited [MASK] during the papacy of Gregory XIII, painting in the style influenced by Raffaellino da Reggio, whom he assisted in some fresco paintings in the Vatican."}, {"sub_surface": "Giovanni Baglioni", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "According to Giovanni Baglioni, he visited [MASK] in the pontificate of Paul V, where he painted some pictures for the churches."}]}
{"obj_uri": "Q11194", "obj_label": "Sarajevo", "sub_uri": "Q18351654", "sub_label": "Mahmoud K. Mufti\u0107", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Mahmoud K. Mufti\u0107", "obj_surface": "Sarajevo", "masked_sentence": "1925/1926 in [MASK], died September 1971 in London; also spelled Mahmud Kemal or Mahmut Kemal, sometimes known as Mahmoud K.S."}]}
{"obj_uri": "Q597", "obj_label": "Lisbon", "sub_uri": "Q1290955", "sub_label": "Eduardo Geada", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Eduardo Geada", "obj_surface": "Lisbon", "masked_sentence": "Eduardo Geada (born May 21, 1945 in [MASK]) is a Portuguese film director, screenwriter and professor."}]}
{"obj_uri": "Q33959", "obj_label": "Nice", "sub_uri": "Q13515523", "sub_label": "Gr\u00e9goire Puel", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Gr\u00e9goire Puel", "obj_surface": "Nice, France", "masked_sentence": "Gr\u00e9goire Puel (born 20 February 1992 in [MASK]) is a French footballer who currently plays for French Le Havre AC."}]}
{"obj_uri": "Q23556", "obj_label": "Atlanta", "sub_uri": "Q5145037", "sub_label": "Colin Dayan", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Colin Dayan", "obj_surface": "Atlanta, Georgia", "masked_sentence": "Her memoirs of growing up in [MASK] have been published in The Yale Review, Southwest Review, and The Arizona Quarterly."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q3011924", "sub_label": "Dagui Bakari", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Dagui Bakari", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Dagui Orphie Bakari (born 6 September 1974 in [MASK]) is a retired Ivorian football striker."}]}
{"obj_uri": "Q406", "obj_label": "Istanbul", "sub_uri": "Q1010201", "sub_label": "Burak Kut", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Burak Kut", "obj_surface": "Istanbul", "masked_sentence": "Burak Kut (born 27 August 1973 in [MASK], Turkey) is a Turkish pop singer."}, {"sub_surface": "Burak Kut", "obj_surface": "Istanbul", "masked_sentence": "Burak Kut (born 27 August 1973 in [MASK], Turkey) is a Turkish pop singer."}]}
{"obj_uri": "Q18419", "obj_label": "Brooklyn", "sub_uri": "Q6810716", "sub_label": "Mel Haber", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Mel Haber", "obj_surface": "Brooklyn, New York", "masked_sentence": "Mel Haber (born October 24, 1936 in [MASK]) is the owner and proprietor of the Ingleside Inn and Melvyn's Restaurant in Palm Springs, California since 1975."}]}
{"obj_uri": "Q1297", "obj_label": "Chicago", "sub_uri": "Q7815141", "sub_label": "Tom Burr", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Tom Burr (baseball)", "obj_surface": "Chicago", "masked_sentence": "Tom Burr's final resting place became Rosehill Cemetery and Mausoleum in [MASK]."}, {"sub_surface": "Tom Burr (baseball)", "obj_surface": "Chicago, Illinois", "masked_sentence": "Born in [MASK], Burr was known as \"Tom\" to his friends."}]}
{"obj_uri": "Q648", "obj_label": "Lille", "sub_uri": "Q643823", "sub_label": "Florence Cassez", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Florence Cassez", "obj_surface": "Lille", "masked_sentence": "Florence Marie Louise Cassez Cr\u00e9pin (born 17 November 1974 in [MASK]) is a French woman convicted in Mexico of belonging to the kidnapping gang Los Zodiacos (The Zodiacs)."}]}
{"obj_uri": "Q24826", "obj_label": "Liverpool", "sub_uri": "Q2913200", "sub_label": "Freddie Starr", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Freddie Fowell", "obj_surface": "Liverpool", "masked_sentence": "As Howie Casey and the Seniors, they were also the first [MASK] group to record an LP, and featured singer Freddie Fowell, later known as Freddie Starr."}, {"sub_surface": "Freddie Starr", "obj_surface": "Liverpool", "masked_sentence": "As Howie Casey and the Seniors, they were also the first [MASK] group to record an LP, and featured singer Freddie Fowell, later known as Freddie Starr."}]}
{"obj_uri": "Q2966", "obj_label": "Heidelberg", "sub_uri": "Q6032938", "sub_label": "Ingolf Gabold", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Ingolf Gabold", "obj_surface": "Heidelberg", "masked_sentence": "Ingolf Georg August Gabold (born March 31, 1942 [MASK], Germany) is a Danish composer."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q5650807", "sub_label": "Hans W. Petersen", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Hans W. Petersen", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "He was born and died in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1085", "obj_label": "Prague", "sub_uri": "Q2779300", "sub_label": "Petr Kr\u00e1l", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Petr Kr\u00e1l", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Petr Kr\u00e1l (September 4, 1941, [MASK]) is a Czech writer."}, {"sub_surface": "Petr Kr\u00e1l", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Since April 2006, he resides in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q6254357", "sub_label": "John Rayner", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "John Rayner", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "He left [MASK] in 1939 on one of the last Kindertransports."}, {"sub_surface": "John Rayner", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Rabbi John Desmond Rayner CBE (30 May 1924 \u2013 19 September 2005) was born in [MASK] as Hans Sigismund Rahmer."}]}
{"obj_uri": "Q1297", "obj_label": "Chicago", "sub_uri": "Q2260860", "sub_label": "Scott Fields", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Scott Fields", "obj_surface": "Chicago, Illinois", "masked_sentence": "Scott Fields (born September 30, 1948 in [MASK]), is a guitarist, composer and band leader."}, {"sub_surface": "Scott Fields", "obj_surface": "Chicago, Illinois", "masked_sentence": "Scott Fields (born September 30, 1948 in [MASK]), is a guitarist, composer and band leader."}]}
{"obj_uri": "Q1649", "obj_label": "Oklahoma", "sub_uri": "Q354133", "sub_label": "Dick Lowry", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Dick Lowry", "obj_surface": "Oklahoma", "masked_sentence": "Dick Lowry (born September 15, 1944 in [MASK]) is an American director and film producer."}, {"sub_surface": "Dick Lowry", "obj_surface": "Oklahoma", "masked_sentence": "Dick Lowry (born September 15, 1944 in [MASK]) is an American director and film producer."}]}
{"obj_uri": "Q1345", "obj_label": "Philadelphia", "sub_uri": "Q7327999", "sub_label": "Richard Nanes", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Richard Nanes", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "Richard Aberman Nanes (born December 11, 1927 in [MASK], died of cancer October 8, 2009) was an American businessman, and amateur composer and pianist."}]}
{"obj_uri": "Q2132", "obj_label": "Victoria", "sub_uri": "Q5180931", "sub_label": "Craig Else", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Craig Else", "obj_surface": "Victoria, British Columbia", "masked_sentence": "Craig Else (born October 12, 1964 in [MASK]) is a guitarist, multi-instrumentalist, sound engineer, vocalist, and music producer."}]}
{"obj_uri": "Q270", "obj_label": "Warsaw", "sub_uri": "Q828146", "sub_label": "Feliks Tych", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Feliks Tych", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "Feliks Tych (31 July 1929, [MASK], Poland \u2013 16 February 2015, Warsaw, Poland) was a Polish Jewish historian and educator."}, {"sub_surface": "Feliks Tych", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "Feliks Tych (31 July 1929, Warsaw, Poland \u2013 16 February 2015, [MASK], Poland) was a Polish Jewish historian and educator."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q1682323", "sub_label": "Jan Vogler", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jan Vogler", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "A cello prodigy, he studied first with his father Peter Vogler and subsequently with Josef Schwab in [MASK], Heinrich Schiff in Basel and Siegfried Palm."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q1471524", "sub_label": "Renat Sabitov", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Renat Sabitov", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "Born in [MASK], he came into football through Chertanovo football school."}, {"sub_surface": "Renat Sabitov", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "Renat Kharisovich Sabitov (Russian: \u0420\u0435\u043d\u0430\u0442 \u0425\u0430\u0440\u0438\u0441\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0421\u0430\u0431\u0438\u0442\u043e\u0432; born 13 June 1985 in [MASK]) is a Russian football defender/defensive midfielder of Tatar origin who currently plays for FC Sokol Saratov."}]}
{"obj_uri": "Q3616", "obj_label": "Tehran", "sub_uri": "Q1942628", "sub_label": "Mohammad Ali Sanatkaran", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Mohammad Ali Sanatkaran", "obj_surface": "Tehran", "masked_sentence": "Mohammad Ali Sanatkaran (Persian: \u0645\u062d\u0645\u062f\u0639\u0644\u06cc \u0635\u0646\u0639\u062a\u0643\u0627\u0631\u0627\u0646, born March 18, 1937 in [MASK]) is an Iranian wrestler who won a bronze medal in Freestyle at the 1964 Summer Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q1008988", "sub_label": "Giorgio Pressburger", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Giorgio Pressburger", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "Born in [MASK], Pressburger settled in Italy in 1956, where he worked as a film and theatre director."}]}
{"obj_uri": "Q172", "obj_label": "Toronto", "sub_uri": "Q2864540", "sub_label": "Art Jackson", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Art Jackson", "obj_surface": "Toronto", "masked_sentence": "Jackson played for He was coach for the [MASK] Barkers from 1946 to 1947."}]}
{"obj_uri": "Q585", "obj_label": "Oslo", "sub_uri": "Q16166247", "sub_label": "Nicolay August Andresen", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Nicolay August Andresen", "obj_surface": "Christiania", "masked_sentence": "He was born in [MASK], a son of Nicolai Andresen and Engel Johanne Christiane Reichborn."}, {"sub_surface": "Nicolay August Andresen", "obj_surface": "Christiania", "masked_sentence": "The bank developed to become among the largest banks in [MASK], and was later known as Andresens Bank."}]}
{"obj_uri": "Q1400", "obj_label": "Pennsylvania", "sub_uri": "Q2052905", "sub_label": "Nicholas DiOrio", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Nicholas DiOrio", "obj_surface": "Pennsylvania", "masked_sentence": "Nicholas DiOrio (February 4, 1921 in Morgan, Pennsylvania \u2013 September 11, 2003 in Green Tree, [MASK]) was a member of the U.S. national team at the 1950 FIFA World Cup."}, {"sub_surface": "Nicholas DiOrio", "obj_surface": "Pennsylvania", "masked_sentence": "Nicholas DiOrio (February 4, 1921 in Morgan, [MASK] \u2013 September 11, 2003 in Green Tree, Pennsylvania) was a member of the U.S. national team at the 1950 FIFA World Cup."}]}
{"obj_uri": "Q1345", "obj_label": "Philadelphia", "sub_uri": "Q11206772", "sub_label": "James Woodhouse", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "James Woodhouse", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "James Woodhouse (17 November 1770, Philadelphia - 4 June 1809, [MASK]) was a United States chemist."}, {"sub_surface": "James Woodhouse", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "James Woodhouse (17 November 1770, [MASK] - 4 June 1809, Philadelphia) was a United States chemist."}]}
{"obj_uri": "Q1533", "obj_label": "Caracas", "sub_uri": "Q5927801", "sub_label": "Javier Gonz\u00e1lez Tupper", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Javier Gonz\u00e1lez Tupper", "obj_surface": "Caracas, Venezuela", "masked_sentence": "Javier Andr\u00e9s Gonz\u00e1lez Tupper, (born 26 February 1988 in [MASK]) is a Venezuelan footballer as a defender."}]}
{"obj_uri": "Q23556", "obj_label": "Atlanta", "sub_uri": "Q3002353", "sub_label": "Crawford Henry", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Crawford Henry", "obj_surface": "Atlanta, Georgia", "masked_sentence": "Crawford I. Henry (born May 30, 1937 in [MASK]) is a former professional tennis player."}]}
{"obj_uri": "Q597", "obj_label": "Lisbon", "sub_uri": "Q1395367", "sub_label": "Fernando Tordo", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Fernando Tordo", "obj_surface": "Lisbon", "masked_sentence": "Fernando Tordo, born March 29, 1948 in [MASK], Portugal, is a singer and composer."}, {"sub_surface": "Fernando Tordo", "obj_surface": "Lisbon", "masked_sentence": "Fernando Tordo, born March 29, 1948 in [MASK], Portugal, is a singer and composer."}, {"sub_surface": "Fernando Tordo", "obj_surface": "Lisbon", "masked_sentence": "His main successes came in the 1970s, as he was one of the most prominent singers commemorating freedom during the [MASK] uprising of 1974, along with Fernando Tordo and Paulo de Carvalho amongst others."}]}
{"obj_uri": "Q2073701", "obj_label": "Humboldt", "sub_uri": "Q4757328", "sub_label": "Andrew Honeycutt", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Andrew Honeycutt", "obj_surface": "Humboldt, Kansas", "masked_sentence": "Dr. Andrew Honeycutt (born in [MASK]) is an African-American educator."}]}
{"obj_uri": "Q2405120", "obj_label": "Williamson", "sub_uri": "Q18686649", "sub_label": "Dick Hensley", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Dick Hensley", "obj_surface": "Williamson, West Virginia", "masked_sentence": "He played college football at the University of Kentucky and attended Williamson High School in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q3616", "obj_label": "Tehran", "sub_uri": "Q3139562", "sub_label": "Homa Sayar", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Homa Sayar", "obj_surface": "Tehran", "masked_sentence": "Homa Sayar (born 1947, in [MASK]) is an Iranian poet and writer who has lived in Paris since 1975."}]}
{"obj_uri": "Q19689", "obj_label": "Tirana", "sub_uri": "Q516317", "sub_label": "Egla Harxhi", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Egla Harxhi", "obj_surface": "Tirana", "masked_sentence": "Egla Harxhi was born in 1991, in [MASK], Albania."}]}
{"obj_uri": "Q6602", "obj_label": "Strasbourg", "sub_uri": "Q715906", "sub_label": "Paul \u00c9mile Appell", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Paul \u00c9mile Appell", "obj_surface": "Strasbourg", "masked_sentence": "Paul Appell (27 September 1855 in [MASK] \u2013 24 October 1930 in Paris), also known as Paul \u00c9mile Appel, was a French mathematician and Rector of the University of Paris."}]}
{"obj_uri": "Q1345", "obj_label": "Philadelphia", "sub_uri": "Q4715707", "sub_label": "Lawrence Zazzo", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Lawrence Zazzo", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "Lawrence Zazzo (born December 15, 1970 in [MASK]) is an American countertenor."}]}
{"obj_uri": "Q490441", "obj_label": "Concord", "sub_uri": "Q7410667", "sub_label": "Samu Manoa", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Samu Manoa", "obj_surface": "Concord, California", "masked_sentence": "Samu Manoa (born March 5, 1985 in [MASK]) is an American rugby union player who currently plays second row or back row for the RC Toulonnais."}]}
{"obj_uri": "Q2044", "obj_label": "Florence", "sub_uri": "Q2294631", "sub_label": "Onorio Marinari", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Onorio Marinari", "obj_surface": "Florence", "masked_sentence": "Onorio Marinari (1627 \u2013 January 5, 1715) was an Italian painter and printmaker of the Baroque period, active mainly in [MASK]."}, {"sub_surface": "Onorio Marinari", "obj_surface": "Florence", "masked_sentence": "His fresco in the Palazzo Capponi, [MASK], is dated 1707."}]}
{"obj_uri": "Q1726", "obj_label": "Munich", "sub_uri": "Q991241", "sub_label": "Esad Veledar", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Esad Veledar", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "Esad Veledar (born January 4, 1984 in [MASK]) is a former German-born Bosnian footballer who last plays for Slovak side FK Dunajsk\u00e1 Streda."}]}
{"obj_uri": "Q10686", "obj_label": "Belfast", "sub_uri": "Q3625177", "sub_label": "Karen Hassan", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Karen Hassan", "obj_surface": "Belfast", "masked_sentence": "Karen Hassan (born July 1981) is a Northern Irish actress, born in [MASK], Northern Ireland."}, {"sub_surface": "Karen Hassan", "obj_surface": "Belfast", "masked_sentence": "Karen Hassan (born July 1981) is a Northern Irish actress, born in [MASK], Northern Ireland."}, {"sub_surface": "Karen Hassan", "obj_surface": "Belfast", "masked_sentence": "Karen Hassan (born July 1981) is a Northern Irish actress, born in [MASK], Northern Ireland."}]}
{"obj_uri": "Q34370", "obj_label": "Rotterdam", "sub_uri": "Q2689514", "sub_label": "Carel Balth", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Carel Balth", "obj_surface": "Rotterdam", "masked_sentence": "Balth was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q8818", "obj_label": "Valencia", "sub_uri": "Q6035016", "sub_label": "Inmaculada Mart\u00ednez Cervera", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Inmaculada Mart\u00ednez Cervera", "obj_surface": "Valencia, Spain", "masked_sentence": "Inmaculada Mart\u00ednez Cervera ([MASK], 5 October 1971) is a Spanish politician who belongs to the main opposition People's Party (PP)."}]}
{"obj_uri": "Q1335", "obj_label": "Montevideo", "sub_uri": "Q6777797", "sub_label": "Mart\u00edn Icart", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Mart\u00edn Icart", "obj_surface": "Montevideo", "masked_sentence": "H\u00e9ctor Mart\u00edn Icart Atah\u00eddes (born 1 December 1984 in [MASK]) is a Uruguayan footballer who plays for Cienciano in the Peruvian Primera Divisi\u00f3n."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q526940", "sub_label": "Judit Magos-Havas", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Judit Magos-Havas", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "Judit Magos-Havas (born 19 February 1951 in [MASK]) is a former female table tennis player from Hungary."}]}
{"obj_uri": "Q472", "obj_label": "Sofia", "sub_uri": "Q6824195", "sub_label": "Metodi Deyanov", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Metodi Deyanov", "obj_surface": "Sofia", "masked_sentence": "Metodi Deyanov (born 3 April 1975 in [MASK]), is a former Bulgarian football attacking midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q724148", "sub_label": "\u00c9douard Detaille", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9douard Detaille", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Jean-Baptiste \u00c9douard Detaille (Paris 5 October 1848 \u2013 23 December 1912 [MASK]) was a French academic painter and military artist noted for his precision and realistic detail."}, {"sub_surface": "\u00c9douard Detaille", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Jean-Baptiste \u00c9douard Detaille ([MASK] 5 October 1848 \u2013 23 December 1912 Paris) was a French academic painter and military artist noted for his precision and realistic detail."}]}
{"obj_uri": "Q23298", "obj_label": "Kent", "sub_uri": "Q8073277", "sub_label": "Zoe Hardman", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Zoe Hardman", "obj_surface": "Kent", "masked_sentence": "Zoe Kristi Hardman (born 16 November 1982 in [MASK], England)[citation needed] is a British television presenter and actress."}]}
{"obj_uri": "Q220", "obj_label": "Rome", "sub_uri": "Q1473868", "sub_label": "Fulvio Conti", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Fulvio Conti", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Fulvio Conti (born [MASK], 28 October 1947) is an Italian financier."}, {"sub_surface": "Fulvio Conti", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "He is a lecturer of Corporate Finance at the MBA, School of Economics of the LUISS University, [MASK]."}, {"sub_surface": "Fulvio Conti", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "He has a degree in Economics at \u201cLa Sapienza\u201d University, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q848615", "sub_label": "Henrietta Maria of France", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Henrietta Maria", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Robert Phillip (d. at [MASK], 4 January 1647) was a Scottish Roman Catholic priest, the confessor to Henrietta Maria of France."}, {"sub_surface": "Henrietta Maria of France", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "She settled in [MASK], and then returned to England after the Restoration of her eldest son, Charles, to the throne."}, {"sub_surface": "Henrietta Maria of France", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "In 1665, she moved back to [MASK], where she died four years later."}, {"sub_surface": "Queen Henrietta Maria", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "He went with Queen Henrietta Maria to the Netherlands in 1642 to raise money for the king, and in the autumn of the next year he was seeking arms and money from Cardinal Mazarin in [MASK]."}, {"sub_surface": "Henrietta Maria", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "When Charles II went to Breda, Jermyn remained in [MASK] with Henrietta Maria, who persuaded her son to create him Earl of St Albans in 1660."}]}
{"obj_uri": "Q1524", "obj_label": "Athens", "sub_uri": "Q3562809", "sub_label": "Christos Tsekos", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Christos Tsekos (basketball)", "obj_surface": "Athens, Greece", "masked_sentence": "Christos Tsekos (Greek: \u03a7\u03c1\u03ae\u03c3\u03c4\u03bf\u03c2 \u03a4\u03c3\u03ad\u03ba\u03bf\u03c2; born April 4, 1966 in [MASK]) is a retired Greek professional basketball player."}]}
{"obj_uri": "Q126269", "obj_label": "Wolverhampton", "sub_uri": "Q534190", "sub_label": "Vyto Ruginis", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Vyto Ruginis", "obj_surface": "Wolverhampton", "masked_sentence": "Vyto was born in [MASK], England to Lithuanian parents."}]}
{"obj_uri": "Q8686", "obj_label": "Shanghai", "sub_uri": "Q8292424", "sub_label": "Du Jiahao", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Du Jiahao", "obj_surface": "Shanghai", "masked_sentence": "He previously served as Vice Governor of Heilongjiang province, and also held many positions in [MASK], including party chief of the Pudong New Area."}]}
{"obj_uri": "Q1533", "obj_label": "Caracas", "sub_uri": "Q9030166", "sub_label": "Mar\u00eda Teresa Chac\u00edn", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Mar\u00eda Teresa Chac\u00edn", "obj_surface": "Caracas", "masked_sentence": "Mar\u00eda Teresa Chac\u00edn (born in [MASK], January 22, 1945), is a Venezuelan singer."}]}
{"obj_uri": "Q3130", "obj_label": "Sydney", "sub_uri": "Q5113216", "sub_label": "Christopher Sequeira", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Christopher Sequeira", "obj_surface": "Sydney", "masked_sentence": "[citation needed] Sequeira, who lives with his wife and two children in [MASK], continues to write for various pop culture projects."}]}
{"obj_uri": "Q11299", "obj_label": "Manhattan", "sub_uri": "Q586781", "sub_label": "Larry Aldrich", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Larry Aldrich", "obj_surface": "Manhattan", "masked_sentence": "Larry Aldrich (June 13, 1906 in [MASK] \u2013 October 26, 2001) was an American fashion designer, art collector, and founder of the Aldrich Contemporary Art Museum in Ridgefield, Connecticut."}, {"sub_surface": "Larry Aldrich", "obj_surface": "Manhattan", "masked_sentence": "Larry Aldrich (June 13, 1906 in [MASK] \u2013 October 26, 2001) was an American fashion designer, art collector, and founder of the Aldrich Contemporary Art Museum in Ridgefield, Connecticut."}]}
{"obj_uri": "Q1748", "obj_label": "Copenhagen", "sub_uri": "Q94521", "sub_label": "Isaac Noah Mannheimer", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Isaac Noah Mannheimer", "obj_surface": "Copenhagen", "masked_sentence": "Isaac Noah Mannheimer (October 17, 1793, [MASK] \u2013 March 17, 1865, Vienna) was a Jewish preacher."}, {"sub_surface": "Isaac Noah Mannheimer", "obj_surface": "Copenhagen", "masked_sentence": "Isaac Noah Mannheimer (October 17, 1793, [MASK] \u2013 March 17, 1865, Vienna) was a Jewish preacher."}]}
{"obj_uri": "Q8673", "obj_label": "Lagos", "sub_uri": "Q4681445", "sub_label": "Ade Coker", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Ade Coker", "obj_surface": "Lagos", "masked_sentence": "Ade Coker (born [MASK], Nigeria 19 May 1954) is a retired Nigerian-American football player who played as a striker."}]}
{"obj_uri": "Q830149", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q6137599", "sub_label": "James L. Kinsey", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "James L. Kinsey", "obj_surface": "Paris, Texas", "masked_sentence": "James L. Kinsey (October 15, 1934 in [MASK] \u2013 December 20, 2014 in Houston, Texas) was an American chemist, and D. R. Bullard-Welch Foundation Professor at Rice University.He won the 1995 Earle K. Plyler Prize for Molecular Spectroscopy."}]}
{"obj_uri": "Q1085", "obj_label": "Prague", "sub_uri": "Q924992", "sub_label": "Thomas Jech", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Jech", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Thomas J. Jech (Czech: Tom\u00e1\u0161 Jech, [\u02c8t\u0254ma\u02d0\u0283 \u02c8j\u025bx]; born January 29, 1944 in [MASK]) is a mathematician specializing in set theory who was at Penn State for more than 25 years."}]}
{"obj_uri": "Q5092", "obj_label": "Baltimore", "sub_uri": "Q1027376", "sub_label": "William Kimmel", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "William Kimmel", "obj_surface": "Baltimore, Maryland", "masked_sentence": "Kimmel was born in [MASK], and attended St. Mary\u2019s College and Baltimore College."}, {"sub_surface": "William Kimmel", "obj_surface": "Baltimore", "masked_sentence": "He studied law, and was admitted to the bar, commencing practice in [MASK]."}, {"sub_surface": "William Kimmel", "obj_surface": "Baltimore", "masked_sentence": "He served as a director of the Canton Company of [MASK] from 1869 until 1873, and as solicitor and land agent of the company in 1871 and 1872."}, {"sub_surface": "William Kimmel", "obj_surface": "Baltimore", "masked_sentence": "He resumed the practice of his profession in [MASK], and died there in 1886."}]}
{"obj_uri": "Q837", "obj_label": "Nepal", "sub_uri": "Q7418388", "sub_label": "Sanjam Regmi", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Sanjam Regmi", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "He made his debut for [MASK] against Germany in July 2001."}]}
{"obj_uri": "Q141973", "obj_label": "Alma", "sub_uri": "Q520636", "sub_label": "Fran\u00e7ois-Louis Tremblay", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Fran\u00e7ois-Louis Tremblay", "obj_surface": "Alma, Quebec", "masked_sentence": "Fran\u00e7ois-Louis Tremblay (born November 13, 1980, in [MASK], Canada) is a Canadian short track speed skater and five-time Olympic medalist who competed at the 2002, 2006, and 2010 Winter Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q34713", "obj_label": "Salzburg", "sub_uri": "Q5497327", "sub_label": "Frederick Baker", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Frederick Baker", "obj_surface": "Salzburg", "masked_sentence": "He was born in [MASK] and was brought up in London."}]}
{"obj_uri": "Q16666", "obj_label": "Nanjing", "sub_uri": "Q13626767", "sub_label": "Shen Jingdong", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Shen Jingdong", "obj_surface": "Nanjing", "masked_sentence": "Shen Jingdong (Chinese: \u6c88\u656c\u4e1c; pinyin: Sh\u0115n J\u00ecngd\u014dng, born 1965 in [MASK]), is a contemporary Chinese artist, noted for his paintings and sculpture of Chinese iconography."}]}
{"obj_uri": "Q34647", "obj_label": "Johannesburg", "sub_uri": "Q5671829", "sub_label": "Harry Rabinowitz", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Harry Rabinowitz", "obj_surface": "Johannesburg", "masked_sentence": "Harry Rabinowitz MBE (born 26 March 1916 in [MASK], South Africa) is a British conductor and composer of film and television music."}, {"sub_surface": "Harry Rabinowitz", "obj_surface": "Johannesburg", "masked_sentence": "Harry Rabinowitz MBE (born 26 March 1916 in [MASK], South Africa) is a British conductor and composer of film and television music."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q7086540", "sub_label": "Olga Bicherova", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Olga Bicherova", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "Olga Anatolyevna Bicherova (born October 26, 1967 or October 26, 1966 in [MASK], Russian SFSR) was a Soviet gymnast, who won the women's all-around gold medal at the 1981 World Artistic Gymnastics Championships."}]}
{"obj_uri": "Q25280", "obj_label": "Harrisburg", "sub_uri": "Q5534048", "sub_label": "Geoff Bloes", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Geoff Bloes", "obj_surface": "Harrisburg, Pennsylvania", "masked_sentence": "Geoff Bloes (born June 3, 1985 in [MASK]) is a former American soccer player."}]}
{"obj_uri": "Q1754", "obj_label": "Stockholm", "sub_uri": "Q1337887", "sub_label": "Sigfrid \u00d6berg", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Sigfrid \u00d6berg", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "In 1949 he was found dead in the Hammarby canal in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1563", "obj_label": "Havana", "sub_uri": "Q6291279", "sub_label": "Jos\u00e9 Agust\u00edn Quintero", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Agust\u00edn Quintero", "obj_surface": "Havana", "masked_sentence": "Born in [MASK] to a Cuban tobacco planter named Antonio Quintero and an English woman named Anna Woodville, he studied at Colegio de San Crist\u00f3bal and reportedly at Harvard University at age 12, though no record of him there survives."}, {"sub_surface": "Jos\u00e9 Agust\u00edn Quintero", "obj_surface": "Havana", "masked_sentence": "He graduated from law school in [MASK] and became a journalist writing for Cuban patriot revolution."}]}
{"obj_uri": "Q1017214", "obj_label": "Sheridan", "sub_uri": "Q968982", "sub_label": "Domenic Mediate", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Domenic Mediate", "obj_surface": "Sheridan, Wyoming", "masked_sentence": "Domenic Mediate (born June 1, 1982 in [MASK]) is a retired American soccer player who last played for the Puerto Rico Islanders of the USL First Division."}]}
{"obj_uri": "Q3616", "obj_label": "Tehran", "sub_uri": "Q16089966", "sub_label": "Mostafa Oskooyi", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Mostafa Oskooyi", "obj_surface": "Tehran", "masked_sentence": "Mostafa Oskooyi (February 21, 1924, [MASK], Iran) (Persian: \u0645\u0635\u0637\u0641\u06cc \u0627\u0633\u06a9\u0648\u06cc\u06cc) was the first professional actor `director `arts critic and veteran activist of Iranian theatre who qualified as an actor in Tehran."}, {"sub_surface": "Mostafa Oskooyi", "obj_surface": "Tehran", "masked_sentence": "During the 1940s, Oskooyi rose to become well known and the leading actor in the progressive theatrical movement setting the pace for Iranian theatre under the leadership of Noushin in the [MASK] ` Farhang and Ferdousi theatres."}, {"sub_surface": "Mostafa Oskooyi", "obj_surface": "Tehran", "masked_sentence": "Mostafa Oskooyi (February 21, 1924, [MASK], Iran) (Persian: \u0645\u0635\u0637\u0641\u06cc \u0627\u0633\u06a9\u0648\u06cc\u06cc) was the first professional actor `director `arts critic and veteran activist of Iranian theatre who qualified as an actor in Tehran."}, {"sub_surface": "Mostafa Oskooyi", "obj_surface": "Tehran", "masked_sentence": "Mostafa Oskooyi (February 21, 1924, Tehran, Iran) (Persian: \u0645\u0635\u0637\u0641\u06cc \u0627\u0633\u06a9\u0648\u06cc\u06cc) was the first professional actor `director `arts critic and veteran activist of Iranian theatre who qualified as an actor in [MASK]."}, {"sub_surface": "Mostafa Oskooyi", "obj_surface": "Tehran", "masked_sentence": "Mostafa Oskooyi (February 21, 1924, Tehran, Iran) (Persian: \u0645\u0635\u0637\u0641\u06cc \u0627\u0633\u06a9\u0648\u06cc\u06cc) was the first professional actor `director `arts critic and veteran activist of Iranian theatre who qualified as an actor in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q3711", "obj_label": "Belgrade", "sub_uri": "Q2529310", "sub_label": "Vladan Markovi\u0107", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Vladan Markovi\u0107", "obj_surface": "Belgrade", "masked_sentence": "Vladan Markovi\u0107 (Serbian Cyrillic: \u0412\u043b\u0430\u0434\u0430\u043d \u041c\u0430\u0440\u043a\u043e\u0432\u0438\u045b; born March 20 in [MASK], Serbia, Yugoslavia) is a Serbian swimmer also considered to be one of the country's all-time best."}, {"sub_surface": "Vladan Markovi\u0107", "obj_surface": "Belgrade", "masked_sentence": "He is the current president of PK Zlatni Delfin, a swimming club from [MASK] and is a University of Belgrade alumni since 2001."}, {"sub_surface": "Vladan Markovi\u0107", "obj_surface": "Belgrade", "masked_sentence": "He is the current president of PK Zlatni Delfin, a swimming club from Belgrade and is a University of [MASK] alumni since 2001."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q938969", "sub_label": "P\u00e1l Szekeres", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "P\u00e1l Szekeres", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "P\u00e1l Szekeres (born 22 September 1964, in [MASK]), is a Hungarian fencer."}]}
{"obj_uri": "Q2256", "obj_label": "Birmingham", "sub_uri": "Q1508173", "sub_label": "George Richards Elkington", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "George Richards Elkington", "obj_surface": "Birmingham", "masked_sentence": "George Richards Elkington (17 October 1801 \u2013 22 September 1865) was a manufacturer from [MASK], England."}, {"sub_surface": "George Richards Elkington", "obj_surface": "Birmingham", "masked_sentence": "George Richards Elkington (17 October 1801 \u2013 22 September 1865) was a manufacturer from [MASK], England."}]}
{"obj_uri": "Q23154", "obj_label": "Bristol", "sub_uri": "Q6099405", "sub_label": "Ivor Guy", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Ivor Guy", "obj_surface": "Bristol", "masked_sentence": "Ivor Guy (born 27 February 1926 in Chipping Sodbury and died 1 September 1986 in [MASK]) was an English footballer who played as a right back."}]}
{"obj_uri": "Q1490", "obj_label": "Tokyo", "sub_uri": "Q2387709", "sub_label": "Tetsuya Totsuka", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Tetsuya Totsuka", "obj_surface": "Tokyo", "masked_sentence": "Tetsuya Totsuka (\u6238\u585a \u54f2\u4e5f Totsuka Tetsuya, born April 24, 1961 in [MASK]) is a Japanese football manager and former player."}]}
{"obj_uri": "Q2256", "obj_label": "Birmingham", "sub_uri": "Q6222369", "sub_label": "John Boland", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "John Boland (author)", "obj_surface": "Birmingham", "masked_sentence": "Boland was born in [MASK], but later lived in East Sussex, on the edge of Ashdown Forest with his wife, Philippa.His most well known book was The League of Gentlemen (1958) which was released as a film."}]}
{"obj_uri": "Q990504", "obj_label": "Exeter", "sub_uri": "Q5311908", "sub_label": "Dudley Leavitt", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Dudley Leavitt (publisher)", "obj_surface": "Exeter, New Hampshire", "masked_sentence": "He was an early graduate of Phillips Exeter Academy in his native town of [MASK], and later moved to Gilmanton where he first edited a newspaper and taught school."}]}
{"obj_uri": "Q10686", "obj_label": "Belfast", "sub_uri": "Q7792506", "sub_label": "Thomas Moles", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Moles", "obj_surface": "South Belfast", "masked_sentence": "He was also an MP in the Northern Ireland House of Commons from 1921 to 1929 for [MASK] and for Belfast, Ballynafeigh from 1929 to his death in 1937, and Deputy Speaker there from 7 June 1921 until his death."}, {"sub_surface": "Thomas Moles", "obj_surface": "Belfast", "masked_sentence": "He was also an MP in the Northern Ireland House of Commons from 1921 to 1929 for South Belfast and for [MASK], Ballynafeigh from 1929 to his death in 1937, and Deputy Speaker there from 7 June 1921 until his death."}, {"sub_surface": "Thomas Moles", "obj_surface": "Belfast, Ireland", "masked_sentence": "Born in [MASK] in 1871, he was educated at the Collegiate School, Ballymena."}]}
{"obj_uri": "Q1530", "obj_label": "Baghdad", "sub_uri": "Q5638998", "sub_label": "Haidar Raad", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Haidar Raad", "obj_surface": "Baghdad", "masked_sentence": "Haidar Raad (Arabic: \u062d\u064a\u062f\u0631 \u0631\u0639\u062f) (born 1991 in [MASK], Iraq) is an Iraqi football goalkeeper who currently plays for Duhok FC in Iraq and the Iraq Youth national team."}]}
{"obj_uri": "Q406", "obj_label": "Istanbul", "sub_uri": "Q552535", "sub_label": "Ahmet \u00c7akar", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Ahmet \u00c7akar", "obj_surface": "Istanbul", "masked_sentence": "Ahmet \u00c7akar (born August 3, 1962 in [MASK], Turkey) is a famous Turkish sportscaster and a former football referee."}]}
{"obj_uri": "Q2256", "obj_label": "Birmingham", "sub_uri": "Q19654809", "sub_label": "Alan Dale", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Alan Dale (critic)", "obj_surface": "Birmingham", "masked_sentence": "Dale died aboard train while traveling from Plymouth to [MASK]."}, {"sub_surface": "Alan Dale (critic)", "obj_surface": "Birmingham", "masked_sentence": "He was born Alfred J. Cohen in [MASK] England."}]}
{"obj_uri": "Q1492", "obj_label": "Barcelona", "sub_uri": "Q2531349", "sub_label": "Oriol Bohigas", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Oriol Bohigas", "obj_surface": "Barcelona", "masked_sentence": "Oriol Bohigas i Guardiola ([MASK], 20 December 1925) is a Spanish architect and urban planner."}, {"sub_surface": "Oriol Bohigas", "obj_surface": "Barcelona", "masked_sentence": "He is Doctor in Architecture (1963) from the ETSAB ([MASK])."}, {"sub_surface": "Oriol Bohigas", "obj_surface": "Barcelona", "masked_sentence": "He is Doctor Honoris Causae for the Technic University of Darmstadt (1992) and for the Universidad Men\u00e9ndez y Pelayo (UIMP) (Santander 1995) and Chair in Honors for the UPC ([MASK] 1995)."}, {"sub_surface": "Oriol Bohigas", "obj_surface": "Barcelona", "masked_sentence": "(1980\u201384) and Councilor of Culture (1991\u201394) of [MASK]'s City Council."}, {"sub_surface": "Oriol Bohigas", "obj_surface": "Barcelona", "masked_sentence": "He was awarded, among others, with the Gold Medal of Artistic Merits ([MASK] 1986), the Medal of Urbanism of the Acad\u00e9mie d'Architecture (Paris 1988), the Sikkens Award (Rotterdam, 1989), the Gold Medal of Architecture from the CSCAE (Madrid, 1990), the Creu de Sant Jordi (Barcelona 1991), The City of Barcelona Award of International Projection (Barcelona 1999), the Gold Medal from the COAC (Barcelona 2007), the National Award of Architecture (Madrid 2006), The National Award of Culture (Barcelona 2011) and the Gold Medal from the Generalitat de Catalunya (Barcelona 2013)."}, {"sub_surface": "Oriol Bohigas", "obj_surface": "Barcelona", "masked_sentence": "He was awarded, among others, with the Gold Medal of Artistic Merits (Barcelona 1986), the Medal of Urbanism of the Acad\u00e9mie d'Architecture (Paris 1988), the Sikkens Award (Rotterdam, 1989), the Gold Medal of Architecture from the CSCAE (Madrid, 1990), the Creu de Sant Jordi ([MASK] 1991), The City of Barcelona Award of International Projection (Barcelona 1999), the Gold Medal from the COAC (Barcelona 2007), the National Award of Architecture (Madrid 2006), The National Award of Culture (Barcelona 2011) and the Gold Medal from the Generalitat de Catalunya (Barcelona 2013)."}, {"sub_surface": "Oriol Bohigas", "obj_surface": "Barcelona", "masked_sentence": "He was awarded, among others, with the Gold Medal of Artistic Merits (Barcelona 1986), the Medal of Urbanism of the Acad\u00e9mie d'Architecture (Paris 1988), the Sikkens Award (Rotterdam, 1989), the Gold Medal of Architecture from the CSCAE (Madrid, 1990), the Creu de Sant Jordi (Barcelona 1991), The City of [MASK] Award of International Projection (Barcelona 1999), the Gold Medal from the COAC (Barcelona 2007), the National Award of Architecture (Madrid 2006), The National Award of Culture (Barcelona 2011) and the Gold Medal from the Generalitat de Catalunya (Barcelona 2013)."}, {"sub_surface": "Oriol Bohigas", "obj_surface": "Barcelona", "masked_sentence": "He was awarded, among others, with the Gold Medal of Artistic Merits (Barcelona 1986), the Medal of Urbanism of the Acad\u00e9mie d'Architecture (Paris 1988), the Sikkens Award (Rotterdam, 1989), the Gold Medal of Architecture from the CSCAE (Madrid, 1990), the Creu de Sant Jordi (Barcelona 1991), The City of Barcelona Award of International Projection ([MASK] 1999), the Gold Medal from the COAC (Barcelona 2007), the National Award of Architecture (Madrid 2006), The National Award of Culture (Barcelona 2011) and the Gold Medal from the Generalitat de Catalunya (Barcelona 2013)."}, {"sub_surface": "Oriol Bohigas", "obj_surface": "Barcelona", "masked_sentence": "He was awarded, among others, with the Gold Medal of Artistic Merits (Barcelona 1986), the Medal of Urbanism of the Acad\u00e9mie d'Architecture (Paris 1988), the Sikkens Award (Rotterdam, 1989), the Gold Medal of Architecture from the CSCAE (Madrid, 1990), the Creu de Sant Jordi (Barcelona 1991), The City of Barcelona Award of International Projection (Barcelona 1999), the Gold Medal from the COAC ([MASK] 2007), the National Award of Architecture (Madrid 2006), The National Award of Culture (Barcelona 2011) and the Gold Medal from the Generalitat de Catalunya (Barcelona 2013)."}, {"sub_surface": "Oriol Bohigas", "obj_surface": "Barcelona", "masked_sentence": "He was awarded, among others, with the Gold Medal of Artistic Merits (Barcelona 1986), the Medal of Urbanism of the Acad\u00e9mie d'Architecture (Paris 1988), the Sikkens Award (Rotterdam, 1989), the Gold Medal of Architecture from the CSCAE (Madrid, 1990), the Creu de Sant Jordi (Barcelona 1991), The City of Barcelona Award of International Projection (Barcelona 1999), the Gold Medal from the COAC (Barcelona 2007), the National Award of Architecture (Madrid 2006), The National Award of Culture ([MASK] 2011) and the Gold Medal from the Generalitat de Catalunya (Barcelona 2013)."}, {"sub_surface": "Oriol Bohigas", "obj_surface": "Barcelona", "masked_sentence": "He has published amongst others the books: [MASK] entre el pl\u00e0 Cerd\u00e0 i el barraquisme (1963), Arquitectura modernista (1968), Contra una arquitectura adjetivada (1969), Arquitectura espa\u00f1ola de la segunda rep\u00fablica (1970), Rese\u00f1a y cat\u00e1logo de la arquitectura modernista (1972), Proceso y er\u00f3tica del Dise\u00f1o (1972), Once arquitectos (1976), Reconstrucci\u00f3 de Barcelona (1985), Combat d'incerteses."}, {"sub_surface": "Oriol Bohigas", "obj_surface": "Barcelona", "masked_sentence": "He has published amongst others the books: Barcelona entre el pl\u00e0 Cerd\u00e0 i el barraquisme (1963), Arquitectura modernista (1968), Contra una arquitectura adjetivada (1969), Arquitectura espa\u00f1ola de la segunda rep\u00fablica (1970), Rese\u00f1a y cat\u00e1logo de la arquitectura modernista (1972), Proceso y er\u00f3tica del Dise\u00f1o (1972), Once arquitectos (1976), Reconstrucci\u00f3 de [MASK] (1985), Combat d'incerteses."}, {"sub_surface": "Oriol Bohigas", "obj_surface": "Barcelona", "masked_sentence": "Oriol Bohigas i Guardiola ([MASK], 20 December 1925) is a Spanish architect and urban planner."}]}
{"obj_uri": "Q10717", "obj_label": "Georgetown", "sub_uri": "Q615817", "sub_label": "Hamilton Green", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Hamilton Green", "obj_surface": "Georgetown, Guyana", "masked_sentence": "Hamilton Green, who was born in [MASK], is also the Mayor of Georgetown."}, {"sub_surface": "Hamilton Green", "obj_surface": "Georgetown, Guyana", "masked_sentence": "Hamilton Green, who was born in [MASK], is also the Mayor of Georgetown."}, {"sub_surface": "Hamilton Green", "obj_surface": "Georgetown, Guyana", "masked_sentence": "Hamilton Green, who was born in [MASK], is also the Mayor of Georgetown."}]}
{"obj_uri": "Q3183", "obj_label": "Perth", "sub_uri": "Q7349662", "sub_label": "Robert Scott", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Scott (rower)", "obj_surface": "Perth, Western Australia", "masked_sentence": "Robert Scott (born 5 August 1969 in [MASK]) is an Australian rower."}]}
{"obj_uri": "Q585", "obj_label": "Oslo", "sub_uri": "Q4568035", "sub_label": "Mari Eifring", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Mari Eifring", "obj_surface": "Oslo", "masked_sentence": "Mari Eifring (born 19 January 1987 in [MASK]) is a Norwegian politician."}]}
{"obj_uri": "Q2189590", "obj_label": "Stephenson", "sub_uri": "Q7346311", "sub_label": "Robert Kendall", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Kendall (actor)", "obj_surface": "Stephenson, Michigan", "masked_sentence": "Kendall was born Arthur Robert Kendall in [MASK] in 1927, and moved to Battle Creek as a child."}]}
{"obj_uri": "Q34600", "obj_label": "Kyoto", "sub_uri": "Q3280923", "sub_label": "Makoto Kano", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Makoto Kano (video game designer)", "obj_surface": "Kyoto", "masked_sentence": "He was born in [MASK], Japan."}]}
{"obj_uri": "Q3616", "obj_label": "Tehran", "sub_uri": "Q2388709", "sub_label": "Iraj Pezeshkzad", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Iraj Pezeshkzad", "obj_surface": "Tehran", "masked_sentence": "Iraj Pezeshkzad (Persian: \u0627\u06cc\u0631\u062c \u067e\u0632\u0634\u06a9\u0632\u0627\u062f , Iraj Peze\u0161kz\u00e2d, born 1928 in [MASK]) is an Iranian writer and author of the famous Persian novel D\u0101'i J\u0101n Napoleon (Dear Uncle Napoleon, translated as My Uncle Napoleon) published in the early 1970s."}]}
{"obj_uri": "Q41262", "obj_label": "Nottingham", "sub_uri": "Q4761412", "sub_label": "Andy Todd", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Andy Todd (footballer, born 1979)", "obj_surface": "Nottingham", "masked_sentence": "Andrew Jonathan Todd (born 22 February 1979 in [MASK], England) is an English footballer who plays for Conference North side Hednesford Town where he plays as a midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q8673", "obj_label": "Lagos", "sub_uri": "Q4893504", "sub_label": "Bernard Okorowanta", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Bernard Okorowanta", "obj_surface": "Lagos", "masked_sentence": "Bernard Okorowanta (born December 11, 1986 in [MASK]) is a Nigerian Midfielder who plays for Warri Wolves F.C.."}]}
{"obj_uri": "Q1563", "obj_label": "Havana", "sub_uri": "Q5360292", "sub_label": "Eli Marrero", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Eli Marrero", "obj_surface": "Havana, Cuba", "masked_sentence": "Elieser Marrero (born November 17, 1973 in [MASK]), is a former Major League Baseball player."}]}
{"obj_uri": "Q727", "obj_label": "Amsterdam", "sub_uri": "Q4934385", "sub_label": "Bob Wielinga", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Bob Wielinga", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Wielinga studied Physics at the University of [MASK], where he was awarded a PhD in 1972 for a study in nuclear physics."}, {"sub_surface": "Bob Wielinga", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Bonne Jan \"Bob\" Wielinga (3 October 1945, Amsterdam - 10 February 2016, [MASK]) was a Dutch professor at the University of Amsterdam."}, {"sub_surface": "Bob Wielinga", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Bonne Jan \"Bob\" Wielinga (3 October 1945, Amsterdam - 10 February 2016, Amsterdam) was a Dutch professor at the University of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bob Wielinga", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Bonne Jan \"Bob\" Wielinga (3 October 1945, [MASK] - 10 February 2016, Amsterdam) was a Dutch professor at the University of Amsterdam."}]}
{"obj_uri": "Q83065", "obj_label": "Leicester", "sub_uri": "Q8002889", "sub_label": "Will Hurrell", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Will Hurrell", "obj_surface": "Leicester", "masked_sentence": "He spent much of his time at [MASK] on loan to Coventry, Bedford Blues and Doncaster Knights."}]}
{"obj_uri": "Q1003860", "obj_label": "Stacy", "sub_uri": "Q6187165", "sub_label": "Jessica Dereschuk", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jessica Dereschuk", "obj_surface": "Stacy, Minnesota", "masked_sentence": "Jessica Ann Dereschuk (born May 3, 1983) is a beauty queen from [MASK], who has competed in the Miss USA pageant."}]}
{"obj_uri": "Q57278", "obj_label": "Newcastle", "sub_uri": "Q16215932", "sub_label": "Scott McGregor", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Scott McGregor (basketball)", "obj_surface": "Newcastle, New South Wales", "masked_sentence": "Born in [MASK], McGregor attended the Australian Institute of Sport from 1994 to 1995."}]}
{"obj_uri": "Q2634", "obj_label": "Naples", "sub_uri": "Q1383766", "sub_label": "Mario Scaramella", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Mario Scaramella", "obj_surface": "Naples", "masked_sentence": "As responsible for intelligence analysis and production on KGB and military GRU espionage in Europe, he served as an investigator and adviser to the Mitrokhin Commission.Scaramella was a suspect by the Italian justice department for calumny While working for the Intelligence and Mitrokhin Dossier Investigative Commission at the Italian Parliament, Scaramella claimed a Ukrainian ex-KGB officer living in [MASK], Alexander Talik, conspired with three other Ukrainians officers to assassinate Senator Guzzanti."}, {"sub_surface": "Mario Scaramella", "obj_surface": "Naples, Italy", "masked_sentence": "It was founded by Italian lawyer and security consultant Mario Scaramella along with his partner Filippo Marino in [MASK] in 1997."}]}
{"obj_uri": "Q1397", "obj_label": "Ohio", "sub_uri": "Q2960953", "sub_label": "Charlotte Blake", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Charlotte Blake", "obj_surface": "Ohio", "masked_sentence": "Blake was the oldest of six children born to Edward and Caroline Blake of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q2462183", "obj_label": "Riverside", "sub_uri": "Q5387393", "sub_label": "Eric Rohmann", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Eric Rohmann", "obj_surface": "Riverside, Illinois", "masked_sentence": "Eric Rohmann (born 1957 in [MASK]), is an American writer and illustrator of children's books from Chicago."}]}
{"obj_uri": "Q189960", "obj_label": "Westminster", "sub_uri": "Q6317318", "sub_label": "Justin Adams", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Justin Adams", "obj_surface": "Westminster", "masked_sentence": "Justin Adams (born 1961, [MASK], London) is an English guitarist and composer who works in blues and African styles."}, {"sub_surface": "Justin Adams", "obj_surface": "Westminster", "masked_sentence": "Justin Adams (born 1961, [MASK], London) is an English guitarist and composer who works in blues and African styles."}]}
{"obj_uri": "Q1174", "obj_label": "Haryana", "sub_uri": "Q7397877", "sub_label": "Sadhu Ram Sharma", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Sadhu Ram Sharma", "obj_surface": "Haryana", "masked_sentence": "Sadhu Ram Sharma is a leader of the Indian National Congress party from [MASK], a state in the Punjab region of India."}]}
{"obj_uri": "Q2096", "obj_label": "Edmonton", "sub_uri": "Q6830844", "sub_label": "Michael Gurstein", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Gurstein", "obj_surface": "Edmonton, Alberta", "masked_sentence": "Michael Gurstein, Ph.D. (born 1944 in [MASK]) is a Canadian best known for his work in the development and definition of community informatics as the area of research and practice concerned with enabling and empowering communities through the use of Information and Communications Technology."}, {"sub_surface": "Michael Gurstein", "obj_surface": "Edmonton, Alberta", "masked_sentence": "A native of [MASK], but grew up in Melfort, Saskatchewan and did his first degree at the University of Saskatchewan in Philosophy and Politics.Gurstein holds a PhD in Social Science from Cambridge University."}]}
{"obj_uri": "Q580973", "obj_label": "Orange", "sub_uri": "Q6969339", "sub_label": "Nathan Sherlock", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Nathan Sherlock", "obj_surface": "Orange, New South Wales", "masked_sentence": "Nathan Sherlock (born 2 February 1990) in [MASK], Australia is an Australian footballer who plays for Sydney United."}]}
{"obj_uri": "Q36036", "obj_label": "Lviv", "sub_uri": "Q6310229", "sub_label": "Juliusz Zulauf", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Juliusz Zulauf", "obj_surface": "Lw\u00f3w", "masked_sentence": "After Poland was reestablished in 1918, Juliusz Zulauf returned to his hometown, where he joined the Polish Army and took part in the defence of [MASK] during the Polish-Ukrainian War."}, {"sub_surface": "Juliusz Zulauf", "obj_surface": "Lw\u00f3w", "masked_sentence": "Juliusz Zulauf was born in [MASK], then the capital of Austro-Hungarian Galicia."}, {"sub_surface": "Juliusz Zulauf", "obj_surface": "Lw\u00f3w", "masked_sentence": "Juliusz Zulauf was born in [MASK], then the capital of Austro-Hungarian Galicia."}, {"sub_surface": "Juliusz Zulauf", "obj_surface": "Lw\u00f3w", "masked_sentence": "After Poland was reestablished in 1918, Juliusz Zulauf returned to his hometown, where he joined the Polish Army and took part in the defence of [MASK] during the Polish-Ukrainian War."}, {"sub_surface": "Juliusz Zulauf", "obj_surface": "Lw\u00f3w", "masked_sentence": "Juliusz Zulauf was born in [MASK], then the capital of Austro-Hungarian Galicia."}]}
{"obj_uri": "Q1345", "obj_label": "Philadelphia", "sub_uri": "Q5498132", "sub_label": "Frederick James", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Frederick James", "obj_surface": "Philadelphia, Pennsylvania", "masked_sentence": "Frederick E. James ([MASK], 1845 \u2013 Perc\u00e9, Quebec, 17 July 1907) was an American artist."}, {"sub_surface": "Frederick James", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "Portraits by him of Benjamin Franklin, Stephen Girard, and the Marquis de Lafayette hang in the Masonic Temple in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q963", "obj_label": "Botswana", "sub_uri": "Q3134447", "sub_label": "Noah Maposa", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Noah Maposa", "obj_surface": "Botswana", "masked_sentence": "Noah Maposa (born 3 June 1985, in Kopong) is a [MASK] footballer, who currently plays for Township Rollers."}]}
{"obj_uri": "Q18419", "obj_label": "Brooklyn", "sub_uri": "Q2294902", "sub_label": "Alfonso Negro", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Alfonso Negro", "obj_surface": "Brooklyn, New York", "masked_sentence": "Born in [MASK], he started his career with Angri in Serie C at the age of 15."}]}
{"obj_uri": "Q1297", "obj_label": "Chicago", "sub_uri": "Q7861955", "sub_label": "Tze Chun", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Tze Chun", "obj_surface": "Chicago", "masked_sentence": "He was born in [MASK] and raised outside of Boston, and graduated from Milton Academy in 1997."}]}
{"obj_uri": "Q22690", "obj_label": "Metz", "sub_uri": "Q6169713", "sub_label": "Jean-Nicolas Beauregard", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Nicolas Beauregard", "obj_surface": "Metz", "masked_sentence": "Jean-Nicolas Beauregard (born [MASK], Lorraine, France 4 December 1733, died Gr\u00f6ningen, Germany, 27 July 1804) was a Jesuit preacher, pulpit orator and \u00e9migr\u00e9 priest following the French revolution, when he fled to London."}]}
{"obj_uri": "Q37211", "obj_label": "Sindh", "sub_uri": "Q4803282", "sub_label": "Asadullah Bhutto", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Asadullah Bhutto", "obj_surface": "Sindh", "masked_sentence": "Asadullah Bhutto (Sindhi: \u0627\u0633\u062f \u0627\u0644\u0644\u06c1 \u0628\u06be\u0679\u0648) is an incumbent Ameer of Jamaat-e-Islami [MASK]."}, {"sub_surface": "Asadullah Bhutto", "obj_surface": "Sindh", "masked_sentence": "[MASK]"}]}
{"obj_uri": "Q11751", "obj_label": "Nagoya", "sub_uri": "Q3045663", "sub_label": "K\u014dji Totani", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "K\u014dji Totani", "obj_surface": "Nagoya", "masked_sentence": "K\u014dji Totani (\u6238\u8c37 \u516c\u6b21 Totani K\u014dji, July 12, 1948 \u2013 February 6, 2006) was a Japanese voice actor born in [MASK], Aichi Prefecture, Japan who worked at Aoni Production."}]}
{"obj_uri": "Q8684", "obj_label": "Seoul", "sub_uri": "Q3672126", "sub_label": "Nora Okja Keller", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Nora Okja Keller", "obj_surface": "Seoul", "masked_sentence": "Nora Okja Keller (born 22 December 1965, in [MASK], South Korea) is a Korean American author."}]}
{"obj_uri": "Q1563", "obj_label": "Havana", "sub_uri": "Q24385", "sub_label": "Iv\u00e1n Dom\u00ednguez", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Iv\u00e1n Dom\u00ednguez", "obj_surface": "Havana", "masked_sentence": "Iv\u00e1n Dom\u00ednguez (born May 28, 1976 in [MASK]) is a Cuban professional road bicycle racer for the Franco MRI Racing Team."}]}
{"obj_uri": "Q41183", "obj_label": "Aleppo", "sub_uri": "Q2622788", "sub_label": "Haig Yazdjian", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Haig Yazdjian", "obj_surface": "Aleppo", "masked_sentence": "He was born in [MASK], Syria in 1959."}]}
{"obj_uri": "Q1345", "obj_label": "Philadelphia", "sub_uri": "Q5115638", "sub_label": "Chuck Nice", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Chuck Nice", "obj_surface": "Philadelphia, Pennsylvania", "masked_sentence": "Chuck Nice (born July 10, 1966) is an American stand up comic and radio personality from [MASK] where he started his career leading the karaoke room atop new-wave dance club The Bank."}, {"sub_surface": "Chuck Nice", "obj_surface": "Philadelphia, Pennsylvania", "masked_sentence": "Chuck Nice (born July 10, 1966) is an American stand up comic and radio personality from [MASK] where he started his career leading the karaoke room atop new-wave dance club The Bank."}, {"sub_surface": "Chuck Nice", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "Three Times Dope is a hip hop trio from [MASK] consisting of EST (Robert Waller), Chuck Nice (Walter Griggs) and Woody Wood (Duerwood Beale)."}]}
{"obj_uri": "Q1754", "obj_label": "Stockholm", "sub_uri": "Q458752", "sub_label": "Ewa Fr\u00f6ling", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Ewa Fr\u00f6ling", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "Ewa Fr\u00f6ling, Eva Marie Fr\u00f6ling , (born 9 August 1952) is a Swedish actress and director who was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q585", "obj_label": "Oslo", "sub_uri": "Q5045084", "sub_label": "Caroline Gedde-Dahl", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Caroline Gedde-Dahl", "obj_surface": "Oslo", "masked_sentence": "She was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q597", "obj_label": "Lisbon", "sub_uri": "Q2066459", "sub_label": "Pedro Calapez", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Pedro Calapez", "obj_surface": "Lisbon", "masked_sentence": "He has exhibited his work individually in various galleries and museums, most notably Hist\u00f3rias de objectos, Casa de la Citt\u00e1, Roma, Carr\u00e9 des Arts, Paris and Gulbenkian Foundation, Lisbon (1991); Petit jardin et paysage, Salp\u00eatri\u00e9re Chapel, Paris (1993); Mem\u00f3ria involunt\u00e1ria, Chiado Museum, [MASK] (1996); Campo de Sombras, Pilar i Joan Mir\u00f3 Foundation, Majorca (1997); Studiolo, INTERVAL-Raum fur Kunst & Kultur, Witten, Germany (1998); Madre Agua, MEIAC - Contemporary Art Museum, Badajoz and CAAC - Andalucia Contemporary Art Centre (2002); Selected works 1992-2004, Gulbenkian Foundation, Lisbon (2004); piso zero, CGAC - Galicia Contemporary Art Centre, Santiago de Compostela (2005); Lugares de pintura, CAB - Caja Burgos Art Centre, Burgos (2005).Most outstanding among the various collective exhibitions in which he has taken part are the biennials of Venice (1986) and S.Paulo (1987 and 1991) and the exhibitions: 10 Contempor\u00e2neos, Serralves Museum, OPorto (1992); Perspectives, Marne-La-Vall\u00e9e Contemporary Art Centre (1994); The day after tomorrow, CCB - Bel\u00e9m Cultural Centre, Lisbon (1994); Ecos de la materia, MEIAC, Badajoz (1996); Tage Der Dunkelheit Und Des Lichts, Bonn Art Museum (1999); EDP.ARTE, Serralves Museum, OPorto (2001); Del Zero al 2005."}, {"sub_surface": "Pedro Calapez", "obj_surface": "Lisbon", "masked_sentence": "He has exhibited his work individually in various galleries and museums, most notably Hist\u00f3rias de objectos, Casa de la Citt\u00e1, Roma, Carr\u00e9 des Arts, Paris and Gulbenkian Foundation, Lisbon (1991); Petit jardin et paysage, Salp\u00eatri\u00e9re Chapel, Paris (1993); Mem\u00f3ria involunt\u00e1ria, Chiado Museum, Lisbon (1996); Campo de Sombras, Pilar i Joan Mir\u00f3 Foundation, Majorca (1997); Studiolo, INTERVAL-Raum fur Kunst & Kultur, Witten, Germany (1998); Madre Agua, MEIAC - Contemporary Art Museum, Badajoz and CAAC - Andalucia Contemporary Art Centre (2002); Selected works 1992-2004, Gulbenkian Foundation, [MASK] (2004); piso zero, CGAC - Galicia Contemporary Art Centre, Santiago de Compostela (2005); Lugares de pintura, CAB - Caja Burgos Art Centre, Burgos (2005).Most outstanding among the various collective exhibitions in which he has taken part are the biennials of Venice (1986) and S.Paulo (1987 and 1991) and the exhibitions: 10 Contempor\u00e2neos, Serralves Museum, OPorto (1992); Perspectives, Marne-La-Vall\u00e9e Contemporary Art Centre (1994); The day after tomorrow, CCB - Bel\u00e9m Cultural Centre, Lisbon (1994); Ecos de la materia, MEIAC, Badajoz (1996); Tage Der Dunkelheit Und Des Lichts, Bonn Art Museum (1999); EDP.ARTE, Serralves Museum, OPorto (2001); Del Zero al 2005."}, {"sub_surface": "Pedro Calapez", "obj_surface": "Lisbon", "masked_sentence": "He has exhibited his work individually in various galleries and museums, most notably Hist\u00f3rias de objectos, Casa de la Citt\u00e1, Roma, Carr\u00e9 des Arts, Paris and Gulbenkian Foundation, [MASK] (1991); Petit jardin et paysage, Salp\u00eatri\u00e9re Chapel, Paris (1993); Mem\u00f3ria involunt\u00e1ria, Chiado Museum, Lisbon (1996); Campo de Sombras, Pilar i Joan Mir\u00f3 Foundation, Majorca (1997); Studiolo, INTERVAL-Raum fur Kunst & Kultur, Witten, Germany (1998); Madre Agua, MEIAC - Contemporary Art Museum, Badajoz and CAAC - Andalucia Contemporary Art Centre (2002); Selected works 1992-2004, Gulbenkian Foundation, Lisbon (2004); piso zero, CGAC - Galicia Contemporary Art Centre, Santiago de Compostela (2005); Lugares de pintura, CAB - Caja Burgos Art Centre, Burgos (2005).Most outstanding among the various collective exhibitions in which he has taken part are the biennials of Venice (1986) and S.Paulo (1987 and 1991) and the exhibitions: 10 Contempor\u00e2neos, Serralves Museum, OPorto (1992); Perspectives, Marne-La-Vall\u00e9e Contemporary Art Centre (1994); The day after tomorrow, CCB - Bel\u00e9m Cultural Centre, Lisbon (1994); Ecos de la materia, MEIAC, Badajoz (1996); Tage Der Dunkelheit Und Des Lichts, Bonn Art Museum (1999); EDP.ARTE, Serralves Museum, OPorto (2001); Del Zero al 2005."}, {"sub_surface": "Pedro Calapez", "obj_surface": "Lisbon", "masked_sentence": "Pedro Calapez, (born 1953 in [MASK]) is a Portuguese painter."}, {"sub_surface": "Pedro Calapez", "obj_surface": "Lisbon", "masked_sentence": "He has exhibited his work individually in various galleries and museums, most notably Hist\u00f3rias de objectos, Casa de la Citt\u00e1, Roma, Carr\u00e9 des Arts, Paris and Gulbenkian Foundation, Lisbon (1991); Petit jardin et paysage, Salp\u00eatri\u00e9re Chapel, Paris (1993); Mem\u00f3ria involunt\u00e1ria, Chiado Museum, Lisbon (1996); Campo de Sombras, Pilar i Joan Mir\u00f3 Foundation, Majorca (1997); Studiolo, INTERVAL-Raum fur Kunst & Kultur, Witten, Germany (1998); Madre Agua, MEIAC - Contemporary Art Museum, Badajoz and CAAC - Andalucia Contemporary Art Centre (2002); Selected works 1992-2004, Gulbenkian Foundation, Lisbon (2004); piso zero, CGAC - Galicia Contemporary Art Centre, Santiago de Compostela (2005); Lugares de pintura, CAB - Caja Burgos Art Centre, Burgos (2005).Most outstanding among the various collective exhibitions in which he has taken part are the biennials of Venice (1986) and S.Paulo (1987 and 1991) and the exhibitions: 10 Contempor\u00e2neos, Serralves Museum, OPorto (1992); Perspectives, Marne-La-Vall\u00e9e Contemporary Art Centre (1994); The day after tomorrow, CCB - Bel\u00e9m Cultural Centre, [MASK] (1994); Ecos de la materia, MEIAC, Badajoz (1996); Tage Der Dunkelheit Und Des Lichts, Bonn Art Museum (1999); EDP.ARTE, Serralves Museum, OPorto (2001); Del Zero al 2005."}]}
{"obj_uri": "Q37320", "obj_label": "Cleveland", "sub_uri": "Q385383", "sub_label": "William M. Brodhead", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "William M. Brodhead", "obj_surface": "Cleveland", "masked_sentence": "Brodhead was born in Cleveland, Ohio and attended elementary and secondary schools in [MASK]."}, {"sub_surface": "William M. Brodhead", "obj_surface": "Cleveland, Ohio", "masked_sentence": "Brodhead was born in [MASK] and attended elementary and secondary schools in Cleveland."}]}
{"obj_uri": "Q172", "obj_label": "Toronto", "sub_uri": "Q7649024", "sub_label": "Susie Frances Harrison", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Susie Frances Harrison", "obj_surface": "Toronto", "masked_sentence": "Seranus) was a Canadian poet, novelist, music critic and music composer who lived and worked in Ottawa and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q16062475", "sub_label": "Edmund J\u00fcssen", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Edmund J\u00fcssen", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "J\u00fcssen came to the Wisconsin Territory from [MASK] in 1847."}]}
{"obj_uri": "Q1354", "obj_label": "Dhaka", "sub_uri": "Q17070716", "sub_label": "Chowdhury Irad Ahmed Siddiky", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Chowdhury Irad Ahmed Siddiky", "obj_surface": "Dhaka", "masked_sentence": "Chowdhury Irad Ahmed Siddiky is a Bangladeshi urban sociologist, historian, politician and anti-corruption activist who has served as Shadow Mayor of [MASK] since 2015."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q140412", "sub_label": "John Donne", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "John Donne", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "In 1621, he was appointed the Dean of St Paul's Cathedral in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1335", "obj_label": "Montevideo", "sub_uri": "Q6127481", "sub_label": "Siegbert Rippe", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Siegbert Rippe", "obj_surface": "Montevideo", "masked_sentence": "Siegbert Rippe ([MASK], 23 May 1936) is a Uruguayan lawyer and jurist."}]}
{"obj_uri": "Q1492", "obj_label": "Barcelona", "sub_uri": "Q3134734", "sub_label": "Jordi Ramisa", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jordi Ramisa", "obj_surface": "Barcelona", "masked_sentence": "He is a gradueate of the Escola T\u00e8cnica Superior d'Arquitectura de [MASK] (School of Architecture of Barcelona) ( Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya), 1994."}, {"sub_surface": "Jordi Ramisa", "obj_surface": "Barcelona", "masked_sentence": "He is a gradueate of the Escola T\u00e8cnica Superior d'Arquitectura de Barcelona (School of Architecture of [MASK]) ( Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya), 1994."}, {"sub_surface": "Jordi Ramisa", "obj_surface": "Barcelona", "masked_sentence": "Ramisa was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q324968", "sub_label": "Sergey Ivanovich Vavilov", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Vavilov", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "40 Vavilov Street, [MASK], USSR."}]}
{"obj_uri": "Q1490", "obj_label": "Tokyo", "sub_uri": "Q1105912", "sub_label": "Hiroshi Aro", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Hiroshi Aro", "obj_surface": "Tokyo", "masked_sentence": "Yoshihiro Tamogami (\u7530\u6bcd\u795e \u6148\u5b8f Tamogami Yoshihiro, born May 15, 1959 in [MASK]) better known by his pen name Hiroshi Aro (\u3042\u308d \u3072\u308d\u3057 Aro Hiroshi), is a Japanese manga artist."}, {"sub_surface": "Hiroshi Aro", "obj_surface": "Tokyo", "masked_sentence": "Yoshihiro Tamogami (\u7530\u6bcd\u795e \u6148\u5b8f Tamogami Yoshihiro, born May 15, 1959 in [MASK]) better known by his pen name Hiroshi Aro (\u3042\u308d \u3072\u308d\u3057 Aro Hiroshi), is a Japanese manga artist."}]}
{"obj_uri": "Q1015690", "obj_label": "Hastings", "sub_uri": "Q3180129", "sub_label": "Joe McDonnell", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Joe McDonnell (rugby union)", "obj_surface": "Hastings, New Zealand", "masked_sentence": "Joseph Michael McDonnell (born 1 March 1973 in [MASK]), is a rugby union player who played eight tests for New Zealand."}]}
{"obj_uri": "Q812", "obj_label": "Florida", "sub_uri": "Q3973182", "sub_label": "Stephen Frey", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Stephen Frey", "obj_surface": "Florida", "masked_sentence": "He is a managing director at a private equity firm, and lives in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q3616", "obj_label": "Tehran", "sub_uri": "Q7397795", "sub_label": "Sadegh Nojouki", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Sadegh Nojouki", "obj_surface": "Tehran", "masked_sentence": "Sadegh Nojouki (Persian: \u0635\u0627\u062f\u0642 \u0646\u0648\u062c\u0648\u06a9\u06cc, born 1950 [MASK], Iran) is the Legendary Iranian musician, composer, songwriter and arranger of Persian pop and classic music."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q3182226", "sub_label": "John Ostell", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "John Ostell", "obj_surface": "London, England", "masked_sentence": "John Ostell (7 August 1813 \u2013 6 April 1892) architect, surveyor and manufacturer, was born in [MASK] and emigrated to Canada in 1834, where he apprenticed himself to a Montreal surveyor Andr\u00e9 Trudeau to learn French methods of surveying."}, {"sub_surface": "John Ostell", "obj_surface": "London, England", "masked_sentence": "John Ostell (7 August 1813 \u2013 6 April 1892) architect, surveyor and manufacturer, was born in [MASK] and emigrated to Canada in 1834, where he apprenticed himself to a Montreal surveyor Andr\u00e9 Trudeau to learn French methods of surveying."}, {"sub_surface": "John Ostell", "obj_surface": "London, England", "masked_sentence": "John Ostell (7 August 1813 \u2013 6 April 1892) architect, surveyor and manufacturer, was born in [MASK] and emigrated to Canada in 1834, where he apprenticed himself to a Montreal surveyor Andr\u00e9 Trudeau to learn French methods of surveying."}]}
{"obj_uri": "Q1297", "obj_label": "Chicago", "sub_uri": "Q1029359", "sub_label": "Britt Lomond", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Britt Lomond", "obj_surface": "Chicago, Illinois", "masked_sentence": "Born in [MASK], Lomond is best known for his role as Capit\u00e1n Monastario in the first season of Disney's Zorro."}]}
{"obj_uri": "Q1335", "obj_label": "Montevideo", "sub_uri": "Q3566518", "sub_label": "Washington Olivera", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Washington Olivera", "obj_surface": "Montevideo", "masked_sentence": "Washington Olivera (born June 25, 1954 in [MASK], Uruguay) is a coach and former footballer who played for clubs in Uruguay, Argentina, Chile, the United States and El Salvador, as well as the Uruguay national football team."}]}
{"obj_uri": "Q18424", "obj_label": "Queens", "sub_uri": "Q15458786", "sub_label": "Jack Curtis", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jack Curtis (voice actor)", "obj_surface": "Queens, New York", "masked_sentence": "Curtis was born in [MASK], to vaudevilee dancer Mabel Ford and agent Jack Curtis, Sr."}]}
{"obj_uri": "Q1930", "obj_label": "Ottawa", "sub_uri": "Q5386705", "sub_label": "Eric Hehner", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Eric Hehner", "obj_surface": "Ottawa", "masked_sentence": "Eric Hehner was born on 16 September 1947 in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1715", "obj_label": "Hanover", "sub_uri": "Q96788", "sub_label": "Lucie H\u00f6flich", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Lucie H\u00f6flich", "obj_surface": "Hannover", "masked_sentence": "She was born Helene Lucie von Holwede on 20 February 1883 in [MASK] and died on 9 October 1956 in Berlin."}]}
{"obj_uri": "Q34647", "obj_label": "Johannesburg", "sub_uri": "Q19294817", "sub_label": "Jonty Hurwitz", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jonty Hurwitz", "obj_surface": "Johannesburg", "masked_sentence": "Jonty Hurwitz (born 2 September 1969 in [MASK]) is an artist, engineer and entrepreneur."}, {"sub_surface": "Jonty Hurwitz", "obj_surface": "Johannesburg", "masked_sentence": "Jonty Hurwitz (born 2 September 1969 in [MASK]) is an artist, engineer and entrepreneur."}]}
{"obj_uri": "Q1891", "obj_label": "Bologna", "sub_uri": "Q2392869", "sub_label": "Tancred of Bologna", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Tancred of Bologna", "obj_surface": "Bologna", "masked_sentence": "He was educated under John of Wales at the University of [MASK]."}, {"sub_surface": "Tancred of Bologna", "obj_surface": "Bologna", "masked_sentence": "He was at Bologna when he received the habit of a friar, either from Dominic of Osma or Reginald of [MASK], traditionally between 1218 and 1220, though he was active as a writer in Bologna c.1210\u201315."}, {"sub_surface": "Tancred of Bologna", "obj_surface": "Bologna", "masked_sentence": "He was at [MASK] when he received the habit of a friar, either from Dominic of Osma or Reginald of Bologna, traditionally between 1218 and 1220, though he was active as a writer in Bologna c.1210\u201315."}, {"sub_surface": "Tancred of Bologna", "obj_surface": "Bologna", "masked_sentence": "Tancred of [MASK] or of Germany (c. 1185 \u2013 1230/1236), commonly just Tancredus, was a Dominican preacher and canonist."}, {"sub_surface": "Tancred of Bologna", "obj_surface": "Bologna", "masked_sentence": "He was at Bologna when he received the habit of a friar, either from Dominic of Osma or Reginald of Bologna, traditionally between 1218 and 1220, though he was active as a writer in [MASK] c.1210\u201315."}]}
{"obj_uri": "Q34647", "obj_label": "Johannesburg", "sub_uri": "Q2583577", "sub_label": "Manfred Mann", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Manfred Mann (musician)", "obj_surface": "Johannesburg", "masked_sentence": "Manfred Mann (born Manfred Sepse Lubowitz, 21 October 1940 in [MASK], Transvaal, Union of South Africa) is a South African-British keyboard player, guitarist, and vocalist best known as a founding member and namesake of Manfred Mann, Manfred Mann Chapter Three and Manfred Mann's Earth Band."}]}
{"obj_uri": "Q953", "obj_label": "Zambia", "sub_uri": "Q5565823", "sub_label": "Given Lubinda", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Given Lubinda", "obj_surface": "Zambia", "masked_sentence": "Given Lubinda is the Minister of Agriculture & Livestock in Zambia, a Member of the National Assembly of Zambia for Kabwata Constituency (Lusaka), and the former Minister of Foreign Affairs in the Cabinet of [MASK]."}, {"sub_surface": "Given Lubinda", "obj_surface": "Zambia", "masked_sentence": "Given Lubinda is the Minister of Agriculture & Livestock in [MASK], a Member of the National Assembly of Zambia for Kabwata Constituency (Lusaka), and the former Minister of Foreign Affairs in the Cabinet of Zambia."}, {"sub_surface": "Given Lubinda", "obj_surface": "Zambia", "masked_sentence": "Given Lubinda is the Minister of Agriculture & Livestock in Zambia, a Member of the National Assembly of [MASK] for Kabwata Constituency (Lusaka), and the former Minister of Foreign Affairs in the Cabinet of Zambia."}, {"sub_surface": "Given Lubinda", "obj_surface": "Zambia", "masked_sentence": "He is also the chairman for Information and publicity for the Patriotic Front which is the ruling party in [MASK] led by Michael Sata."}]}
{"obj_uri": "Q129610", "obj_label": "Galway", "sub_uri": "Q888629", "sub_label": "Bobby Molloy", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Bobby Molloy", "obj_surface": "Galway", "masked_sentence": "In 1968 he was also elected Mayor of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q425057", "obj_label": "Milton", "sub_uri": "Q6214482", "sub_label": "Joey Melo", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Joey Melo", "obj_surface": "Milton, Ontario", "masked_sentence": "Joey Melo (born January 25, 1989 in [MASK]) is a Canadian professional soccer player who currently plays for North York Astros of the Canadian Soccer League."}]}
{"obj_uri": "Q2807", "obj_label": "Madrid", "sub_uri": "Q1898959", "sub_label": "Mario Pacheco", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Mario Pacheco", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "Born in [MASK], Pacheco is regarded as an essential figure in the development of contemporary flamenco and other musical genres in Spain for more than two decades."}, {"sub_surface": "Mario Pacheco", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "At the time of his death from cancer in [MASK], Pacheco was the president of the Uni\u00f3n Fonogr\u00e1fica Independiente (UFI), the association of Spanish independent labels."}]}
{"obj_uri": "Q49196", "obj_label": "Newton", "sub_uri": "Q7965488", "sub_label": "Walter Lovell", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Walter Lovell", "obj_surface": "Newton, Massachusetts", "masked_sentence": "He was born in [MASK] to Wallace D. and Josephine (Hastings) Lowell."}]}
{"obj_uri": "Q1874", "obj_label": "Odessa", "sub_uri": "Q4397665", "sub_label": "Omry Ronen", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Omry Ronen", "obj_surface": "Odessa", "masked_sentence": "Omry Ronen (born Imre Sz\u00f6r\u00e9nyi) (July 12, 1937, [MASK] \u2013 November 1, 2012, Ann Arbor) was an American Slavist, known for his works on the Silver Age of Russian Poetry and especially on the poetry of Osip Mandelstam."}]}
{"obj_uri": "Q776930", "obj_label": "Peterborough", "sub_uri": "Q3293090", "sub_label": "Marilyn Norry", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Marilyn Norry", "obj_surface": "Peterborough, Ontario", "masked_sentence": "Marilyn Norry (born October 4, 1957 in [MASK]) is a Canadian actress performing on stage across Canada and in films and television around the world."}]}
{"obj_uri": "Q239870", "obj_label": "Columbus", "sub_uri": "Q18152019", "sub_label": "Chris Hubbard", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Chris Hubbard", "obj_surface": "Columbus, Georgia", "masked_sentence": "He played college football at the University of Alabama at Birmingham and attended George Washington Carver High School in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1007083", "obj_label": "Dartmouth", "sub_uri": "Q7308696", "sub_label": "Reginald Fogwell", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Reginald Fogwell", "obj_surface": "Dartmouth, Devon", "masked_sentence": "Reginald Fogwell (23 November 1893, [MASK] -1977) was a British Film Director, producer and screenwriter."}]}
{"obj_uri": "Q3183", "obj_label": "Perth", "sub_uri": "Q7437315", "sub_label": "Scott Stevens", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Scott Stevens (footballer)", "obj_surface": "Perth, Western Australia", "masked_sentence": "Scott Stevens (born 15 January 1982 in [MASK]) is an Australian rules footballer in the Australian Football League (AFL)."}]}
{"obj_uri": "Q192896", "obj_label": "Carlisle", "sub_uri": "Q6200531", "sub_label": "Jimmy Kelly", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jimmy Kelly (footballer, born 1957)", "obj_surface": "Carlisle, Cumbria", "masked_sentence": "He was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q87", "obj_label": "Alexandria", "sub_uri": "Q472809", "sub_label": "Apollonius Dyscolus", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Apollonius Dyscolus", "obj_surface": "Alexandria", "masked_sentence": "He was the son of Apollonius Dyscolus and was born in [MASK]."}, {"sub_surface": "Apollonius Dyscolus", "obj_surface": "Alexandria", "masked_sentence": "He was the son of Apollonius Dyscolus and was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1757", "obj_label": "Helsinki", "sub_uri": "Q958494", "sub_label": "Reino Helismaa", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Reino Helismaa", "obj_surface": "Helsinki", "masked_sentence": "Reino Vihtori \"Repe\" Helismaa (12 July 1913, [MASK] - 21 January 1965) was a Finnish singer-songwriter, musician and scriptwriter, mainly known for his humorous, yet homely songs."}]}
{"obj_uri": "Q2634", "obj_label": "Naples", "sub_uri": "Q1401258", "sub_label": "Tommaso Riario Sforza", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Tommaso Riario Sforza", "obj_surface": "Neapolitan", "masked_sentence": "Tommaso Riario Sforza (8 January 1782, Naples - 14 March 1857, Rome) was the [MASK] Cardinal who, as protodeacon, announced at the end of the 1846 conclave the election of Cardinal Giovanni Mastai-Ferretti as Pope Pius IX."}, {"sub_surface": "Tommaso Riario Sforza", "obj_surface": "Naples", "masked_sentence": "Tommaso Riario Sforza (8 January 1782, [MASK] - 14 March 1857, Rome) was the Neapolitan Cardinal who, as protodeacon, announced at the end of the 1846 conclave the election of Cardinal Giovanni Mastai-Ferretti as Pope Pius IX."}]}
{"obj_uri": "Q1563", "obj_label": "Havana", "sub_uri": "Q6294246", "sub_label": "Jos\u00e9 Zard\u00f3n", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Zard\u00f3n", "obj_surface": "Havana, Cuba", "masked_sentence": "Born in [MASK], he played one season in Major League Baseball for the Washington Senators in 1945."}]}
{"obj_uri": "Q365", "obj_label": "Cologne", "sub_uri": "Q15451809", "sub_label": "Lothar Hempel", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Lothar Hempel", "obj_surface": "Cologne", "masked_sentence": "Lothar Hempel (born 1966 in [MASK]) is a German artist based in Berlin."}]}
{"obj_uri": "Q994", "obj_label": "Tbilisi", "sub_uri": "Q462701", "sub_label": "Margalita Chakhnashvili-Ranzinger", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Margalita Chakhnashvili", "obj_surface": "Tbilisi", "masked_sentence": "Margalita \"Maka\" Chakhnashvili-Ranzinger (Georgian: \u10db\u10d0\u10e0\u10d2\u10d0\u10da\u10d8\u10e2\u10d0 \"\u10db\u10d0\u10d9\u10d0\" \u10e9\u10d0\u10ee\u10dc\u10d0\u10e8\u10d5\u10d8\u10da\u10d8; born 9 December 1982 in [MASK]) is a professional Georgian tennis player."}]}
{"obj_uri": "Q215646", "obj_label": "Edo", "sub_uri": "Q5908052", "sub_label": "Hoshina Masaari", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Hoshina Masaari", "obj_surface": "Edo", "masked_sentence": "Masaari was born in [MASK] to the 9th Iino lord, Hoshina Masamoto."}]}
{"obj_uri": "Q58900", "obj_label": "Doncaster", "sub_uri": "Q2639805", "sub_label": "Philip Parkin", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Philip Parkin", "obj_surface": "Doncaster", "masked_sentence": "Parkin was born in [MASK], England and raised in Newtown, Powys."}]}
{"obj_uri": "Q340", "obj_label": "Montreal", "sub_uri": "Q4775420", "sub_label": "Antoine-Olivier Berthelet", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Antoine-Olivier Berthelet", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "He invested in land in the [MASK] area, selling some at a profit and donating other parts to charities."}, {"sub_surface": "Antoine-Olivier Berthelet", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "He died in [MASK] in 1872."}, {"sub_surface": "Antoine-Olivier Berthelet", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "He served on the municipal council for [MASK] from 1840 to 1842."}, {"sub_surface": "Antoine-Olivier Berthelet", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "He was born in [MASK] in 1798, the son of Pierre Berthelet, and studied at the Petit S\u00e9minaire de Montr\u00e9al."}]}
{"obj_uri": "Q239870", "obj_label": "Columbus", "sub_uri": "Q5285382", "sub_label": "Djuan Trent", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Djuan Trent", "obj_surface": "Columbus, Georgia", "masked_sentence": "Djuan Keila Trent (born November 20, 1986) is a former American beauty pageant titleholder from [MASK] who was named Miss Kentucky 2010."}]}
{"obj_uri": "Q1524", "obj_label": "Athens", "sub_uri": "Q365209", "sub_label": "Konstantinos Tsatsos", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Konstantinos Tsatsos", "obj_surface": "Athens", "masked_sentence": "In 1929, together with professors Konstantinos Tsatsos and Panagiotis Kanellopoulos, Theodorakopoulos established the \"Archive of Philosophy and Theory of Science\" and was appointed as professor at the newly established University of Thessaloniki (1933\u20131939), and at the University of [MASK] (1939\u20131968)."}]}
{"obj_uri": "Q796", "obj_label": "Iraq", "sub_uri": "Q2160896", "sub_label": "Rodaan Al Galidi", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Rodaan Al Galidi", "obj_surface": "Iraq", "masked_sentence": "A trained engineer, he fled his native [MASK] and came to the Netherlands in 1998."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q72434", "sub_label": "Janin Lindenberg", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Janin Lindenberg", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Janin Lindenberg (born 20 January 1987 in [MASK]) is a German athlete who specialises in the 400 metres."}]}
{"obj_uri": "Q3640", "obj_label": "Ankara", "sub_uri": "Q469778", "sub_label": "Nil Karaibrahimgil", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Nil Karaibrahimgil", "obj_surface": "Ankara", "masked_sentence": "Nil Karaibrahimgil Erener (born 17 October 1976 in [MASK], Turkey), also popularly known simply as Nil (Turkish for the Nile), is a well known Turkish singer and songwriter mostly noted for her distinct lyrics."}, {"sub_surface": "Nil Karaibrahimgil", "obj_surface": "Ankara", "masked_sentence": "Nil Karaibrahimgil Erener (born 17 October 1976 in [MASK], Turkey), also popularly known simply as Nil (Turkish for the Nile), is a well known Turkish singer and songwriter mostly noted for her distinct lyrics."}]}
{"obj_uri": "Q2807", "obj_label": "Madrid", "sub_uri": "Q519879", "sub_label": "F\u00e9lix Garc\u00eda Casas", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "F\u00e9lix Garc\u00eda Casas", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "F\u00e9lix Manuel Garc\u00eda Casas (born December 29, 1968 in [MASK]) is a retired Spanish cyclist."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q16731236", "sub_label": "Mark Lapid", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Mark Lapid", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Mark T. Lapid (born 1980) is an actor and politician in the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34647", "obj_label": "Johannesburg", "sub_uri": "Q878805", "sub_label": "Joseph H. H. Weiler", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph H. H. Weiler", "obj_surface": "Johannesburg", "masked_sentence": "Joseph Halevi Horowitz Weiler (born 1951 in [MASK], South Africa) is a University Professor, European Union Jean Monnet Chair at New York University Law School and President of the European University Institute in Florence."}]}
{"obj_uri": "Q1085", "obj_label": "Prague", "sub_uri": "Q164874", "sub_label": "Anton\u00edn Klimek", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Anton\u00edn Klimek", "obj_surface": "Praha", "masked_sentence": "Anton\u00edn Klimek (January 18, 1937, [MASK] \u2013 January 9, 2005, Praha) was a Czech historian whose work focused mainly on the history of Czechoslovak First Republic."}, {"sub_surface": "Anton\u00edn Klimek", "obj_surface": "Praha", "masked_sentence": "Anton\u00edn Klimek (January 18, 1937, Praha \u2013 January 9, 2005, [MASK]) was a Czech historian whose work focused mainly on the history of Czechoslovak First Republic."}]}
{"obj_uri": "Q79875", "obj_label": "Mobile", "sub_uri": "Q5126583", "sub_label": "Clarence Hill", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Clarence Hill (murderer)", "obj_surface": "Mobile, Alabama", "masked_sentence": "A native of [MASK], Hill was convicted of the October 19, 1982 murder of Pensacola, Florida police officer Stephen Taylor and the wounding of Taylor's partner, Larry Bailly, when both officers responded to a bank alarm."}]}
{"obj_uri": "Q2807", "obj_label": "Madrid", "sub_uri": "Q5359118", "sub_label": "Elena Romero", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Elena Romero", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "Elena Romero Barbosa (born 7 November 1907, d. 1996) was a Spanish composer born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q216224", "sub_label": "Eduard Grell", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Eduard Grell", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "(1) In Stettin he was promoted by Carl Loewe, in [MASK] by Eduard Grell (1800-1886), the violinist Hubert Ries and the composer Robert Tauber."}, {"sub_surface": "Eduard Grell", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Grell was born in [MASK]."}, {"sub_surface": "Eduard Grell", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "On Zelter's recommendation, Grell became in 1817 the organist at the Nikolaikirche in [MASK]; he also joined the Sing-Akademie zu Berlin of which he was a lifelong member, and director from 1853 to 1876, succeeding Rungenhagen."}, {"sub_surface": "Eduard Grell", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "He studied in [MASK] with Eduard Grell and in 1886 went to Budapest as Professor in the Music Academy."}]}
{"obj_uri": "Q220", "obj_label": "Rome", "sub_uri": "Q431003", "sub_label": "Mario Baccini", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Mario Baccini", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Mario Baccini (born December 14, 1957 in [MASK]) is an Italian politician, former member of the Union of Christian and Centre Democrats and promoter of the White Rose."}, {"sub_surface": "Mario Baccini", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Mario Baccini (born December 14, 1957 in [MASK]) is an Italian politician, former member of the Union of Christian and Centre Democrats and promoter of the White Rose."}]}
{"obj_uri": "Q34370", "obj_label": "Rotterdam", "sub_uri": "Q18048030", "sub_label": "Eric de Vroedt", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Eric de Vroedt", "obj_surface": "Rotterdam", "masked_sentence": "Eric de Vroedt ([MASK], 1972) is a Dutch theater director, writer and actor."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q3013907", "sub_label": "Daniel Darc", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel Darc", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Daniel Darc and Mirwais continued under the Taxi Girl name, releasing singles such as \"[MASK]\" and \"Aussi Belle Qu'Une Balle\", until 1986 when they disbanded."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q110551", "sub_label": "Reinhold Muchow", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Reinhold Muchow", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Reinhold Muchow (21 December 1905 in [MASK] - 12 September 1933 in Bacharach) was a Nazi Party politician."}, {"sub_surface": "Reinhold Muchow", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "A native of the gritty Neuk\u00f6lln district of [MASK], Muchow was one of the Alter K\u00e4mpfer of the Nazi Party."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q187744", "sub_label": "Ciriaco Mar\u00eda Sancha y Herv\u00e1s", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Ciriaco Mar\u00eda Sancha y Herv\u00e1s", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Blessed Ciriaco Mar\u00eda Sancha y Herv\u00e1s (17 June 1833 \u2013 26 February 1909) was a cardinal of the Roman Catholic Church who served as the Archbishop of Toledo in addition to being the Primate of [MASK] and the Patriarch of the West Indies."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q1650551", "sub_label": "Vladimir Vikulov", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Vladimir Vikulov", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "He was born in [MASK], Soviet Union and played for HC CSKA Moscow."}]}
{"obj_uri": "Q270", "obj_label": "Warsaw", "sub_uri": "Q7186", "sub_label": "Marie Curie", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Maria Sk\u0142odowska-Curie", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "The Maria Sk\u0142odowska-Curie Museum (Polish: Muzeum Marii Sk\u0142odowskiej-Curie) is a museum in [MASK], Poland, devoted to the life and work of Polish two-time Nobel laureate Maria Sk\u0142odowska-Curie (1867\u20131934)."}, {"sub_surface": "Maria Sk\u0142odowska", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "The museum is located at 16 Freta Street (ulica Freta 16) in [MASK]'s \"New Town\" district (dating from the 15th century), and is housed in the 18th-century apartment building in which Maria Sk\u0142odowska was born."}, {"sub_surface": "Marie Curie", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "The city of [MASK], the capital of Poland, offers a variety of tourist attractions, including historical sights, monuments, museums, theatres, and places connected with Marie Curie, and with Fr\u00e9d\u00e9ric Chopin and his music."}, {"sub_surface": "Maria Sk\u0142odowska-Curie", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "She was a co-founder and the first director of [MASK]'s Maria Sk\u0142odowska-Curie Institute of Oncology."}, {"sub_surface": "Marie Curie", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "She was born in [MASK], in what was then the Kingdom of Poland, part of the Russian Empire."}, {"sub_surface": "Marie Curie", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "She studied at [MASK]'s clandestine Floating University and began her practical scientific training in Warsaw."}, {"sub_surface": "Marie Curie", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "She studied at Warsaw's clandestine Floating University and began her practical scientific training in [MASK]."}, {"sub_surface": "Marie Curie", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "She founded the Curie Institutes in Paris and in [MASK], which remain major centres of medical research today."}, {"sub_surface": "Maria Sk\u0142odowska-Curie", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "It is located at \u015awierk-Otwock, near [MASK] and named in honor of Maria Sk\u0142odowska-Curie."}]}
{"obj_uri": "Q36036", "obj_label": "Lviv", "sub_uri": "Q7599162", "sub_label": "Stanis\u0142aw Kasznica", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Stanis\u0142aw Kasznica", "obj_surface": "Lw\u00f3w", "masked_sentence": "He was born in [MASK], and his father, Stanis\u0142aw Wincenty Antoni Kasznica, was rector and professor of the Pozna\u0144 University in Greater Poland."}]}
{"obj_uri": "Q3820", "obj_label": "Beirut", "sub_uri": "Q6957753", "sub_label": "Nadim Asfar", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Nadim Asfar", "obj_surface": "Beirut", "masked_sentence": "Nadim Asfar (born in 1976 in [MASK], Lebanon) is a Lebanese photographer and filmmaker."}, {"sub_surface": "Nadim Asfar", "obj_surface": "Beirut", "masked_sentence": "He studied cinematography at the Acad\u00e9mie Libanaise des Beaux-Arts ALBA [MASK] and then photography at the \u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure Louis Lumi\u00e8re (Paris)."}]}
{"obj_uri": "Q2090", "obj_label": "Nuremberg", "sub_uri": "Q1556263", "sub_label": "Gustav Philipp Zwinger", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Gustav Philipp Zwinger", "obj_surface": "Nuremberg", "masked_sentence": "Gustav Philipp Zwinger (3 January 1779 \u2013 15 January 1819), painter and etcher, was born at [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q636398", "sub_label": "Claude Helffer", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Claude Helffer", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "In addition she studied with Claude Helffer in [MASK]."}, {"sub_surface": "Claude Helffer", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "He was trained at the Bratislava Conservatory, completing studies in [MASK] under Claude Helffer."}]}
{"obj_uri": "Q1345", "obj_label": "Philadelphia", "sub_uri": "Q7172076", "sub_label": "Pete Kugler", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Pete Kugler", "obj_surface": "Philadelphia, Pennsylvania", "masked_sentence": "Peter D. Kugler (born August 9, 1959 in [MASK]) was an American football defensive lineman who played ten seasons in the National Football League for the San Francisco 49ers."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q99215", "sub_label": "Roger Melis", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Roger Melis", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Roger Melis (born [MASK] 20 October 1940: died Berlin 11 September 2009) was a German photographer specialising in portraiture, photo-journalism and fashion photography."}, {"sub_surface": "Roger Melis", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Roger Melis (born Berlin 20 October 1940: died [MASK] 11 September 2009) was a German photographer specialising in portraiture, photo-journalism and fashion photography."}]}
{"obj_uri": "Q1754", "obj_label": "Stockholm", "sub_uri": "Q4975453", "sub_label": "Ingrid von Rosen", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Ingrid von Rosen", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "Born Ingrid Karlebo in [MASK] in 1930, she was married to the Swedish count Jan-Carl von Rosen in 1953."}]}
{"obj_uri": "Q813376", "obj_label": "Beaufort", "sub_uri": "Q535553", "sub_label": "Francis Lubbock", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Francis Lubbock", "obj_surface": "Beaufort, South Carolina", "masked_sentence": "Born in [MASK], Lubbock was a businessman in South Carolina before moving to Texas in 1836."}]}
{"obj_uri": "Q4093", "obj_label": "Glasgow", "sub_uri": "Q1064575", "sub_label": "Charlie Gordon", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Charlie Gordon", "obj_surface": "Glasgow", "masked_sentence": "Charles Gordon (born 28 October 1951, [MASK]) is a Scottish Labour Party politician."}, {"sub_surface": "Charlie Gordon", "obj_surface": "Glasgow", "masked_sentence": "Former City of [MASK] Council Leader, Charlie Gordon was chosen as their candidate on 9 September."}]}
{"obj_uri": "Q1479", "obj_label": "Bordeaux", "sub_uri": "Q3163889", "sub_label": "Jean-Baptiste Boffinton", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Baptiste Boffinton", "obj_surface": "Bordeaux", "masked_sentence": "Jean-Baptiste Boffinton (27 August 1817, [MASK] - 11 December 1899) was a French Bonapartist politician."}]}
{"obj_uri": "Q2807", "obj_label": "Madrid", "sub_uri": "Q6004507", "sub_label": "Mar\u00eda Rodrigo Bellido", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Maria Rodrigo", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "The two left Spain for Switzerland during the Spanish Civil War, moved in 1939 to Bogota, Colombia, at the invitation of rector Agust\u00edn Nieto Caballero, and in 1950 to Puerto Rico at the invitation of Jos\u00e9 Mar\u00eda Garc\u00eda [MASK]."}, {"sub_surface": "Maria Rodrigo", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "She was the daughter of Pantal\u00e9on Rodrigo, and studied music at the [MASK] Conservatorium under Jos\u00e9 Trag\u00f3 for piano, Valent\u00edn Ar\u00edn for harmony and Emilio Serrano for composition."}]}
{"obj_uri": "Q490872", "obj_label": "Yao", "sub_uri": "Q1143680", "sub_label": "Yui Okada", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Yui Okada", "obj_surface": "Yao, Osaka", "masked_sentence": "Yui Okada (\u5ca1\u7530 \u552f Okada Yui) (born December 28, 1987 in [MASK], Japan) is a gravure model, model and race queen, former member of Japanese idol pop group v-u-den that was associated with Hello!"}, {"sub_surface": "Yui Okada", "obj_surface": "Yao, Osaka", "masked_sentence": "Yui Okada (\u5ca1\u7530 \u552f Okada Yui) (born December 28, 1987 in [MASK], Japan) is a gravure model, model and race queen, former member of Japanese idol pop group v-u-den that was associated with Hello!"}]}
{"obj_uri": "Q217", "obj_label": "Moldova", "sub_uri": "Q16233246", "sub_label": "Vladislav Ivanov", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Vladislav Ivanov (footballer born 1990)", "obj_surface": "Moldova", "masked_sentence": "Also, he is the member of [MASK] since 2013."}]}
{"obj_uri": "Q270", "obj_label": "Warsaw", "sub_uri": "Q2919589", "sub_label": "J\u00f3zef \u017babi\u0144ski", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00f3zef \u017babi\u0144ski", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "He drew a mini-match with Simon Alapin (1 : 1) at [MASK] 1888."}, {"sub_surface": "J\u00f3zef \u017babi\u0144ski", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "\u017babi\u0144ski won the 2nd [MASK] City Chess Championship in 1883/84."}, {"sub_surface": "J\u00f3zef \u017babi\u0144ski", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "Born in [MASK] (then in Russian Empire), he was educated in a high school gymnasium and graduated in Law Faculty at the Imperial University of Warsaw (\u0418\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0412\u0430\u0440\u0448\u0430\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0423\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u0442) in 1886."}, {"sub_surface": "J\u00f3zef \u017babi\u0144ski", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "Born in Warsaw (then in Russian Empire), he was educated in a high school gymnasium and graduated in Law Faculty at the Imperial University of [MASK] (\u0418\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0412\u0430\u0440\u0448\u0430\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0423\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u0442) in 1886."}, {"sub_surface": "J\u00f3zef \u017babi\u0144ski", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "In 1899, he became the first chairman of the [MASK] Association of the Followers of the Chess Game (Warszawskie Towarzystwo Zwolennik\u00f3w Gry Szachowej)."}]}
{"obj_uri": "Q2176578", "obj_label": "Gettysburg", "sub_uri": "Q7611825", "sub_label": "Steve Asmussen", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Steve Asmussen", "obj_surface": "Gettysburg, South Dakota", "masked_sentence": "Steven Mark Asmussen (born November 18, 1965 in [MASK]) is an American Thoroughbred racehorse trainer."}]}
{"obj_uri": "Q482657", "obj_label": "Logan", "sub_uri": "Q7306633", "sub_label": "Reed Budge", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Reed Budge", "obj_surface": "Logan, Utah", "masked_sentence": "Budge was born in 1921 in [MASK] to Thomas and Duella Budge."}]}
{"obj_uri": "Q43382", "obj_label": "Plymouth", "sub_uri": "Q6375682", "sub_label": "Kate Nesbitt", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Kate Nesbitt", "obj_surface": "Plymouth", "masked_sentence": "Nesbitt, a Navy medic from [MASK], was awarded the MC for actions in Afghanistan during March 2009."}]}
{"obj_uri": "Q2678", "obj_label": "Homie\u013a", "sub_uri": "Q4196086", "sub_label": "Volodymyr Ivanov", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Volodymyr Ivanov (volleyball)", "obj_surface": "Gomel", "masked_sentence": "He was born in the [MASK], Byelorussian SSR."}]}
{"obj_uri": "Q1731", "obj_label": "Dresden", "sub_uri": "Q2080234", "sub_label": "Petra Krug", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Petra Krug", "obj_surface": "Dresden", "masked_sentence": "Petra Krug (born 9 November 1963 in [MASK]) is a retired East German hurdler."}]}
{"obj_uri": "Q340", "obj_label": "Montreal", "sub_uri": "Q508555", "sub_label": "Claude Vermette", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Claude Vermette", "obj_surface": "Montreal, Quebec", "masked_sentence": "is a Canadian ceramist and painter who was born in [MASK], August 10, 1930 and who died in Sainte-Agathe-des-Monts, April 21, 2006."}]}
{"obj_uri": "Q23090", "obj_label": "Lincolnshire", "sub_uri": "Q5543523", "sub_label": "George Pownall", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "George Pownall", "obj_surface": "Lincolnshire", "masked_sentence": "Born in [MASK], England, Pownall was appointed secretary and registrar of the province of Quebec in 1775."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q105011", "sub_label": "Wolf von Lojewski", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Wolf von Lojewski", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Wolf von Lojewski (born 4 July 1937 in [MASK]) is a German journalist."}]}
{"obj_uri": "Q9248", "obj_label": "Baku", "sub_uri": "Q18339724", "sub_label": "Murad Ashurly", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Murad Ashurly", "obj_surface": "Baku", "masked_sentence": "Murad Ashurly (Azerbaijani: Murad A\u015furlu; born August 31, 1972 in [MASK], Azerbaijani SSR, USSR - 22 October 2014 in Ama Dablam, Nepal) was an Azerbaijani mountaineer, cousin of the prominent climber Israfil Ashurly."}]}
{"obj_uri": "Q43196", "obj_label": "Cincinnati", "sub_uri": "Q6114339", "sub_label": "Jack Niemes", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jack Niemes", "obj_surface": "Cincinnati, Ohio", "masked_sentence": "An alumnus of the University of Cincinnati, he was born in [MASK] and later died in Hamilton, Ohio at the age of 46."}, {"sub_surface": "Jack Niemes", "obj_surface": "Cincinnati", "masked_sentence": "An alumnus of the University of [MASK], he was born in Cincinnati, Ohio and later died in Hamilton, Ohio at the age of 46."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q2027276", "sub_label": "Yurii Shirokov", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Yurii Shirokov", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "Yurii Shirokov, (\u0428\u0438\u0440\u043e\u043a\u043e\u0432, \u042e\u0440\u0438\u0439 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 21.6.1921\u20145.7.1980), writer, physicist, professor.Graduated from Moscow State University ([MASK]) in 1948."}]}
{"obj_uri": "Q490", "obj_label": "Milan", "sub_uri": "Q1892362", "sub_label": "Marco Cappato", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Marco Cappato", "obj_surface": "Milan, Italy", "masked_sentence": "25 May 1971 in [MASK]) is an Italian politician."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q683306", "sub_label": "Garry Herbert", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Garry Herbert", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Born in [MASK], he studied there at Cardinal Vaughan Memorial School, and at the University of Reading, then trained as a barrister."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q536996", "sub_label": "Christiane Marquardt", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Christiane Marquardt", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Christiane Marquardt (born 13 November 1958 in [MASK]) is a retired East German sprinter who specialized in the 400 metres."}, {"sub_surface": "Christiane Marquardt", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "She represented the sports team TSC [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q18094", "obj_label": "Honolulu", "sub_uri": "Q881276", "sub_label": "Blake Oshiro", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Blake Oshiro", "obj_surface": "Honolulu", "masked_sentence": "He previously served as Majority Leader of the Hawaii House of Representatives where he represented District 33, comprising the [MASK] neighborhoods of Aiea and Halawa."}, {"sub_surface": "Blake Oshiro", "obj_surface": "Honolulu", "masked_sentence": "He subsequently faced a socially conservative primary challenger in his 2010 race for reelection, [MASK] City Councilman Gary Okino."}]}
{"obj_uri": "Q18125", "obj_label": "Manchester", "sub_uri": "Q8017498", "sub_label": "William Reynolds", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "William Reynolds (footballer, born 1879)", "obj_surface": "Manchester", "masked_sentence": "William Reynolds (22 July 1879 \u2013 after 1906), sometimes called Billy Reynolds, was an English professional footballer born in [MASK] who played as a forward in the Football League for Burton United and Grimsby Town."}]}
{"obj_uri": "Q179406", "obj_label": "Grimsby", "sub_uri": "Q6790163", "sub_label": "Matthew Bird", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Matthew Bird", "obj_surface": "Grimsby", "masked_sentence": "Louis Matthew Bird (born 31 October 1990 in [MASK]) is an English former professional footballer who played as a defender from 2008 to 2011."}]}
{"obj_uri": "Q472", "obj_label": "Sofia", "sub_uri": "Q3154374", "sub_label": "Irina Konstantinova", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Irina Konstantinova", "obj_surface": "Sofia", "masked_sentence": "Irina Konstantinova-Bontemps (Bulgarian: \u0418\u0440\u0438\u043d\u0430 \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430; born 10 July 1976 in [MASK]) is a Bulgarian windsurfer, who specialized in Neil Pryde RS:X class."}]}
{"obj_uri": "Q1524", "obj_label": "Athens", "sub_uri": "Q536157", "sub_label": "Charikleia Pantazi", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Charikleia Pantazi", "obj_surface": "Athens", "masked_sentence": "Charikleia Pantazi (Greek: \u03a7\u03b1\u03c1\u03b9\u03ba\u03bb\u03ad\u03b9\u03b1 \u03a0\u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03b6\u03ae; born 18 March 1985 in [MASK]) is a Greek rhythmic gymnast."}]}
{"obj_uri": "Q1342", "obj_label": "Pittsburgh", "sub_uri": "Q4755115", "sub_label": "Andrea Hairston", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Andrea Hairston", "obj_surface": "Pittsburgh, Pennsylvania", "masked_sentence": "Hairston was born and raised in [MASK], where as a teenager she did community organizing work with union, civil rights and antiwar activism."}]}
{"obj_uri": "Q23635", "obj_label": "Bermuda", "sub_uri": "Q16195418", "sub_label": "Herbert Bascombe", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Herbert Bascombe", "obj_surface": "Bermudian", "masked_sentence": "Herbert Bascombe (born 14 July 1964) is a former [MASK] cricketer."}]}
{"obj_uri": "Q79875", "obj_label": "Mobile", "sub_uri": "Q240244", "sub_label": "James M. Richardson", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "James M. Richardson", "obj_surface": "Mobile, Alabama", "masked_sentence": "Born in [MASK], Richardson moved to Glasgow, Kentucky, in early youth and resided with his uncle.He attended the common schools.He became editor of the Glasgow (Kentucky) Times in 1878.He served as delegate to the Democratic National Convention in 1896.He served as member of the State house of representatives in 1896.He served as prison commissioner from 1900 to 1905, when he resigned, having been elected to Congress."}]}
{"obj_uri": "Q6586", "obj_label": "Rome", "sub_uri": "Q6283596", "sub_label": "Joseph Griffo", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Griffo", "obj_surface": "Rome, New York", "masked_sentence": "\u201cJoe\u201d Griffo (born January 16, 1956) of [MASK] is currently a New York State Senator representing the 47th district."}]}
{"obj_uri": "Q456", "obj_label": "Lyon", "sub_uri": "Q6836330", "sub_label": "Michel Che", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Michel Che", "obj_surface": "Lyon", "masked_sentence": "Professor Michel Che (born in [MASK], France) completed his doctorate (EPR study of titanium dioxide) in 1968 at the University of Lyon and studied as a postdoctoral fellow at Princeton University (1969\u201371)."}, {"sub_surface": "Michel Che", "obj_surface": "Lyon", "masked_sentence": "Professor Michel Che (born in Lyon, France) completed his doctorate (EPR study of titanium dioxide) in 1968 at the University of [MASK] and studied as a postdoctoral fellow at Princeton University (1969\u201371)."}]}
{"obj_uri": "Q78", "obj_label": "Basel", "sub_uri": "Q124713", "sub_label": "Johann Jakob Wettstein", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Wettstein", "obj_surface": "Basel", "masked_sentence": "There are six lines of the Burckhardt family, from the six sons born of Christoph's second marriage: Of the six sons, five became merchants in cloth and silk, while Hieronymus entered the Teutonic OrderIn the 17th and 18th century, the Burckhardts intermarried with the other leading families of the [MASK] patriciate (Iselin, Merian, Sarasin, Staehelin, Vischer, Wettstein)."}]}
{"obj_uri": "Q1490", "obj_label": "Tokyo", "sub_uri": "Q3088495", "sub_label": "Saho Harada", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Saho Harada", "obj_surface": "Tokyo", "masked_sentence": "Saho Harada (\u539f\u7530 \u65e9\u7a42 Harada Saho) (born in [MASK] on November 5, 1982) is a Japanese synchronized swimmer."}]}
{"obj_uri": "Q2634", "obj_label": "Naples", "sub_uri": "Q359421", "sub_label": "Salvator Rosa", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Salvatore Rosa", "obj_surface": "Naples", "masked_sentence": "Tradition holds that this church was the parish church for Salvatore Rosa in [MASK]."}, {"sub_surface": "Salvator Rosa", "obj_surface": "Naples, Italy", "masked_sentence": "Santa Maria Maddalena de\u2019 Pazzi, also known as the church dei Pazzi or dei Pazzi del Santissimo Sacramento is a Roman Catholic church, in central [MASK]; its baroque facade opens on via Salvator Rosa, near vico Nocelle."}, {"sub_surface": "Salvator Rosa", "obj_surface": "Naples", "masked_sentence": "The plot is based on Eug\u00e8ne de Mirecourt's 1851 adventure novel, Masaniello, in turn loosely based on the lives of the Italian painter and poet, Salvator Rosa and Masaniello, a Neapolitan fisherman, who became leader of the 1647 revolt against the Spanish Habsburg rule in [MASK]."}, {"sub_surface": "Salvator Rosa", "obj_surface": "Naples", "masked_sentence": "The book was first published in 1642, with a final version published in [MASK] in 1733, long after Baglione's death, with a biography of Salvator Rosa by Giovanni Battista Passeri as an appendix."}, {"sub_surface": "Salvator Rosa", "obj_surface": "Naples, Italy", "masked_sentence": "The church of the Santissima Trinit\u00e0 alla Cesarea (or Santa Maria del Rimedio a Salvator Rosa) is a Baroque-style church, located in Piazetta Trinit\u00e0 alla Cesarea, in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Salvatore Rosa", "obj_surface": "Naples", "masked_sentence": "There was a tradition in Italy of landscape painting dating to the Baroque 17th century with Claude Lorraine in Rome and Salvatore Rosa in Rome and [MASK] as two distinct trends."}, {"sub_surface": "Salvator Rosa", "obj_surface": "Neapolitan", "masked_sentence": "He was trained in the [MASK] landscape tradition of Salvator Rosa (1615\u20131673) and Leonardo Coccorante (1680\u20131750), but was much more strongly influenced by the work of Claude Joseph Vernet, who visited Naples in 1737 and 1746."}, {"sub_surface": "Salvator Rosa", "obj_surface": "Naples", "masked_sentence": "He was trained in the Neapolitan landscape tradition of Salvator Rosa (1615\u20131673) and Leonardo Coccorante (1680\u20131750), but was much more strongly influenced by the work of Claude Joseph Vernet, who visited [MASK] in 1737 and 1746."}, {"sub_surface": "Salvator Rosa", "obj_surface": "Naples", "masked_sentence": "Salvator Rosa (June 20 or July 21, 1615 \u2013 March 15, 1673) was an Italian Baroque painter, poet, and printmaker, who was active in [MASK], Rome, and Florence."}, {"sub_surface": "Salvator Rosa", "obj_surface": "Naples", "masked_sentence": "Salvator Rosa (June 20 or July 21, 1615 \u2013 March 15, 1673) was an Italian Baroque painter, poet, and printmaker, who was active in [MASK], Rome, and Florence."}, {"sub_surface": "Salvator Rosa", "obj_surface": "Naples", "masked_sentence": "At the 1875 Promotrice Salvator Rosa of [MASK], he displayed La donna emancipata."}, {"sub_surface": "Salvator Rosa", "obj_surface": "Neapolitan", "masked_sentence": "He sent Regi laghi di Carditello to the 1889 Mostra at Genoa; Triste vedovanze to the 1891-1892 National Exposition of Palermo; 1904, con Dolore to the 1904 [MASK] Promotrice of Salvator Rosa; and La modella preferita along with Le filatrici to the same exhibition in 1906."}, {"sub_surface": "Salvator Rosa", "obj_surface": "Naples", "masked_sentence": "He exhibited work at the Mostre della Promotrice Salvator Rosa of [MASK] from 1877 to 1897."}]}
{"obj_uri": "Q3711", "obj_label": "Belgrade", "sub_uri": "Q5252672", "sub_label": "Dejan Luki\u0107", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Dejan Luki\u0107", "obj_surface": "Belgrade", "masked_sentence": "Dejan Luki\u0107 (born 28 September 1965 in [MASK]) is a former Yugoslav football player, from the 1980s and 1990s."}]}
{"obj_uri": "Q172", "obj_label": "Toronto", "sub_uri": "Q1809869", "sub_label": "Clarence Newton", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Clarence Newton", "obj_surface": "Toronto", "masked_sentence": "Clarence \"Chris\" Newton (February 3, 1899 in [MASK] \u2013 October 23, 1979) was a Canadian lightweight boxer who was active during the 1920s."}]}
{"obj_uri": "Q270", "obj_label": "Warsaw", "sub_uri": "Q681066", "sub_label": "Alexander Flamberg", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander Flamberg", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "He won, ahead of Alexander Flamberg, at [MASK] 1900."}, {"sub_surface": "Flamberg", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "He took 4th at Warsaw 1908 (Quadrangular, Simon Alapin won); took 2nd, behind Akiba Rubinstein, at Warsaw 1909; took 3rd at Warsaw 1910 (Flamberg won); tied for 4-5th at Sankt Petersburg 1911 (Stepan Levitsky won); took 4th at Warsaw 1911/12 (Rubinstein won); tied for 4-5th at \u0141\u00f3d\u017a 1912 (Efim Bogoljubow won); tied for 8-10th at Vilna 1912 (B tourn, Karel Hromadka won); tied for 4-5th at Sankt Petersburg 1913 (Alexander Evensohn won); took 2nd at [MASK] 1917."}, {"sub_surface": "Flamberg", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "He took 4th at Warsaw 1908 (Quadrangular, Simon Alapin won); took 2nd, behind Akiba Rubinstein, at Warsaw 1909; took 3rd at [MASK] 1910 (Flamberg won); tied for 4-5th at Sankt Petersburg 1911 (Stepan Levitsky won); took 4th at Warsaw 1911/12 (Rubinstein won); tied for 4-5th at \u0141\u00f3d\u017a 1912 (Efim Bogoljubow won); tied for 8-10th at Vilna 1912 (B tourn, Karel Hromadka won); tied for 4-5th at Sankt Petersburg 1913 (Alexander Evensohn won); took 2nd at Warsaw 1917."}, {"sub_surface": "Flamberg", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "He took 4th at Warsaw 1908 (Quadrangular, Simon Alapin won); took 2nd, behind Akiba Rubinstein, at Warsaw 1909; took 3rd at Warsaw 1910 (Flamberg won); tied for 4-5th at Sankt Petersburg 1911 (Stepan Levitsky won); took 4th at [MASK] 1911/12 (Rubinstein won); tied for 4-5th at \u0141\u00f3d\u017a 1912 (Efim Bogoljubow won); tied for 8-10th at Vilna 1912 (B tourn, Karel Hromadka won); tied for 4-5th at Sankt Petersburg 1913 (Alexander Evensohn won); took 2nd at Warsaw 1917."}, {"sub_surface": "Flamberg", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "He took 4th at Warsaw 1908 (Quadrangular, Simon Alapin won); took 2nd, behind Akiba Rubinstein, at [MASK] 1909; took 3rd at Warsaw 1910 (Flamberg won); tied for 4-5th at Sankt Petersburg 1911 (Stepan Levitsky won); took 4th at Warsaw 1911/12 (Rubinstein won); tied for 4-5th at \u0141\u00f3d\u017a 1912 (Efim Bogoljubow won); tied for 8-10th at Vilna 1912 (B tourn, Karel Hromadka won); tied for 4-5th at Sankt Petersburg 1913 (Alexander Evensohn won); took 2nd at Warsaw 1917."}, {"sub_surface": "Flamberg", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "He took 4th at [MASK] 1908 (Quadrangular, Simon Alapin won); took 2nd, behind Akiba Rubinstein, at Warsaw 1909; took 3rd at Warsaw 1910 (Flamberg won); tied for 4-5th at Sankt Petersburg 1911 (Stepan Levitsky won); took 4th at Warsaw 1911/12 (Rubinstein won); tied for 4-5th at \u0141\u00f3d\u017a 1912 (Efim Bogoljubow won); tied for 8-10th at Vilna 1912 (B tourn, Karel Hromadka won); tied for 4-5th at Sankt Petersburg 1913 (Alexander Evensohn won); took 2nd at Warsaw 1917."}, {"sub_surface": "Alexander Flamberg", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "Alexander Flamberg (1880, [MASK] \u2013 24 January 1926, Warsaw) was a Polish chess master."}, {"sub_surface": "Alexander Flamberg", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "Alexander Flamberg (1880, Warsaw \u2013 24 January 1926, [MASK]) was a Polish chess master."}, {"sub_surface": "Alexander Flamberg", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "Alexander Flamberg (1880, [MASK] \u2013 24 January 1926, Warsaw) was a Polish chess master."}, {"sub_surface": "Alexander Flamberg", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "Alexander Flamberg (1880, Warsaw \u2013 24 January 1926, [MASK]) was a Polish chess master."}, {"sub_surface": "Flamberg", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "A fifth player, Romanovsky was freed and went back to Petrograd in 1915, and a sixth one, Flamberg was allowed to return to [MASK] in 1916."}]}
{"obj_uri": "Q54191", "obj_label": "Randolph", "sub_uri": "Q5531341", "sub_label": "Gene McAuliffe", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Gene McAuliffe", "obj_surface": "Randolph, Massachusetts", "masked_sentence": "He died in his hometown of [MASK], aged 81."}]}
{"obj_uri": "Q365", "obj_label": "Cologne", "sub_uri": "Q119634", "sub_label": "Hans Stetter", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Hans Stetter", "obj_surface": "Cologne", "masked_sentence": "Hans Stetter (born August 16, 1927 in [MASK], Germany) is a German television actor."}]}
{"obj_uri": "Q49188", "obj_label": "Lynn", "sub_uri": "Q3559737", "sub_label": "Harry Agganis", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Harry Agganis", "obj_surface": "Lynn, Massachusetts", "masked_sentence": "Born in [MASK], Agganis first gained notice as a college football player at Boston University, becoming the first person in school history to be named All-American."}]}
{"obj_uri": "Q23635", "obj_label": "Bermuda", "sub_uri": "Q6177093", "sub_label": "Jemeiko Jennings", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jemeiko Jennings", "obj_surface": "Bermudian", "masked_sentence": "Jemeiko Jennings (born 15 September 1981) is a [MASK] retired international footballer who played as a defender."}]}
{"obj_uri": "Q1335", "obj_label": "Montevideo", "sub_uri": "Q4024640", "sub_label": "Zoilo Canavery", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Zoilo Canavery", "obj_surface": "Montevideo", "masked_sentence": "He was born in [MASK], Uruguay."}]}
{"obj_uri": "Q3141", "obj_label": "Melbourne", "sub_uri": "Q1235691", "sub_label": "Max Collie", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Max Collie", "obj_surface": "Melbourne, Australia", "masked_sentence": "John Maxwell \"Max\" Collie (February 21, 1931) in [MASK] is an Australian trombonist who plays Dixieland."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q5218035", "sub_label": "Daniel Mammana", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel Mammana", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Daniel Eduardo Mammana is a retired Argentinian football (soccer) defender who played professionally in [MASK] and the United States."}]}
{"obj_uri": "Q172", "obj_label": "Toronto", "sub_uri": "Q7364111", "sub_label": "Ron Mann", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Ron Mann", "obj_surface": "Toronto", "masked_sentence": "He is a graduate of the University of [MASK]."}, {"sub_surface": "Ron Mann", "obj_surface": "Toronto", "masked_sentence": "He resides in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q12892", "obj_label": "Antwerp", "sub_uri": "Q454899", "sub_label": "Chris Van Den Wyngaert", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Chris van den Wyngaert", "obj_surface": "Antwerp", "masked_sentence": "Christine Baroness Van den Wyngaert (born 2 April 1952, [MASK], Belgium), an international and comparative criminal law expert, has served since 2009 as a judge on the International Criminal Court."}]}
{"obj_uri": "Q2871", "obj_label": "Hagen", "sub_uri": "Q521051", "sub_label": "Mousse T.", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Mousse T.", "obj_surface": "Hagen", "masked_sentence": "Mousse T. (born Mustafa G\u00fcndo\u011fdu, 2 October 1966 in [MASK], North Rhine-Westphalia) is a German DJ and record producer of Turkish origin."}]}
{"obj_uri": "Q3766", "obj_label": "Damascus", "sub_uri": "Q353692", "sub_label": "Adel Karasholi", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Adel Karasholi", "obj_surface": "Damascus", "masked_sentence": "born October 15, 1936 in [MASK]) is a German and Arabic writer of Syrian origin."}]}
{"obj_uri": "Q10686", "obj_label": "Belfast", "sub_uri": "Q4934101", "sub_label": "Bob Stoker", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Bob Stoker", "obj_surface": "South Belfast", "masked_sentence": "Bob Stoker is a UK Independence Party Councillor in [MASK], Former Lord Mayor of Belfast and a former Member of the Northern Ireland Forum for South Belfast."}, {"sub_surface": "Bob Stoker", "obj_surface": "Belfast", "masked_sentence": "Bob Stoker is a UK Independence Party Councillor in South Belfast, Former Lord Mayor of [MASK] and a former Member of the Northern Ireland Forum for South Belfast."}, {"sub_surface": "Bob Stoker", "obj_surface": "South Belfast", "masked_sentence": "Bob Stoker is a UK Independence Party Councillor in South Belfast, Former Lord Mayor of Belfast and a former Member of the Northern Ireland Forum for [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q837", "obj_label": "Nepal", "sub_uri": "Q6167462", "sub_label": "Jayadeva Malla", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jayadeva Malla", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "Jayadeva Malla(Nepali: \u091c\u092f\u0926\u0947\u0935 \u092e\u0932\u094d\u0932) was a Malla Dynasty king of [MASK], Nepal in the 13th century."}, {"sub_surface": "Jayadeva Malla", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "Jayadeva Malla(Nepali: \u091c\u092f\u0926\u0947\u0935 \u092e\u0932\u094d\u0932) was a Malla Dynasty king of Nepal, [MASK] in the 13th century."}]}
{"obj_uri": "Q311975", "obj_label": "Boston", "sub_uri": "Q4864769", "sub_label": "Barry Spikings", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Barry Spikings", "obj_surface": "Boston, Lincolnshire", "masked_sentence": "Spikings was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q6346", "obj_label": "Indianapolis", "sub_uri": "Q2777901", "sub_label": "Mary Quinn Sullivan", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Mary Quinn Sullivan", "obj_surface": "Indianapolis, Indiana", "masked_sentence": "Mary Quinn Sullivan (November 24, 1877 \u2013 December 5, 1939) was born Mary Josephine Quinn in [MASK] to Thomas F. Quinn and Anne E. Gleason Quinn; she was a pioneer modern art collector and one of the founding trustees of the Museum of Modern Art."}]}
{"obj_uri": "Q18419", "obj_label": "Brooklyn", "sub_uri": "Q15997859", "sub_label": "Alfred Steen", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Alfred Steen", "obj_surface": "Brooklyn", "masked_sentence": "He was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q2079", "obj_label": "Leipzig", "sub_uri": "Q68870", "sub_label": "Gustav Gr\u00f6ber", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Gustav Gr\u00f6ber", "obj_surface": "Leipzig", "masked_sentence": "Gustav Gr\u00f6ber (born in [MASK], 4 May 1844; died in Ruprechtsau near Strasbourg, 6 November 1911) was a German Romance philologist."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q2266390", "sub_label": "Sylvain Tesson", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Sylvain Tesson", "obj_surface": "Paris, France", "masked_sentence": "Sylvain Tesson (born April 26, 1972) is a French writer and traveller born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q3711", "obj_label": "Belgrade", "sub_uri": "Q2638324", "sub_label": "Doug Utjesenovic", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Doug Utjesenovic", "obj_surface": "Belgrade", "masked_sentence": "Dragan \"Doug\" Utje\u0161enovi\u0107 (Serbian Cyrillic: \u0414\u0440\u0430\u0433\u0430\u043d \u0423\u0442\u0458\u0435\u0448\u0435\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b; born 8 October 1946 in [MASK], SR Serbia) is a former Serbian Australian football (soccer) defender."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q8076624", "sub_label": "\u00c1kos Haller", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c1kos Haller", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "\u00c1kos Haller (born 8 December 1976 in [MASK]) is an Hungarian rower."}]}
{"obj_uri": "Q812", "obj_label": "Florida", "sub_uri": "Q6395849", "sub_label": "Kevin Blechdom", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Kevin Blechdom", "obj_surface": "Florida", "masked_sentence": "Kevin Blechdom (born Kristin Grace Erickson, 1978 from [MASK]) is an American experimental electronic musician and performance artist based in Los Angeles."}, {"sub_surface": "Kevin Blechdom", "obj_surface": "Florida", "masked_sentence": "Kevin Blechdom (born Kristin Grace Erickson, 1978 from [MASK]) is an American experimental electronic musician and performance artist based in Los Angeles."}]}
{"obj_uri": "Q2044", "obj_label": "Florence", "sub_uri": "Q594181", "sub_label": "Giuseppe Maria Orlandini", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Giuseppe Maria Orlandini", "obj_surface": "Florence", "masked_sentence": "Born in [MASK], Orlandini began working as an opera composer in his late twenties for Prince Ferdinando de\u2019 Medici."}, {"sub_surface": "Giuseppe Maria Orlandini", "obj_surface": "Florence", "masked_sentence": "While serving in these positions, he continued to remain productive as an opera composer, regularly providing works for the La Pergola and Il Cocomero theatres in [MASK]."}, {"sub_surface": "Giuseppe Maria Orlandini", "obj_surface": "Florence", "masked_sentence": "Orlandini left Bologna to return to [MASK] in 1732, to become the maestro di cappella for the Medici court and the Basilica di Santa Maria del Fiore."}, {"sub_surface": "Giuseppe Maria Orlandini", "obj_surface": "Florence", "masked_sentence": "He died in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1891", "obj_label": "Bologna", "sub_uri": "Q3034717", "sub_label": "Domenico Ambrogi", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Domenico Ambrogi", "obj_surface": "Bologna", "masked_sentence": "Domenico Ambrogi (c. 1600-after 1678) was an Italian painter from [MASK] of the 17th century, also called Menichino or Menghino del Brizio, after a master."}]}
{"obj_uri": "Q18125", "obj_label": "Manchester", "sub_uri": "Q1912368", "sub_label": "Max Catto", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Max Catto", "obj_surface": "Manchester", "masked_sentence": "Maxwell Jeffrey Catto (July 29, 1907 - March 12, 1992) was born Mark Finkell in [MASK], England and was an English playwright and novelist."}]}
{"obj_uri": "Q174224", "obj_label": "Wilmington", "sub_uri": "Q6830609", "sub_label": "Michael Gibson", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Gibson (musician)", "obj_surface": "Wilmington, Delaware", "masked_sentence": "Gibson was born and raised in [MASK] and attended Harvard University for two years before transferring to the Berklee College of Music in Boston, Massachusetts to study music composition and theory."}]}
{"obj_uri": "Q44564", "obj_label": "Charleston", "sub_uri": "Q5673609", "sub_label": "Harry Young", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Harry Young (American football)", "obj_surface": "Charleston, West Virginia", "masked_sentence": "Harry K. \"Cy\" Young (March 8, 1893 \u2013 September 24, 1977), a native of [MASK], attended three colleges and participated in the athletic programs of all three."}]}
{"obj_uri": "Q18419", "obj_label": "Brooklyn", "sub_uri": "Q16201017", "sub_label": "Laurie Cumbo", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Laurie Cumbo", "obj_surface": "Brooklyn", "masked_sentence": "The district includes portions of Bedford-Stuyvesant, Boerum Hill, Clinton Hill, Crown Heights, Downtown Brooklyn, East Flatbush, Fort Greene, Brooklyn Navy Yard, Park Slope, Prospect Heights, Prospect Park, Prospect Lefferts Gardens and Vinegar Hill in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1353", "obj_label": "Delhi", "sub_uri": "Q2689581", "sub_label": "Rabbi Shergill", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Rabbi Shergill", "obj_surface": "Delhi", "masked_sentence": "She was nominated alongside established and renowned singers like Kailash Kher, Rabbi Shergill and a [MASK] based band Indus Creed."}]}
{"obj_uri": "Q1461", "obj_label": "Manila", "sub_uri": "Q369793", "sub_label": "Lorenzo Ruiz", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Lorenzo Ruiz", "obj_surface": "Manila", "masked_sentence": "Saint Lorenzo Ruiz (Filipino: San Lorenzo Ruiz ng Maynila, Spanish: San Lorenzo Ruiz de [MASK] Latin: Laurentius Ruiz Manilensis ; ca."}, {"sub_surface": "San Lorenzo Ruiz", "obj_surface": "Manila", "masked_sentence": "Saint Lorenzo Ruiz (Filipino: San Lorenzo Ruiz ng Maynila, Spanish: San Lorenzo Ruiz de [MASK] Latin: Laurentius Ruiz Manilensis ; ca."}, {"sub_surface": "Lorenzo Ruiz", "obj_surface": "Manila", "masked_sentence": "Saint Lorenzo Ruiz (Filipino: San Lorenzo Ruiz ng Maynila, Spanish: San Lorenzo Ruiz de [MASK] Latin: Laurentius Ruiz Manilensis ; ca."}, {"sub_surface": "San Lorenzo Ruiz", "obj_surface": "Manila", "masked_sentence": "Saint Lorenzo Ruiz (Filipino: San Lorenzo Ruiz ng Maynila, Spanish: San Lorenzo Ruiz de [MASK] Latin: Laurentius Ruiz Manilensis ; ca."}, {"sub_surface": "Lorenzo Ruiz", "obj_surface": "Manila", "masked_sentence": "Lorenzo Ruiz de [MASK] School (LRMS) is a private Catholic school for K-12 founded by Lydia C. Vicente in June, 1990."}, {"sub_surface": "San Lorenzo Ruiz", "obj_surface": "Manila", "masked_sentence": "It is the plaza that fronts the Minor Basilica of San Lorenzo Ruiz (Binondo Church), one of the main churches of the City of [MASK], and is considered the center of Binondo as a whole."}, {"sub_surface": "Lorenzo Ruiz", "obj_surface": "Manila", "masked_sentence": "St. Lorenzo Ruiz de [MASK] was among the lay companions of the Thomasian martyrs of Japan."}, {"sub_surface": "Lorenzo Ruiz", "obj_surface": "Manila", "masked_sentence": "In 1959, he won the Best Story prize from the Filipino Academy of Movie Arts and Sciences (FAMAS) for writing the story and screenplay for the Tagalog-language film Biyaya ng Lupa (\"Blessings of the Land\") Among his works are Like a Big Brave Man, a novel published in New York in 1960 then in [MASK] in 1963; Return to Gomora and Other Stories (1963); Panorama of World Literature for Filipinos: Fourth Year (1966); Satanas sa Lupa (1971), a Tagalog novel; and To Die a Thousand Deaths: A Novel on the Life and Times of Lorenzo Ruiz."}, {"sub_surface": "Lorenzo Ruiz", "obj_surface": "Manila", "masked_sentence": "Lorenzo Ruiz was beatified by Pope John Paul II in [MASK], and without any further a do, was canonized at St. Peter's Square, Vatican City along with his Companion Martyrs in 1987."}]}
{"obj_uri": "Q22690", "obj_label": "Metz", "sub_uri": "Q717564", "sub_label": "Henri-Joseph Paixhans", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Henri-Joseph Paixhans", "obj_surface": "Metz", "masked_sentence": "Henri-Joseph Paixhans ([p\u025bks\u0251\u0303]; January 22, 1783, [MASK] \u2013 August 22, 1854, Jouy-aux-Arches) was a French artillery officer of the beginning of the 19th century."}, {"sub_surface": "Henri-Joseph Paixhans", "obj_surface": "Metz", "masked_sentence": "Henri-Joseph Paixhans ([p\u025bks\u0251\u0303]; January 22, 1783, [MASK] \u2013 August 22, 1854, Jouy-aux-Arches) was a French artillery officer of the beginning of the 19th century."}]}
{"obj_uri": "Q1297", "obj_label": "Chicago", "sub_uri": "Q5487748", "sub_label": "Frank Kovanda", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Frank Kovanda", "obj_surface": "Chicago", "masked_sentence": "Having worked in [MASK] from 1921-1945, he moved to Los Angeles after WWII and established own shop there."}, {"sub_surface": "Frank Kovanda", "obj_surface": "Chicago", "masked_sentence": "He was for many years associated with William Lewis and Son in [MASK], where he gained recognition for his outstanding ability as a maker of fine bows and their fittings."}, {"sub_surface": "Frank Kovanda", "obj_surface": "Chicago", "masked_sentence": "Born in [MASK], he began his profession there in 1921, learning from and working for violin maker John Hornsteiner."}]}
{"obj_uri": "Q406", "obj_label": "Istanbul", "sub_uri": "Q307906", "sub_label": "\u00d6zkan U\u011fur", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "\u00d6zkan U\u011fur", "obj_surface": "Istanbul", "masked_sentence": "Raif \u00d6zkan U\u011fur (born October 17, 1953 in [MASK]) is a Turkish pop musician, member of the renowned band MF\u00d6 and an actor."}]}
{"obj_uri": "Q365", "obj_label": "Cologne", "sub_uri": "Q63063", "sub_label": "Manfred Korfmann", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Manfred Korfmann", "obj_surface": "Cologne", "masked_sentence": "Manfred Osman Korfmann (April 26, 1942 in [MASK] \u2013 August 11, 2005, in Ofterdingen, Baden-W\u00fcrttemberg) was a German archaeologist."}]}
{"obj_uri": "Q1754", "obj_label": "Stockholm", "sub_uri": "Q2667805", "sub_label": "Arvid Sp\u00e5ngberg", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Arvid Sp\u00e5ngberg", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "He was born in [MASK] and died in New York City."}]}
{"obj_uri": "Q41621", "obj_label": "Haifa", "sub_uri": "Q7294932", "sub_label": "Rashid al-Haj Ibrahim", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Rashid al-Haj Ibrahim", "obj_surface": "Haifa", "masked_sentence": "He was one of the most influential Arab leaders of [MASK] in the first half of the 20th-century and played a leading role in both the 1936\u201339 Arab revolt and the 1948 Battle of Haifa."}, {"sub_surface": "Rashid al-Haj Ibrahim", "obj_surface": "Haifa", "masked_sentence": "He was one of the most influential Arab leaders of Haifa in the first half of the 20th-century and played a leading role in both the 1936\u201339 Arab revolt and the 1948 Battle of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q5576468", "sub_label": "Godfrey James", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Godfrey James", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Godfrey James (born 16 April 1931, in [MASK]) is an English actor."}, {"sub_surface": "Godfrey James", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Godfrey James (born 16 April 1931, in [MASK]) is an English actor."}]}
{"obj_uri": "Q79414", "obj_label": "Newport", "sub_uri": "Q7781508", "sub_label": "Theo Young", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Theo Young", "obj_surface": "Newport, Arkansas", "masked_sentence": "Theo Thomas Young (born April 25, 1965 in [MASK]) is a former professional American football tight end and current National Football League college football scout."}]}
{"obj_uri": "Q10686", "obj_label": "Belfast", "sub_uri": "Q2912516", "sub_label": "Ernest Charles Nelson", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Ernest Charles Nelson", "obj_surface": "Belfast", "masked_sentence": "Ernest Charles Nelson (15 September 1951, [MASK], Northern Ireland) is a botanist who specialises in the heather family, Ericaceae, especially Erica, and whose past research interests included the Proteaceae especially Adenanthos."}, {"sub_surface": "Ernest Charles Nelson", "obj_surface": "Belfast", "masked_sentence": "Ernest Charles Nelson (15 September 1951, [MASK], Northern Ireland) is a botanist who specialises in the heather family, Ericaceae, especially Erica, and whose past research interests included the Proteaceae especially Adenanthos."}]}
{"obj_uri": "Q12892", "obj_label": "Antwerp", "sub_uri": "Q5492400", "sub_label": "Frans Strieleman", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Frans Strieleman", "obj_surface": "Antwerpen", "masked_sentence": "Frans Lodewijk Strieleman ([MASK], 7 November 1926 \u2013 Aartselaar, 29 January 1999) was a Belgian journalist, chief editor of the De Nieuwe Gazet, chief editor of the Volksbelang and the De Vlaamse Gids."}]}
{"obj_uri": "Q2044", "obj_label": "Florence", "sub_uri": "Q437422", "sub_label": "Carolina Pini", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Carolina Pini", "obj_surface": "Florence, Italy", "masked_sentence": "Carolina Pini (born June 13, 1988 in [MASK]) is an Italian soccer player who most recently played as a midfielder for ASDCF Bardolino and the Italian national team."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q91881", "sub_label": "Rudolf Schindler", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Rudolf Schindler (doctor)", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "He was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1748", "obj_label": "Copenhagen", "sub_uri": "Q541824", "sub_label": "Emil Larsen", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Emil Larsen", "obj_surface": "Copenhagen", "masked_sentence": "Emil Larsen (born 22 June 1991 in [MASK]) is a Danish footballer."}]}
{"obj_uri": "Q34932", "obj_label": "Brisbane", "sub_uri": "Q4785288", "sub_label": "Arch Bevis", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Arch Bevis", "obj_surface": "Brisbane", "masked_sentence": "He was born in [MASK], and educated at Ithaca Creek State Primary School and The Gap State High School, and graduated as a teacher from the then Brisbane CAE (now QUT)."}, {"sub_surface": "Arch Bevis", "obj_surface": "Brisbane", "masked_sentence": "He was born in Brisbane, and educated at Ithaca Creek State Primary School and The Gap State High School, and graduated as a teacher from the then [MASK] CAE (now QUT)."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q16323062", "sub_label": "Ayron Verkindere", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Ayron Verkindere", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Ayron Verkindere (born 17 May 1997) is a [MASK] footballer who plays in the midfield of the Belgian football association Cercle Brugge."}]}
{"obj_uri": "Q1461", "obj_label": "Manila", "sub_uri": "Q294144", "sub_label": "Lea Salonga", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Lea Salonga", "obj_surface": "Manila", "masked_sentence": "He is also known for his work as Musical Supervisor and Musical Arranger on the Singapore Repertory Theatre production of They're Playing Our Song, starring Lea Salonga both in Singapore and [MASK] in 1999 and 2000, and having radically reworked the musical arrangements of the 1999 London version of Oscar winner Stephen Schwartz's Pippin at the Bridewell Theatre."}, {"sub_surface": "Lea Salonga", "obj_surface": "Manila", "masked_sentence": "The Broadway Concert is a critically acclaimed live recording of a Broadway-themed concert given by Lea Salonga in [MASK]."}, {"sub_surface": "Lea Salonga", "obj_surface": "Manila", "masked_sentence": "Songs From Home is Lea Salonga's all-Filipino album (OPM) performed during a sold-out 2-night concert at the Plenary Hall of the Philippine International Convention Center in [MASK] on September 2003."}]}
{"obj_uri": "Q10686", "obj_label": "Belfast", "sub_uri": "Q7047090", "sub_label": "Noel Magee", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Noel Magee", "obj_surface": "Belfast", "masked_sentence": "Noel Magee (born 16 December 1965 in [MASK], Northern Ireland) is a former professional boxer and former Commonwealth light heavyweight Title holder."}, {"sub_surface": "Noel Magee", "obj_surface": "Belfast", "masked_sentence": "Noel Magee (born 16 December 1965 in [MASK], Northern Ireland) is a former professional boxer and former Commonwealth light heavyweight Title holder."}]}
{"obj_uri": "Q1761", "obj_label": "Dublin", "sub_uri": "Q6743818", "sub_label": "Malise Ruthven", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Malise Ruthven", "obj_surface": "Dublin", "masked_sentence": "Born in [MASK] in 1942, he earned an MA in English Literature at Cambridge University, before working as a scriptwriter with the BBC Arabic and World Service, and a consultant on Middle Eastern affairs."}]}
{"obj_uri": "Q983543", "obj_label": "Golden", "sub_uri": "Q884391", "sub_label": "John Charles Vivian", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "John Charles Vivian", "obj_surface": "Golden, CO", "masked_sentence": "John Charles Vivian (June 30, 1889 in [MASK], to February 10, 1964 in Golden, CO) was a United States attorney, journalist, and Republican politician who served as the 30th Governor of the State of Colorado from 1943 to 1947."}, {"sub_surface": "John Charles Vivian", "obj_surface": "Golden, Colorado", "masked_sentence": "Vivian died in [MASK], on February 10, 1964, at the age of seventy-four."}, {"sub_surface": "John Charles Vivian", "obj_surface": "Golden, Colorado", "masked_sentence": "John Charles Vivian was born in [MASK], on June 30, 1889."}, {"sub_surface": "John Charles Vivian", "obj_surface": "Golden, CO", "masked_sentence": "John Charles Vivian (June 30, 1889 in Golden, CO, to February 10, 1964 in [MASK]) was a United States attorney, journalist, and Republican politician who served as the 30th Governor of the State of Colorado from 1943 to 1947."}]}
{"obj_uri": "Q100", "obj_label": "Boston", "sub_uri": "Q6475587", "sub_label": "Lake Dawson", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Lake Dawson", "obj_surface": "Boston, Massachusetts", "masked_sentence": "Lake Dawson (born January 2, 1972 in [MASK]) is a former professional American football player."}]}
{"obj_uri": "Q1022", "obj_label": "Stuttgart", "sub_uri": "Q105028", "sub_label": "Christoph Deutschmann", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Christoph Deutschmann", "obj_surface": "Stuttgart", "masked_sentence": "Christoph Deutschmann (born 15 November 1946 in [MASK]) is a German sociologist."}]}
{"obj_uri": "Q100", "obj_label": "Boston", "sub_uri": "Q6915977", "sub_label": "Moses Wight", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Moses Wight", "obj_surface": "Boston, Massachusetts", "masked_sentence": "Moses Wight (1827\u20131895) was an artist in [MASK] and Paris in the 19th-century."}]}
{"obj_uri": "Q1342", "obj_label": "Pittsburgh", "sub_uri": "Q4932162", "sub_label": "Bob Cranmer", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Bob Cranmer", "obj_surface": "Pittsburgh", "masked_sentence": "The county seat is [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q456", "obj_label": "Lyon", "sub_uri": "Q1495269", "sub_label": "Gaspard Andr\u00e9", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Gaspard Andr\u00e9", "obj_surface": "Lyon", "masked_sentence": "Gaspard Andr\u00e9 (March 16, 1840 in Lyon - February 12, 1896 in Cannes) was a French architect, best known as the designer of the Theater of the Place des C\u00e9lestins, the Fountain of the Place des Jacobins and the Grand Temple de Lyon in [MASK], the city hall of Neuilly-sur-Seine and the Palace of Rumine in Lausanne."}, {"sub_surface": "Gaspard Andr\u00e9", "obj_surface": "Lyon", "masked_sentence": "Gaspard Andr\u00e9 (March 16, 1840 in [MASK] - February 12, 1896 in Cannes) was a French architect, best known as the designer of the Theater of the Place des C\u00e9lestins, the Fountain of the Place des Jacobins and the Grand Temple de Lyon in Lyon, the city hall of Neuilly-sur-Seine and the Palace of Rumine in Lausanne."}]}
{"obj_uri": "Q1898698", "obj_label": "Wellington", "sub_uri": "Q5081767", "sub_label": "Charles Pritchard", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Pritchard (cricketer)", "obj_surface": "Wellington, Shropshire", "masked_sentence": "He was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36036", "obj_label": "Lviv", "sub_uri": "Q798323", "sub_label": "Szymon Szymonowic", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Szymon Szymonowic", "obj_surface": "Lw\u00f3w", "masked_sentence": "Szymon Szymonowic (in Latin, Simon Simonides; in Armenian, \u0547\u056b\u0574\u0578\u0576 \u0547\u056b\u0574\u0578\u0576\u0578\u057e\u056b\u0579; also, in Polish, \"Szymonowicz\" and \"Bendo\u0144ski\"; born [MASK], 24 October 1558 \u2013 died 5 May 1629, Czarni\u0119cin, near Zamo\u015b\u0107) was a Polish Renaissance poet."}, {"sub_surface": "Szymon Szymonowic", "obj_surface": "Lw\u00f3w", "masked_sentence": "Szymon Szymonowic (in Latin, Simon Simonides; in Armenian, \u0547\u056b\u0574\u0578\u0576 \u0547\u056b\u0574\u0578\u0576\u0578\u057e\u056b\u0579; also, in Polish, \"Szymonowicz\" and \"Bendo\u0144ski\"; born [MASK], 24 October 1558 \u2013 died 5 May 1629, Czarni\u0119cin, near Zamo\u015b\u0107) was a Polish Renaissance poet."}, {"sub_surface": "Szymon Szymonowic", "obj_surface": "Lviv", "masked_sentence": "The [MASK] palace of Prince Stanis\u0142aw Lubomirski was built in the 1760s to Jan de Witte's design on the site of several older houses (one of which had been the property of Szymon Szymonowic)."}]}
{"obj_uri": "Q2044", "obj_label": "Florence", "sub_uri": "Q1413989", "sub_label": "Filippo Sassetti", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Filippo Sassetti", "obj_surface": "Florentine", "masked_sentence": "Writing privately to fellow [MASK] Bernardo Davanzati in 1585, he noted some word similarities between Sanskrit and Italian (e.g."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q119902", "sub_label": "Ilona Eibensch\u00fctz", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Ilona Eibensch\u00fctz", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "Ilona Eibensch\u00fctz (8 May 1872 in [MASK], Hungary \u2013 21 May 1967 in London, England) was a Hungarian pianist."}]}
{"obj_uri": "Q220", "obj_label": "Rome", "sub_uri": "Q869909", "sub_label": "Prince Heinrich of Hesse-Kassel", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Prince Heinrich of Hesse-Kassel", "obj_surface": "Rome, Italy", "masked_sentence": "Prince Heinrich was born in [MASK], the son of Prince Philipp of Hesse and Princess Mafalda of Savoy, daughter of King Victor Emmanuel III of Italy."}]}
{"obj_uri": "Q613", "obj_label": "Dubai", "sub_uri": "Q1526479", "sub_label": "Velimir Stjepanovi\u0107", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Velimir Stjepanovi\u0107", "obj_surface": "Dubai", "masked_sentence": "Born in [MASK], to Bosnian Serb parents, he chose to represent Serbia in the international swimming competitions."}, {"sub_surface": "Velimir Stjepanovi\u0107", "obj_surface": "Dubai", "masked_sentence": "However, by the time he was 12 his path crossed with that of coach Chris Tidey, who had relocated to [MASK] from Cambridge."}]}
{"obj_uri": "Q100", "obj_label": "Boston", "sub_uri": "Q6789581", "sub_label": "Matt the Knife", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Matt the Knife", "obj_surface": "Boston", "masked_sentence": "\"Matt the Knife\" (also called MTK; born 1987) was born in Massachusetts and grew up in [MASK], but now resides in Rhode Island."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q92132", "sub_label": "Klaus and Eva Herlitz", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Klaus and Eva Herlitz", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "On 1 October 2013, Eva and Klaus Herlitz received one of [MASK]'s most respected distinctions: the Verdienstorden des Landes Berlin (Merit of the State of Berlin), for outstanding service to the state."}, {"sub_surface": "Klaus and Eva Herlitz", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Eva Herlitz, together with several international artists, founded in [MASK] in 2004 Buddy Bear Help, a children's aid organisation."}, {"sub_surface": "Klaus and Eva Herlitz", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "The bears have been displayed at the following Stations since the beginning of the tour in 2002: [MASK] (Germany), Kitzbuehel (Austria), Hong Kong, Istanbul (Turkey), Tokyo (Japon), Seoul (South Korea), Sydney (Australia), Vienna (Austria), Cairo (Egypt), Jerusalem (Israel), Warsaw (Poland), Stuttgart (Germany), Pyongyang (North Korea), Buenos Aires (Argentina), Montevideo (Uruguay), Astana (Kazakhstan), Helsinki (Finland), Sofia (Bulgaria), Kuala Lumpur (Malaysia), New Delhi (India), Saint Petersburg (Russia), Paris (France), Rio de Janeiro (Brazil), Havana (Cuba), Santiago de Chile (Chile)."}, {"sub_surface": "Klaus and Eva Herlitz", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "On 1 October 2013, Eva and Klaus Herlitz received one of Berlin's most respected distinctions: the Verdienstorden des Landes [MASK] (Merit of the State of Berlin), for outstanding service to the state."}, {"sub_surface": "Klaus and Eva Herlitz", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "In [MASK] 2002, the idea was born to motivate as many countries acknowledged by the United Nations as possible to select an artist - with the result that more than 148 artists have designed a large Budddy Bear (2 meters tall) so far."}, {"sub_surface": "Klaus and Eva Herlitz", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Klaus Herlitz (born 1947 in [MASK]) and Eva Herlitz (born 1952 in Solingen) are the initiators of theUnited Buddy Bears activities."}, {"sub_surface": "Klaus and Eva Herlitz", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "On 1 October 2013, Eva and Klaus Herlitz received one of Berlin's most respected distinctions: the Verdienstorden des Landes Berlin (Merit of the State of [MASK]), for outstanding service to the state."}, {"sub_surface": "Klaus and Eva Herlitz", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Klaus and Eva Herlitz are German businesspeople, living in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16557", "obj_label": "Dallas", "sub_uri": "Q6833140", "sub_label": "Michael O'Connor", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Michael O'Connor (baseball)", "obj_surface": "Dallas, Texas", "masked_sentence": "Michael Patrick O'Connor (born August 17, 1980 in [MASK]) is an American former professional baseball pitcher."}]}
{"obj_uri": "Q340", "obj_label": "Montreal", "sub_uri": "Q4454611", "sub_label": "Joby Baker", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Joby Baker", "obj_surface": "Montreal, Quebec", "masked_sentence": "Baker was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q23109", "obj_label": "Norfolk", "sub_uri": "Q3435025", "sub_label": "Elizabeth Tilney, Countess of Surrey", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Elizabeth Tilney", "obj_surface": "Norfolk", "masked_sentence": "The eldest daughter of Thomas Howard, 2nd Duke of [MASK] and his first wife Elizabeth Tilney, she married Thomas Boleyn sometime in the later 15th century."}, {"sub_surface": "Elizabeth Tilney", "obj_surface": "Norfolk", "masked_sentence": "Sir Frederick Tilney (died 1445) Lord of Ashwellthorpe, [MASK], and Boston, Lincolnshire, England, was the husband of Elizabeth Cheney, Lady Say and father of Elizabeth Tilney, Countess of Surrey."}, {"sub_surface": "Elizabeth Tilney", "obj_surface": "Norfolk", "masked_sentence": "Lord Edmund Howard (ca.1478 \u2013 19 March 1539) was the third son of Thomas Howard, 2nd Duke of [MASK], and his first wife, Elizabeth Tilney."}, {"sub_surface": "Elizabeth Tilney, Countess of Surrey", "obj_surface": "Norfolk", "masked_sentence": "She was the mother of Thomas Howard, 3rd Duke of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q2627420", "sub_label": "Albert Vandal", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Albert Vandal", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Albert Count Vandal (7 July 1853, [MASK] \u2013 30 August 1910, Paris) was a French historian, born in Paris."}, {"sub_surface": "Albert Vandal", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Albert Count Vandal (7 July 1853, Paris \u2013 30 August 1910, [MASK]) was a French historian, born in Paris."}, {"sub_surface": "Albert Vandal", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Albert Count Vandal (7 July 1853, Paris \u2013 30 August 1910, Paris) was a French historian, born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q1713882", "sub_label": "Yuri Khmylev", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Yuri Khmylev", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "Yuri Alexeyevich Khmylev (Russian: \u042e\u0440\u0438\u0439 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0425\u043c\u044b\u043b\u00eb\u0432, Yuriy Alekseevich Khmylyov; born August 9, 1964 in [MASK], Soviet Union) is a retired professional ice hockey player."}]}
{"obj_uri": "Q10686", "obj_label": "Belfast", "sub_uri": "Q1844152", "sub_label": "Calibre", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Calibre (musician)", "obj_surface": "Belfast", "masked_sentence": "Calibre, birth name Dominick Martin, is a drum and bass and liquid funk, music producer and DJ hailing from [MASK], Northern Ireland."}]}
{"obj_uri": "Q1156", "obj_label": "Mumbai", "sub_uri": "Q7932751", "sub_label": "Vinod Tawde", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Vinod Tawde", "obj_surface": "Mumbai", "masked_sentence": "He was the General Secretary for Maharashtra unit of the party, President for [MASK], All India National Executive Council Member and a key member of Co-ordination Committee of the BJP for the 12th and 13th Lok Sabha Election."}]}
{"obj_uri": "Q25", "obj_label": "Wales", "sub_uri": "Q17627000", "sub_label": "William Pierce Owen", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "William Pierce Owen", "obj_surface": "Wales", "masked_sentence": "He made a total of twelve appearances for [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q929667", "obj_label": "Lexington", "sub_uri": "Q6237549", "sub_label": "John Hancock, Jr.", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "John Hancock, Jr.", "obj_surface": "Lexington, Massachusetts", "masked_sentence": "Hancock was born in [MASK] to Reverend John Hancock, Sr."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q17421995", "sub_label": "Herbert Ward", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Herbert Ward", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Herbert Ward (11 January 1863, in [MASK] \u2013 5 August 1919, in Neuilly-sur-Seine) was a British sculptor, illustrator, writer and African explorer."}, {"sub_surface": "Herbert Ward", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Herbert Ward (11 January 1863, in [MASK] \u2013 5 August 1919, in Neuilly-sur-Seine) was a British sculptor, illustrator, writer and African explorer."}]}
{"obj_uri": "Q2683", "obj_label": "Parma", "sub_uri": "Q1130258", "sub_label": "Alberto Bevilacqua", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Alberto Bevilacqua", "obj_surface": "Parma", "masked_sentence": "Mario Colombi Guidotti, responsible for the literary supplement of the Journal of [MASK], began to publish his stories in the early 1950s."}]}
{"obj_uri": "Q288781", "obj_label": "Kensington", "sub_uri": "Q6758539", "sub_label": "Marcus Wight", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Marcus Wight", "obj_surface": "Kensington, London", "masked_sentence": "He was born in [MASK] and later undertook further education at Exeter University, before attending Cambridge University."}]}
{"obj_uri": "Q1490", "obj_label": "Tokyo", "sub_uri": "Q5253889", "sub_label": "Delia Sherman", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Delia Sherman", "obj_surface": "Tokyo", "masked_sentence": "Cordelia Caroline Sherman (born 1951, [MASK], Japan), known professionally as Delia Sherman, is a fantasy writer and editor."}, {"sub_surface": "Delia Sherman", "obj_surface": "Tokyo", "masked_sentence": "Cordelia Caroline Sherman (born 1951, [MASK], Japan), known professionally as Delia Sherman, is a fantasy writer and editor."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q104543", "sub_label": "Hajo Holborn", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Hajo Holborn", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Hajo Holborn (18 May 1902, [MASK] \u2013 20 June 1969, Bonn) was a German-American historian and specialist in modern German history."}, {"sub_surface": "Hajo Holborn", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Hajo Holborn (18 May 1902, [MASK] \u2013 20 June 1969, Bonn) was a German-American historian and specialist in modern German history."}]}
{"obj_uri": "Q680183", "obj_label": "Winchester", "sub_uri": "Q6133417", "sub_label": "James Eli Watson", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "James Eli Watson", "obj_surface": "Winchester, Indiana", "masked_sentence": "He was born in [MASK], one of six children."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q7796544", "sub_label": "Thornton Leigh Hunt", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Thornton Leigh Hunt", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "His co-owner was John McHenry, an American businessman who was also based in [MASK], and they arranged the purchase through a nominee, Thornton Leigh Hunt, to disguise their connection."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q252212", "sub_label": "Werner M\u00fcller", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Werner M\u00fcller (musician)", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Werner M\u00fcller (2 August 1920, [MASK] \u2013 28 December 1998, Cologne) was a German composer, Kapellmeister and conductor of Western classical music."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q3246737", "sub_label": "Sina Motalebi", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Sina Motalebi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The judiciary responded by arresting his father, Saeed Motalebi and charged him with \u201cassisting the escape of an accused person,\u201d an apparent reference to his son\u2019s departure from [MASK], despite the fact that Sina Motalebi left Iran legally."}, {"sub_surface": "Sina Motalebi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The judiciary responded by arresting his father, Saeed Motalebi and charged him with \u201cassisting the escape of an accused person,\u201d an apparent reference to his son\u2019s departure from Iran, despite the fact that Sina Motalebi left [MASK] legally."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q4493356", "sub_label": "Robert Fulda", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Fulda", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "In 1904 he translated the rules of association football and later organized the [MASK] Football League."}]}
{"obj_uri": "Q3711", "obj_label": "Belgrade", "sub_uri": "Q2620796", "sub_label": "Dragan Mar\u0161i\u0107anin", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Dragan Mar\u0161i\u0107anin", "obj_surface": "Belgrade", "masked_sentence": "Following university studies, he worked for companies such as Elektron, Novi Kolektiv and [MASK] Water Utility Company."}, {"sub_surface": "Dragan Mar\u0161i\u0107anin", "obj_surface": "Belgrade", "masked_sentence": "He served as chairman of Vra\u010dar municipality in [MASK] until 1996."}]}
{"obj_uri": "Q265", "obj_label": "Uzbekistan", "sub_uri": "Q15239747", "sub_label": "Yitzhak Apeloig", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Yitzhak Apeloig", "obj_surface": "Uzbekistan", "masked_sentence": "Yitzhak Apeloig (born September 1, 1944 in [MASK]) is a pioneer in the computational chemistry field of the Ab initio quantum chemistry methods for predicting and preparing the physical and chemical properties of materials."}]}
{"obj_uri": "Q499887", "obj_label": "Elgin", "sub_uri": "Q5396191", "sub_label": "Erwin Renfer", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Erwin Renfer", "obj_surface": "Elgin, Illinois", "masked_sentence": "He was buried at the Bluff City Cemetery in [MASK]."}, {"sub_surface": "Erwin Renfer", "obj_surface": "Elgin, Illinois", "masked_sentence": "Renfer was born in [MASK], in 1891 and attended Virginia Polytechnic Institute and State University (Virginia Tech)."}]}
{"obj_uri": "Q1435", "obj_label": "Zagreb", "sub_uri": "Q348638", "sub_label": "Tomislav Dujmovi\u0107", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Tomislav Dujmovi\u0107", "obj_surface": "Zagreb", "masked_sentence": "Tomislav Dujmovi\u0107 (born 26 February 1981 in [MASK]) is a Croatian footballer who last played for RNK Split."}]}
{"obj_uri": "Q1435", "obj_label": "Zagreb", "sub_uri": "Q725988", "sub_label": "Bernard Vukas", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Bernard Vukas", "obj_surface": "Zagreb", "masked_sentence": "There are streets in Split and [MASK] named after him."}, {"sub_surface": "Bernard Vukas", "obj_surface": "Zagreb", "masked_sentence": "After WW2, he spent some time in NK Amater [MASK] before moving to Hajduk Split in 1947."}, {"sub_surface": "Bernard Vukas", "obj_surface": "Zagreb", "masked_sentence": "Bernard \"Bajdo\" Vukas (1 May 1927 in Zagreb \u2013 4 April 1983 in [MASK]) was a Croatian football player."}, {"sub_surface": "Bernard Vukas", "obj_surface": "Zagreb", "masked_sentence": "Bernard \"Bajdo\" Vukas (1 May 1927 in [MASK] \u2013 4 April 1983 in Zagreb) was a Croatian football player."}]}
{"obj_uri": "Q1808502", "obj_label": "Trail", "sub_uri": "Q808879", "sub_label": "Barret Jackman", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Barret Jackman", "obj_surface": "Trail, British Columbia", "masked_sentence": "Jackman was born in [MASK], but grew up in Fruitvale, British Columbia."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q71957", "sub_label": "August Wilhelm Bach", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "August Wilhelm Bach", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "In 1832, he succeeded Zelter as the director of the Royal Institute of Church Music in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q78", "obj_label": "Basel", "sub_uri": "Q2430742", "sub_label": "Th\u00fcring Br\u00e4m", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Th\u00fcring Br\u00e4m", "obj_surface": "Basel", "masked_sentence": "He is head of the Regio choir Binningen/[MASK], and a regular guest conductor of the Chamber Philharmonic Pardubice."}, {"sub_surface": "Th\u00fcring Br\u00e4m", "obj_surface": "Basel", "masked_sentence": "Br\u00e4m graduated from a high school in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q24826", "obj_label": "Liverpool", "sub_uri": "Q2592227", "sub_label": "Vincent Cavanagh", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Vincent Cavanagh", "obj_surface": "Liverpool", "masked_sentence": "Vincent Cavanagh (born 29 August 1973 in [MASK]) is an English singer and guitarist best known as a co-founder of British art rock band Anathema."}, {"sub_surface": "Vincent Cavanagh", "obj_surface": "Liverpool", "masked_sentence": "Vincent Cavanagh (born 29 August 1973 in [MASK]) is an English singer and guitarist best known as a co-founder of British art rock band Anathema."}]}
{"obj_uri": "Q22", "obj_label": "Scotland", "sub_uri": "Q6665485", "sub_label": "Lockhart Duff", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Lockhart Duff", "obj_surface": "Scotland", "masked_sentence": "Duff came to Canada in 1830 when he left [MASK] in financial straits."}, {"sub_surface": "Lockhart Duff", "obj_surface": "Scotland", "masked_sentence": "Lockhart Duff, (1792, [MASK] - 11 February 1858, Hamilton, Ontario) was a Landowner."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q18778", "sub_label": "T\u00edmea Nagy", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "T\u00edmea Nagy", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "T\u00edmea Nagy (born 22 August 1970 in [MASK]) is a Hungarian fencer who has won two Olympic gold medals (2000 & 2004) in the Individual \u00c9p\u00e9e."}]}
{"obj_uri": "Q747545", "obj_label": "Huntington", "sub_uri": "Q4722208", "sub_label": "Alfred Ahner", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Alfred Ahner", "obj_surface": "Huntington, Indiana", "masked_sentence": "Ahner was born in [MASK], and was a graduate of the University of Indianapolis and Butler University."}]}
{"obj_uri": "Q4093", "obj_label": "Glasgow", "sub_uri": "Q6116377", "sub_label": "Jackie Graham", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jackie Graham", "obj_surface": "Glasgow", "masked_sentence": "Jackie Graham (born 16 July 1946 in [MASK]) is a Scottish former footballer and manager who played as a central midfielder and inside left."}]}
{"obj_uri": "Q16635", "obj_label": "Guam", "sub_uri": "Q19414290", "sub_label": "Franklin Quitugua", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Franklin Quitugua", "obj_surface": "Guamanian", "masked_sentence": "Franklin Joseph Arceo Quitugua (November 6, 1933 \u2013 February 26, 2015) was a [MASK] politician who served as a Democratic senator in 14th, 15th, 16th, 17th, 18th, 19th, and 20th Guam Legislatures and Speaker of the 19th Guam Legislature."}, {"sub_surface": "Franklin Quitugua", "obj_surface": "Guam", "masked_sentence": "He is the son of Ignacio Perez Quitugua, who served in the 1st and the 9th [MASK] Legislatures, and the grandfather of Senator Michael F.Q."}, {"sub_surface": "Franklin Quitugua", "obj_surface": "Guam", "masked_sentence": "Franklin Joseph Arceo Quitugua (November 6, 1933 \u2013 February 26, 2015) was a Guamanian politician who served as a Democratic senator in 14th, 15th, 16th, 17th, 18th, 19th, and 20th [MASK] Legislatures and Speaker of the 19th Guam Legislature."}]}
{"obj_uri": "Q1741", "obj_label": "Vienna", "sub_uri": "Q16221161", "sub_label": "Matthias Schmid", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Matthias Schmid", "obj_surface": "Vienna", "masked_sentence": "Matthias Schmid (born December 12, 1980 in [MASK]) is an Austrian sailor, who specialized in two-person dinghy (470) class."}]}
{"obj_uri": "Q39121", "obj_label": "Leeds", "sub_uri": "Q2288073", "sub_label": "Simone Clarke", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Simone Clarke", "obj_surface": "Leeds", "masked_sentence": "Simone Clarke (born 1970 in [MASK], Yorkshire) is an English ballerina and former Prima Ballerina of English National Ballet company."}, {"sub_surface": "Simone Clarke", "obj_surface": "Leeds", "masked_sentence": "Simone Clarke (born 1970 in [MASK], Yorkshire) is an English ballerina and former Prima Ballerina of English National Ballet company."}, {"sub_surface": "Simone Clarke", "obj_surface": "Leeds", "masked_sentence": "She retired from professional dance in 2007 and opened her own school, the Yorkshire Ballet Academy, in [MASK] in 2008."}]}
{"obj_uri": "Q220", "obj_label": "Rome", "sub_uri": "Q572782", "sub_label": "Carlo Zecchi", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Carlo Zecchi", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "He graduated at the Zagreb Academy of Music in the class of Svetislav Stancic and won a master's degree at the Santa Cecilia Music Academy in [MASK] with Carlo Zecchi."}, {"sub_surface": "Carlo Zecchi", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "He perfected his technique under Carlo Zecchi in [MASK] and Alfred Cortot in Paris."}, {"sub_surface": "Carlo Zecchi", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Zecchi was born in [MASK]."}, {"sub_surface": "Carlo Zecchi", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "He led pianistic courses in Accademia Nazionale di Santa Cecilia, [MASK], and in Salzburg."}, {"sub_surface": "Carlo Zecchi", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "He moved to [MASK] in 1958 to study at theAccademia di Santa Cecilia with Carlo Zecchi and later with Renata Borgatti.After graduating, he took lessonswith Rudolf Serkin, andwith Alicia de Larrocha in Barcelona."}, {"sub_surface": "Carlo Zecchi", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Further studies include those with Bruno Seidlhofer in Vienna and Carlo Zecchi in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q172", "obj_label": "Toronto", "sub_uri": "Q403873", "sub_label": "Aidan Baker", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Aidan Baker", "obj_surface": "Toronto", "masked_sentence": "Aidan Baker (born 1974/1975) is a musician from [MASK], Canada who has released numerous records both as a solo artist and as part of various side projects, including Nadja, ARC, and Mnemosyne."}, {"sub_surface": "Aidan Baker", "obj_surface": "Toronto", "masked_sentence": "Aidan Baker (born 1974/1975) is a musician from [MASK], Canada who has released numerous records both as a solo artist and as part of various side projects, including Nadja, ARC, and Mnemosyne."}]}
{"obj_uri": "Q3130", "obj_label": "Sydney", "sub_uri": "Q4662094", "sub_label": "Aaron Heslehurst", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Aaron Heslehurst", "obj_surface": "Sydney, Australia", "masked_sentence": "Aaron Heslehurst (born 6 November 1967 in [MASK]) is a BBC World television presenter often seen presenting World Business Report."}]}
{"obj_uri": "Q727", "obj_label": "Amsterdam", "sub_uri": "Q2059942", "sub_label": "Frieda Belinfante", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Frieda Belinfante", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Frieda Belinfante (born May 10, 1904, [MASK] \u2013 died April 26, 1995, Santa Fe, New Mexico) was a Dutch cellist, conductor, a prominent lesbian and a member of the Dutch Resistance during World War II."}, {"sub_surface": "Frieda Belinfante", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Frieda Belinfante (born May 10, 1904, [MASK] \u2013 died April 26, 1995, Santa Fe, New Mexico) was a Dutch cellist, conductor, a prominent lesbian and a member of the Dutch Resistance during World War II."}]}
{"obj_uri": "Q1342", "obj_label": "Pittsburgh", "sub_uri": "Q4797044", "sub_label": "Art Rooney II", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Art Rooney II", "obj_surface": "Pittsburgh", "masked_sentence": "He currently serves on the boards of the Children's Museum of [MASK], the Pittsburgh Public Theater, Saint Vincent College, Senator John Heinz Western Pa. History Center, and the United Way of America (Allegheny County, Pennsylvania) and numerous other ventures."}, {"sub_surface": "Art Rooney II", "obj_surface": "Pittsburgh", "masked_sentence": "Rooney is also very active in the [MASK] community, devoting a substantial amount of his time to various organizations."}, {"sub_surface": "Art Rooney II", "obj_surface": "Pittsburgh", "masked_sentence": "Rooney graduated from the University of [MASK] in 1978 with a B.A."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q796061", "sub_label": "Frigyes Holl\u00f3si", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Frigyes Holl\u00f3si", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "Born in [MASK], as Weininger Frigyes, he appeared in 1991's Paths of Death and Angels."}]}
{"obj_uri": "Q49266", "obj_label": "Wichita", "sub_uri": "Q3059381", "sub_label": "Etta McDaniel", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Etta McDaniel", "obj_surface": "Wichita, Kansas", "masked_sentence": "McDaniel was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q2044", "obj_label": "Florence", "sub_uri": "Q595354", "sub_label": "Giusto de' Menabuoi", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Giusto de' Menabuoi", "obj_surface": "Florence", "masked_sentence": "He was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1754", "obj_label": "Stockholm", "sub_uri": "Q4580930", "sub_label": "Tommy Johnson", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Tommy Johnson (actor)", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "Tommy Clarence Fredrik Johnson (5 December 1931, in Stockholm \u2013 17 July 2005, in [MASK]) was a Swedish actor."}, {"sub_surface": "Tommy Johnson (actor)", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "Tommy Clarence Fredrik Johnson (5 December 1931, in [MASK] \u2013 17 July 2005, in Stockholm) was a Swedish actor."}]}
{"obj_uri": "Q5092", "obj_label": "Baltimore", "sub_uri": "Q7807451", "sub_label": "Timothy Parker", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Timothy Parker (puzzle designer)", "obj_surface": "Baltimore, Maryland", "masked_sentence": "Timothy Eric Parker born in [MASK], is a U.S. TV producer, puzzle editor and games creator."}, {"sub_surface": "Timothy Parker (puzzle designer)", "obj_surface": "Baltimore, Maryland", "masked_sentence": "Parker grew up in [MASK], with nine siblings, and attempted his first crossword puzzle at age 12."}]}
{"obj_uri": "Q2656", "obj_label": "Palermo", "sub_uri": "Q3809288", "sub_label": "John Gambino", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "John Gambino", "obj_surface": "Palermo", "masked_sentence": "Giovanni \"John\" Gambino (born on August 22, 1940 in [MASK], Sicily), is an American mobster."}]}
{"obj_uri": "Q2807", "obj_label": "Madrid", "sub_uri": "Q499951", "sub_label": "Rafael Gil", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Rafael Gil", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "Rafael Gil ( 22 May 1913 [MASK] \u2013 10 July 1986 Madrid) was a Spanish film director and screenwriter."}, {"sub_surface": "Rafael Gil", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "Rafael Gil ( 22 May 1913 Madrid \u2013 10 July 1986 [MASK]) was a Spanish film director and screenwriter."}, {"sub_surface": "Rafael Gil", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "Rafael Gil ( 22 May 1913 [MASK] \u2013 10 July 1986 Madrid) was a Spanish film director and screenwriter."}, {"sub_surface": "Rafael Gil", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "Rafael Gil ( 22 May 1913 Madrid \u2013 10 July 1986 [MASK]) was a Spanish film director and screenwriter."}]}
{"obj_uri": "Q3141", "obj_label": "Melbourne", "sub_uri": "Q19666110", "sub_label": "Kylie Maybury", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Murder of Kylie Maybury", "obj_surface": "Melbourne, Australia", "masked_sentence": "Kylie Maria Antonia Maybury (1978 \u2013 6 November 1984) was a 6-year-old girl from Preston, a suburb of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q26793", "obj_label": "Bergen", "sub_uri": "Q6515796", "sub_label": "Monica M\u00e6land", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Monica M\u00e6land", "obj_surface": "Bergen", "masked_sentence": "She previously served as Chief Commissioner of [MASK] from 2003 to 2013."}]}
{"obj_uri": "Q229", "obj_label": "Cyprus", "sub_uri": "Q6864105", "sub_label": "Mine Teber", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Mine Teber", "obj_surface": "Cyprus", "masked_sentence": "Mine Teber (born in 1961, [MASK]) is a Turkish Cypriot actress."}]}
{"obj_uri": "Q1761", "obj_label": "Dublin", "sub_uri": "Q11790980", "sub_label": "Niall Bruton", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Niall Bruton", "obj_surface": "Dublin", "masked_sentence": "From [MASK] Niall went to Larkhill National School and then St. Aidan's C.B.S."}]}
{"obj_uri": "Q340", "obj_label": "Montreal", "sub_uri": "Q6947402", "sub_label": "Myer Horowitz", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Myer Horowitz", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "Horowitz taught for eight years in [MASK] before accepting a position as a professor in the Faculty of Education at McGill University."}, {"sub_surface": "Myer Horowitz", "obj_surface": "Montreal, Quebec", "masked_sentence": "Horowitz was born in [MASK] on December 27, 1932."}]}
{"obj_uri": "Q1297", "obj_label": "Chicago", "sub_uri": "Q3311482", "sub_label": "Christine Fernandes", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Christine Fernandes", "obj_surface": "Chicago, Illinois", "masked_sentence": "Christine Fernandes Alves (born March 1, 1968 in [MASK]) is an American Brazilian actress."}, {"sub_surface": "Christine Fernandes", "obj_surface": "Chicago, Illinois", "masked_sentence": "Born in [MASK], to Brazilian parents, Christine moved to Brazil at 4 years old."}]}
{"obj_uri": "Q1361", "obj_label": "Hyderabad", "sub_uri": "Q5431046", "sub_label": "Faisal Athar", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Faisal Athar", "obj_surface": "Hyderabad", "masked_sentence": "He has also participated in the Tissot Cup, the National Bank of Pakistan Cup (for the Pakistan National Shipping Corporation as well as the Public Works Department), and, in 2005, the ABN-AMRO Cup, where his [MASK] team lost to the Duckworth-Lewis method against the Lahore Lions."}]}
{"obj_uri": "Q22", "obj_label": "Scotland", "sub_uri": "Q3610758", "sub_label": "Alexander Gerard", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander Gerard", "obj_surface": "Scotland", "masked_sentence": "In 1764 he was the Moderator of the General Assembly of the Church of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q3724640", "sub_label": "Emma Forrest", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Emma Forrest", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Born in [MASK], she currently resides in Los Angeles."}]}
{"obj_uri": "Q4093", "obj_label": "Glasgow", "sub_uri": "Q7384201", "sub_label": "Ryan Kane", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Ryan Kane", "obj_surface": "Glasgow", "masked_sentence": "Ryan Kane (born 26 November 1991 in [MASK]) is a Scottish footballer who currently plays for Clyde in the Scottish Third Division."}]}
{"obj_uri": "Q34932", "obj_label": "Brisbane", "sub_uri": "Q235909", "sub_label": "Jessicah Schipper", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jessicah Schipper", "obj_surface": "Brisbane", "masked_sentence": "She trained at the Redcliffe Leagues Lawnton club in [MASK], under veteran coach Ken Wood up until the conclusion of the 2008 Summer Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q340", "obj_label": "Montreal", "sub_uri": "Q3085498", "sub_label": "Fran\u00e7ois Ouimet", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Fran\u00e7ois Ouimet", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "In 1989 he was admitted to the Quebec Bar, the Canadian Bar and the [MASK] Bar."}, {"sub_surface": "Fran\u00e7ois Ouimet", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "He is the current Member of National Assembly for the riding of Marquette in [MASK]."}, {"sub_surface": "Fran\u00e7ois Ouimet", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "He was a commissioner and president of the Catholic School Board of [MASK]."}, {"sub_surface": "Fran\u00e7ois Ouimet", "obj_surface": "Montreal, Quebec", "masked_sentence": "Fran\u00e7ois Ouimet (born August 20, 1959 in [MASK]) is a Quebec politician and lawyer."}]}
{"obj_uri": "Q9022", "obj_label": "Guadalajara", "sub_uri": "Q5704253", "sub_label": "Arist\u00f3teles Sandoval", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Arist\u00f3teles Sandoval", "obj_surface": "Guadalajara", "masked_sentence": "Jorge Arist\u00f3teles Sandoval D\u00edaz (born in [MASK] Jalisco on January 22, 1974) is a Mexican politician belonging to the Institutional Revolutionary Party (PRI)."}]}
{"obj_uri": "Q986681", "obj_label": "Virginia", "sub_uri": "Q3176447", "sub_label": "Jeff Carlson", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jeff Carlson", "obj_surface": "Virginia, Minnesota", "masked_sentence": "Jeff Carlson (born July 20, 1953, in [MASK]) is a retired American ice hockey forward."}, {"sub_surface": "Jeff Carlson", "obj_surface": "Virginia, Minnesota", "masked_sentence": "Jeff Carlson (born July 20, 1953, in [MASK]) is a retired American ice hockey forward."}]}
{"obj_uri": "Q340", "obj_label": "Montreal", "sub_uri": "Q3370985", "sub_label": "Paul David", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Paul David", "obj_surface": "Montreal, Quebec", "masked_sentence": "Born in [MASK], the son of Louis-Athanase David and Antonia Nantel, he received his Bachelor's degree from the University of Paris in 1939 and his MD from the Universit\u00e9 de Montr\u00e9al in 1944."}, {"sub_surface": "Paul David", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "Upon his return to [MASK], he worked at the Notre-Dame Hospital."}]}
{"obj_uri": "Q1490", "obj_label": "Tokyo", "sub_uri": "Q5675629", "sub_label": "Haruhiko Kindaichi", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Haruhiko Kindaichi", "obj_surface": "Tokyo", "masked_sentence": "He was given official commendation as someone who has performed special service in the field of culture and an honorary citizen of the [MASK] Metropolitan District."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q465132", "sub_label": "Roman Maciejewski", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Roman Maciejewski", "obj_surface": "Berlin, Germany", "masked_sentence": "Roman Maciejewski (28 February 1910 in [MASK] \u2013 30 April 1998 in G\u00f6teborg, Sweden), Polish composer."}, {"sub_surface": "Roman Maciejewski", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Studied in Julius Stern Conservatorium in [MASK], later with Stanis\u0142aw Wiechowicz and Kazimierz Sikorski in Pozna\u0144 Conservatory, then continued with Kazimierz Sikorski in Warsaw Conservatory."}]}
{"obj_uri": "Q456", "obj_label": "Lyon", "sub_uri": "Q10493144", "sub_label": "Julien Perrin", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Julien Perrin", "obj_surface": "Lyon", "masked_sentence": "Julien Perrin (born March 19, 1985 in [MASK]) is a French professional footballer."}]}
{"obj_uri": "Q100", "obj_label": "Boston", "sub_uri": "Q11838202", "sub_label": "Lulu Devine", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Lulu Devine", "obj_surface": "Boston, Massachusetts", "masked_sentence": "Lulu Devine (born Cynthia Stathopoulos on November 17, 1955 in [MASK]) is a former American big-bust feature dancer, model, and pornographic video actress."}]}
{"obj_uri": "Q3141", "obj_label": "Melbourne", "sub_uri": "Q3180173", "sub_label": "Joe Roff", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Joe Roff", "obj_surface": "Melbourne", "masked_sentence": "Joe Roff (born in [MASK] 20 September 1975) is a retired Australian rugby union footballer and a product of the Tuggeranong Vikings Rugby Union Club in Canberra, who played on the wing or at fullback for Brumbies and Australia and played 5 tests as a centre in the early part of his test career."}, {"sub_surface": "Joe Roff", "obj_surface": "Melbourne", "masked_sentence": "Joe Roff (born in [MASK] 20 September 1975) is a retired Australian rugby union footballer and a product of the Tuggeranong Vikings Rugby Union Club in Canberra, who played on the wing or at fullback for Brumbies and Australia and played 5 tests as a centre in the early part of his test career."}, {"sub_surface": "Joe Roff", "obj_surface": "Melbourne", "masked_sentence": "Joe Roff (born in [MASK] 20 September 1975) is a retired Australian rugby union footballer and a product of the Tuggeranong Vikings Rugby Union Club in Canberra, who played on the wing or at fullback for Brumbies and Australia and played 5 tests as a centre in the early part of his test career."}]}
{"obj_uri": "Q1533", "obj_label": "Caracas", "sub_uri": "Q6201739", "sub_label": "Jimy Szymanski", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jimy Szymanski", "obj_surface": "Caracas", "masked_sentence": "Jimy Szymanski Ottaviano (born September 15, 1975 in [MASK]) is a former tennis player from Venezuela."}, {"sub_surface": "Jimy Szymanski", "obj_surface": "Caracas", "masked_sentence": "Jimy Szymanski Ottaviano (born September 15, 1975 in [MASK]) is a former tennis player from Venezuela."}]}
{"obj_uri": "Q1649", "obj_label": "Oklahoma", "sub_uri": "Q7182333", "sub_label": "Phil Richardson", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Phil Richardson", "obj_surface": "Oklahoma", "masked_sentence": "Phil Richardson is a Republican politician from the U.S. state of [MASK]."}, {"sub_surface": "Phil Richardson", "obj_surface": "Oklahoma", "masked_sentence": "Richardson served in the [MASK] House of Representatives."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q105255", "sub_label": "Wolfgang Wiegard", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Wolfgang Wiegard", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Born in [MASK], Wiegard studied at the University of Heidelberg, receiving his doctoral degree in economics in 1981."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q189552", "sub_label": "William Crookes", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "William Crookes", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Sir William Crookes OM PRS (17 June 1832 \u2013 4 April 1919) was an English chemist and physicist who attended the Royal College of Chemistry, [MASK], and worked on spectroscopy."}, {"sub_surface": "William Crookes", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Sir William Crookes OM PRS (17 June 1832 \u2013 4 April 1919) was an English chemist and physicist who attended the Royal College of Chemistry, [MASK], and worked on spectroscopy."}]}
{"obj_uri": "Q406", "obj_label": "Istanbul", "sub_uri": "Q1515061", "sub_label": "Kadir Nurman", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Kadir Nurman", "obj_surface": "Istanbul", "masked_sentence": "Nurman was born in [MASK], Turkey."}]}
{"obj_uri": "Q1297", "obj_label": "Chicago", "sub_uri": "Q4139552", "sub_label": "Georgia Glastris", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Georgia Glastris", "obj_surface": "Chicago", "masked_sentence": "Georgia Glastris (August 1, 1992) in [MASK], USA is a Greek figure skater."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q4649237", "sub_label": "G\u00e9za Teleki", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "G\u00e9za Teleki", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "He was born in [MASK], the son of P\u00e1l Teleki."}]}
{"obj_uri": "Q1754", "obj_label": "Stockholm", "sub_uri": "Q653809", "sub_label": "Erik Lundin", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Erik Lundin", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "He won at [MASK] 1942, tied with Stig Lundholm, ahead of both G\u00f6sta Stoltz and Erik Lundin, both of whom became Grandmasters later on."}, {"sub_surface": "Erik Lundin", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "He took 4th at [MASK] 1934 (Erik Lundin won), tied for 3rd-4th at Falun 1934 (Lundin and Olof Kinnmark won), tied for 3rd-4th, behind Paul Felix Schmidt and Paul Keres, at Tallinn (Reval) 1935, and won at G\u00f6teborg (Gothenburg) 1935 (Quadrangular)."}, {"sub_surface": "Erik Lundin", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "He won the Nordic Championship at [MASK] 1930, defended his title with 3 : 3 against Gideon St\u00e5hlberg in 1934, and lost it by 2,5 : 3,5 against Erik Lundin in 1937."}, {"sub_surface": "Erik Lundin", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "He won at [MASK] 1942, tied with Folke Ekstr\u00f6m, ahead of both G\u00f6sta Stoltz and Erik Lundin, took second place behind Ekstr\u00f6m at Stockholm 1943/44, and won at Lidk\u00f6ping 1944 (Swedish Chess Championship) ahead of Paul Keres."}, {"sub_surface": "Erik Lundin", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "He won at Stockholm 1942, tied with Folke Ekstr\u00f6m, ahead of both G\u00f6sta Stoltz and Erik Lundin, took second place behind Ekstr\u00f6m at [MASK] 1943/44, and won at Lidk\u00f6ping 1944 (Swedish Chess Championship) ahead of Paul Keres."}, {"sub_surface": "Erik Lundin", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "Anders Erik Lundin (born 8 September 1958 in [MASK]) is a Swedish television host, comedian and lyricist."}, {"sub_surface": "Erik Lundin", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "He shared first in the national tournament at Lund 1933, took 5th at Stockholm 1937 (Reuben Fine won), played a match with Salo Landau at Stockholm 1937, twice tied for 3rd-4th, with Ernst Larsson at Kalmar 1938 (Erik Lundin won), and with Allan Bergkvist at [MASK] 1938 (G\u00f6sta Stoltz won), tied for 2nd with Rudolf Spielmann, behind Gideon St\u00e5hlberg, at Stockholm 1939 (Swedish Chess Championship), and won at Stockholm 1940."}, {"sub_surface": "Erik Lundin", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "He shared first in the national tournament at Lund 1933, took 5th at Stockholm 1937 (Reuben Fine won), played a match with Salo Landau at Stockholm 1937, twice tied for 3rd-4th, with Ernst Larsson at Kalmar 1938 (Erik Lundin won), and with Allan Bergkvist at Stockholm 1938 (G\u00f6sta Stoltz won), tied for 2nd with Rudolf Spielmann, behind Gideon St\u00e5hlberg, at [MASK] 1939 (Swedish Chess Championship), and won at Stockholm 1940."}, {"sub_surface": "Erik Lundin", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "He shared first in the national tournament at Lund 1933, took 5th at Stockholm 1937 (Reuben Fine won), played a match with Salo Landau at Stockholm 1937, twice tied for 3rd-4th, with Ernst Larsson at Kalmar 1938 (Erik Lundin won), and with Allan Bergkvist at Stockholm 1938 (G\u00f6sta Stoltz won), tied for 2nd with Rudolf Spielmann, behind Gideon St\u00e5hlberg, at Stockholm 1939 (Swedish Chess Championship), and won at [MASK] 1940."}, {"sub_surface": "Erik Lundin", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "He also won against Jos\u00e9 Ra\u00fal Capablanca in a simultaneous game at [MASK] 1928, tied for 3rd-4th at Falun 1934, took 2nd, behind G\u00f6sta Danielsson, at G\u00f6teborg 1935 (Quadrangular), took 3rd at H\u00e4rn\u00f6sand 1935, tied for 3rd-4th at Kalmar 1938 (Erik Lundin won), and tied for 8-9th at \u00d6rebro 1938 (Gideon St\u00e5hlberg won)."}, {"sub_surface": "Erik Lundin", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "Erik Ruben Lundin ([MASK], 2 July 1904 \u2013 5 December 1988) was a Swedish chess master."}, {"sub_surface": "Erik Lundin", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "In 1928, he won in Oslo, took 5th in Helsingborg, tied for 2nd-3rd in [MASK] (Quadrangular, Richard R\u00e9ti won)."}, {"sub_surface": "Erik Lundin", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "In 1930, he took 7th in [MASK] (Isaac Kashdan won)."}, {"sub_surface": "Erik Lundin", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "In 1933, he won a match against Rudolf Spielmann (+1 -0 =5) in [MASK]."}, {"sub_surface": "Erik Lundin", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "In 1934, he won in [MASK], and took 2nd in Copenhagen (Nordic-ch; Aron Nimzowitsch won)."}, {"sub_surface": "Erik Lundin", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "In 1937, he took 7th in [MASK] (Reuben Fine won), won in Copenhagen (Nordic-ch) and won a match for the Nordic Champion title against Erik Andersen 3,5 : 2,5."}, {"sub_surface": "Erik Lundin", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "In 1942, he tied for 3rd-4th with Stoltz in [MASK] (Folke Ekstr\u00f6m and Stig Lundholm won)."}, {"sub_surface": "Erik Lundin", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "He played in some international friendly matches; he won (1.5 : 0.5) against Bronstein at [MASK] 1954 (SWE\u2013URS), won against Heikki Westerinen at Helsinki 1967 (SWE-FIN), won against Bogdan Pietrusiak at Ystad 1967 (SWE-POL)."}]}
{"obj_uri": "Q1164", "obj_label": "Assam", "sub_uri": "Q3636010", "sub_label": "Hem Chandra Barua", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Hemchandra Barua", "obj_surface": "Assam", "masked_sentence": "He hailed from Sibsagar District of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q4093", "obj_label": "Glasgow", "sub_uri": "Q7384588", "sub_label": "Ryan Thomson", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Ryan Thomson (footballer, born 1991)", "obj_surface": "Glasgow", "masked_sentence": "Ryan Thomson (born 13 April 1991, in [MASK]) is a Scottish football player who currently plays for Scottish League One side Stranraer."}]}
{"obj_uri": "Q2135", "obj_label": "Winnipeg", "sub_uri": "Q4757239", "sub_label": "Andrew Harris", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Andrew Harris (Canadian football)", "obj_surface": "Winnipeg, Manitoba", "masked_sentence": "Andrew Harris (born April 24, 1987, in [MASK]) is a professional Canadian football running back for the Winnipeg Blue Bombers of the Canadian Football League."}]}
{"obj_uri": "Q29303", "obj_label": "Canterbury", "sub_uri": "Q480170", "sub_label": "Hugh Robertson", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Hugh Robertson (politician)", "obj_surface": "Canterbury", "masked_sentence": "Sir Hugh Michael Robertson KCMG PC DL, (born 9 October 1962, [MASK], Kent) is a British Conservative Party politician who was the Member of Parliament (MP) for Faversham and Mid Kent from 2001 to 2015."}]}
{"obj_uri": "Q1537", "obj_label": "Wisconsin", "sub_uri": "Q6390060", "sub_label": "Kenneth E. Killoren", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Kenneth E. Killoren", "obj_surface": "Wisconsin", "masked_sentence": "He came to Korea in 1955 with Arthur Dethlefs, another Jesuit priest from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q12439", "obj_label": "Detroit", "sub_uri": "Q313146", "sub_label": "Obie Trice", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Obie Trice", "obj_surface": "Detroit", "masked_sentence": "He is also featured on Slum Village's Detroit Deli: A Taste of [MASK] album featuring MC Breed titled It's On, and Obie Trice's Second Round's on Me album featuring Eminem and Trick Trick title \"There They Go\"."}, {"sub_surface": "Obie Trice", "obj_surface": "Detroit", "masked_sentence": "He is also featured on Slum Village's [MASK] Deli: A Taste of Detroit album featuring MC Breed titled It's On, and Obie Trice's Second Round's on Me album featuring Eminem and Trick Trick title \"There They Go\"."}, {"sub_surface": "Obie Trice", "obj_surface": "Detroit", "masked_sentence": "These sessions gave him the opportunity to be surrounded by [MASK]'s most talented MCs such as Obie Trice, Magestik Legend, Finale, Invincible, Phat Kat, Guilty Simpson, Royce da 59, One Be Lo, J Dilla, Baatin, D12 and even Eminem."}]}
{"obj_uri": "Q1345", "obj_label": "Philadelphia", "sub_uri": "Q7181722", "sub_label": "Phil Boutelje", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Phil Boutelje", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "Phil Boutelje (6 August 1895 in [MASK] - 29 July 1979 in Woodland Hills, Los Angeles) was an American pianist, songwriter, composer, author and conductor."}, {"sub_surface": "Phil Boutelje", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "Phil Boutelje (6 August 1895 in [MASK] - 29 July 1979 in Woodland Hills, Los Angeles) was an American pianist, songwriter, composer, author and conductor."}]}
{"obj_uri": "Q2028307", "obj_label": "Plymouth", "sub_uri": "Q1871565", "sub_label": "Louis C. Latham", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Louis C. Latham", "obj_surface": "Plymouth, North Carolina", "masked_sentence": "Louis Charles Latham (September 11, 1840, [MASK] - October 16, 1895 Baltimore, Maryland) was a member of the United States House of Representatives representing North Carolina."}]}
{"obj_uri": "Q1490", "obj_label": "Tokyo", "sub_uri": "Q315555", "sub_label": "Morihiro Hosokawa", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Morihiro Hosokawa", "obj_surface": "Tokyo", "masked_sentence": "He ran as a candidate for governor of [MASK] in the February 2014 gubernatorial election as an independent supported by the Democratic Party of Japan."}, {"sub_surface": "Hosokawa", "obj_surface": "Tokyo", "masked_sentence": "Tanaka again served as a policy advisor to Hosokawa during his bid for Governor of [MASK] in the 2014 gubernatorial election."}, {"sub_surface": "Morihiro Hosokawa", "obj_surface": "Tokyo", "masked_sentence": "A native of [MASK] and graduate of Waseda University, he was elected to the House of Representatives for the first time in 1993 as a member of Morihiro Hosokawa's Japan New Party."}]}
{"obj_uri": "Q184579", "obj_label": "Bolton", "sub_uri": "Q7608867", "sub_label": "Stephen Cartwright", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Stephen Cartwright", "obj_surface": "Bolton", "masked_sentence": "Cartwright was born in [MASK] in the United Kingdom and studied at Rochdale College of Art before moving to London where he trained at Saint Martin's School of Art and then at the Royal College of Art."}]}
{"obj_uri": "Q9022", "obj_label": "Guadalajara", "sub_uri": "Q6300141", "sub_label": "Juan Jos\u00e9 Montes", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Jos\u00e9 Montes", "obj_surface": "Guadalajara, Jalisco", "masked_sentence": "Juan Jos\u00e9 Montes Valderrama (born July 15, 1989, in [MASK], Mexico) is a Mexican professional boxer."}]}
{"obj_uri": "Q23556", "obj_label": "Atlanta", "sub_uri": "Q4909204", "sub_label": "Bill Greason", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Bill Greason", "obj_surface": "Atlanta", "masked_sentence": "He was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16555", "obj_label": "Houston", "sub_uri": "Q7562904", "sub_label": "Sophia Mundy", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Sophia Mundy", "obj_surface": "Houston, Texas", "masked_sentence": "Sophia Andrea Mundy (born August 15, 1985, in [MASK]) is an American soccer midfielder who last played for Atlanta Beat of Women's Professional Soccer."}]}
{"obj_uri": "Q1741", "obj_label": "Vienna", "sub_uri": "Q2131264", "sub_label": "Raoul Pleskow", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Raoul Pleskow", "obj_surface": "Vienna", "masked_sentence": "Raoul Pleskow (born October 12, 1931 in [MASK]) is an Austrian-born American composer."}]}
{"obj_uri": "Q51684", "obj_label": "Gilbert", "sub_uri": "Q3431615", "sub_label": "Rick Woolstenhulme, Jr.", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Rick Woolstenhulme, Jr.", "obj_surface": "Gilbert, Arizona", "masked_sentence": "Rick (or \"Ricky\") Richard Robert Woolstenhulme, Jr. (born September 20, 1979 in [MASK]) is the drummer of the American alternative rock band Lifehouse."}]}
{"obj_uri": "Q1533", "obj_label": "Caracas", "sub_uri": "Q5954849", "sub_label": "Juliet Lima", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Juliet Lima", "obj_surface": "Caracas", "masked_sentence": "She was born in [MASK] on 19 November 1981."}]}
{"obj_uri": "Q437", "obj_label": "Ljubljana", "sub_uri": "Q468211", "sub_label": "Brina Svit", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Brina Svit", "obj_surface": "Ljubljana", "masked_sentence": "Brina \u0160vigelj-M\u00e9rat (alias, Brina Svit; born May 31, 1954 in [MASK]) is a Slovenian writer.She studied French Philology and Comparative Literature at the University of Ljubljana, and she moved to Paris in 1980"}, {"sub_surface": "Brina Svit", "obj_surface": "Ljubljana", "masked_sentence": "Brina \u0160vigelj-M\u00e9rat (alias, Brina Svit; born May 31, 1954 in Ljubljana) is a Slovenian writer.She studied French Philology and Comparative Literature at the University of [MASK], and she moved to Paris in 1980"}]}
{"obj_uri": "Q472", "obj_label": "Sofia", "sub_uri": "Q3702706", "sub_label": "Dark Avenger", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Dark Avenger", "obj_surface": "Sofia", "masked_sentence": "Dark Avenger was a pseudonym of a computer virus writer from [MASK], Bulgaria."}]}
{"obj_uri": "Q270", "obj_label": "Warsaw", "sub_uri": "Q3065828", "sub_label": "Jan Czy\u0144ski", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jan Czy\u0144ski", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "He was born on 20 January 1801 in [MASK], Prussian partition of Poland, South Prussia province of the Kingdom of Prussia, in a Polish Jewish family of Frankists (followers of Jacob Frank - Jews who converted to Roman Catholicism)."}, {"sub_surface": "Jan Czy\u0144ski", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "After finishing his studies at the University of [MASK], Czy\u0144ski became a lawyer and activist in Lublin, supporter of Polish Jacobins and member of Patriotic Society (Towarzystwo Patriotyczne)."}]}
{"obj_uri": "Q1930", "obj_label": "Ottawa", "sub_uri": "Q16097001", "sub_label": "Andr\u00e9 Gauthier", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Andr\u00e9 Gauthier (sculptor)", "obj_surface": "Ottawa", "masked_sentence": "Five of his works are in the permanent art collection of the Canadian War Museum ([MASK], Canada)."}]}
{"obj_uri": "Q1435", "obj_label": "Zagreb", "sub_uri": "Q1709346", "sub_label": "Ranko Matasovi\u0107", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Ranko Matasovi\u0107", "obj_surface": "Zagreb", "masked_sentence": "Ranko Matasovi\u0107 (born May 14, 1968) is a Croatian linguist, Indo-Europeanist and Celticist.Matasovi\u0107 was born and raised in [MASK], where he attended primary and secondary school."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q7937150", "sub_label": "Vito Colonna", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Vito Colonna", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Vito Colonna (born [MASK]) is a retired Italian-American soccer player and coach."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q4888327", "sub_label": "Benjamin Brecknell Turner", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Benjamin Brecknell Turner", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Benjamin Brecknell Turner (1815\u20131894) was one of Britain's first photographers and a founding-member of the Photographic Society of [MASK] which was formed in 1853."}, {"sub_surface": "Benjamin Brecknell Turner", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Born in [MASK], Turner was the eldest son in a family of eight children."}, {"sub_surface": "Benjamin Brecknell Turner", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "It remained in the Turner family until it was bought by the Victoria and Albert Museum in [MASK]."}, {"sub_surface": "Benjamin Brecknell Turner", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "From the mid-1850s he worked in a 'glass house studio' above his [MASK] business premises."}]}
{"obj_uri": "Q2751", "obj_label": "Siena", "sub_uri": "Q462412", "sub_label": "Raffaello Vanni", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Raffaello Vanni", "obj_surface": "Siena", "masked_sentence": "He was born at [MASK]."}, {"sub_surface": "Raffaello Vanni", "obj_surface": "Siena", "masked_sentence": "A Marriage of S. Catharine by him is in the Pitti Palace, and other pictures at [MASK] and Pisa."}]}
{"obj_uri": "Q270", "obj_label": "Warsaw", "sub_uri": "Q7082868", "sub_label": "Ola Lilith", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Ola Lilith", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "By 1925, her singing (in [MASK]) attracted the attention of Kvi Pro Kvo (Qui Pro Quo) actor Boronski; it was he who suggested changing her stage name (Federovska) to Ola Lilith."}, {"sub_surface": "Ola Lilith", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "Her husband W\u0142adys\u0142aw Godik convinced her to sing in Yiddish and to join him in founding the famous [MASK] Yiddish nightclub (kleynkunstbine) Azazel in 1925."}, {"sub_surface": "Ola Lilith", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "She was brought to America by Joseph Rumshinsky and Menashe Skulnick; she performed in New York in 1931 and played the title role in Rumshinsky's Second Avenue production \"A Maiden from [MASK],\" with leading man Willy Godick, and subsequently the musical comedy Pleasure."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q297734", "sub_label": "Nerina Pallot", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Nerina Pallot", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Nerina Natasha Georgina Pallot (born 26 April 1974, [MASK]) is a British singer, songwriter and producer, who has released five albums and over a dozen of EPs."}]}
{"obj_uri": "Q1754", "obj_label": "Stockholm", "sub_uri": "Q4690605", "sub_label": "Erik W. G. Leidz\u00e9n", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Erik W. G. Leidz\u00e9n", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "He was born into a Salvation Army family in [MASK], Sweden on Easter Sunday, March 25, 1894."}]}
{"obj_uri": "Q3640", "obj_label": "Ankara", "sub_uri": "Q16150299", "sub_label": "Erdal Ar\u0131kan", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Erdal Ar\u0131kan", "obj_surface": "Ankara", "masked_sentence": "He was born in [MASK], Turkey."}, {"sub_surface": "Erdal Ar\u0131kan", "obj_surface": "Ankara", "masked_sentence": "Erdal Ar\u0131kan (born 1958) is a Turkish professor in Electrical and Electronics Engineering Department at Bilkent University, [MASK], Turkey."}]}
{"obj_uri": "Q2634", "obj_label": "Naples", "sub_uri": "Q546528", "sub_label": "Aniello Falcone", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Aniello Falcone", "obj_surface": "Naples", "masked_sentence": "Aniello Falcone (15 November 1600 \u2013 1656) was an Italian Baroque painter, active in [MASK] and noted for his painted depictions of battle scenes."}, {"sub_surface": "Aniello Falcone", "obj_surface": "Naples", "masked_sentence": "Aniello Falcone (15 November 1600 \u2013 1656) was an Italian Baroque painter, active in [MASK] and noted for his painted depictions of battle scenes."}]}
{"obj_uri": "Q334", "obj_label": "Singapore", "sub_uri": "Q16221695", "sub_label": "Alex Yam", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Alex Yam", "obj_surface": "Singapore", "masked_sentence": "He is the Executive Director of the People's Action Party (PAP) Headquarters and also serves as Advisor to the United Workers of Petroleum Industries of the National Trade Union Congress (NTUC) in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1492", "obj_label": "Barcelona", "sub_uri": "Q5340539", "sub_label": "Eduardo Blasco Ferrer", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Eduardo Blasco Ferrer", "obj_surface": "Barcelona", "masked_sentence": "Eduardo Blasco Ferrer ([MASK], born 1956) is a Spanish-Italian linguist, currently a professor at the University of Cagliari, Sardinia."}]}
{"obj_uri": "Q270", "obj_label": "Warsaw", "sub_uri": "Q325791", "sub_label": "Pawe\u0142 Althamer", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Pawe\u0142 Althamer", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "His longest-running collaboration is with the Nowolipie Group, an organisation in [MASK] for adults with mental or physical disabilities, to whom he has been teaching a Friday night ceramics class since the early 1990s."}, {"sub_surface": "Pawe\u0142 Althamer", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "Althamer was part of the so-called Kowalski Studio at the [MASK] Academy of Fine Arts, along with many of today\u2019s leading generation of Polish artists, including Artur \u017bmijewski and Katarzyna Kozyra."}]}
{"obj_uri": "Q170478", "obj_label": "Bournemouth", "sub_uri": "Q5228346", "sub_label": "Dave Bewley", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Dave Bewley", "obj_surface": "Bournemouth, England", "masked_sentence": "He was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1741", "obj_label": "Vienna", "sub_uri": "Q93507", "sub_label": "Otto Herschmann", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Otto Herschmann", "obj_surface": "Vienna", "masked_sentence": "The Nazis arrested him in [MASK] and deported him in 1942 to the Sobib\u00f3r extermination camp, and then to the Izbica concentration camp, where he was killed."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q976658", "sub_label": "Hippolyte Pixii", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Hippolyte Pixii", "obj_surface": "Paris, France", "masked_sentence": "Hippolyte Pixii (1808\u20131835) was an instrument maker from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1715", "obj_label": "Hanover", "sub_uri": "Q983891", "sub_label": "Vladimir Vasilj", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Vladimir Vasilj", "obj_surface": "Hanover, Germany", "masked_sentence": "Vladimir Vasilj (born in [MASK], 6 July 1975) is a former Croatian football goalkeeper."}, {"sub_surface": "Vladimir Vasilj", "obj_surface": "Hanover", "masked_sentence": "He was born in [MASK] and started his professional career at Croatian club Hrvatski Dragovoljac in the 1995-96 season."}]}
{"obj_uri": "Q8684", "obj_label": "Seoul", "sub_uri": "Q12615380", "sub_label": "Jun Hyun-moo", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jun Hyun-moo", "obj_surface": "Seoul", "masked_sentence": "He graduated from [MASK] Yeongdo elementary school, before graduating from Yonsei University."}]}
{"obj_uri": "Q2280", "obj_label": "Minsk", "sub_uri": "Q4422754", "sub_label": "Piotr Skuratowicz", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Piotr Skuratowicz", "obj_surface": "Minsk", "masked_sentence": "Piotr Marian Skuratowicz was born 1891 in [MASK], Russian Empire."}]}
{"obj_uri": "Q146363", "obj_label": "Most", "sub_uri": "Q879613", "sub_label": "Wenzel Hablik", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Wenzel Hablik", "obj_surface": "Br\u00fcx", "masked_sentence": "Hablik was born in [MASK], Bohemia (now the city of Most in the Czech Republic)."}]}
{"obj_uri": "Q236", "obj_label": "Montenegro", "sub_uri": "Q1378382", "sub_label": "Skenderbeg Crnojevi\u0107", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Skenderbeg Crnojevi\u0107", "obj_surface": "Montenegrin", "masked_sentence": "Stani\u0161a \"Stanko\" Crnojevi\u0107 ([MASK]: \u0421\u0442\u0430\u043d\u0438\u0448\u0430 \u201e\u0421\u0442\u0430\u043d\u043a\u043e\u201c \u0426\u0440\u043d\u043e\u0458\u0435\u0432\u0438\u045b; 1457\u20131528) was a member of the Crnojevi\u0107 noble family that held the Lordship of Zeta; Stanko was the heir to Ivan I Crnojevi\u0107, who ruled from 1465 to 1490."}, {"sub_surface": "Skenderbeg Crnojevi\u0107", "obj_surface": "Montenegro", "masked_sentence": "Stanko converted into Islam and received the name Skender, hence he is also known as Skenderbeg Crnojevi\u0107, and became the Ottoman sanjakbey of the Sanjak of [MASK] in 1514\u20131528."}]}
{"obj_uri": "Q1085", "obj_label": "Prague", "sub_uri": "Q5587542", "sub_label": "Moritz Brosch", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Moritz Brosch", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "He was born on 7 April 1829 in [MASK], Bohemia, Austrian Empire which is now in the modern-day Czech republic."}, {"sub_surface": "Moritz Brosch", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "He was educated in [MASK] and Vienna, and became a journalist."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q366506", "sub_label": "Dizzee Rascal", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Dizzee Rascal", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "A fast-paced, choppy style of delivery has led him to be compared to fellow [MASK] rapper Dizzee Rascal."}, {"sub_surface": "Dizzee Rascal", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Rinse FM was described as [MASK]'s biggest pirate radio station and provided first exposure to Dizzee Rascal and Wiley and later provided a home for dubstep DJs like Skream, Kode9, and Oneman."}]}
{"obj_uri": "Q2079", "obj_label": "Leipzig", "sub_uri": "Q66165", "sub_label": "Christian Samuel Weiss", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Christian Samuel Weiss", "obj_surface": "Leipzig", "masked_sentence": "Christian Samuel Weiss (26 February 1780 \u2013 1 October 1856) was a German mineralogist born in [MASK]."}, {"sub_surface": "Christian Samuel Weiss", "obj_surface": "Leipzig", "masked_sentence": "Christian Samuel Weiss (26 February 1780 \u2013 1 October 1856) was a German mineralogist born in [MASK]."}, {"sub_surface": "Christian Samuel Weiss", "obj_surface": "Leipzig", "masked_sentence": "Christian Samuel Weiss (26 February 1780 \u2013 1 October 1856) was a German mineralogist born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1297", "obj_label": "Chicago", "sub_uri": "Q17626654", "sub_label": "Chuck Gelatka", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Chuck Gelatka", "obj_surface": "Chicago, Illinois", "masked_sentence": "He played college football at Mississippi State University and attended Francis W. Parker School in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17151", "obj_label": "Thessaloniki", "sub_uri": "Q525139", "sub_label": "Kalliopi Ouzouni", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Kalliopi Ouzouni", "obj_surface": "Thessaloniki", "masked_sentence": "Kalliopi Ouzouni (Greek: \u039a\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03cc\u03c0\u03b7 \u039f\u03c5\u03b6\u03bf\u03cd\u03bd\u03b7, born February 8, 1973 in [MASK]) is a retired female shot putter from Greece."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q4110128", "sub_label": "Tam\u00e1s Vet\u0151", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Tam\u00e1s Vet\u0151", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "Tam\u00e1s Vet\u0151 ([MASK], 1935) is a Hungarian-born Danish choral and opera conductor."}, {"sub_surface": "Tam\u00e1s Vet\u0151", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "He trained at the [MASK] Conservatoire, then studied in France under Nadia Boulanger."}]}
{"obj_uri": "Q334", "obj_label": "Singapore", "sub_uri": "Q5085623", "sub_label": "Charlie Twissell", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Charlie Twissell", "obj_surface": "Singapore", "masked_sentence": "Twissell was born in [MASK], where his father worked in the prison service."}, {"sub_surface": "Charlie Twissell", "obj_surface": "Singapore", "masked_sentence": "Charles Herbert \"Charlie\" Twissell (born 16 December 1932 in [MASK]) is a Singaporian-born English former footballer."}]}
{"obj_uri": "Q163", "obj_label": "Yorkshire", "sub_uri": "Q1406200", "sub_label": "John Roddam Spencer Stanhope", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "John Roddam Spencer Stanhope", "obj_surface": "Yorkshire", "masked_sentence": "Stanhope was born in [MASK], England, and died in Florence, Italy."}]}
{"obj_uri": "Q22690", "obj_label": "Metz", "sub_uri": "Q68109", "sub_label": "Otto Flake", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Otto Flake", "obj_surface": "Metz", "masked_sentence": "Otto Flake (29 October 1880, [MASK] \u2013 10 November 1963) was a German writer."}]}
{"obj_uri": "Q2256", "obj_label": "Birmingham", "sub_uri": "Q4811478", "sub_label": "Astro", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Astro (UB40)", "obj_surface": "Birmingham", "masked_sentence": "Terence Wilson (born 24 June 1957 [MASK], England) is a musician, rapper, and toaster, better known by his stage name, Astro, who was part of the English reggae band UB40 since it was founded in 1978 until he left the group in November 2013."}]}
{"obj_uri": "Q25287", "obj_label": "Gothenburg", "sub_uri": "Q4898996", "sub_label": "Betty Tuv\u00e9n", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Betty Tuv\u00e9n", "obj_surface": "Gothenburg", "masked_sentence": "Betty Tuv\u00e9n (born 30 May 1928 in [MASK] - dead 17 June 1999 (aged 71) in Stockholm) was a Swedish actress."}]}
{"obj_uri": "Q29364", "obj_label": "Montgomery", "sub_uri": "Q4984863", "sub_label": "Buddy Gardner", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Buddy Gardner", "obj_surface": "Montgomery, Alabama", "masked_sentence": "Gardner was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49255", "obj_label": "Tampa", "sub_uri": "Q16214610", "sub_label": "Jason Schultz", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jason Schultz (golfer)", "obj_surface": "Tampa, Florida", "masked_sentence": "Schultz was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q23635", "obj_label": "Bermuda", "sub_uri": "Q4776749", "sub_label": "Antonio Lowe", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Lowe", "obj_surface": "Bermudian", "masked_sentence": "Antonio Lowe (born 9 June 1986) is a [MASK] international footballer who currently plays for Dandy Town Hornets."}]}
{"obj_uri": "Q2966", "obj_label": "Heidelberg", "sub_uri": "Q451317", "sub_label": "Moritz Eggert", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Moritz Eggert", "obj_surface": "Heidelberg", "masked_sentence": "Moritz Eggert (born November 25, 1965 in [MASK]) is a German composer and pianist."}, {"sub_surface": "Moritz Eggert", "obj_surface": "Heidelberg", "masked_sentence": "Moritz Eggert (born November 25, 1965 in [MASK]) is a German composer and pianist."}]}
{"obj_uri": "Q11739", "obj_label": "Lahore", "sub_uri": "Q14865039", "sub_label": "Jana Malik", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jana Malik", "obj_surface": "Lahore", "masked_sentence": "Jana Malik or Janan Malik (Urdu: \u062c\u0627\u0646\u0627\u06ba \u0645\u0644\u06a9) (born April 26 [MASK]) is a Pakistani actress."}]}
{"obj_uri": "Q1988967", "obj_label": "Huron", "sub_uri": "Q2328155", "sub_label": "Candace Hilligoss", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Candace Hilligoss", "obj_surface": "Huron, South Dakota", "masked_sentence": "Candace Hilligoss (born August 14, 1935 in [MASK]) is an American actress."}, {"sub_surface": "Candace Hilligoss", "obj_surface": "Huron, South Dakota", "masked_sentence": "Candace Hilligoss (born August 14, 1935 in [MASK]) is an American actress."}]}
{"obj_uri": "Q472", "obj_label": "Sofia", "sub_uri": "Q2017943", "sub_label": "Stoyan Yordanov", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Stoyan Yordanov", "obj_surface": "Sofia", "masked_sentence": "Stoyan Ivanov Yordanov (Bulgarian: C\u0442\u043e\u044f\u043d \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432 \u0419\u043e\u0440\u0434\u0430\u043d\u043e\u0432; born 29 January 1944 in [MASK]) is a former Bulgarian football goalkeeper."}]}
{"obj_uri": "Q172", "obj_label": "Toronto", "sub_uri": "Q746140", "sub_label": "Dave Lougheed", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Dave Lougheed", "obj_surface": "Toronto", "masked_sentence": "Lougheed was educated at Queen's University, Canada, starting his career playing at [MASK] Welsh and then Balmy Beach."}]}
{"obj_uri": "Q114", "obj_label": "Kenya", "sub_uri": "Q18393211", "sub_label": "Tabitha Karanja", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Tabitha Karanja", "obj_surface": "Kenya", "masked_sentence": "Keroche accounts for 20% of [MASK]'s beer consumption, as of October 2012."}, {"sub_surface": "Tabitha Karanja", "obj_surface": "Kenya", "masked_sentence": "She is the founder and current Chief Executive Officer of Keroche Breweries, the first large brewery in [MASK] owned by a non multinational company."}]}
{"obj_uri": "Q437", "obj_label": "Ljubljana", "sub_uri": "Q7650696", "sub_label": "Suzana Bricelj", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Suzana Bricelj", "obj_surface": "Ljubljana", "masked_sentence": "Bricelj was born in [MASK] in 1971."}, {"sub_surface": "Suzana Bricelj", "obj_surface": "Ljubljana", "masked_sentence": "She graduated from the Academy of Fine Arts in [MASK] in 1998 after which she attended courses in art schools in Bratislava and Paris."}]}
{"obj_uri": "Q16554", "obj_label": "Denver", "sub_uri": "Q721935", "sub_label": "Rick Davis", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Rick Davis", "obj_surface": "Denver, Colorado", "masked_sentence": "Richard Dean (Rick or Ricky) Davis (born November 24, 1958 in [MASK] and grew up in Claremont, California) is a retired American soccer midfielder, and former captain of the U.S. National Team for much of the 1980s."}]}
{"obj_uri": "Q18125", "obj_label": "Manchester", "sub_uri": "Q7326491", "sub_label": "Richard Hoffman", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Richard Hoffman (composer)", "obj_surface": "Manchester", "masked_sentence": "Richard Hoffman (24 May 1831 in [MASK], England \u2013 17 August 1909 in Mount Kisco, New York) was an English-born American pianist and composer."}]}
{"obj_uri": "Q4093", "obj_label": "Glasgow", "sub_uri": "Q6128027", "sub_label": "James A. Barclay", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "James A. Barclay", "obj_surface": "Glasgow", "masked_sentence": "Barclay was born in [MASK], Scotland."}]}
{"obj_uri": "Q41183", "obj_label": "Aleppo", "sub_uri": "Q7681153", "sub_label": "Tamer Rashid", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Tamer Rashid", "obj_surface": "Aleppo", "masked_sentence": "Mohamad Tamer Mamdouh Rashid (Arabic: \u0645\u062d\u0645\u062f \u062a\u0627\u0645\u0631 \u0645\u0645\u062f\u0648\u062d \u0631\u0634\u064a\u062f) (born 15 January 1988 in [MASK], Syria) is a Syrian footballer."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q693298", "sub_label": "George Baloghy", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "George Baloghy", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "He was born in 1950 in [MASK], Hungary and emigrated to New Zealand in 1956 as a refugee."}]}
{"obj_uri": "Q932261", "obj_label": "Sydney", "sub_uri": "Q18926901", "sub_label": "John Francis Burke", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "John Francis Burke", "obj_surface": "Sydney, Nova Scotia", "masked_sentence": "Burke was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q18094", "obj_label": "Honolulu", "sub_uri": "Q16192903", "sub_label": "Courtney Rogers", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Courtney Rogers", "obj_surface": "Honolulu, Hawaii", "masked_sentence": "Courtney Rogers (born December 26, 1958 in [MASK]) is an American politician and a Republican member of the Tennessee House of Representatives representing District 45 since January 8, 2013."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q4720867", "sub_label": "Alexandre Ludovic", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Alexandre Ludovic", "obj_surface": "Paris, France", "masked_sentence": "Alexandre Ludovic Ribeiro Pereira (born 18 June 1990 in [MASK]), known as Ludovic, is a Portuguese professional footballer who plays for Moldovan club FC Zimbru Chi\u0219in\u0103u as a winger."}]}
{"obj_uri": "Q1899", "obj_label": "Kiev", "sub_uri": "Q2633099", "sub_label": "Rosina Lh\u00e9vinne", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Rosina Lh\u00e9vinne", "obj_surface": "Kiev", "masked_sentence": "Rosina Lh\u00e9vinne (n\u00e9e Bessie; March 29, 1880, [MASK], Ukraine, Russian Empire \u2013 November 9, 1976, Glendale, California) was a pianist and famed pedagogue."}]}
{"obj_uri": "Q2079", "obj_label": "Leipzig", "sub_uri": "Q90923", "sub_label": "Nikolaus Krell", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Nikolaus Krell", "obj_surface": "Leipzig", "masked_sentence": "Nikolaus Krell (c. 1551 \u2013 9 October 1601), chancellor of the elector of Saxony, was born at [MASK], and educated at the university of his native town."}]}
{"obj_uri": "Q43196", "obj_label": "Cincinnati", "sub_uri": "Q1538021", "sub_label": "Gordon H. Scherer", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Gordon H. Scherer", "obj_surface": "Cincinnati, Ohio", "masked_sentence": "Gordon Harry Scherer (26 December 1906, Cincinnati, Ohio \u2013 13 August 1988, [MASK]) was an American politician of the Republican party who served as a U.S. representative from Ohio from 1953 to 1963."}, {"sub_surface": "Gordon H. Scherer", "obj_surface": "Cincinnati, Ohio", "masked_sentence": "Scherer earned a law degree in 1929 from the Salmon P. Chase College of Law and practiced law in [MASK]."}, {"sub_surface": "Gordon H. Scherer", "obj_surface": "Cincinnati", "masked_sentence": "From 1943 to 1944, he served as [MASK]'s safety director."}, {"sub_surface": "Gordon H. Scherer", "obj_surface": "Cincinnati, Ohio", "masked_sentence": "Gordon Harry Scherer (26 December 1906, [MASK] \u2013 13 August 1988, Cincinnati, Ohio) was an American politician of the Republican party who served as a U.S. representative from Ohio from 1953 to 1963."}]}
{"obj_uri": "Q1741", "obj_label": "Vienna", "sub_uri": "Q90462", "sub_label": "Viktoria von Ballasko", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Viktoria von Ballasko", "obj_surface": "Vienna", "masked_sentence": "Viktoria von Ballasko (24 January 1909, [MASK] \u2013 10 May 1976, Berlin) was an Austrian actress."}]}
{"obj_uri": "Q5838", "obj_label": "Kabul", "sub_uri": "Q7445321", "sub_label": "Sediq Afghan", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Sediq Afghan", "obj_surface": "Kabul", "masked_sentence": "He is currently head the \"World philosophical Math Research Center\" in [MASK], Afghanistan."}, {"sub_surface": "Sediq Afghan", "obj_surface": "Kabul", "masked_sentence": "He had a prominent role in protests in [MASK] about Afghanistan- and Islam-related issues, including an anti-American protest in 2003, a hunger strike to protest over beatings of journalists by Afghan security officers in 2006, and another one to protest the 2008 Danish Muhammad cartoons."}, {"sub_surface": "Sediq Afghan", "obj_surface": "Kabul", "masked_sentence": "Sediq Afghan () (born 1958 in [MASK]) is an Afghan mathematician."}]}
{"obj_uri": "Q18424", "obj_label": "Queens", "sub_uri": "Q5640221", "sub_label": "Stretch", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Stretch (rapper)", "obj_surface": "Queens, New York", "masked_sentence": "Live Squad is an American hip hop group from Hollis, [MASK], consisting of Stretch (rapper), Majesty, K-Low (producer)."}]}
{"obj_uri": "Q1345", "obj_label": "Philadelphia", "sub_uri": "Q3082622", "sub_label": "Frank Furness", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Frank Furness", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "Johnson spent one year in the office of Frank Furness, another noted [MASK] architect before starting his own firm."}, {"sub_surface": "Frank Furness", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "Idlewild is a historic building near Media, Pennsylvania, designed by the Victorian-era [MASK] architect Frank Furness as a summer cottage for himself and his family."}, {"sub_surface": "Frank Furness", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "The building closely resembles [MASK]'s First National Band of the Republic by Frank Furness (1884)."}, {"sub_surface": "Frank Furness", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "The three-story mansion was designed in the Gothic Revival style by renowned 19th century architect Frank Furness as a residence for William Rhawn, a successful [MASK] banker."}, {"sub_surface": "Furness & Evans", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "Furness & Evans was a [MASK] architectural partnership, established in 1881, between noted architect Frank Furness and his former chief draftsman, Allen Evans."}, {"sub_surface": "Frank Furness", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "Furness & Evans was a [MASK] architectural partnership, established in 1881, between noted architect Frank Furness and his former chief draftsman, Allen Evans."}, {"sub_surface": "Frank Furness", "obj_surface": "Philadelphia, Pennsylvania", "masked_sentence": "The Provident Life & Trust Company in [MASK], a demolished Victorian-era building by architect Frank Furness, is considered to have been one of his greatest works."}, {"sub_surface": "Frank Furness", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "The current clubhouse is its sixth, the last four having been designed by [MASK] architect Frank Furness and his partner, Allen Evans (a Club founder)."}, {"sub_surface": "Furness & Evans", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "It was designed by the architectural firm of Furness & Evans, headed by Frank Furness, [MASK]'s leading architect in the last quarter of the 19th century."}, {"sub_surface": "Frank Furness", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "It was designed by the architectural firm of Furness & Evans, headed by Frank Furness, [MASK]'s leading architect in the last quarter of the 19th century."}, {"sub_surface": "Furness & Evans", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "The old station building was built in 1882 with Furness & Evans as the architect, according to the [MASK] Architects and Buildings project but was damaged in an arson fire around 1980 and demolished."}, {"sub_surface": "Frank Furness", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "The station building was built in 1878 from a design by Frank Furness, according to the [MASK] Architects and Buildings project."}, {"sub_surface": "Frank Furness", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "The station building is listed on the National Register of Historic Places and was built in 1875 with Frank Furness as the likely architect, according to the [MASK] Architects and Buildings project."}, {"sub_surface": "Furness & Evans", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "It was built in 1872 or 1879 with Furness & Evans as the architect, according to the [MASK] Architects and Buildings project."}, {"sub_surface": "Frank Furness", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "The Jaynes lived in [MASK] in a city house at 19th & Delancey Sts., designed by her uncle, the architect Frank Furness."}, {"sub_surface": "Frank Furness", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "Designed by noted [MASK] architect Frank Furness and significant in his artistic development, it was built in 1876 as the headquarters of the eponymous bank that would be the fiscal agent of the Centennial Exposition."}, {"sub_surface": "Frank Furness", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "Originally designed by Wilson Brothers & Company, Broad Street Station was dramatically expanded by renowned [MASK] architect Frank Furness, 1892-93."}, {"sub_surface": "Frank Furness", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "He designed more than 600 buildings, most in the [MASK] area, and is remembered for his eclectic, muscular, often idiosyncratically scaled buildings, and for his influence on the Chicago architect Louis Sullivan."}, {"sub_surface": "Frank Furness", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "Among his most important surviving buildings are the University of Pennsylvania Library (now the Fisher Fine Arts Library), the Pennsylvania Academy of the Fine Arts, and the First Unitarian Church of [MASK], all in Philadelphia, Pennsylvania."}, {"sub_surface": "Frank Furness", "obj_surface": "Philadelphia, Pennsylvania", "masked_sentence": "Among his most important surviving buildings are the University of Pennsylvania Library (now the Fisher Fine Arts Library), the Pennsylvania Academy of the Fine Arts, and the First Unitarian Church of Philadelphia, all in [MASK]."}, {"sub_surface": "Frank Furness", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "The building was designed by Frank Furness who also constructed the B&O Railroad's [MASK] station."}, {"sub_surface": "Frank Furness", "obj_surface": "Philadelphia, Pennsylvania", "masked_sentence": "It was designed by architect Frank Furness for George R. Preston, a New Orleans banker who settled in [MASK]."}, {"sub_surface": "Frank Furness", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "He was a prot\u00e9g\u00e9 of acclaimed [MASK] architect Frank Furness."}, {"sub_surface": "Frank Furness", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "Designed by the acclaimed [MASK] architect Frank Furness (1839\u20131912), the red sandstone, brick-and-terra-cotta Venetian Gothic giant\u2014part fortress and part cathedral\u2014was built to be the primary library of the University, and to house its archeological collection."}]}
{"obj_uri": "Q3141", "obj_label": "Melbourne", "sub_uri": "Q1860077", "sub_label": "Andrew Murphy", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Andrew Murphy", "obj_surface": "Melbourne, Victoria", "masked_sentence": "Andrew Ray-Jamie Murphy (born 18 December 1969 in [MASK]) is Australia's best Triple Jumper, best known for his bronze medal at the 2001 World Indoor Championships, where he achieved an Oceanian indoor record of 17.20 metres."}]}
{"obj_uri": "Q597", "obj_label": "Lisbon", "sub_uri": "Q2055215", "sub_label": "Hugo Morais", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Hugo Morais", "obj_surface": "Lisbon", "masked_sentence": "Hugo Eduardo dos Santos Morais (born 12 February 1978 in [MASK]) is a Portuguese retired professional footballer who played as a central midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q12892", "obj_label": "Antwerp", "sub_uri": "Q2534918", "sub_label": "Cornelis van Cleve", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Cornelius van Cleve", "obj_surface": "Antwerp", "masked_sentence": "Cornelis van Cleve (or van Cleef or Sotte Cleef; 1520 in [MASK] \u2013 1567) was a Netherlandish painter."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q636932", "sub_label": "Alexander Selivanov", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander Selivanov", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "Alexander Yurievich Selivanov (born March 23, 1971 in [MASK], Soviet Union) is a former professional ice hockey left winger who has played in the NHL and also in various European leagues."}]}
{"obj_uri": "Q24879", "obj_label": "Bremen", "sub_uri": "Q66057", "sub_label": "Conrad Albrecht", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Conrad Albrecht", "obj_surface": "Bremen", "masked_sentence": "Conrad Albrecht (7 October 1880 in [MASK] - 18 August 1969 in Hamburg) was a German admiral during World War II."}]}
{"obj_uri": "Q1930", "obj_label": "Ottawa", "sub_uri": "Q1442854", "sub_label": "T. Franklin Ahearn", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "T. Franklin Ahearn", "obj_surface": "Ottawa", "masked_sentence": "Ahearn was born in [MASK], the son of Thomas Ahearn and Lilias Fleck."}, {"sub_surface": "T. Franklin Ahearn", "obj_surface": "Ottawa", "masked_sentence": "After one season in St. Louis, the [MASK] owners sought to suspend operations again and were turned down by the league."}, {"sub_surface": "T. Franklin Ahearn", "obj_surface": "Ottawa", "masked_sentence": "Ahearn also had interests in several other Ottawa businesses including Wallace Realty Company, the Ottawa Car Manufacturing Company, the [MASK] Gas Company, the Ottawa Investment Company, Ahearn & Soper and other businesses."}, {"sub_surface": "Frank Ahearn", "obj_surface": "Ottawa, Ontario", "masked_sentence": "Thomas Franklin Ahearn, also known as Frank Ahearn (May 10, 1886 in [MASK], Canada \u2013 November 7, 1962) was a Canadian businessman and politician."}, {"sub_surface": "T. Franklin Ahearn", "obj_surface": "Ottawa", "masked_sentence": "He was educated at Kent Street Public School, [MASK] Collegiate and privately tutored."}, {"sub_surface": "T. Franklin Ahearn", "obj_surface": "Ottawa", "masked_sentence": "In 1940, he resigned to become president of the [MASK] Electric Company."}, {"sub_surface": "T. Franklin Ahearn", "obj_surface": "Ottawa", "masked_sentence": "Ahearn also had interests in several other Ottawa businesses including Wallace Realty Company, the Ottawa Car Manufacturing Company, the Ottawa Gas Company, the [MASK] Investment Company, Ahearn & Soper and other businesses."}, {"sub_surface": "T. Franklin Ahearn", "obj_surface": "Ottawa", "masked_sentence": "He was inducted into the [MASK] Sports Hall of Fame in 1966."}, {"sub_surface": "T. Franklin Ahearn", "obj_surface": "Ottawa", "masked_sentence": "Ahearn died in 1962 at his home at 7 Rideau Gate, [MASK], and was interred in Beechwood Cemetery."}, {"sub_surface": "Thomas Franklin Ahearn", "obj_surface": "Ottawa, Ontario", "masked_sentence": "Thomas Franklin Ahearn, also known as Frank Ahearn (May 10, 1886 in [MASK], Canada \u2013 November 7, 1962) was a Canadian businessman and politician."}, {"sub_surface": "T. Franklin Ahearn", "obj_surface": "Ottawa", "masked_sentence": "Ahearn was a vice-president of the [MASK] Light, Heat and Power Company."}, {"sub_surface": "T. Franklin Ahearn", "obj_surface": "Ottawa", "masked_sentence": "Ahearn also had interests in several other [MASK] businesses including Wallace Realty Company, the Ottawa Car Manufacturing Company, the Ottawa Gas Company, the Ottawa Investment Company, Ahearn & Soper and other businesses."}, {"sub_surface": "T. Franklin Ahearn", "obj_surface": "Ottawa", "masked_sentence": "Ahearn also had interests in several other Ottawa businesses including Wallace Realty Company, the [MASK] Car Manufacturing Company, the Ottawa Gas Company, the Ottawa Investment Company, Ahearn & Soper and other businesses."}, {"sub_surface": "T. Franklin Ahearn", "obj_surface": "Ottawa", "masked_sentence": "Due to a combination of the Great Depression and the smaller population of [MASK], the club lost money every year after, leading the club to suspend operations for one year, move home games to other cities, and finally move to Missouri to operate as the St. Louis Eagles, and operated the Senators as an amateur/semi-professional senior club."}, {"sub_surface": "T. Franklin Ahearn", "obj_surface": "Ottawa", "masked_sentence": "His father was a prominent Ottawa citizen who owned [MASK] Electric and the Ottawa Electric Railway Company."}, {"sub_surface": "Thomas Franklin Ahearn", "obj_surface": "Ottawa, Ontario", "masked_sentence": "Thomas Franklin Ahearn, also known as Frank Ahearn (May 10, 1886 in [MASK], Canada \u2013 November 7, 1962) was a Canadian businessman and politician."}]}
{"obj_uri": "Q437", "obj_label": "Ljubljana", "sub_uri": "Q112919", "sub_label": "Zofka Kveder", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Zofka Kveder", "obj_surface": "Ljubljana", "masked_sentence": "She is considered one of the first Slovene women writers and feminists Kveder was born in Ljubljana and spent most of her childhood in rural Lower Carniola before she was sent to a convent school in [MASK]."}, {"sub_surface": "Zofka Kveder", "obj_surface": "Ljubljana", "masked_sentence": "In 1897 she found work in [MASK]."}, {"sub_surface": "Zofka Kveder", "obj_surface": "Ljubljana", "masked_sentence": "She is considered one of the first Slovene women writers and feminists Kveder was born in [MASK] and spent most of her childhood in rural Lower Carniola before she was sent to a convent school in Ljubljana."}]}
{"obj_uri": "Q1731", "obj_label": "Dresden", "sub_uri": "Q108141", "sub_label": "Kurt Schlosser", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Kurt Schlosser", "obj_surface": "Dresden", "masked_sentence": "He was also leader of the singing company of the United Climbing Companies, which later became the \"S\u00e4chsischer Bergsteigerchor 'Kurt Schlosser' [MASK]\" (\"Kurt Schlosser Saxon Mountaineers' Choir, Dresden\")."}, {"sub_surface": "Kurt Schlosser", "obj_surface": "Dresden", "masked_sentence": "Kurt Schlosser (18 October 1900 \u2013 16 August 1944 in [MASK]) was German cabinet-maker, climber, and an active Communist."}, {"sub_surface": "Kurt Schlosser", "obj_surface": "Dresden", "masked_sentence": "On 16 August 1944, Kurt Schlosser was beheaded in the courtyard of the [MASK] State Court at M\u00fcnchner Platz,."}, {"sub_surface": "Kurt Schlosser", "obj_surface": "Dresden", "masked_sentence": "The S\u00e4chsischer Bergsteigerchor 'Kurt Schlosser' [MASK] has borne the murdered antifascist's name since 1949."}, {"sub_surface": "Kurt Schlosser", "obj_surface": "Dresden", "masked_sentence": "He was also leader of the singing company of the United Climbing Companies, which later became the \"S\u00e4chsischer Bergsteigerchor 'Kurt Schlosser' Dresden\" (\"Kurt Schlosser Saxon Mountaineers' Choir, [MASK]\")."}, {"sub_surface": "Kurt Schlosser", "obj_surface": "Dresden", "masked_sentence": "Not long afterwards, however, he had set up his own cabinet-making workshop on Leipziger Stra\u00dfe in [MASK]."}, {"sub_surface": "Kurt Schlosser", "obj_surface": "Dresden", "masked_sentence": "From 1942 Schlosser was a member of the leadership of the illegal [MASK] KPD organization, now newly established after countless arrests, and he forged new connections with illegally active trade union representatives from Dresden and nearby areas."}, {"sub_surface": "Kurt Schlosser", "obj_surface": "Dresden", "masked_sentence": "From 1942 Schlosser was a member of the leadership of the illegal Dresden KPD organization, now newly established after countless arrests, and he forged new connections with illegally active trade union representatives from [MASK] and nearby areas."}]}
{"obj_uri": "Q18419", "obj_label": "Brooklyn", "sub_uri": "Q7119471", "sub_label": "PJ Brennan", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "PJ Brennan", "obj_surface": "Brooklyn, New York", "masked_sentence": "Patrick Joseph \"PJ\" Brennan (born 11 February 1986; [MASK], United States) is an American actor."}]}
{"obj_uri": "Q8684", "obj_label": "Seoul", "sub_uri": "Q6768324", "sub_label": "Mark Keam", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Mark Keam", "obj_surface": "Seoul", "masked_sentence": "He was born in [MASK], South Korea and has lived in Vietnam, Australia and California, at different times of his life."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q3142347", "sub_label": "Hugues Taraval", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Hugues Taraval", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Admitted to the Acad\u00e9mie royale de peinture et de sculpture (Royal Academy of Painting and Sculpture) in [MASK] in 1765, he was received there in 1769."}, {"sub_surface": "Hugues Taraval", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Hugues Taraval died in [MASK]."}, {"sub_surface": "Hugues Taraval", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Initially a pupil of his father, Hugues returned to [MASK] after his father's death in 1750."}, {"sub_surface": "Hugues Taraval", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Taraval was born in [MASK], the son of the French painter Guillaume Taraval, who moved his family to Stockholm in 1732 to work on the decoration of the new Royal Palace."}, {"sub_surface": "Hugues Taraval", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "As a painter and decorator he worked at the Ch\u00e2teau de Bellevue, France in Meudon (1767), the \u00c9cole Militaire (Military School) of [MASK] (1773), the Coll\u00e8ge de France (1777), the Ch\u00e2teau de Marly (1781), and the Palace of Fontainebleau (1781)."}]}
{"obj_uri": "Q1538", "obj_label": "Pune", "sub_uri": "Q18390367", "sub_label": "Yogesh Dattatraya Gosavi", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Yogesh Dattatraya Gosavi", "obj_surface": "Pune", "masked_sentence": "Yogesh Dattatraya Gosavi (Marathi: \u092f\u094b\u0917\u0947\u0936 \u0926\u0924\u094d\u0924\u093e\u0924\u094d\u0930\u092f \u0917\u094b\u0938\u093e\u0935\u0940) (born 28th March, [MASK]), is an Indian film maker and screenwriter."}]}
{"obj_uri": "Q8673", "obj_label": "Lagos", "sub_uri": "Q690254", "sub_label": "Hanspeter Kyburz", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Hanspeter Kyburz", "obj_surface": "Lagos", "masked_sentence": "Kyburz was born in [MASK], Nigeria to Swiss parents."}]}
{"obj_uri": "Q1490", "obj_label": "Tokyo", "sub_uri": "Q2061122", "sub_label": "Nobuteru Y\u016bki", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Nobuteru Y\u016bki", "obj_surface": "Tokyo", "masked_sentence": "Nobuteru Y\u016bki (\u7d50\u57ce \u4fe1\u8f1d Y\u016bki Nobuteru, born December 24, 1962, [MASK]) is a Japanese manga artist, illustrator, and animator."}]}
{"obj_uri": "Q1861", "obj_label": "Bangkok", "sub_uri": "Q2017671", "sub_label": "Bui Simon", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Bui Simon", "obj_surface": "Bangkok", "masked_sentence": "Porntip Bui Simon (n\u00e9e Nakhirunkanok; born February 7, 1969 in [MASK], Thailand; Thai: \u0e20\u0e23\u0e13\u0e4c\u0e17\u0e34\u0e1e\u0e22\u0e4c \u0e19\u0e32\u0e04\u0e2b\u0e34\u0e23\u0e31\u0e0d\u0e01\u0e19\u0e01 \u0e44\u0e0b\u0e21\u0e48\u0e2d\u0e19 (\u0e1b\u0e38\u0e4b\u0e22); RTGS: Phonthip Nakhirankanok, pronounced [p\u02b0\u014dnt\u02b0\u00edp n\u00e2\u02d0kh\u01d0r\u0101\u014bk\u00e0n\u00f3k s\u0101jm\u0254\u0302\u02d0n] ([p\u01d4j])) is a Thai actress and beauty queen who has held the title Miss Universe 1988."}, {"sub_surface": "Bui Simon", "obj_surface": "Bangkok", "masked_sentence": "Porntip Bui Simon (n\u00e9e Nakhirunkanok; born February 7, 1969 in [MASK], Thailand; Thai: \u0e20\u0e23\u0e13\u0e4c\u0e17\u0e34\u0e1e\u0e22\u0e4c \u0e19\u0e32\u0e04\u0e2b\u0e34\u0e23\u0e31\u0e0d\u0e01\u0e19\u0e01 \u0e44\u0e0b\u0e21\u0e48\u0e2d\u0e19 (\u0e1b\u0e38\u0e4b\u0e22); RTGS: Phonthip Nakhirankanok, pronounced [p\u02b0\u014dnt\u02b0\u00edp n\u00e2\u02d0kh\u01d0r\u0101\u014bk\u00e0n\u00f3k s\u0101jm\u0254\u0302\u02d0n] ([p\u01d4j])) is a Thai actress and beauty queen who has held the title Miss Universe 1988."}]}
{"obj_uri": "Q2634", "obj_label": "Naples", "sub_uri": "Q3749868", "sub_label": "Francesco De Angelis", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Francesco De Angelis (musician)", "obj_surface": "Naples", "masked_sentence": "Francesco De Angelis (born [MASK]) is an Italian violinist, both leader and soloist of the Orchestra del Teatro alla Scala and Filarmonica della Scala."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q3052405", "sub_label": "Emin Iskenderov", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Emin Iskenderov", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "Emin Iskenderov (\u042d\u043c\u0438\u043d \u0418\u0441\u043a\u0435\u043d\u0434\u0435\u0440\u043e\u0432; [MASK], 15 February 1976) is a Russia-born real estate developer and businessman based in Paris (France) and known for the mixed use twin towers project Hermitage Plaza."}]}
{"obj_uri": "Q585", "obj_label": "Oslo", "sub_uri": "Q438921", "sub_label": "ICS Vortex", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Simen Hestn\u00e6s", "obj_surface": "Oslo", "masked_sentence": "Simen Hestn\u00e6s (born March 4, 1974, in [MASK], Norway), also known as I.C.S."}, {"sub_surface": "Simen Hestn\u00e6s", "obj_surface": "Oslo", "masked_sentence": "Simen Hestn\u00e6s (born March 4, 1974, in [MASK], Norway), also known as I.C.S."}]}
{"obj_uri": "Q3141", "obj_label": "Melbourne", "sub_uri": "Q781776", "sub_label": "Paul Scardon", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Scardon", "obj_surface": "Melbourne, Australia", "masked_sentence": "Paul Scardon (6 May 1874 in [MASK] \u2013 17 January 1954 in Fontana, California) was an actor, a producer, and a director on both Australian and New York stages."}, {"sub_surface": "Paul Scardon", "obj_surface": "Melbourne, Australia", "masked_sentence": "Paul Scardon (6 May 1874 in [MASK] \u2013 17 January 1954 in Fontana, California) was an actor, a producer, and a director on both Australian and New York stages."}]}
{"obj_uri": "Q85", "obj_label": "Cairo", "sub_uri": "Q445776", "sub_label": "Salwa Bakr", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Salwa Bakr", "obj_surface": "Cairo", "masked_sentence": "She was born in the Matariyya district in [MASK] in 1949."}, {"sub_surface": "Salwa Bakr", "obj_surface": "Cairo", "masked_sentence": "Salwa Bakr is married with children and lives in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1748", "obj_label": "Copenhagen", "sub_uri": "Q1360688", "sub_label": "S\u00f8ren Hansen", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "S\u00f8ren Hansen", "obj_surface": "Copenhagen", "masked_sentence": "Hansen was born in [MASK], Denmark."}]}
{"obj_uri": "Q2079", "obj_label": "Leipzig", "sub_uri": "Q464801", "sub_label": "Steffen Radochla", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Steffen Radochla", "obj_surface": "Leipzig", "masked_sentence": "Steffen Radochla (born 19 October 1978 in [MASK]) is a road bicycle racer from Germany, who turned professional in 2001."}]}
{"obj_uri": "Q42448", "obj_label": "Sheffield", "sub_uri": "Q6225734", "sub_label": "John Charles Clegg", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "John Charles Clegg", "obj_surface": "Sheffield", "masked_sentence": "He was born in [MASK] and lived there his whole life."}]}
{"obj_uri": "Q23436", "obj_label": "Edinburgh", "sub_uri": "Q2398357", "sub_label": "Ken Buchanan", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Ken Buchanan", "obj_surface": "Edinburgh", "masked_sentence": "Ken Buchanan (born 28 June 1945) is a retired British professional boxer and the former Undisputed World Lightweight Champion from [MASK]."}, {"sub_surface": "Ken Buchanan", "obj_surface": "Edinburgh", "masked_sentence": "Ken Buchanan (born 28 June 1945) is a retired British professional boxer and the former Undisputed World Lightweight Champion from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q184116", "obj_label": "Gary", "sub_uri": "Q8004230", "sub_label": "William Albright", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "William Albright (musician)", "obj_surface": "Gary, Indiana", "masked_sentence": "Albright was born in [MASK], and began learning the piano at the age of five, and attended the Juilliard Preparatory Department (1959\u201362), the Eastman School of Music (1962\u201363) and the University of Michigan (1962\u201370), where he studied composition with Ross Lee Finney and George Rochberg, and organ with Marilyn Mason."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q5474110", "sub_label": "Fougasse", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Fougasse (cartoonist)", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "He died in [MASK], aged 77."}, {"sub_surface": "Fougasse (cartoonist)", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "The son of Arthur Bird, a company director, he was born in [MASK] and educated at Cheltenham College and King's College London (B.Sc)."}, {"sub_surface": "Fougasse (cartoonist)", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "The son of Arthur Bird, a company director, he was born in London and educated at Cheltenham College and King's College [MASK] (B.Sc)."}]}
{"obj_uri": "Q172", "obj_label": "Toronto", "sub_uri": "Q16214915", "sub_label": "Mark Simmons", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Mark Simmons (boxer)", "obj_surface": "Toronto", "masked_sentence": "Simmons first began training at the [MASK] Newsboys Boxing Club in Toronto, Ontario in 1979."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q3157297", "sub_label": "Jack Randall", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jack Randall (boxer)", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Born in [MASK] and standing only 5'6\" tall, the diminutive Randall was one of the dominant pugilists of his era, compiling a 16-0-1 record as a professional, with all of his wins coming by knockout."}]}
{"obj_uri": "Q1741", "obj_label": "Vienna", "sub_uri": "Q85878", "sub_label": "Andreas P. Pittler", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Andreas P. Pittler", "obj_surface": "Vienna", "masked_sentence": "Andreas P. Pittler (born November 21, 1964 in [MASK]) is an Austrian writer."}, {"sub_surface": "Andreas P. Pittler", "obj_surface": "Vienna", "masked_sentence": "Pittler is married and lives in [MASK]."}, {"sub_surface": "Andreas P. Pittler", "obj_surface": "Vienna", "masked_sentence": "After his school years Pittler studied history and political science in [MASK] and received an M.A."}]}
{"obj_uri": "Q16557", "obj_label": "Dallas", "sub_uri": "Q1916982", "sub_label": "Greg Ray", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Greg Ray", "obj_surface": "Dallas, Texas", "masked_sentence": "Gregory \"Greg\" Ray (born August 3, 1966, in [MASK]) is a former IRL IndyCar Series driver."}]}
{"obj_uri": "Q37320", "obj_label": "Cleveland", "sub_uri": "Q849595", "sub_label": "Brian Azzarello", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Brian Azzarello", "obj_surface": "Cleveland, Ohio", "masked_sentence": "Brian Azzarello (born in [MASK], August 11, 1962) is an American comic book writer."}, {"sub_surface": "Brian Azzarello", "obj_surface": "Cleveland, Ohio", "masked_sentence": "Brian Azzarello (born in [MASK], August 11, 1962) is an American comic book writer."}, {"sub_surface": "Brian Azzarello", "obj_surface": "Cleveland, Ohio", "masked_sentence": "Brian Azzarello (born in [MASK], August 11, 1962) is an American comic book writer."}]}
{"obj_uri": "Q12892", "obj_label": "Antwerp", "sub_uri": "Q124897", "sub_label": "Anton Moortgat", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Anton Moortgat", "obj_surface": "Antwerp", "masked_sentence": "Anton Moortgat (21 September 1897 in [MASK] \u2013 9 October 1977 in Damme Belgium) was a Belgian archaeologist."}]}
{"obj_uri": "Q727", "obj_label": "Amsterdam", "sub_uri": "Q2680843", "sub_label": "Louis Meijer", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Meijer", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Meijer was born on 9 March 1809 in [MASK] in the Kingdom of Holland (the present-day Netherlands)."}]}
{"obj_uri": "Q1435", "obj_label": "Zagreb", "sub_uri": "Q11764192", "sub_label": "Luka Ara\u010di\u0107", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Luka Ara\u010di\u0107", "obj_surface": "Zagreb", "masked_sentence": "He was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q2044", "obj_label": "Florence", "sub_uri": "Q2527353", "sub_label": "Bia de' Medici", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Bia de' Medici", "obj_surface": "Florence", "masked_sentence": "The Portrait of Bia de' Medici is an oil-tempera on wood painting by Agnolo Bronzino, dating to around 1542 and now in the Uffizi in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1726", "obj_label": "Munich", "sub_uri": "Q662673", "sub_label": "Volkan Yaman", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Volkan Yaman", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "Volkan Yaman (born 27 August 1982 in [MASK]) is a Turkish footballer who last played for VfR Garching."}]}
{"obj_uri": "Q1055", "obj_label": "Hamburg", "sub_uri": "Q91309", "sub_label": "Georg Winter", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Georg Winter (manager)", "obj_surface": "Hamburg", "masked_sentence": "Georg Winter (born 1941 in [MASK]) is a German businessman, environmentalist and an advocate for sustainable business management."}]}
{"obj_uri": "Q2634", "obj_label": "Naples", "sub_uri": "Q3298125", "sub_label": "Masuccio Primo", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Masuccio Primo", "obj_surface": "Naples", "masked_sentence": "Masuccio Primo (or Masuccio I) (1230\u20131306) was an Italian architect and sculptor of the 13th century, active in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q33486", "obj_label": "Hartford", "sub_uri": "Q357832", "sub_label": "John B. Larson", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "John B. Larson", "obj_surface": "Hartford", "masked_sentence": "The district is based in the state capital, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q296915", "sub_label": "Jean-Marie Charpentier", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Marie Charpentier", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "He founded Arte Charpentier' in [MASK] in 1969."}]}
{"obj_uri": "Q2559651", "obj_label": "Woodstock", "sub_uri": "Q3101639", "sub_label": "George Heber Connell", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "George Heber Connell", "obj_surface": "Woodstock, New Brunswick", "masked_sentence": "He was born in [MASK], the son of Charles Connell and Ann Fisher, and was educated at Saint John."}]}
{"obj_uri": "Q34370", "obj_label": "Rotterdam", "sub_uri": "Q4392706", "sub_label": "Jeffrey Rijsdijk", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jeffrey Rijsdijk", "obj_surface": "Rotterdam", "masked_sentence": "Jeffrey Rijsdijk (born September 12, 1987 in [MASK]) is a Dutch professional footballer of Indonesian descent who plays for Go Ahead Eagles in the Dutch Eerste Divisie."}]}
{"obj_uri": "Q2807", "obj_label": "Madrid", "sub_uri": "Q892266", "sub_label": "Enrique Mar\u00eda Repull\u00e9s", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Enrique Mar\u00eda Repull\u00e9s", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "He was responsible for important buildings in [MASK], such as the neo-classical Madrid Stock Exchange and the neo-mud\u00e9jar Iglesia de Santa Cristina (near the Puerta del \u00c1ngel) (1904-6)."}, {"sub_surface": "Enrique Mar\u00eda Repull\u00e9s", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "Enrique Mar\u00eda Repull\u00e9s, (30 October 1845 \u2013 13 September 1922 in [MASK]) was a Spanish architect."}]}
{"obj_uri": "Q2044", "obj_label": "Florence", "sub_uri": "Q1443262", "sub_label": "Marco Biagianti", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Marco Biagianti", "obj_surface": "Florence", "masked_sentence": "Marco Biagianti (born 14 April 1984 in [MASK]) is an Italian footballer who currently plays for Livorno in the Italian Serie A."}]}
{"obj_uri": "Q2807", "obj_label": "Madrid", "sub_uri": "Q18822000", "sub_label": "Javier de la Cueva", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Javier de la Cueva", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "Javier de la Cueva ([MASK], 1962), is a lawyer specialized in issues related to technology and the Internet."}]}
{"obj_uri": "Q1524", "obj_label": "Athens", "sub_uri": "Q17106011", "sub_label": "Chryso Stamatopoulou", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Chryso Stamatopoulou", "obj_surface": "Athens", "masked_sentence": "She is currently recording her third album, in symphonic rock/ romantic heavy metal style and, being an accomplished Contemporary Vocals Professor, she is teaching in two Music Schools in [MASK], as well as privately."}]}
{"obj_uri": "Q1891", "obj_label": "Bologna", "sub_uri": "Q468130", "sub_label": "Stefano Torelli", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Stefano Torelli", "obj_surface": "Bologna", "masked_sentence": "He was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q1174461", "sub_label": "David Frey", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "David Frey", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "David Frey (born 8 December 1991) is a [MASK] footballer.."}]}
{"obj_uri": "Q1930", "obj_label": "Ottawa", "sub_uri": "Q3566857", "sub_label": "Wayne Rostad", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Wayne Rostad", "obj_surface": "Ottawa, Ontario", "masked_sentence": "Wayne Victor Rostad, CM (born October 1947 in [MASK]) is a Canadian musician and television presenter."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q2823078", "sub_label": "Achille Lecl\u00e8re", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Achille Lecl\u00e8re", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "After finishing his studies, he won the 1808 Premier Grand Prix de Rome where the final round topic was, \"Public baths in [MASK]\"."}]}
{"obj_uri": "Q40191", "obj_label": "Hobart", "sub_uri": "Q16031815", "sub_label": "William Pearce", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "William Pearce (Australian politician)", "obj_surface": "Hobart", "masked_sentence": "He was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q597", "obj_label": "Lisbon", "sub_uri": "Q6706759", "sub_label": "Lu\u00eds Carlos Teixeira de Oliveira", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Lu\u00eds Carlos Teixeira de Oliveira", "obj_surface": "Lisbon", "masked_sentence": "Lu\u00eds Carlos Teixeira de Oliveira (born 25 November 1982 in [MASK]), known as Lu\u00eds Carlos, is a Portuguese footballer who plays for C.D."}]}
{"obj_uri": "Q19660", "obj_label": "Bucharest", "sub_uri": "Q1380634", "sub_label": "Leon Rotman", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Leon Rotman", "obj_surface": "Bucharest", "masked_sentence": "Leon Rotman (born July 22, 1934 in [MASK]) is a Romanian sprint canoer who competed in the late 1950s and early 1960s."}, {"sub_surface": "Leon Rotman", "obj_surface": "Bucharest", "masked_sentence": "Leon Rotman (born July 22, 1934 in [MASK]) is a Romanian sprint canoer who competed in the late 1950s and early 1960s."}]}
{"obj_uri": "Q495377", "obj_label": "Richmond", "sub_uri": "Q16731582", "sub_label": "Locksmith", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Locksmith (rapper)", "obj_surface": "Richmond, California", "masked_sentence": "Davood Asgari, better known by his stage name Locksmith, is a rapper of Iranian (Persian) and African-American descent from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q3130", "obj_label": "Sydney", "sub_uri": "Q6794264", "sub_label": "Mavis Villiers", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Mavis Villiers", "obj_surface": "Sydney", "masked_sentence": "Mavis Villiers (born Mavis Clare Cooney; 18 January 1911, [MASK] \u2013 March 1976, Paddington, London), was an Australian-born British actress of stage, film and television."}, {"sub_surface": "Mavis Villiers", "obj_surface": "Sydney", "masked_sentence": "Mavis Villiers (born Mavis Clare Cooney; 18 January 1911, [MASK] \u2013 March 1976, Paddington, London), was an Australian-born British actress of stage, film and television."}]}
{"obj_uri": "Q1461", "obj_label": "Manila", "sub_uri": "Q3543715", "sub_label": "Sam Concepcion", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Sam Concepcion", "obj_surface": "Manila", "masked_sentence": "In 2008, Concepcion was appointed by the Business Software Alliance as the Official Spokesperson of the Philippines for 'B4USurf', 'Youth Ambassador for Education and the Arts' in the 3rd District of [MASK] and World Vision's 'Ambassador for Children'."}]}
{"obj_uri": "Q23436", "obj_label": "Edinburgh", "sub_uri": "Q18619589", "sub_label": "Kenneth C M Young", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Kenneth C M Young", "obj_surface": "Edinburgh", "masked_sentence": "Kenneth Young (born in [MASK], Scotland) is a Scottish audio director, composer, sound designer and writer."}]}
{"obj_uri": "Q23154", "obj_label": "Bristol", "sub_uri": "Q5273363", "sub_label": "Dick Sheppard", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Dick Sheppard (footballer)", "obj_surface": "Bristol", "masked_sentence": "In the summer of 1975, Sheppard joined non-League side Weymouth, where he spent a year, followed by a further year back in [MASK] with Portway Bristol."}]}
{"obj_uri": "Q1748", "obj_label": "Copenhagen", "sub_uri": "Q955760", "sub_label": "Jakob Sveistrup", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Jakob Sveistrup", "obj_surface": "Copenhagen", "masked_sentence": "He was a guest performer at Congratulations, the 50th anniversary Eurovision concert in [MASK], Denmark, in October 2005."}]}
{"obj_uri": "Q1345", "obj_label": "Philadelphia", "sub_uri": "Q80233", "sub_label": "Lonnie Gordon", "predicate_id": "P19", "evidences": [{"sub_surface": "Lonnie Gordon", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "Lonnie Gordon (born November 8, 1965, [MASK]) is an American female dance, pop and R&B singer and songwriter from New York's Bronx, who scored a few chart hits during the 1990s."}, {"sub_surface": "Lonnie Gordon", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "Lonnie Gordon (born November 8, 1965, [MASK]) is an American female dance, pop and R&B singer and songwriter from New York's Bronx, who scored a few chart hits during the 1990s."}]}
