{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q555852", "sub_label": "Miguel \u00c1ngel Alba D\u00edaz", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel \u00c1ngel Alba D\u00edaz", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was appointed bishop for the Diocese of Fessei and auxiliar [MASK] for the Archdiocese of Oaxaca by Pope John Paul II on June 10, 1995, and consecrated on July 25, in a ceremony presided over by Archbishop Adolfo Antonio Su\u00e1rez Rivera."}, {"sub_surface": "Miguel \u00c1ngel Alba D\u00edaz", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was appointed [MASK] for the Diocese of Fessei and auxiliar bishop for the Archdiocese of Oaxaca by Pope John Paul II on June 10, 1995, and consecrated on July 25, in a ceremony presided over by Archbishop Adolfo Antonio Su\u00e1rez Rivera."}, {"sub_surface": "Miguel \u00c1ngel Alba D\u00edaz", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Pope John Paul II appointed him the third [MASK] of the Diocese of La Paz, Baja California Sur on July 16, 2001, and took possession the same year."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1342450", "sub_label": "R\u00f3bert Bez\u00e1k", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "R\u00f3bert Bez\u00e1k", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "(born March 1, 1960 in Handlov\u00e1, Czechoslovakia) is a Slovak [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q5218216", "sub_label": "Daniel Murray", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel Murray (bishop)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Daniel Murray (1768, at Sheepwalk, near Arklow, Ireland - at Dublin, 1852) was a Roman Catholic [MASK] of Dublin."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q44842", "sub_label": "Giovanni Battista Re", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Giovanni Battista Re", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He retired as Prefect on 30 June 2010, having turned 75 (the age at which prelates must submit their resignations to the Pope), and was succeeded by the [MASK] of Quebec and Primate of Canada, Marc Ouellet PSS."}]}
{"obj_uri": "Q132050", "obj_label": "governor", "sub_uri": "Q708914", "sub_label": "Thomas Chittenden", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Chittenden", "obj_surface": "Governor", "masked_sentence": "It is named after Vermont's first governor and one of the framers of its Constitution as a Republic and state, [MASK] Thomas Chittenden."}, {"sub_surface": "Thomas Chittenden", "obj_surface": "Governor", "masked_sentence": "It is named after Vermont's first governor and one of the framers of its Constitution as a Republic and state, [MASK] Thomas Chittenden."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q826333", "sub_label": "Bernardus Papiensis", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Bernardus Papiensis", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Bernardus Papiensis (pre-1150 \u2013 18 September 1213) was an Italian canonist and [MASK] of the Christian Church."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q101188", "sub_label": "Edmund Stoeckle", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Edmund Stoeckle", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Edmund Stoeckle was the [MASK] of Augsburg, Germany, between 1933 and 1934."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3498619", "sub_label": "Stephen Naidoo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Stephen Naidoo", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "(29 October 1937 \u2013 1 July 1989), was a South African Redemptorist and [MASK] of the Roman Catholic Church."}, {"sub_surface": "Stephen Naidoo", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "[MASK] of Cape Town from 1984 to 1989."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1715097", "sub_label": "J\u00f3zef Kowalczyk", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00f3zef Kowalczyk", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "He later served as [MASK] of Gniezno and primate of Poland until his retirement in 2014."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q382332", "sub_label": "Antonio Ca\u00f1izares Llovera", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Ca\u00f1izares Llovera", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was appointed [MASK] of Valencia in August 2014, a move which removed him from the Congregation."}, {"sub_surface": "Antonio Ca\u00f1izares Llovera", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He is the former Prefect of the Congregation for Divine Worship and the Discipline of the Sacraments, and former [MASK] of Toledo and Primate of Spain from 2002 to 2008."}, {"sub_surface": "Antonio Ca\u00f1izares Llovera", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Antonio Ca\u00f1izares Llovera (born 15 October 1945) is a Spanish Cardinal of the Roman Catholic Church who currently serves as the [MASK] of Valencia."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q4062579", "sub_label": "Samuel Webster Allen", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Samuel Allen (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was appointed the [MASK] of the Diocese of Shrewsbury by the Holy See on 16 June 1897."}, {"sub_surface": "Samuel Allen (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Samuel Webster Allen (23 March 1844 \u2013 13 May 1908) was an English [MASK] of the Roman Catholic Church."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q579580", "sub_label": "Victor Adibe Chikwe", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Victor Adibe Chikwe", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Victor Adibe Chikwe (June 24, 1938 \u2013 September 16, 2010) was the Nigerian Roman Catholic prelate who served as the first [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Ahiara from his appointment on November 18, 1987, until his death on September 16, 2010."}, {"sub_surface": "Victor Adibe Chikwe", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was formally ordained [MASK] on January 6, 1988."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q630971", "sub_label": "Giovanni Colonna", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Giovanni Colonna (cardinal, 1295-1348)", "obj_surface": "Roman Catholic cardinal", "masked_sentence": "Giovanni Colonna (1295, Arezzo, Tuscany, Italy \u2013 3 July 1348, Avignon, France) was a [MASK] during the Avignon papacy and was a scion of the famous Colonna family that played an important role in Italian history."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q4895294", "sub_label": "Joan Carretero i Grau", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Joan Carretero i Grau", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "After having been [MASK] of Puigcerd\u00e0, he became a minister in the Catalan Government."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q3264818", "sub_label": "Luc Ferrandez", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Luc Ferrandez", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Since 2009, he has served as the [MASK] of the borough of Le Plateau-Mont-Royal."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q12069792", "sub_label": "Robert Spence", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Spence (bishop)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Robert William Spence (13 January 1860 \u2013 5 November 1934) was an Australian Roman Catholic clergyman, and the third [MASK] of Adelaide."}, {"sub_surface": "Robert Spence (bishop)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "In 1915, he became [MASK] of Adelaide, a position he held until his death in 1934."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q5444198", "sub_label": "Fergus Patrick McEvay", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Fergus Patrick McEvay", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Fergus Patrick McEvay, (8 December 1852 \u2013 10 May 1911), was the Roman Catholic [MASK] of Toronto from 1908 to 1911."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q556154", "sub_label": "Rogelio Cabrera L\u00f3pez", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Rogelio Cabrera L\u00f3pez", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Appointed [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Tac\u00e1mbaro on 30 April 1996 by Pope John Paul II, he was consecrated on 30 May 1996."}, {"sub_surface": "Rogelio Cabrera L\u00f3pez", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "On 11 September 2004, he was appointed to serve as [MASK] of the Roman Catholic Archdiocese of Tuxtla Guti\u00e9rrez."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q323665", "sub_label": "Adalbert of Pomerania", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Adalbert", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Adalbert of Pomerania (German: Adalbert or Albert von Pommern, Polish: Wojciech I) (born before 1124; died 1162) was the first [MASK] of the 12th century Pomeranian bishopric, with its see in Wolin (also Jumne, Julin)."}, {"sub_surface": "Adalbert", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In 1140 Adalbert went to Rome, where he was invested as [MASK] of Pomerania in Wolin from 1140 to 1162."}, {"sub_surface": "Adalbert of Pomerania", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "However, [MASK] Otto of Bamberg had actually baptized the Pomeranians and therefore thought to add it to his southern Bamberg archdiocese and in order to avoid conflicts, pope Innocent II exempted the Pomeranian bishopric(s)."}, {"sub_surface": "Adalbert", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Adalbert of Pomerania (German: Adalbert or Albert von Pommern, Polish: Wojciech I) (born before 1124; died 1162) was the first [MASK] of the 12th century Pomeranian bishopric, with its see in Wolin (also Jumne, Julin)."}, {"sub_surface": "Adalbert", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In 1140 Adalbert went to Rome, where he was invested as [MASK] of Pomerania in Wolin from 1140 to 1162."}, {"sub_surface": "Adalbert", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Adalbert of Pomerania (German: Adalbert or Albert von Pommern, Polish: Wojciech I) (born before 1124; died 1162) was the first [MASK] of the 12th century Pomeranian bishopric, with its see in Wolin (also Jumne, Julin)."}, {"sub_surface": "Adalbert", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "During the Wendish Crusade in 1147, he managed to end the siege of Szczecin together with Wolin [MASK] Adalbert."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q133121", "sub_label": "Clement XIII", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Clement XIII", "obj_surface": "Roman Pope", "masked_sentence": "This religious Roman Catholic Order, would be hounded under European pressures around the aging [MASK] Clement XIII, (Venice, March 7, 1693 \u2013 February 2, 1769 in Rome), born Carlo della Torre di Rezzonico, who was Pope from 16 July 1758 to 2 February 1769."}, {"sub_surface": "Clement XIII", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "This religious Roman Catholic Order, would be hounded under European pressures around the aging Roman Pope Clement XIII, (Venice, March 7, 1693 \u2013 February 2, 1769 in Rome), born Carlo della Torre di Rezzonico, who was [MASK] from 16 July 1758 to 2 February 1769."}, {"sub_surface": "Clement XIII", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Clement XIII (Latin: Clemens XIII; 7 March 1693 \u2013 2 February 1769), born Carlo della Torre di Rezzonico, was [MASK] from 6 July 1758 to his death in 1769."}, {"sub_surface": "Clement XIII", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Clement XIII (Latin: Clemens XIII; 7 March 1693 \u2013 2 February 1769), born Carlo della Torre di Rezzonico, was [MASK] from 6 July 1758 to his death in 1769."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q773591", "sub_label": "Hugues Lancelot de Lusignan", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Hugues Lancelot de Lusignan", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was Latin Patriarch of Jerusalem 1424, and [MASK] of Nicosia."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q2712900", "sub_label": "Zeferino Gonz\u00e1lez y D\u00edaz Tu\u00f1\u00f3n", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Zeferino Gonz\u00e1lez y D\u00edaz Tu\u00f1\u00f3n", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Zeferino Gonz\u00e1lez (28 January 1831 \u2013 29 November 1894) was a Spanish Dominican theologian, and philosopher, [MASK] of Seville and Cardinal."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1152589", "sub_label": "Anselm IV", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Anselm IV (archbishop of Milan)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Anselm IV (also Anselm of Buis, Italian: Anselmo da Bovisio) was the [MASK] of Milan from 3 November 1097 to his death on 30 September 1101."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q554556", "sub_label": "Martin John Amos", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Martin John Amos", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Martin John Amos (born December 8, 1941) is a [MASK] of the Catholic Church in the United States."}, {"sub_surface": "Martin John Amos", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He served as an auxiliary bishop of the Diocese of Cleveland in the state of Ohio from 2001 to 2006, and as the eighth [MASK] of the Diocese of Davenport in the state of Iowa since 2006."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q2352139", "sub_label": "Thomas Philip Wallrad d'Alsace-Boussut de Chimay", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Philip Wallrad d'Alsace-Boussut de Chimay", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was ordained as a priest on 15 October 1702, and appointed [MASK] on 16 December 1715."}, {"sub_surface": "Thomas Philip Wallrad d'Alsace-Boussut de Chimay", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Thomas Philip Wallrad d'Alsace-Boussut de Chimay (Brussels, 12 November 1679 \u2013 5 January 1759), was [MASK] of Mechelen, Belgium."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q368486", "sub_label": "Paul Moore", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Moore, Jr.", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Paul Moore, Jr. (November 15, 1919 \u2013 May 1, 2003) was a [MASK] of the Episcopal Church and former United States Marine Corps officer."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1782111", "sub_label": "Paulino Reale Chirina", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Paulino Reale Chirina", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Chirina was appointed [MASK] of the Diocese of Venado Tuerto on June 19, 1989 and ordained September 8, 1989."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q940119", "sub_label": "Alfonso Mistrangelo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Alfonso Mistrangelo", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Florence from 1899 until his death, and was elevated to the cardinalate in 1915."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q4756154", "sub_label": "Andrew, Archbishop of Antivari", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Andrew, Archbishop of Antivari", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "These charges included using the false deposal of Albanian [MASK] Mihovil to install abbot Lazarus in his place, without the knowledge of Pope John XXII."}, {"sub_surface": "Andrew, Archbishop of Antivari", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Andrew was also accused of seizing the right to name the [MASK] of Drivast."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1249745", "sub_label": "Mamilian of Palermo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Mamilian of Palermo", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Palermo but was exiled to Africa by the Vandals, who adhered to Arianism, around 450 AD with some Christian companions."}, {"sub_surface": "Mamilian of Palermo", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "However, through the intercession of an African [MASK] or by some sympathetic Christians, he escaped to Sardinia."}, {"sub_surface": "Mamilian of Palermo", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Mamilian (Mamilianus) of Palermo, who is venerated with Nympha (Ninfa), Eustotius (Eustozio), Proculus (Proculo, Procuro), and Golbodeus (Golbodeo, Golbudeo), was a [MASK] of Palermo of the fifth century."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q434406", "sub_label": "David of Burgundy", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "David of Burgundy", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He also served as [MASK] of Th\u00e9rouanne from 1451 to 1456."}, {"sub_surface": "David of Burgundy", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "The illegitimate son of Philip the Good, Duke of Burgundy, he was made [MASK] of Utrecht by his father from 1456 to 1496 in an attempt to enforce more centralised Burgundian control over the Netherlands."}, {"sub_surface": "David of Burgundy", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "1427 in Atrecht \u2013 1496 in Wijk bij Duurstede) was a [MASK] of Utrecht."}, {"sub_surface": "David of Burgundy", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He is the third longest-reigning [MASK] of Utrecht after Balderic and Willibrord."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q710698", "sub_label": "Joseph Ng\u00f4 Quang Ki\u1ec7t", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Ng\u00f4 Quang Ki\u1ec7t", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Indeed, the prelate has always supported the requests and the prayers of the faithful of Hanoi who suffer oppression, expropriation of land, churches and cemeteries, along with gratuitous violence.\u201d On 22 April 2010, 72-year-old Pierre Nguy\u1ec5n V\u0103n Nh\u01a1n, formerly [MASK] of \u0110\u00e0 L\u1ea1t, was appointed Coadjutor Archbishop of Hanoi by Pope Benedict XVI."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q472267", "sub_label": "Carlo Caffarra", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Carlo Caffarra", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Carlo Caffarra (born 1 June 1938 in Busseto) is an Italian cardinal and Roman Catholic [MASK] emeritus of Bologna."}, {"sub_surface": "Carlo Caffarra", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Carlo Caffarra (born 1 June 1938 in Busseto) is an Italian cardinal and Roman Catholic [MASK] emeritus of Bologna."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q2094981", "sub_label": "Pilgrim von Puchheim", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pilgrim von Puchheim", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Pilgrim von Puchheim (died 5 April 1396) was the [MASK] of Salzburg, as Pilgrim II, from 1365."}, {"sub_surface": "Pilgrim von Puchheim", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "He was appointed [MASK] of Salsburg in 1365."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q1646100", "sub_label": "Giuseppe Alessandro Furietti", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Giuseppe Alessandro Furietti", "obj_surface": "cardinal priest", "masked_sentence": "Furietti was eventually created [MASK], by Clement XIII in the consistory of 24 September 1759."}, {"sub_surface": "Giuseppe Alessandro Furietti", "obj_surface": "Roman Catholic cardinal", "masked_sentence": "Giuseppe Alessandro Furietti (24 January 1685 \u2013 14 January 1764) was a [MASK], an antiquarian and philologist, and a collector of antiquities whose ambitious excavations at the site of Hadrian's Villa at Tivoli rewarded him with the Furietti Centaurs and other Roman sculpture."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3939225", "sub_label": "Roberto Visconti", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Roberto Visconti", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Roberto Visconti (Pogliano Milanese , ... - Milan , August 8, 1361) was an Italian Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q139467", "sub_label": "Zachary", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Zacharias", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "Zacharias is said to have cowered under the [MASK]'s bed until Sergius himself allowed him to escape; in any case, the Pope was safe."}, {"sub_surface": "Zacharias", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Zacharias is said to have cowered under the pope's bed until Sergius himself allowed him to escape; in any case, the [MASK] was safe."}, {"sub_surface": "Zachary", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Zachary (679-752) was the Rome [MASK]."}, {"sub_surface": "Zachary", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "Pope-elect Stephen II was a Roman priest elected [MASK] in March 752 to succeed Zachary; he died of a stroke a few days later, before being ordained a bishop."}, {"sub_surface": "Pope Zachary", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "A Greek from Santa Severina, Calabria, he was the last [MASK] of the Byzantine Papacy."}, {"sub_surface": "Pope Zachary", "obj_surface": "Papacy", "masked_sentence": "He had proved himself an opponent of both the Byzantines and the [MASK], and within a few months he was overthrown by a revolt led by Ratchis, who immediately made peace with Pope Zachary."}, {"sub_surface": "Zacharias", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Zacharias nearly lost his life in his attempt to arrest Sergius I. Louis Duchesne suggests that it was in protest against the Council's banning of representations of Christ as a Lamb that [MASK] Sergius introduced the singing of the Agnus Dei at the breaking of the host at Mass."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q603752", "sub_label": "Antonio Moreno Casamitjana", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Moreno Casamitjana", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1949, he was appointed [MASK] in 1986 and became archbishop of the Roman Catholic Archdiocese of Concepci\u00f3n, Chile in 1989 and retired in 2007."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q16164719", "sub_label": "Megan Barry", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Megan Barry", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "In addition to being Nashville's first woman mayor, Barry is also the fourth [MASK] since 1991 of non-native Tennessean origin (the others being Phil Bredesen, Bill Purcell, and Karl Dean)."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q544424", "sub_label": "Leo Joseph Suenens", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Leo Joseph Suenens", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Mechelen-Brussel from 1961 to 1979, and was elevated to the cardinalate in 1962."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q786748", "sub_label": "Pedro Gonz\u00e1lez de Mendoza", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pedro Gonz\u00e1lez de Mendoza", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Pedro Gonz\u00e1lez de Mendoza (May 3, 1428 \u2013 January 11, 1495) was a Spanish cardinal and statesman who served as Archbishop of Toledo (1482-1495), [MASK] of Sevilla (1474-1482), Bishop of Sig\u00fcenza (1467-1474), and Bishop of Calahorra y La Calzada (1453-1467)."}, {"sub_surface": "Pedro Gonz\u00e1lez de Mendoza", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Pedro Gonz\u00e1lez de Mendoza (May 3, 1428 \u2013 January 11, 1495) was a Spanish cardinal and statesman who served as [MASK] of Toledo (1482-1495), Archbishop of Sevilla (1474-1482), Bishop of Sig\u00fcenza (1467-1474), and Bishop of Calahorra y La Calzada (1453-1467)."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q7791397", "sub_label": "Thomas Joseph Drury", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Joseph Drury", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Thomas Joseph Drury (1908\u20131992) served as the first Roman Catholic [MASK] of San Angelo, Texas and fourth bishop of Corpus Christi."}, {"sub_surface": "Thomas Joseph Drury", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Thomas Joseph Drury (1908\u20131992) served as the first Roman Catholic bishop of San Angelo, Texas and fourth [MASK] of Corpus Christi."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q15072909", "sub_label": "\u00c1ngel Jos\u00e9 Mac\u00edn", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c1ngel Jos\u00e9 Mac\u00edn", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "\u00c1ngel Jos\u00e9 Mac\u00edn (born 18 March 1967 in Malabrigo) is an Argentine Roman Catholic [MASK]."}, {"sub_surface": "\u00c1ngel Jos\u00e9 Mac\u00edn", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood on 9 July 1992, Mac\u00edn was named [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Reconquista, Argentina on 12 October 2013."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q5184445", "sub_label": "Crescente Err\u00e1zuriz", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Crescente Err\u00e1zuriz", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Monsignor Crescente Err\u00e1zuriz Valdivieso (November 18, 1839 \u2013 July 5, 1931) was a Chilean Dominican friar, Roman Catholic [MASK] of Santiago, professor, writer and historian."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1364656", "sub_label": "Raynerius of Split", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Raynerius of Split", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He became [MASK] of Cagli, from 1156 to 1175, and then archbishop of Split."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q168300", "sub_label": "Zbyn\u011bk Zaj\u00edc", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Zbyn\u011bk Zaj\u00edc of Hazmburk", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was the 5th [MASK] of Prague 1403\u201311, succeeding Olbram of \u0160kvorec."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q45141", "sub_label": "Friedrich Wilhelm Raiffeisen", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Friedrich Wilhelm Raiffeisen", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Friedrich Wilhelm Raiffeisen (30 March 1818 \u2013 11 March 1888) was a German [MASK] and cooperative pioneer."}, {"sub_surface": "Friedrich Wilhelm Raiffeisen", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Friedrich Wilhelm Raiffeisen (30 March 1818 \u2013 11 March 1888) was a German [MASK] and cooperative pioneer."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q176267", "sub_label": "Ren\u00e9 Fern\u00e1ndez Apaza", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ren\u00e9 Fern\u00e1ndez Apaza", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Fern\u00e1ndez was appointed [MASK] to the Diocese of Oruro on March 2, 1968 and consecrated on April 21, 1968."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q326523", "sub_label": "Peter Poreku Dery", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Poreku Dery", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Tamale from 1974 to 1994 and was elevated to the cardinalate in 2006."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q943761", "sub_label": "Charles Januarius Acton", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Januarius Acton", "obj_surface": "Cardinal-Priest", "masked_sentence": "He was proclaimed [MASK], with the title of Santa Maria della Pace, in 1842; having been created nearly three years previously."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q459604", "sub_label": "Autpert Ambrose", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Autpert Ambrose", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "He became [MASK] of San Vincenzo al Volturno in South Italy in the time of Desiderius, king of the Lombards."}, {"sub_surface": "Autpert Ambrose", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Autpert's election as [MASK] caused internal dissent at St. Vicenzo, and both Pope Stephen III and Charlemagne intervened."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q2005947", "sub_label": "Paul Cullen", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Cardinal Paul Cullen", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was consecrated at St. Patrick's Church, Dundalk by Cardinal Paul Cullen, [MASK] of Dublin on 3 February 1867."}, {"sub_surface": "Paul Cullen", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "The most serious blows to its success came when Lucas decided to take his complaint about the [MASK] of Dublin Paul Cullen to Rome, which alienated clerical support."}, {"sub_surface": "Paul Cullen", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "The Synod was called by Paul Cullen following his appointment as [MASK] of Armagh."}, {"sub_surface": "Paul Cullen", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He completed his studies in the Irish College in Rome (1853-1855) and was ordained a priest there by [MASK] Paul Cullen, and returned to Dublin to serve.From 1859 to 1870 he served as President of Clonliffe College."}, {"sub_surface": "Paul Cullen", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Paul Cullen (29 April 1803 \u2013 24 October 1878) was Roman Catholic [MASK] of Dublin and previously of Armagh, and the first Irish cardinal."}, {"sub_surface": "Paul Cullen", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Paul Cullen (29 April 1803 \u2013 24 October 1878) was Roman Catholic [MASK] of Dublin and previously of Armagh, and the first Irish cardinal."}, {"sub_surface": "Paul Cullen", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was ordained a priest in 1855 by [MASK] of Dublin Paul Cullen."}, {"sub_surface": "Paul Cullen", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "It was the brainchild of Paul Cullen, Roman Catholic [MASK] of Dublin and future Irish cardinal."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q1371549", "sub_label": "Yona Yahav", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Yona Yahav", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Formerly a member of the Knesset for the Labor Party, he is currently [MASK] of Haifa."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q892488", "sub_label": "Boniface Nyema Dalieh", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Boniface Nyema Dalieh", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Boniface Nyema Dalieh (December 9, 1933 \u2013 April 25, 2014) was a Liberian Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q431066", "sub_label": "Robert of Jumi\u00e8ges", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Robert of Jumi\u00e8ges", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "He had previously served as prior of the Abbey of St Ouen at Rouen in Normandy, before becoming [MASK] of Jumi\u00e8ges Abbey, near Rouen, in 1037."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1396370", "sub_label": "Kriengsak Kovitvanit", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Kriengsak Kovitvanit", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Francis Xavier Kriengsak Kovitvanit (Thai: \u0e1f\u0e23\u0e31\u0e07\u0e0b\u0e34\u0e2a\u0e40\u0e0b\u0e40\u0e27\u0e35\u0e22\u0e23\u0e4c \u0e40\u0e01\u0e23\u0e35\u0e22\u0e07\u0e28\u0e31\u0e01\u0e14\u0e34\u0e4c \u0e42\u0e01\u0e27\u0e34\u0e17\u0e27\u0e32\u0e13\u0e34\u0e0a; rtgs: Kriangsak Kowitwanit, [kr\u012ba\u014b.s\u00e0k k\u014d\u02d0.w\u00edt.w\u0101\u02d0.n\u00edt], born 27 June 1949) is [MASK] of Bangkok."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1392884", "sub_label": "Secundus of Abula", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Secundus of Abula", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He evangelized the town of Abula, which has been identified as either Abla or \u00c1vila, and became its first [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q2165324", "sub_label": "Romulo T. Dela Cruz", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Romulo T. Dela Cruz", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He is the current [MASK] of Zamboanga in the Philippines."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2484956", "sub_label": "Vincent Logan", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Vincent Logan", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Father Logan was nominated as [MASK] by his mentor, Cardinal Gordon Gray."}, {"sub_surface": "Vincent Logan", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "The [MASK] announced he would be retiring at sixty nine years of age due to ill health and feeling unable to continue to with a fully active ministry."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q138727", "sub_label": "Alojz Tk\u00e1\u010d", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Alojz Tk\u00e1\u010d", "obj_surface": "Episcopal", "masked_sentence": "Monsignor Alojz Tk\u00e1\u010d (born March 2, 1934 in Ohradzany, Slovakia) was the first archbishop of the Ko\u0161ice [MASK] see (1995 to 2010), nowadays archbishop emeritus."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q6844849", "sub_label": "Miguel Zerolo Aguilar", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel Zerolo Aguilar", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Since 1995, he has served as [MASK] of Santa Cruz de Tenerife."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q97054", "sub_label": "Josef Vo\u00df", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Josef Vo\u00df", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained on October 10, 1968, Vo\u00df was appointed [MASK] on March 18, 1988 and was ordained on April 24, 1988."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q2832751", "sub_label": "Alessandro Barnab\u00f2", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Alessandro Barnab\u00f2", "obj_surface": "Catholic Cardinal", "masked_sentence": "Alessandro Barnab\u00f2 (2 March 1801 \u2013 24 February 1874) was an Italian [MASK] and Prefect of the Congregation Propaganda Fide."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q450649", "sub_label": "Aloysius Ambrozic", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Aloysius Ambrozic", "obj_surface": "Roman Catholic cardinal", "masked_sentence": "Alojzij Matthew Ambro\u017ei\u010d (January 27, 1930 \u2013 August 26, 2011) was a [MASK] and Archbishop of Toronto."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q976561", "sub_label": "Ant\u00f4nio Maria Mucciolo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ant\u00f4nio Maria Mucciolo", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Mucciolo was appointed [MASK] of the Archdiocese of Botucatu on May 30, 1989, where Vieira served until his retirement on June 7, 2000."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1862798", "sub_label": "Glycerius", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Glycerius (bishop of Milan)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Glycerius (Italian: Glicerio) was [MASK] of Milan from 436 to 438."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q804774", "sub_label": "Baldric of Dol", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Balderic", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Saint Balderic (or Baudry) was the founding [MASK] of Montfaucon."}, {"sub_surface": "Baldric of Dol", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Baldric of Dol (c. 1050 \u2013 7 January 1130) was [MASK] of Bourgueil from 1079 to 1106, then bishop of Dol-en-Bretagne from 1107 until his death."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q526235", "sub_label": "Juan Benlloch i Viv\u00f3", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Benlloch i Viv\u00f3", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Joan Baptista Benlloch i Viv\u00f3 (29 December 1864 \u2013 14 February 1926) was a Valencian Cardinal of the Roman Catholic Church who served as [MASK] of Burgos from 1919 until his death, and was elevated to the cardinalate in 1921."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1361795", "sub_label": "Francesco Salviati", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Francesco Salviati (bishop)", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "The Medici family of Florence opposed his appointment as [MASK] and so in spring 1478, he sent to Florence his nephew Raffaele Riario to lure both Lorenzo and Giuliano to the Duomo for assassination in the Pazzi conspiracy, and invited him to a mass at the Duomo at which the assassination would take place."}, {"sub_surface": "Francesco Salviati (bishop)", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Francesco Salviati Riario was the [MASK] of Pisa in 1475."}, {"sub_surface": "Francesco Salviati (bishop)", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "This paid off in his appointment as [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1559041", "sub_label": "G\u00e9rard Tremblay", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "G\u00e9rard Tremblay (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "(born October 27, 1918) is a Canadian [MASK] of the Roman Catholic Church."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1175228", "sub_label": "David Prosser", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "David Lewis Prosser", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "David Lewis Prosser (10 June 1868 \u2013 28 February 1950) was a Welsh Anglican [MASK] and Archbishop of Wales from 1944 to 1949."}, {"sub_surface": "David Lewis Prosser", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "David Lewis Prosser (10 June 1868 \u2013 28 February 1950) was a Welsh Anglican [MASK] and Archbishop of Wales from 1944 to 1949."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1348927", "sub_label": "L\u00e9on-\u00c9tienne Duval", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00e9on-\u00c9tienne Duval", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Algiers in Algeria from 1954 to 1988, and was elevated to the cardinalate in 1965."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q3387796", "sub_label": "Pierre du Cambout de Coislin", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre du Cambout de Coislin", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "He was a grandson of Pierre S\u00e9guier and held many important benefices - [MASK] of Jumi\u00e8ges, in 1641, of Saint-Victor, in 1643, canon of Paris, and first king's almoner in 1663."}]}
{"obj_uri": "Q193364", "obj_label": "vicar", "sub_uri": "Q6244957", "sub_label": "John Lister", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John Lister (priest)", "obj_surface": "Vicar", "masked_sentence": "After this he was Curate at St John the Baptist, Coventry and then [MASK] of Brighouse."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q76674", "sub_label": "Hermann-Josef Kaltenborn", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Hermann-Josef Kaltenborn", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "In 1989 he lost the position as [MASK] to Wolfgang Hennig."}, {"sub_surface": "Hermann-Josef Kaltenborn", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "He was [MASK] of Stolberg for 10 years."}, {"sub_surface": "Hermann-Josef Kaltenborn", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "In 1979 Kaltenborn was elected as [MASK] of Stolberg and succeeded Bernhard Kuckelkorn."}]}
{"obj_uri": "Q83307", "obj_label": "minister", "sub_uri": "Q2118552", "sub_label": "Alice Amafo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Alice Amafo", "obj_surface": "Government minister", "masked_sentence": "Alice Amafo (born 4 February 1977) is a Surinamese [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1967213", "sub_label": "Basil Salvadore D'Souza", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Basil Salvadore D'Souza", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was the longest-serving [MASK] in the diocese's history."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q537633", "sub_label": "Michele Pellegrino", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Michele Pellegrino", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Michele Pellegrino (25 April 1903 \u2013 10 October 1986) was an Italian cardinal of the Roman Catholic Church who served as [MASK] of Turin from 1965 until 1977."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q513782", "sub_label": "Michel Joseph Kuehn", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Michel Joseph Kuehn", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Michel Joseph Kuehn was born in Saint-Di\u00e9, France, ordained a priest on July 12, 1947 and appointed [MASK] of the Diocese of Chartres on July 27, 1978."}, {"sub_surface": "Michel Joseph Kuehn", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was ordained [MASK] on September 30, 1978, where he would remain until his resignation on April 6, 1991."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1439110", "sub_label": "Fortunatus of Todi", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Fortunatus of Todi", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Fortunatus (died 537) was a 6th-century [MASK] of Todi."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1657338", "sub_label": "Ignatius Ayau Kaigama", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ignatius Ayau Kaigama", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was consecrated as [MASK] on 23 April 1995 by the Bishop of Yola, Patrick Francis SheehanOSA, the co-consecrators were Gregory Obinna Ochiagha, Bishop of Orlu, and Athanasius Atule Usuh, Bishop of Makurdi."}, {"sub_surface": "Ignatius Ayau Kaigama", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Pope John Paul II appointed him [MASK] of the newly established Roman Catholic Diocese of Jalingo."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1346857", "sub_label": "Ephraim Obot", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ephraim Obot", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Silas Ephraim Obot (October 6, 1936 \u2013 April 12, 2009) was the Nigeria [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Idah on Nigeria from his appointment on December 17, 1977, until his death in 2009."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q160931", "sub_label": "Hormisdas", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope Hormisdas", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Hormisdas (450 \u2013 6 August 523) was [MASK] from 20 July 514 to his death in 523."}, {"sub_surface": "Pope Hormisdas", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Hormisdas (450 \u2013 6 August 523) was [MASK] from 20 July 514 to his death in 523."}, {"sub_surface": "Pope Hormisdas", "obj_surface": "papacy", "masked_sentence": "His [MASK] was dominated by the Acacian schism, started in 484 by Acacius of Constantinople's efforts to placate the Monophysites."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1605770", "sub_label": "Joaquim Gon\u00e7alves", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Joaquim Gon\u00e7alves", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood on 10 July 1960, Gon\u00e7alves was named [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Vila Real, Portugal on 19 January 1991 and retired on 17 May 2011."}, {"sub_surface": "Joaquim Gon\u00e7alves", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "D. Joaquim Gon\u00e7alves (17 May 1936 \u2013 31 December 2013) was a Portuguese Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q2130489", "sub_label": "Ram\u00f3n Javier Mestre", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ram\u00f3n Javier Mestre", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "In the elections of September 2011, he was elected [MASK] of the city of C\u00f3rdoba, a role he assumed 10 December of that year."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q5343861", "sub_label": "Edward Joyce", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Edward Joyce", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was the first priest of the Christchurch diocese to be made a [MASK]."}, {"sub_surface": "Edward Joyce", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Edward Michael Joyce (26 June 1904 \u2013 28 January 1964) was the fourth Roman Catholic [MASK] of Christchurch, New Zealand."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q8020026", "sub_label": "William Wareing", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "William Wareing", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He had been a priest for 50 years and a [MASK] for 25 years."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q585870", "sub_label": "Giovanni Nasalli Rocca di Corneliano", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Giovanni Nasalli Rocca di Corneliano", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Bologna from 1921 until his death, and was elevated to the cardinalate in 1923."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q6245322", "sub_label": "John Loughlin", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John Loughlin", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Brooklyn's first [MASK], John Loughlin planned a new cathedral dedicated to the patroness of the diocese, the Immaculate Conception and its construction started in 1868 in Fort Greene, at Green Street and Clermont Avenue."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q2208370", "sub_label": "Alphonse de Berghes", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Alphonse de Berghes", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was appointed [MASK] in 1670."}, {"sub_surface": "Alphonse de Berghes", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Alphonse de Berghes (died 7 June 1689) was [MASK] of Mechelen, Belgium."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q3613714", "sub_label": "Amatus of Nusco", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Amatus of Nusco", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Amatus of Nusco, in Italian Amato di Nusco (c. 1003\u20131093) was the first [MASK] of Nusco in Irpinia, southern Italy."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q5163901", "sub_label": "Constantius of Aquino", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Constantius of Aquino", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Many of the inhabitants were killed by the invaders, and many more died of a plague, and there was no-one left fit to be [MASK], whereby Constantius's prophecy was fulfilled."}, {"sub_surface": "Constantius of Aquino", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Constantius of Aquino (Italian: Costanzo di Aquino) (6th century) was a [MASK] of Aquino in Italy, noted for his gift of prophecy, and a saint."}, {"sub_surface": "Constantius of Aquino", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Gregory the Great noted the only certain dates of Constantius's life: he was already [MASK] of Aquino during the life of Saint Benedict, who died in 543; and he himself died during the papacy of Pope John III (561-574)."}, {"sub_surface": "Constantius of Aquino", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "The next [MASK] after him was his deacon, Andrew, who had once been a muleteer, and after Andrew, Jovinus, a former washerman."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q739205", "sub_label": "Enrico Gasparri", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Enrico Gasparri", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "JUD (25 July 1871 \u2013 20 May 1946) was a Roman Catholic Cardinal and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q523662", "sub_label": "Syrus of Pavia", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Syrus of Pavia", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Syrus (Sirus) of Pavia (Italian: San Siro) is traditionally said to have been the first [MASK] of Pavia during the 1st century."}, {"sub_surface": "Syrus of Pavia", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Both Juventius and Syrus are reported to have been the first [MASK] of Pavia."}]}
{"obj_uri": "Q708492", "obj_label": "councillor", "sub_uri": "Q1801396", "sub_label": "Lambert Schaus", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Lambert Schaus", "obj_surface": "councillor", "masked_sentence": "Prior to the Second World War Schaus was active in local politics as a Luxembourg town [MASK]."}, {"sub_surface": "Lambert Schaus", "obj_surface": "councillor", "masked_sentence": "In July 1948 Schaus left the government and again became Luxembourg town [MASK] until 1952."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q649793", "sub_label": "Cesare Orsenigo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Cesare Orsenigo", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Orsenigo was close with Achille Ratti, the [MASK] of Milan, and was appointed to the Vatican diplomatic corps when Ratti was elected Pope Pius XI, as nuncio to the Netherlands (1922\u20131925), Hungary (1925\u20131930), and Germany (1930\u20131945)."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q710795", "sub_label": "Arthur Nicholas Tafoya", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Arthur Tafoya", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "His resignation as [MASK] was accepted by Pope Benedict XVI on October 15, 2009."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q685734", "sub_label": "Pietro Bonomo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pietro Bonomo", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Pietro Bonomo (1458\u20131546) was an Italian humanist and diplomat, who became [MASK] of Trieste in 1502 and archbishop of Vienna briefly in 1522."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q6698986", "sub_label": "Ludovico Barbo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ludovico Barbo", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Originally a canon of the community which became the Canons Regular of San Giorgio in Alga, he died a Benedictine [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2708661", "sub_label": "Aba I", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Aba", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Abuna Dioskoros (March, 1919 \u2013 March 26, 1997), also called Aba Woldetensae, was the [MASK] of the dioceses of South West Shewa and Chebona Gurage diocese of the Ethiopian Orthodox Tewahedo Church."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2254789", "sub_label": "Gerland of Agrigento", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Gerland of Agrigento", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Gerland of Agrigento (Italian: San Gerlando di Agrigento), also known as Gerland of Besan\u00e7on (d. 25 February 1100) was a [MASK] of Agrigento in Sicily."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q4663226", "sub_label": "Abadiu of Antinoe", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Abadiu of Antinoe", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was the [MASK] of Antinoe, and was made a martyr by the Arians."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q78989", "sub_label": "Franz Xaver Nagl", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Franz Xaver Nagl", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "(26 November 1855 \u2013 4 February 1913) was a Cardinal of the Roman Catholic Church and Archbishop of Vienna as well as Titular Latin [MASK] of Tyre."}, {"sub_surface": "Franz Xaver Nagl", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "(26 November 1855 \u2013 4 February 1913) was a Cardinal of the Roman Catholic Church and [MASK] of Vienna as well as Titular Latin Archbishop of Tyre."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q2629249", "sub_label": "Guillaume-Marie-Joseph Labour\u00e9", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Guillaume-Marie-Joseph Labour\u00e9", "obj_surface": "Cardinal Priest", "masked_sentence": "Leo XIII created him [MASK] of S. Maria Nuova e S. Francesca in Foro Romano in the consistory of April 19, 1897."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q715507", "sub_label": "Arturo Salazar Mej\u00eda", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Arturo Salazar Mej\u00eda", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained on February 6, 1944, Salazar Mej\u00eda was made a [MASK] by Pope Paul VI on October 14, 1965 and was ordained on January 6, 1966 retiring on February 6, 1995."}, {"sub_surface": "Arturo Salazar Mej\u00eda", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Arturo Salazar Mej\u00eda (April 11, 1921-November 1, 2009) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Pasto, Colombia."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q268570", "sub_label": "Albert Kanene Obiefuna", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Albert Kanene Obiefuna", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1963, Obiefuna became [MASK] in 1977 and retired in 2003."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q6829898", "sub_label": "Michael Domenec", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Domenec", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "(Catalan: Miquel Dom\u00e8nech i Veciana; 1816\u20131878) was the second Roman Catholic [MASK] of the diocese of Pittsburgh, Pennsylvania, and the only bishop of the short-lived Diocese of Allegheny."}, {"sub_surface": "Michael Domenec", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "(Catalan: Miquel Dom\u00e8nech i Veciana; 1816\u20131878) was the second Roman Catholic bishop of the diocese of Pittsburgh, Pennsylvania, and the only [MASK] of the short-lived Diocese of Allegheny."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3950945", "sub_label": "Ignacio Santib\u00e1\u00f1ez", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ignacio Santib\u00e1\u00f1ez", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Ignacio Santib\u00e1\u00f1ez (1512 \u2013 August 14, 1598) was a Roman Catholic prelate who served as the first [MASK] of Manila (1595-1598)."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q7701185", "sub_label": "Teophilus Seremi", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Teophilus Seremi", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Teophilus Seremi (also spelled Szeremi; died July 1697) was an Orthodox [MASK] and metropolitan of B\u0103lgrad (of Transylvania) between 1692 and 1697."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1526428", "sub_label": "Giovanni Volta", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Giovanni Volta", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Giovanni Volta (March 14, 1928 \u2013 February 4, 2012) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Pavia."}, {"sub_surface": "Giovanni Volta", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1952, Volta was named [MASK] in 1986 retiring in 2003."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3100976", "sub_label": "Genesius of Lyon", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Genesius of Lyon", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Saint Genesius of Lyon (Genestus, Genes) (died 679) was the 37th [MASK] of Lyon."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q8010378", "sub_label": "William H. DeLancey", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "William H. DeLancey", "obj_surface": "Episcopal", "masked_sentence": "DeLancey was known as a High Churchman, and served as the first bishop of the [MASK] Diocese of Western New York."}, {"sub_surface": "William Heathcote DeLancey", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "William Heathcote DeLancey (October 8, 1797 \u2013 April 5, 1865) was a [MASK] of the Episcopal Church in the United States of America and the sixth Provost of the University of Pennsylvania."}, {"sub_surface": "William Heathcote DeLancey", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "William Heathcote DeLancey (October 8, 1797 \u2013 April 5, 1865) was a [MASK] of the Episcopal Church in the United States of America and the sixth Provost of the University of Pennsylvania."}, {"sub_surface": "William H. DeLancey", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "DeLancey was known as a High Churchman, and served as the first [MASK] of the Episcopal Diocese of Western New York."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q7088148", "sub_label": "Olivier Elz\u00e9ar Mathieu", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Olivier Elz\u00e9ar Mathieu", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Olivier Elz\u00e9ar Mathieu (24 December 1853 \u2013 26 October 1929) was a Canadian Roman Catholic priest, academic, and [MASK] of Regina."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q704059", "sub_label": "Josef Beran", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Josef Beran", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as the [MASK] of Prague from 1946 until his death and was elevated into the cardinalate in 1965."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1136098", "sub_label": "Cosmas Michael Angkur", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Cosmas Michael Angkur", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Cosmas Michael Angkur (born 4 January 1937) is an Indonesian Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q1080326", "sub_label": "Marcantonio Gozzadini", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Marcantonio Gozzadini", "obj_surface": "Roman Catholic Cardinal", "masked_sentence": "Marcantonio Gozzadini (1574 \u2013 September 1, 1623) was an Italian [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q1540556", "sub_label": "Gozbald", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Gozbald", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Gozbald, in Latin Gozbaldus or Gauzbaldus (died 20 September 855), was the [MASK] of Niederaltaich from 830, and the bishop of W\u00fcrzburg from 842, until his death."}, {"sub_surface": "Gozbald", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "In 833 Louis divided the office of archchaplian\u2013chancellor, appointing bishop Baturich of Regensburg and [MASK] Grimald of Wissembourg, respectively."}, {"sub_surface": "Gozbald", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "At Nijmegen on 14 June 838, an imperial assembly under Emperor Louis the Pious decided a dispute between Gozbald and Hraban Maur, [MASK] of Fulda, in favour of the latter."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q5257294", "sub_label": "Denis J. O'Connell", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Denis J. O'Connell", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Denis Joseph O'Connell (January 28, 1849 \u2013 January 1, 1927) was an Irish-born Catholic [MASK] for the Diocese of Richmond, Virginia, in the United States."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1043563", "sub_label": "Carmelo Cassati", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Carmelo Cassati", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Cassati was appointed [MASK] of the Diocese of Lucera and Diocese of San Severo on September 7, 1985, resigning from Lucera on September 30, 1986."}, {"sub_surface": "Carmelo Cassati", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Cassati was appointed [MASK] of Pinheiro diocese on June 17, 1975."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q260816", "sub_label": "Emygdius", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Emygdius", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Emygdius (Latin: Emidius, \u00c6medius, Emigdius, Hemigidius; Italian: Sant'Emidio; c. 279 \u2013 c. 309 AD) was a Christian [MASK] who is venerated as a martyr."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q1035811", "sub_label": "Franziskus Herzan von Harras", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Franziskus Herzan von Harras", "obj_surface": "Roman Catholic cardinal", "masked_sentence": "Franziskus von Paula Herzan von Harras or Franti\u0161ek de Paula Hrz\u00e1n z Harasova (5 April 1735 in Prague \u2013 1 June 1804 in Vienna) was a [MASK] from what is now the Czech Republic."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q5045479", "sub_label": "Carolyn Tyler Guidry", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Carolyn Tyler Guidry", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Carolyn Tyler-Guidry, a [MASK] of the African Methodist Episcopal Church was the first woman appointed to be a presiding elder in the Fifth Episcopal District of the AME Church and the second woman to become a bishop in the denomination."}, {"sub_surface": "Carolyn Tyler Guidry", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Carolyn Tyler-Guidry, a bishop of the African Methodist Episcopal Church was the first woman appointed to be a presiding elder in the Fifth Episcopal District of the AME Church and the second woman to become a [MASK] in the denomination."}]}
{"obj_uri": "Q43292", "obj_label": "sultan", "sub_uri": "Q6932682", "sub_label": "Muhammad Rumfa", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Muhammad Rumfa", "obj_surface": "Sultan", "masked_sentence": "Muhammad Rumfa was the [MASK] of the Sultanate of Kano, located in modern-day Kano State, Northern Nigeria, it was believed that Muhammad Rumfa migrated from Daura, long after Bagauda."}, {"sub_surface": "Muhammad Rumfa", "obj_surface": "Sultan", "masked_sentence": "Muhammad Rumfa was the [MASK] of the Sultanate of Kano, located in modern-day Kano State, Northern Nigeria, it was believed that Muhammad Rumfa migrated from Daura, long after Bagauda."}, {"sub_surface": "Muhammad Rumfa", "obj_surface": "Sultan", "masked_sentence": "Muhammad Rumfa was the [MASK] of the Sultanate of Kano, located in modern-day Kano State, Northern Nigeria, it was believed that Muhammad Rumfa migrated from Daura, long after Bagauda."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q971289", "sub_label": "Edme Mongin", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Edme Mongin", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Edme Mongin (1668 \u2013 6 May 1746) was a French orator and [MASK] of Bazas."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q816866", "sub_label": "Benedict John Osta", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Benedict John Osta", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Osta was ordained to the priesthood in 1963 for the Society of Jesus, In 1980 he was named [MASK] of the Diocese of Patna, India, and then was named archbishop of Patna in 1999."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q15856651", "sub_label": "Andr\u00e9s Mar\u00eda Rubio Garcia", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Andr\u00e9s Mar\u00eda Rubio Garcia", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Andr\u00e9s Mar\u00eda Rubio Garc\u00eda (born June 1, 1924 in Rocha, Uruguay - died on 19 April 2006 in Mercedes, Uruguay) was an Uruguayan Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3948085", "sub_label": "Sancho of Castile", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Sancho of Castile (bishop)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Infante Sancho of Castile (1233 \u2013 27 October 1261) was [MASK] of Toledo and Chancellor of Castile from 1259 until his death."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q103308", "sub_label": "Paschal I", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope Paschal I", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Saint Paschal I (Latin: Paschalis I; born Pascale Massimi; died 11 February 824) was [MASK] from 25 January 817 to his death in 824."}, {"sub_surface": "Pope Paschal I", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "[MASK] Saint Paschal I (Latin: Paschalis I; born Pascale Massimi; died 11 February 824) was Pope from 25 January 817 to his death in 824."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q177255", "sub_label": "Dionigi Tettamanzi", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Dionigi Tettamanzi", "obj_surface": "Archbishop Emeritus", "masked_sentence": "He is [MASK] of Milan, and was elevated to the cardinalate in 1998."}, {"sub_surface": "Dionigi Tettamanzi", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Previous to his service in Milan, Tettamanzi was [MASK] of Genoa."}, {"sub_surface": "Dionigi Tettamanzi", "obj_surface": "Archbishop Emeritus", "masked_sentence": "He is [MASK] of Milan, and was elevated to the cardinalate in 1998."}, {"sub_surface": "Dionigi Tettamanzi", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Previous to his service in Milan, Tettamanzi was [MASK] of Genoa."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3160358", "sub_label": "Jakub ze \u017bnina", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jakub ze \u017bnina", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "He was [MASK] from c. 1124 until 1148."}, {"sub_surface": "Jakub ze \u017bnina", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "This was annulled in 1136 when Innocent II restored as Gniezno with [MASK] authority."}, {"sub_surface": "Jakub ze \u017bnina", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Jacob of \u017bnin (Polish: Jakub ze \u017bnina) was an early [MASK] of Gniezno in Poland."}, {"sub_surface": "Jakub ze \u017bnina", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "On 7 July 1136 Pope Innocent II granted [MASK] Jacob twenty-nine villages in Pa\u0142uki and the town of \u017bnin, which also became property of the Roman Catholic Church."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q381039", "sub_label": "John Wilkins", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John Wilkins", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was born in Northamptonshire and was the half brother of John Wilkins, who would become [MASK] of Chester."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q6255036", "sub_label": "John Roach", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John Roach (bishop)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Saint Paul and Minneapolis from 1975 to 1995."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q3163772", "sub_label": "Jean-Baptiste-Fr\u00e9zal Charbonnier", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Baptiste-Fr\u00e9zal Charbonnier", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Charbonnier had given him full authority as civil and military ruler of the Mpala region.Charbonnier was ordained [MASK] by his friend Bishop L\u00e9on Livinhac on 24 August 1887 at Kipalapala.He was the first bishop to be ordained in equatorial Africa."}, {"sub_surface": "Jean-Baptiste-Fr\u00e9zal Charbonnier", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Charbonnier had given him full authority as civil and military ruler of the Mpala region.Charbonnier was ordained bishop by his friend Bishop L\u00e9on Livinhac on 24 August 1887 at Kipalapala.He was the first [MASK] to be ordained in equatorial Africa."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1149582", "sub_label": "Czeslaw Kozon", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Czeslaw Kozon", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Czes\u0142aw Kozon (born 17 November 1951, Idestrup, Falster, Denmark) is the Roman Catholic [MASK] of the Diocese of Copenhagen."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q3771735", "sub_label": "Justin of Chieti", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Justin of Chieti", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "His passio dates from the 15th century and was modeled mostly on that of a saint with the same name, who was [MASK] of Siponto, while his brothers Florentius and Felix were martyred at Furci in the Abruzzo, along with Justin's niece Justa."}, {"sub_surface": "Justin of Chieti", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Justin of Chieti (Italian: San Giustino di Chieti) is venerated as an early [MASK] of Chieti, Italy."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q853647", "sub_label": "I\u00f1aki Azkuna", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "I\u00f1aki Azkuna", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "He was [MASK] of the city of Bilbao, Biscay in the Basque Country, from 1999 until his death."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q530497", "sub_label": "Thomas McMahon", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas McMahon", "obj_surface": "Bishop Emeritus", "masked_sentence": "Thomas McMahon (born 17 June 1936, Dorking, Surrey) is the current Roman Catholic [MASK] of Brentwood."}, {"sub_surface": "Thomas McMahon", "obj_surface": "Bishop Emeritus", "masked_sentence": "Thomas McMahon (born 17 June 1936, Dorking, Surrey) is the current Roman Catholic [MASK] of Brentwood."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q507695", "sub_label": "Antonio Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez Zum\u00e1rraga", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez Zum\u00e1rraga", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was made auxiliary bishop of Quito on May 17, 1969 (with the titular diocese of Tagarata) and was consecrated as bishop in Quito on June 15, 1969 by Cardinal Pablo Mu\u00f1oz Vega, SJ, [MASK] of Quito."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q6140528", "sub_label": "James O'Reilly", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "James O'Reilly (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] for the next twenty-four years, until his death just over two months past his 79th birthday."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q6247293", "sub_label": "John May", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John May (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "John May (Meye) (died 1598) was an English academic and churchman, who became [MASK] of Carlisle."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q470625", "sub_label": "John Njue", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John Njue", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was ordained [MASK] by Cardinal John Njue on September 29, 2012 in St John's Co-Cathedral Valletta and left Malta on November 3."}, {"sub_surface": "John Njue", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In 2011 Pope Benedict XVI appointed him [MASK] of Malindi in Kenya and on 1 October 2011 he was consecrated by Cardinal John Njue."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q953773", "sub_label": "Jean-Pierre Urkia", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Pierre Urkia", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was appointed to the Vicariate Apostolic of Paks\u00e9 along with the Titular Bishop of Masclianae on June 12, 1967 and ordained [MASK] on September 27, 1967."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q723560", "sub_label": "Jan", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jan (bishop of Wroc\u0142aw)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Jan (Latin: Johannes) was the first [MASK] of Wroc\u0142aw."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q554578", "sub_label": "Charles Michael Jarrell", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Michael Jarrell", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Charles Michael Jarrell (May 15, 1940) is an American prelate of the Roman Catholic Church who served as the sixth [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Lafayette in Louisiana until his resignation on February 18, 2016."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q682480", "sub_label": "Luigi Cornaro", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Luigi Cornaro (cardinal)", "obj_surface": "Roman Catholic cardinal", "masked_sentence": "Luigi Cornaro (1517\u20131584) was an Italian [MASK] and bishop."}, {"sub_surface": "Luigi Cornaro (cardinal)", "obj_surface": "cardinal priests", "masked_sentence": "On February 26, 1561, he opted for the order of [MASK], and on June 21, 1564 received the titular church of San Marco."}, {"sub_surface": "Luigi Cornaro (cardinal)", "obj_surface": "cardinal deacon", "masked_sentence": "Pope Julius III made him a [MASK] in the consistory of November 20, 1551."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q734462", "sub_label": "Carmelo Dom\u00eanico Recchia", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Carmelo Dom\u00eanico Recchia", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Recchia retired as [MASK] of Claraval on March 24, 1999"}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q3080894", "sub_label": "Francesco Adriano Ceva", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Francesco Adriano Ceva", "obj_surface": "Cardinal-Priest", "masked_sentence": "He was further rewarded when Urban elevated him to cardinal in 1643 and he was made [MASK] at Santa Prisca."}, {"sub_surface": "Francesco Adriano Ceva", "obj_surface": "Catholic Cardinal", "masked_sentence": "Francesco Adriano Ceva (1580 - 12 October 1655) was a [MASK] from Savoy."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1419064", "sub_label": "Rolando Joven Tria Tirona", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Rolando Joven Tria Tirona", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He is the current [MASK] of Caceres in Naga City, Camarines Sur, Philippines."}, {"sub_surface": "Rolando Joven Tria Tirona", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was appointed to succeed the retiring [MASK] Leonardo Legaspi of Caceres."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q4799255", "sub_label": "Arthur Jerome Drossaerts", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Arthur Jerome Drossaerts", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of San Antonio from 1918 until his death."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q2517901", "sub_label": "Paolo Burali d'Arezzo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Paolo Burali d'Arezzo", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as the [MASK] of Naples from 1576 to 1578."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q671080", "sub_label": "Vincenzo Fagiolo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Vincenzo Fagiolo", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Pope Paul VI appointed him [MASK] of Chieti-Vasto on 20 November 1971."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q6483617", "sub_label": "Lancelot Goody", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Launcelot Goody", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Launcelot John Goody KBE, PhD DD, (5 June 1908 in London \u2013 13 May 1992 in Perth, Western Australia), an Australian metropolitan bishop, was the sixth Roman Catholic [MASK] of Perth, serving from 1968 to 1983."}, {"sub_surface": "Launcelot Goody", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Prior to his election as [MASK] of Perth, Goody served as the inaugural Bishop of Bunbury from 1954 to 1968."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1441199", "sub_label": "Francesco Pignatelli", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Francesco Pignatelli", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "On 27 September 1684 he was elected [MASK] of Taranto."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q596562", "sub_label": "Manuel del Rosario", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Manuel del Rosario", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "At the time of his death, Del Rosario was the oldest Filipino [MASK] as well as one of the oldest Catholic bishops."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1542930", "sub_label": "Paul Verdzekov", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Verdzekov", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood on December 20, 1961, Paul Verdzekov was named bishop of the then Diocese of Bamenda on August 13, 1970 and was ordained [MASK] on November 8, 1970."}, {"sub_surface": "Paul Verdzekov", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood on December 20, 1961, Paul Verdzekov was named [MASK] of the then Diocese of Bamenda on August 13, 1970 and was ordained bishop on November 8, 1970."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q1801401", "sub_label": "Lambert of St-Bertin", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Lambert of St-Bertin", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Lambert of St-Bertin was a French Benedictine chronicler and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q160900", "sub_label": "Agapetus I", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Agapitus", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Other Senators accompanying [MASK] John included his brother Theodorus, Agapitus, and the patrician Agapitus."}, {"sub_surface": "Agapitus", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Other Senators accompanying [MASK] John included his brother Theodorus, Agapitus, and the patrician Agapitus."}, {"sub_surface": "Agapitus", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Other Senators accompanying [MASK] John included his brother Inportunus, Agapitus, and the patrician Agapitus."}, {"sub_surface": "Agapitus", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Other Senators accompanying [MASK] John included his brother Inportunus, Agapitus, and the patrician Agapitus."}, {"sub_surface": "Agapitus", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Other Senators accompanying [MASK] John included Inportunus, Theodorus, and the patrician Agapitus."}, {"sub_surface": "Agapitus", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Felicissimus and Agapitus were two of the six deacons of Pope Sixtus II who were martyred with him on or about 6 August 258, Felicissimus and Agapitus on the same day as the [MASK]."}, {"sub_surface": "Agapitus", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Felicissimus and Agapitus were two of the six deacons of Pope Sixtus II who were martyred with him on or about 6 August 258, Felicissimus and Agapitus on the same day as the [MASK]."}, {"sub_surface": "Pope Agapetus I", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Agapetus I (died 22 April 536) was [MASK] from 13 May 535 to his death in 536."}, {"sub_surface": "Pope Agapetus I", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Agapetus I (died 22 April 536) was [MASK] from 13 May 535 to his death in 536."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2736594", "sub_label": "Joseph Gaudentius Anderson", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Gaudentius Anderson", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Joseph Gaudentius Anderson (September 30, 1865 \u2013 July 2, 1927) was an American Roman Catholic [MASK]."}, {"sub_surface": "Joseph Gaudentius Anderson", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was ordained [MASK] on July 27, 1909 and died while still in office."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q5587934", "sub_label": "Gotofredo I, Archbishop of Milan", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Gotofredo I (archbishop of Milan)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Gotofredo (or Gotifredo) I (died 19 September 979) was the [MASK] of Milan from 974 until his death."}, {"sub_surface": "Gotofredo I (archbishop of Milan)", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "According to the notice of his death, he had been [MASK] for five years, one month, and twenty-three (or twenty-four) days, which, calculated backwards, places the beginning of his tenure in July or August 974, depending on whether it is dated from his election or consecration."}, {"sub_surface": "Gotofredo I (archbishop of Milan)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Gotofredo first appears as Gotefredus clericus ac notarius (\"Gotofredo, cleric and notary\") of [MASK] Walpert in July 962, when he was at San Salvatore di Tolla nel Piacento."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3068633", "sub_label": "Ferdinand Maximilien M\u00e9riadec de Rohan", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ferdinand Maximilien M\u00e9riadec de Rohan", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "He served as prior and doctor of the Sorbonne and provost of the church of Strasbourg before being crowned [MASK] of Bordeaux on 26 December 1769."}, {"sub_surface": "Ferdinand Maximilien M\u00e9riadec de Rohan", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "He remained there only a short time before leaving Bordeaux for the Cambrai [MASK]'s palace, and died in Paris in 1813."}, {"sub_surface": "Ferdinand Maximilien M\u00e9riadec de Rohan", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Ferdinand Maximilien M\u00e9riadec de Rohan (1738\u20131813) was an [MASK] of Bordeaux starting in 1769, and Prince-Archbishop of Cambrai from 1781."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q244380", "sub_label": "Saint Denis", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Rusticus", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was one of the twelve bishops who assembled to elect Ravennius [MASK] of Arles in 449; a letter from Ravennius to Rusticus, proves the high esteem in which he was held."}, {"sub_surface": "Rusticus", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He succeeded his own brother, Rusticus of Cahors, as [MASK] of Cahors and governed the diocese, which flourished under his care, from 630 to 655."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2958156", "sub_label": "Charles-Joachim Colbert de Croissy", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Charles-Joachim Colbert de Croissy", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Charles-Joachim Colbert de Croissy (11 June 1667 \u2013 8 April 1738) was a [MASK] of Montpellier from 1697."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1508658", "sub_label": "George Yod Phimphisan", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "George Yod Phimphisan", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "George Yod Phimphisan (Thai: \u0e22\u0e2d\u0e14 \u0e1e\u0e34\u0e21\u0e1e\u0e34\u0e2a\u0e32\u0e23; rtgs: Yot Phimphisan; born January 19, 1933) is a 20th and 21st century [MASK] of the Catholic Church in Thailand."}, {"sub_surface": "George Yod Phimphisan", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He served as the second [MASK] of the Diocese of Udon Thani in the region of Isan, Thailand from 1975-2009."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q464730", "sub_label": "Ra\u00fal Arsenio Casado", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ra\u00fal Arsenio Casado", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood December 20, 1952, he was named [MASK] on May 14, 1975 and was ordained on August 16, 1975 serving in several dioceses."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1706367", "sub_label": "Joseph-Marie Tr\u1ecbnh V\u0103n C\u0103n", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Tr\u1ecbnh V\u0103n C\u0103n", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was the [MASK] of Hanoi from 1978 until his death."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q974960", "sub_label": "Castor of Apt", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Castor of Apt", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was subsequently made [MASK] of Apt."}, {"sub_surface": "Castor of Apt", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "420) was a bishop of Apt, [MASK] during Gaul."}, {"sub_surface": "Castor of Apt", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "420) was a [MASK] of Apt, bishop during Gaul."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q368452", "sub_label": "Wolfgang Haas", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Wolfgang Haas", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "At the request of the bishop of Chur Johannes Vonderach, Haas was appointed to the position of coadjutor [MASK] of Chur on 25 March 1988."}, {"sub_surface": "Wolfgang Haas", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "At the request of the [MASK] of Chur Johannes Vonderach, Haas was appointed to the position of coadjutor bishop of Chur on 25 March 1988."}, {"sub_surface": "Wolfgang Haas", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "On 22 May 1990 Haas then became [MASK] of Chur."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q3773654", "sub_label": "Gotofredo da Castiglione", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Gotofredo da Castiglione", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Gotofredo was eventually recanted as [MASK] after the Walk to Canossa in 1077."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q368032", "sub_label": "Utto", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Utto", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "The Blessed Utto was the first [MASK] of the Bavarian Metten Abbey of the Benedictine Order."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q276456", "sub_label": "Jos\u00e9 Manuel Estepa Llaurens", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Manuel Estepa Llaurens", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was consecrated to the Episcopate on 15 October 1972, his principal consecrator was Cardinal Vicente Enrique y Taranc\u00f3n, [MASK] of Madrid, and his principal co-consecrators were Marcelo Gonz\u00e1lez Mart\u00edn, Archbishop of Toledo and Jos\u00e9 L\u00f3pez Ortiz, Titular Archbishop of Gradum."}, {"sub_surface": "Jos\u00e9 Manuel Estepa Llaurens", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He retired as Military [MASK] of Spain on 30 October 2003."}, {"sub_surface": "Jos\u00e9 Manuel Estepa Llaurens", "obj_surface": "Archbishop Emeritus", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Manuel Estepa Llaurens (born 1 January 1926) is a cardinal of the Catholic Church and Military [MASK] of Spain."}, {"sub_surface": "Jos\u00e9 Manuel Estepa Llaurens", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was consecrated to the Episcopate on 15 October 1972, his principal consecrator was Cardinal Vicente Enrique y Taranc\u00f3n, Archbishop of Madrid, and his principal co-consecrators were Marcelo Gonz\u00e1lez Mart\u00edn, [MASK] of Toledo and Jos\u00e9 L\u00f3pez Ortiz, Titular Archbishop of Gradum."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q1378988", "sub_label": "Galeotto Franciotti della Rovere", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Galeotto Franciotti della Rovere", "obj_surface": "cardinal priest", "masked_sentence": "Pope Julius II made him a [MASK] in the consistory of November 29, 1503."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q775053", "sub_label": "Carlos Gonz\u00e1lez Cruchaga", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Carlos Gonz\u00e1lez Cruchaga", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Cruchaga remained [MASK] of the Diocese of Talca until his retirement on December 12, 1996."}, {"sub_surface": "Carlos Gonz\u00e1lez Cruchaga", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Cruchaga was appointed bishop of the Diocese of Talca on January 4, 1967 and ordained a [MASK] May 7, 1967."}, {"sub_surface": "Carlos Gonz\u00e1lez Cruchaga", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Cruchaga was appointed [MASK] of the Diocese of Talca on January 4, 1967 and ordained a bishop May 7, 1967."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q44898", "sub_label": "Antonio Mar\u00eda Rouco Varela", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Mar\u00eda Rouco Varela", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Madrid from 1994 to 2014."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q441735", "sub_label": "Luc Alfons de Hovre", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Luc Alfons de Hovre", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He had been a priest for 51 years and a [MASK] for 27 years."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q2294614", "sub_label": "Bartholomew of Braga", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Bartholomew of Braga", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Blessed Bartholomew of Braga, later known as Bartolomeus a Martyribus (Bartolomeu dos M\u00e1rtires in Portuguese), out of veneration for the church in which he was baptized, was a Portuguese Dominican theologian and [MASK] of Braga."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q5409455", "sub_label": "Eulogio Gillow y Zavalza", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Eulogio Gillow y Zavalza", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Eulogio Gregorio Clemente Gillow y Zavala was the first [MASK] of the Roman Catholic Archdiocese of Antequera, Oaxaca located in Oaxaca de Juarez, Oaxaca, Mexico."}, {"sub_surface": "Eulogio Gillow y Zavalza", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "When the widowed D\u00edaz married his second wife, seventeen-year-old Carmen Romero Rubio, the daughter of one of his key advisers, he asked Gillow preside, but Gillow suggested that the [MASK] of Mexico and prominent supporter of the Second Mexican Empire to do the honors."}, {"sub_surface": "Eulogio Gillow y Zavalza", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "He was [MASK] until his death in 1922."}, {"sub_surface": "Eulogio Gillow y Zavalza", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "He was named [MASK] of Oaxaca in 1887, which D\u00edaz was pleased with."}, {"sub_surface": "Eulogio Gillow y Zavalza", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Gillow's post as [MASK] in D\u00edaz's home state had a number of benefits, due to his political and ecclesiastic connections."}, {"sub_surface": "Eulogio Gillow y Zavalza", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "During the First Vatican Council, Gillow was a theological adviser to the [MASK] of Oaxaca."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q604344", "sub_label": "Antonio Poma", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Poma", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Bologna from 1968 to 1983, and was elevated to the cardinalate in 1969."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q247845", "sub_label": "Alphonse Georger", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Alphonse Georger", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Alphonse Georger (born 25 May 1936 in Sarreguemines, Moselle (department), is a French and Algerian Catholic [MASK] and an Emeritus Bishop of the Roman Catholic Diocese of Oran in Algeria since December 2012."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q826291", "sub_label": "Wezilo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Wezilo", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Wezilo, died 1088, was [MASK] of Mainz from 1084\u201388."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q1522103", "sub_label": "Giacomo Filippo Fransoni", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Giacomo Filippo Fransoni", "obj_surface": "Cardinal Priest", "masked_sentence": "He was the [MASK] of the Church of San Lorenzo in Lucina at the time of his death."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q78302", "sub_label": "John Jobst", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John Jobst", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was appointed Vicar Apostolic of the Vicariate Apostolic of Kimberleys on 13 January 1959 as well as titular bishop of Pitanae, and was ordained [MASK] on 19 March 1959."}, {"sub_surface": "John Jobst", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was the last German [MASK] who attended the Second Vatican Council."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q4710002", "sub_label": "Albert Daeger", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Albert Daeger", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Albert Daeger (March 5, 1872 \u2013 December 2, 1932) was the sixth Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Archdiocese of Santa Fe, New Mexico."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q2911595", "sub_label": "Bossuta Stefan", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Bossuta Stefan", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Bossuta Stefan or Bo\u017c\u0119t\u0105 was a twelfth-century [MASK] of Gniezno.Very little is known of his life including his birth date."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q182474", "sub_label": "Lucius III", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope Lucius III", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "The new [MASK], Pope Lucius III, granted the see of St Andrew to Hugh, and John, having previously been elected to the Bishopric of Dunkeld, had this see confirmed."}, {"sub_surface": "Lucius III", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "The new [MASK], Pope Lucius III, granted the see of St Andrew to Hugh, and John, having previously been elected to the Bishopric of Dunkeld, had this see confirmed."}, {"sub_surface": "Pope Lucius III", "obj_surface": "papacy", "masked_sentence": "After the election to the [MASK] of Cardinal Ubaldo Allucingoli (Pope Lucius III) in 1181 he became new dean of the Sacred College of Cardinals."}, {"sub_surface": "Lucius III", "obj_surface": "papacy", "masked_sentence": "After the election to the [MASK] of Cardinal Ubaldo Allucingoli (Pope Lucius III) in 1181 he became new dean of the Sacred College of Cardinals."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q2459547", "sub_label": "Ruad\u00e1n of Lorrha", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ruadh\u00e1n of Lorrha", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "St. Ruadh\u00e1n mac Fergusa Birn, also known as Rowan and Rodan, was an Irish Christian [MASK] who founded the monastery of Lorrha (Lothra, County Tipperary, Ireland), near Terryglass."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q6833162", "sub_label": "Michael O'Gara", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Michael O'Gara", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Michael O'Gara (died 1748) was an Irish clergyman who served as the Roman Catholic [MASK] of Tuam from 1740 to 1748."}, {"sub_surface": "Michael O'Gara", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "He was appointed [MASK] of the metropolitan see of Tuam by papal brief on 19 September 1740, and received faculties as bishop later in the same month."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q969393", "sub_label": "Ernesto Nathan", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ernesto Nathan", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Ernesto Nathan (5 October 1848 - 9 April 1921) was an English-Italian Jewish politician, and [MASK] of Rome, Italy from November 1907 to December 1913."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1438909", "sub_label": "Ignatius von Senestr\u00e9y", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ignatius von Senestr\u00e9y", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "On 27 January 1858, aged 39, he was appointed Bishop of Regensburg and ordained a [MASK] two months later."}, {"sub_surface": "Ignatius von Senestr\u00e9y", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He had been a priest for 64 years and a [MASK] for 48 years."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q231873", "sub_label": "Zweder van Culemborg", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Zweder van Culemborg", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Zweder van Culemborg (or Kuilenburg) (died 21 September 1433, in Basel) was [MASK] of Utrecht during the Utrecht Schism."}, {"sub_surface": "Zweder van Culemborg", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "But Rudolf was able to sign treaties with neighbouring rulers, after which pope Eugene IV, Martin V's successor, appointed Zweder to the titular bishopric of Caesarea and recognised Rudolf as [MASK] of Utrecht on 10 December 1432."}, {"sub_surface": "Zweder van Culemborg", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "After the death of [MASK] Frederik III van Blankenheim in 1423, a succession-conflict had emerged between the two candidates for the bishopric's seat; Zweder van Culemborg and Rudolf van Diepholt."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q672923", "sub_label": "Maximilian Joseph von Tarn\u00f3czy", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Maximilian Joseph von Tarn\u00f3czy", "obj_surface": "Cardinal-Priest", "masked_sentence": "Pope Pius IX elevated Tarn\u00f3czy to the rank of Cardinal the consistory of 22 December 1873 and appointed him [MASK] of Santa Maria in Aracoeli."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q563093", "sub_label": "Imre Er\u0151ss", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Imre Er\u0151ss", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Imre Alfr\u00e9d Er\u0151ss (July 7, 1909 \u2013 July 31, 1950) was a Romanian cleric and Roman Catholic [MASK]."}, {"sub_surface": "Imre Er\u0151ss", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In 1949, he was consecrated [MASK] in Bucharest."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q16007405", "sub_label": "David Francis Hickey", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "David Francis Hickey", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "(December 3, 1882 \u2013 August 24, 1973) was an American-born [MASK] of the Catholic Church."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q6108494", "sub_label": "Ricardo Antonio Suri\u00f1ach Carreras", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ricardo Antonio Suri\u00f1ach Carreras", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ricardo Antonio Suri\u00f1ach Carreras (born 1 April 1928) was [MASK] for the Roman Catholic Diocese of Ponce."}, {"sub_surface": "Ricardo Antonio Suri\u00f1ach Carreras", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was subsequently named [MASK] of Ponce in 2000 by Pope John Paul II."}, {"sub_surface": "Ricardo Antonio Suri\u00f1ach Carreras", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Suri\u00f1ach Carreras was a university professor, advisor and lecturer prior to becoming [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q7457987", "sub_label": "Severo Aparicio Quispe", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Severo Aparicio Quispe", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Severo Aparicio Quispe, O. de M., (October 8, 1923 \u2013 May 6, 2013) was a Peruvian friar of the Mercedarian Order who was made a [MASK] of the Catholic Church."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q78138", "sub_label": "Thomas Sch\u00f6ning", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Sch\u00f6ning", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Sch\u00f6ning moved his residency to the [MASK]'s palace at Kokenhusen in 1528 because of the conflict with the city of Riga and the Order of Livonia."}, {"sub_surface": "Thomas Sch\u00f6ning", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Thomas Sch\u00f6ning (* probably in Riga; \u2020 11 August 1539 in Kokenhusen) was [MASK] of Riga."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3349134", "sub_label": "Odalric", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Odalric (bishop)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Odalric was made [MASK] of Reims in 962."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2422438", "sub_label": "Thomas Bhalerao", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Bhalerao", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Thomas Bhalerao (1 February 1933 \u2013 13 February 2015) was a Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q3823386", "sub_label": "Salvius", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Salvius (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "c. 580) was a [MASK] of Albi in Gaul."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q516556", "sub_label": "Eduardo Herrera Riera", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Eduardo Herrera Riera", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1955, he was named [MASK] in 1965 and retired in 2003."}, {"sub_surface": "Eduardo Herrera Riera", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Eduardo Herrera Riera (September 7, 1927 \u2013 October 27, 2012) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Carora of Venezuela."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q555718", "sub_label": "Ghaleb Moussa Abdalla Bader", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ghaleb Moussa Abdalla Bader", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "[MASK] Ghaleb Moussa Abdalla Bader (Arabic: \u063a\u0627\u0644\u0628 \u0645\u0648\u0633\u0649 \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u062f\u0631; born on 22 July 1951 in Khirbeh, Jordan) is the Apostolic Nuncio to Pakistan and titular Archbishop of Mathara in Numidia."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q4121309", "sub_label": "Vitas", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Vitas (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "1269) was a Polish Dominican friar and the first [MASK] in Lithuania (1253\u20131255)."}, {"sub_surface": "Vitas (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In 1254, the priest Christian (Lithuanian: Kristijonas), a member of the Livonian Order, was appointed [MASK] and recognised by King Mindaugas with the grant of lands in Samogitia."}, {"sub_surface": "Vitas (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Following the conversion to Christianity and coronation of King Mindaugas during the summer of 1253, there was some delay in appointing a [MASK] for the Grand Duchy of Lithuania due to political intrigues."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q352600", "sub_label": "Alojzij \u0160u\u0161tar", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Alojzij \u0160u\u0161tar", "obj_surface": "Archbishop Emeritus", "masked_sentence": "He remained [MASK] of the Roman Catholic Archdiocese of Ljubljana after his retirement."}, {"sub_surface": "Alojzij \u0160u\u0161tar", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Alojzij \u0160u\u0161tar (14 November 1920 \u2013 29 June 2007) was the [MASK] of Ljubljana from 1980 until 1997."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q96674", "sub_label": "Reinaldo P\u00fcnder", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Reinaldo P\u00fcnder", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In 1978, he was appointed [MASK] to the Coroat\u00e1 Diocese dying in office."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q5867249", "sub_label": "Francisco Oves-Fernandez", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Oves-Fernandez", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was later sent by the [MASK] of Santiago de Cuba, Mons."}, {"sub_surface": "Francisco Oves-Fernandez", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "A second funeral mass was celebrated in the Cathedral of Havana on December 13 presided by [MASK] Ortega."}, {"sub_surface": "Francisco Oves-Fernandez", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Enrique P\u00e9rez-Serantes, [MASK] of Santiago de Cuba, in the Cathedral of Camag\u00fcey."}, {"sub_surface": "Francisco Oves-Fernandez", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Francisco Ricardo Oves-Fernandez (born October 4, 1928 in Camag\u00fcey, Cuba \u2013 December 4, 1990 in El Paso, Texas, US) was the [MASK] of the Archdiocese of Havana."}, {"sub_surface": "Francisco Oves-Fernandez", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Jaime Lucas Ortega y Alamino, [MASK] of Havana, the successor of Mons."}, {"sub_surface": "Francisco Oves-Fernandez", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was promoted as [MASK] of Havana on January 26, 1970, succeeding Mons."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1710343", "sub_label": "Juan Antonio Flores Santana", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Antonio Flores Santana", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood on July 12, 1952, Flores Santana was named bishop of the Roman Catholic Diocese of La Vega, Dominican Republic, on April 24, 1966, and was ordained [MASK] of June 12, 1966."}, {"sub_surface": "Juan Antonio Flores Santana", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "On June 13, 1992, he was appointed [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Santiago de los Caballeros and then archbishop of the same diocese on February 14, 1994, from which he retired on July 16, 2003."}, {"sub_surface": "Juan Antonio Flores Santana", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood on July 12, 1952, Flores Santana was named [MASK] of the Roman Catholic Diocese of La Vega, Dominican Republic, on April 24, 1966, and was ordained bishop of June 12, 1966."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q2517888", "sub_label": "Paul-Th\u00e9r\u00e8se-David d'Astros", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Paul-Th\u00e9r\u00e8se-David d'Astros", "obj_surface": "Roman Catholic Cardinal", "masked_sentence": "Paul-Th\u00e9r\u00e8se-David d' Astros (15 October 1772 - 29 September 1851) was a French [MASK] and archbishop."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q3105129", "sub_label": "Giambattista Spinola", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Giambattista Spinola", "obj_surface": "Cardinal Priest", "masked_sentence": "Shortly after his resignation, Spinola was named a [MASK] by Pope Innocent XI, with his titular church that of Santa Cecilia in Trastevere in Rome."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q6236429", "sub_label": "John Grimes", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John Grimes (New Zealand bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "John Joseph Grimes (11 February 1842 \u2013 15 March 1915) was the first Roman Catholic [MASK] of Christchurch, New Zealand."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1804938", "sub_label": "Patrick Taval", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Patrick Taval", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Patrick Taval (May 4, 1956 \u2013 April 29, 2013) was the Roman Catholic [MASK] of the Diocese of Kerema, Papua New Guinea."}, {"sub_surface": "Patrick Taval", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1984, Taval was named [MASK] in 1996 and died while in office."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q6543407", "sub_label": "Licinius of Angers", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Licinius of Angers", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Licinius of Angers (Lezin, L\u00e9sin) (c.540\u2013c.609) was a Frankish nobleman and [MASK] of Angers."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q63824", "sub_label": "Alfred Bengsch", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Alfred Bengsch", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Berlin's [MASK] was one of the cardinal electors in the conclaves of August and October 1978."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1641675", "sub_label": "Kazimierz Ryczan", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Kazimierz Ryczan", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood on 16 June 1963, Ryczan was named [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Kielce, Poland on 17 July 1993."}, {"sub_surface": "Kazimierz Ryczan", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Kazimierz Ryczan (born 10 February 1532 in \u017burawica) is a Polish Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q13220419", "sub_label": "Joy Baluch", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Joy Baluch", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "After becoming [MASK] in 1981, she led the successful effort to ban drinking in public places in Port Augusta."}, {"sub_surface": "Joy Baluch", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Her term as [MASK] of 29 years is believed to be an Australian record."}, {"sub_surface": "Joy Baluch", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "She died, still the serving [MASK], on 14 May 2013 after a long battle with breast cancer."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q983280", "sub_label": "Mario Rizzi", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Mario Rizzi", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1948, Rizzi became [MASK] in 1991."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1707836", "sub_label": "Joseph Prathan Sridarunsil", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Prathan Sridarunsil", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In the following years he had several posts at the Thai Catholic church, until he was appointed to be the [MASK] of Surat Thani on October 9, 2004."}, {"sub_surface": "Joseph Prathan Sridarunsil", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was installed as [MASK] on November 28 by Crescenzio Sepe, Cardinal Prefect of the Congregation for the Evangelization of Peoples."}, {"sub_surface": "Joseph Prathan Sridarunsil", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Joseph Prathan Sridanusil SDB (born February 9, 1946, Thai: \u0e42\u0e22\u0e40\u0e0b\u0e1f \u0e1b\u0e23\u0e30\u0e18\u0e32\u0e19 \u0e28\u0e23\u0e35\u0e14\u0e32\u0e23\u0e38\u0e13\u0e28\u0e35\u0e25) is the [MASK] of the Roman Catholic diocese of Surat Thani, Thailand."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q533519", "sub_label": "Victor Razafimahatratra", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Victor Razafimahatratra", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Antananarivo from 1976 until his death, and was elevated to the cardinalate in 1976."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q364992", "sub_label": "Adolfo Su\u00e1rez Rivera", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Adolfo Su\u00e1rez Rivera", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Adolfo Antonio Su\u00e1rez Rivera (9 January 1927 in San Crist\u00f3bal de las Casas, Chiapas \u2013 22 March 2008 in Monterrey, Nuevo Le\u00f3n) was a Mexican Cardinal Priest in the Roman Catholic Church who also served as Bishop of Tepic, Tlalnepantla and [MASK] of Monterrey."}, {"sub_surface": "Adolfo Su\u00e1rez Rivera", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "From 8 November 1983 until 25 January 2003 he served as [MASK] of Monterrey."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q132113", "sub_label": "Pontian", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope Pontian", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "[MASK] St. Pontian (Latin: Pontianus; died October 235), was the Bishop of Rome from 21 July 230 to 28 September 235."}, {"sub_surface": "Pope Pontian", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "He resigned to make the election of a new [MASK] possible."}, {"sub_surface": "Pope Pontian", "obj_surface": "papacy", "masked_sentence": "Most of his [MASK] was characterized by amicable relations with the imperial government, and Fabian could thus bring back to Rome the bodies of Pope Pontian and the antipope Hippolytus, both of whom had died in exile in the Sardinian mines, for Christian burial."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q152407", "sub_label": "Louis-Marie Bill\u00e9", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Louis-Marie Bill\u00e9", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Louis-Marie Bill\u00e9 (18 February 1938 \u2013 12 March 2002) was a French clergyman, [MASK] of Lyon from 6 September 1998 and a cardinal until his death in office."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q172933", "sub_label": "John XII", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope John XII", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope John XII (Latin: Ioannes XII; c. 930/937 \u2013 14 May 964) was [MASK] and ruler of the Papal States from 16 December 955 to his death in 964."}, {"sub_surface": "Pope John XII", "obj_surface": "Papacy", "masked_sentence": "Saeculum obscurum (Latin: the Dark Age) is a name given to a period in the history of the [MASK] during the first half of the 10th century, beginning with the installation of Pope Sergius III in 904 and lasting for sixty years until the death of Pope John XII in 964."}, {"sub_surface": "Pope John XII", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Leo VIII (died 1 March 965) was [MASK] from 23 June 964 to his death in 965; before that, he was an antipope from 963 to 964, in opposition to Pope John XII and Pope Benedict V. An appointee of the Holy Roman Emperor, Otto I, his pontificate occurred during the period known as the Saeculum obscurum."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q6791639", "sub_label": "Matthieu Cointerel", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Matthieu Cointerel", "obj_surface": "Roman Catholic cardinal", "masked_sentence": "Matthieu Cointerel (Morannes 1519\u20131585) also known as Matteo Contarelli, was a French [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q953674", "sub_label": "Jos\u00e9 Garibi y Rivera", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Garibi y Rivera", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Mariano Garibi y Rivera (Guadalajara, 30 January 1889\u2013Guadalajara, 27 May 1972), was a Cardinal and [MASK] of Guadalajara."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1556731", "sub_label": "Gustave Olombe Atelumbu Musilamu", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Gustave Olombe Atelumbu Musilamu", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Gustave Olombe Atelumbu Musilamu (May 1, 1927 Yaounge \u2013 February 17, 2011 Wamba, Congo Democratic Republic) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Wamba, in the Democratic Republic of the Congo, Africa."}, {"sub_surface": "Gustave Olombe Atelumbu Musilamu", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1957, Olombe Atelumbu Musilamu was appointed [MASK] of the Wamba Diocese in 1968 resigning in 1990."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2546986", "sub_label": "Walter of Palearia", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Walter of Palearia", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was also the [MASK] of Troia (1189\u20131208) and later bishop of Catania (from 1208)."}, {"sub_surface": "Walter of Palearia", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was also the bishop of Troia (1189\u20131208) and later [MASK] of Catania (from 1208)."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q4668952", "sub_label": "Abraham Kattumana", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Abraham Kattumana", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Archbishop Abraham Kattumana (21 January 1944 \u2013 4 April 1995) was an Indian Syro Malabar Catholic [MASK]."}, {"sub_surface": "Abraham Kattumana", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "[MASK] Abraham Kattumana (21 January 1944 \u2013 4 April 1995) was an Indian Syro Malabar Catholic Archbishop."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q954636", "sub_label": "Girolamo Grimaldi-Cavalleroni", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Girolamo Grimaldi-Cavalleroni", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Girolamo Grimaldi-Cavalleroni (20 August 1597\u2013 4 November 1685) was an Italian cardinal of the Roman Catholic Church and [MASK] of Aix."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q111742", "sub_label": "Samuel Guo Chuan-zhen", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Samuel Guo Chuan-zhen", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained a [MASK] without papal mandate in 1988, he later received it."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q603277", "sub_label": "John Frederick, Duke of Pomerania", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John Frederick, Duke of Pomerania", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Elected [MASK] in 1556 and heir of the duchy in 1560, he remained under tutelage of his great-uncle Barnim XI until he took on his offices in 1567."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q7346681", "sub_label": "Robert Laffan", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Laffan", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was consecrated on 6 July 1823 by Daniel Murray, [MASK] of Dublin."}, {"sub_surface": "Robert Laffan", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Robert Laffan (c.\u20091794\u20131833) was an Irish Roman Catholic prelate who served as the [MASK] of Cashel and Emly from 1823 to 1833."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q876131", "sub_label": "Henry I van Vianden", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Henry I van Vianden", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Henry (or Hendrik) van Vianden (died 4 June 1267) was a [MASK] of Utrecht from 1249 to 1267."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2331648", "sub_label": "Sylvius of Toulouse", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Sylvius of Toulouse", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Sylvius of Toulouse (Silvius, French: Selve, Sylve) was [MASK] of Toulouse from 360 AD to 400 AD."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1546985", "sub_label": "Joseph Rodericks", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Rodericks", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Joseph Robert Rodericks (7 June 1927 \u2013 14 July 2010) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Jamshedpur, India."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q546978", "sub_label": "Anthony Bevilacqua", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Anthony Bevilacqua", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Philadelphia from 1988 to 2003, having previously served as Bishop of Pittsburgh."}, {"sub_surface": "Anthony Bevilacqua", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "In 2001, Withers was consecrated as a hermit by Cardinal Anthony Bevilacqua, the [MASK] of Philadelphia."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q7200174", "sub_label": "Pjet\u00ebr Zakaria", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pjet\u00ebr Zakaria", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In 1390 Zakaria became [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Sap\u00eb and Dagnum."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q4735372", "sub_label": "Alphonse John Smith", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Alphonse John Smith", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Alphonse John Smith, (November 14, 1883 - December 16, 1935) was a 20th-century [MASK] in the Catholic Church in the United States."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q120754", "sub_label": "Roger-\u00c9mile Aubry", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Roger-\u00c9mile Aubry", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Roger-\u00c9mile Aubry, C.Ss.R., (11 April 1923 \u2013 17 February 2010) was the Roman Catholic [MASK] of the Vicariate Apostolic of Reyes, Bolivia."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q6789809", "sub_label": "Matthew", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Matthew (archbishop of Capua)", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "In 1198 Constance placed the Jewry of Capua, thitherto under royal protection, under the protection of the [MASK] as a reward for Matthew's loyalty."}, {"sub_surface": "Matthew (archbishop of Capua)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Matthew (died 1199) was the [MASK] of Capua from 1183, when he succeeded Alfanus of Camerota."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q326530", "sub_label": "Peter of Zittau", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Peter of Zittau", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Esteemed by his colleagues, in 1316 Peter was elected the second [MASK] of Aula Regia."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3756685", "sub_label": "Gabriele Sforza", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Gabriele Sforza", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Gabriele Sforza (born Carlo Sforza, 1423\u20131457), was a member of the Augustinian Order who served as [MASK] of Milan from 1445 to his death in 1457."}]}
{"obj_uri": "Q473984", "obj_label": "Venezuela", "sub_uri": "Q333981", "sub_label": "Yahya Khan", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Yahya Khan", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "In 1969, after his tenure as Chief of Naval Staff, Chief Martial Law Administrator General Yahya Khan appointed Vice-Admiral Ahsan as Martial Law Administrator of East Pakistan at the request of the former [MASK]."}, {"sub_surface": "Yahya Khan", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "He was the deputy commander-in-chief, Pakistan Army under [MASK] General Yahya Khan during the 1971 Indo-Pakistani War."}, {"sub_surface": "Yahya Khan", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "Ahmad, along with Mujib and Dr. Kamal Hossain, led negotiations with [MASK] Yahya Khan and Zulfikar Ali Bhutto for the transfer of power to the elected National Assembly."}, {"sub_surface": "Yahya Khan", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "After the general elections, [MASK] General Yahya Khan attempted to negotiate with both Pakistan Peoples Party and Awami League to share power in the central government but talks failed when President Yahya Khan authorised an armed operation (codename Searchlight) to attack the Awami League."}, {"sub_surface": "Yahya Khan", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "After the general elections, President General Yahya Khan attempted to negotiate with both Pakistan Peoples Party and Awami League to share power in the central government but talks failed when [MASK] Yahya Khan authorised an armed operation (codename Searchlight) to attack the Awami League."}, {"sub_surface": "Yahya Khan", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "After the general elections, [MASK] General Yahya Khan attempted to negotiate with both Pakistan Peoples Party and Awami League to share power in the central government but talks failed when President Yahya Khan authorised an armed operation (codename Searchlight) to attack the Awami League."}, {"sub_surface": "Yahya Khan", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "After the general elections, President General Yahya Khan attempted to negotiate with both Pakistan Peoples Party and Awami League to share power in the central government but talks failed when [MASK] Yahya Khan authorised an armed operation (codename Searchlight) to attack the Awami League."}, {"sub_surface": "Agha Muhammad Yahya Khan", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "After the fall of the Ayub Khan government, Muzaffar Qizilbash served as Finance Minister of Pakistan in the presidential cabinet of [MASK] and Chief Martial Law Administrator General Agha Muhammad Yahya Khan from August 4, 1969 - February 22, 1971."}, {"sub_surface": "Yahya Khan", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "After the fall of the Ayub Khan government, Sardar Abdur Rashid served as Minister for Home Affairs (Interior), Kashmir Affairs, States and Frontier Regions in the presidential cabinet of [MASK] and Chief Martial Law Administrator General Yahya Khan from August 4, 1969 - February 22, 1971."}, {"sub_surface": "Yahya Khan", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "Finally, [MASK] General Yahya Khan imposed Legal Framework Order No."}, {"sub_surface": "Yahya Khan", "obj_surface": "Pakistani president", "masked_sentence": "The first of this is a monstrous rendition of Yahya Khan, the [MASK] who ordered genocide in Bangladesh."}, {"sub_surface": "Yahya Khan", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "In 1970, [MASK] General Yahya Khan enacted a series of territorial, constitutional and military reforms."}, {"sub_surface": "Agha Muhammad Yahya Khan", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "Agha Muhammad Yahya Khan (Urdu: \u0622\u063a\u0627 \u0645\u062d\u0645\u062f \u06cc\u062d\u06cc\u06cc \u062e\u0627\u0646,4 February 1917 \u2013 10 August 1980), widely known as Yahya Khan was a Pakistani general who served as the 3rd [MASK] of Pakistan from 1969 until East Pakistan's secession to Bangladesh in 1971, and Pakistan's defeat in the Indo-Pakistani war of the same year."}, {"sub_surface": "Agha Muhammad Yahya Khan", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "Agha Muhammad Yahya Khan (Urdu: \u0622\u063a\u0627 \u0645\u062d\u0645\u062f \u06cc\u062d\u06cc\u06cc \u062e\u0627\u0646,4 February 1917 \u2013 10 August 1980), widely known as Yahya Khan was a Pakistani general who served as the 3rd [MASK] of Pakistan from 1969 until East Pakistan's secession to Bangladesh in 1971, and Pakistan's defeat in the Indo-Pakistani war of the same year."}, {"sub_surface": "Yahya Khan", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "Agha Muhammad Yahya Khan (Urdu: \u0622\u063a\u0627 \u0645\u062d\u0645\u062f \u06cc\u062d\u06cc\u06cc \u062e\u0627\u0646,4 February 1917 \u2013 10 August 1980), widely known as Yahya Khan was a Pakistani general who served as the 3rd [MASK] of Pakistan from 1969 until East Pakistan's secession to Bangladesh in 1971, and Pakistan's defeat in the Indo-Pakistani war of the same year."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q111767", "sub_label": "Hans Schaidinger", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Hans Schaidinger", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "In 1996 he was first elected [MASK] of Regensburg and reelected in 2002 and 2008."}, {"sub_surface": "Hans Schaidinger", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "1949 in Freilassing), (member of the Christian Social Union of Bavaria), has been [MASK] of the city of Regensburg, Germany since 1996."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q73756", "sub_label": "Ludwig Averkamp", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ludwig Averkamp", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as Bishop of Osnabr\u00fcck from 1987 to 1994, and [MASK] of Hamburg from 1994 to 2002."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q129064", "sub_label": "Giovanni Aldobrandini", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Giovanni Aldobrandini", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Giovanni Aldobrandini (1525\u20131573) was an Italian Roman Catholic [MASK] and cardinal."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q488501", "sub_label": "Rudolf Voderholzer", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Rudolf Voderholzer", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He is [MASK] of Regensburg since 2012."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q655506", "sub_label": "Mervyn Stockwood", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Mervyn Stockwood", "obj_surface": "episcopate", "masked_sentence": "Ivor Davies served under three Bishops of Southwark, and was a key figure in the diocese during the [MASK] of Mervyn Stockwood, whose tenure saw many changes and developments in theology and theological training, particularly during the 1960s when Southwark became known as the centre of the ferment which was nicknamed \"South Bank Religion\"."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q918399", "sub_label": "Marcelo Gonz\u00e1lez Mart\u00edn", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Marcelo Gonz\u00e1lez Mart\u00edn", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Marcelo Gonzalez Martin (16 January 1918 \u2013 25 August 2004) was a Cardinal of the Roman Catholic Church and [MASK] of Toledo and Primate of Spain."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q16008230", "sub_label": "Henry Klonowski", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Henry Klonowski", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Henry Klonowski (March 8, 1898 - May 6, 1977) was a [MASK] of the Catholic Church in the United States."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q5615914", "sub_label": "Guilford Clyde Young", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Guilford Clyde Young", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "[MASK] Young's years in Hobart were distinguished by his leadership in the implementation of the reforms of the Second Vatican Council, and his contribution to the liturgical renewal of the Church, both at the local level and through his appointment in Rome, first to the Consilium[disambiguation needed] for the implementation of the Council's reforms, and later to the Sacred Congregation for Divine Worship."}, {"sub_surface": "Guilford Clyde Young", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was translated to Hobart as Coadjutor in November 1954, and succeeded to the See on the resignation of [MASK] Ernest Tweedy in September the following year."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q561828", "sub_label": "Gero", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Gero (archbishop of Cologne)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "In 969, Gero was elected [MASK] of Cologne by the cathedral chapter."}, {"sub_surface": "Gero (archbishop of Cologne)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Gero (c. 900 \u2013 29 June 976) was [MASK] of Cologne from 969 until his death."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q2063910", "sub_label": "Paulinus Costa", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Paulinus Costa", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Paulinus Costa (19 October 1936 \u2013 3 January 2015) was Roman Catholic [MASK] of the archdiocese of Dhaka from 2005 until his retirement on October 22, 2011."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q3259471", "sub_label": "Lorenzo Cozza", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Lorenzo Cozza", "obj_surface": "Roman Catholic Cardinal", "masked_sentence": "Lorenzo Cozza (March 31, 1654 \u2013 January 19, 1729) was an Italian friar Minor Observantist, [MASK] and theologian."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1708242", "sub_label": "Joseph Wilfrid Dwyer", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Wilfrid Dwyer", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Joseph Dwyer became the first [MASK] of Wagga Wagga in 1917 when the diocese was created and was consecrated on 13 October 1918."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1525191", "sub_label": "Thomas Vowler Short", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Short", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Thomas Vowler Short (16 September 1790 \u2013 13 April 1872) was an English churchman, successively bishop of Sodor and Man and [MASK] of St Asaph."}, {"sub_surface": "Thomas Short", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Thomas Vowler Short (16 September 1790 \u2013 13 April 1872) was an English churchman, successively [MASK] of Sodor and Man and bishop of St Asaph."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q555843", "sub_label": "Felix Eugenio Mkhori", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Felix Eugenio Mkhori", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Felix Eugenio Mkhori (August 24, 1931 \u2013 October 27, 2012) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Lilongwe, Malawi."}, {"sub_surface": "Felix Eugenio Mkhori", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1961, he was named [MASK] in 1977 and retired in 2007."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q762603", "sub_label": "Remaclus", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Saint Remaclus", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Remaclus (Remaculus, Remacle, Rimagilus; died 673) was a Benedictine missionary [MASK]."}, {"sub_surface": "Remaclus", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was appointed missionary [MASK] of Maastricht in 652."}, {"sub_surface": "Remaclus", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He grew up at the Aquitanian ducal court and studied under Sulpitius the Pious, [MASK] of Bourges."}, {"sub_surface": "Saint Remaclus", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Remaclus (Remaculus, Remacle, Rimagilus; died 673) was a Benedictine missionary [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q504937", "sub_label": "Ricardo Mar\u00eda Carles Gord\u00f3", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ricardo Mar\u00eda Carles Gord\u00f3", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "In 1969 he was appointed Bishop of Tortosa, and later as [MASK] of Barcelona in 1990, a post he held until stepping down in 2004."}, {"sub_surface": "Ricardo Mar\u00eda Carles Gord\u00f3", "obj_surface": "Archbishop Emeritus", "masked_sentence": "Ricardo Mar\u00eda Carles Gord\u00f3 (24 September 1926 \u2013 17 December 2013) was a cardinal priest and [MASK] of Barcelona in the Catholic Church."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q706874", "sub_label": "Oliver Plunkett", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Saint Oliver Plunkett", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Hugh Reilly was legal advisor to Saint Oliver Plunkett, [MASK] of Armagh during his trial in 1681, after Plunkett's previous advisor Sir Nicholas Plunkett died."}, {"sub_surface": "Oliver Plunkett", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Oliver Plunkett (also spelt Oliver Plunket) (Irish: Oilibh\u00e9ar Pluinc\u00e9id), known as Saint Oliver Plunkett, (1 November 1625 \u2013 1 July 1681) was the Roman Catholic [MASK] of Armagh and Primate of All Ireland who was the last victim of the Popish Plot."}, {"sub_surface": "Oliver Plunkett", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Oliver Plunkett (also spelt Oliver Plunket) (Irish: Oilibh\u00e9ar Pluinc\u00e9id), known as Saint Oliver Plunkett, (1 November 1625 \u2013 1 July 1681) was the Roman Catholic [MASK] of Armagh and Primate of All Ireland who was the last victim of the Popish Plot."}, {"sub_surface": "Oliver Plunket", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Oliver Plunkett (also spelt Oliver Plunket) (Irish: Oilibh\u00e9ar Pluinc\u00e9id), known as Saint Oliver Plunkett, (1 November 1625 \u2013 1 July 1681) was the Roman Catholic [MASK] of Armagh and Primate of All Ireland who was the last victim of the Popish Plot."}, {"sub_surface": "Saint Oliver Plunkett", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Oliver Plunkett (also spelt Oliver Plunket) (Irish: Oilibh\u00e9ar Pluinc\u00e9id), known as Saint Oliver Plunkett, (1 November 1625 \u2013 1 July 1681) was the Roman Catholic [MASK] of Armagh and Primate of All Ireland who was the last victim of the Popish Plot."}, {"sub_surface": "Oliver Plunkett", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was an ardent Protestant and was involved in the 1670s in the downfall of Oliver Plunkett, the Roman Catholic [MASK] of Armagh."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q6373046", "sub_label": "Karol Kmetko", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Karol Kmetko", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Karol Kme\u0165ko (December 12, 1875 \u2013 December 22, 1948) was the Roman Catholic Bishop of Nitra in Slovakia (1920-1948) and personal [MASK] (from 1944)."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q534002", "sub_label": "Matth\u00e4us Lang von Wellenburg", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Matth\u00e4us Lang von Wellenburg", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Insurgents occupied the town of Hallein, devastated the [MASK]'s Burg Hohenwerfen and even laid siege to his residence at Hohensalzburg, until they were finally defeated with the aid of troops provided by the Swabian League."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q160116", "sub_label": "Alexander III", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope Alexander III", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "After the cardinals who supported Emperor Frederick I elected Victor IV [MASK], G\u00e9za acknowledged his legitimacy in 1160, but in a year, he changed sides and concluded a concordat with Victor IV's opponent, Pope Alexander III."}, {"sub_surface": "Alexander III", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "On September 1, 1159 [MASK] Adrian died, and during the enthronement of his elected successor, Alexander III, the papacy was usurped by a supporter of Frederick, Victor IV."}, {"sub_surface": "Alexander III", "obj_surface": "papacy", "masked_sentence": "On September 1, 1159 Pope Adrian died, and during the enthronement of his elected successor, Alexander III, the [MASK] was usurped by a supporter of Frederick, Victor IV."}, {"sub_surface": "Alexander III", "obj_surface": "papacy", "masked_sentence": "The [MASK] was disputed for the next 18 years, although most of Europe backed Alexander III."}, {"sub_surface": "Pope Alexander III", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "In 1159 he was appointed Archbishop of Cologne in absence, and during the schism between Pope Alexander III and Antipope Victor IV supported the imperial [MASK]."}, {"sub_surface": "Pope Alexander III", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "The [MASK] drew a ring from his finger and, giving it to the doge, bade him cast such a one into the sea each year on Ascension Day, and so wed the sea."}, {"sub_surface": "Pope Alexander III", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "He was elected Bishop of Glasgow on Sunday, 20 September 1164, and consecrated on 28 October at the hands of Pope Alexander III himself in Sens, France, where the [MASK] was then resident."}, {"sub_surface": "Pope Alexander III", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "In this capacity he tried unsuccessfully to persuade Pope Alexander III to reinstate Gilbert d'Aissailly as Grand Master of the Knights Hospitaller, although the [MASK] praised him for his presentation of the case."}, {"sub_surface": "Pope Alexander III", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Alexander III (c. 1100/1105 \u2013 30 August 1181), born Roland of Siena, was [MASK] from 7 September 1159 to his death in 1181."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1934339", "sub_label": "Timothy Manning", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Timothy Manning", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Los Angeles from 1970 to 1985, and was elevated to the cardinalate in 1973."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2699115", "sub_label": "George Theodore Boileau", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "George Theodore Boileau", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "George Theodore Boileau (September 12, 1912 \u2013 February 25, 1965) was a Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q515481", "sub_label": "Ireneo Garc\u00eda Alonso", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ireneo Garc\u00eda Alonso", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Garc\u00eda Alonso was appointed bishop of the Diocese of Albacete on 7 December 1968 and ordained a [MASK] on 25 January 1969."}, {"sub_surface": "Ireneo Garc\u00eda Alonso", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Garc\u00eda Alonso was appointed [MASK] of the Diocese of Albacete on 7 December 1968 and ordained a bishop on 25 January 1969."}, {"sub_surface": "Ireneo Garc\u00eda Alonso", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He resigned as [MASK] of Albacete on 4 August 1980."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q503235", "sub_label": "Robert of Molesme", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Saint Robert", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "The site is protected by Grade II listed building and Scheduled Ancient Monument status Ranulph de Merlay, lord of Morpeth, and his wife, Juliana, daughter of Gospatric II, Earl of Lothian, founded the abbey in 1137 and Saint Robert of Newminster from the Cistercian Fountains Abbey was appointed as the first [MASK]; he governed from 1138 to 1159."}, {"sub_surface": "Saint Robert", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Saint Robert of Molesme (1028 \u2013 17 April 1111) was a Christian saint and [MASK], one of the founders of the Cistercian Order in France."}, {"sub_surface": "Saint Robert", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Saint Robert of Molesme (1028 \u2013 17 April 1111) was a Christian saint and [MASK], one of the founders of the Cistercian Order in France."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q2435144", "sub_label": "Timothy P. Broglio", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Timothy Broglio", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He currently serves as [MASK] for the Military Services, USA."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q6293041", "sub_label": "Jos\u00e9 Manuel Pasquel", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Manuel Pasquel", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was ordained as a [MASK] in 1848, and installed as Archbishop of Lima on 16 Dec 1855."}]}
{"obj_uri": "Q473984", "obj_label": "Venezuela", "sub_uri": "Q334059", "sub_label": "Farooq Leghari", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Farooq Leghari", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "Benazir's government was dismissed a month later by [MASK] Farooq Leghari primarily citing Murtaza's death and corruption."}, {"sub_surface": "Farooq Leghari", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "Farooq Ahmad Khan Leghari (Balochi, Punjabi, Urdu: \u0633\u0631\u062f\u0627\u0631 \u0641\u0627\u0631\u0648\u0642 \u0627\u062d\u0645\u062f \u062e\u0627\u0646 \u0644\u063a\u0627\u0631\u06cc; 29 May 1940 \u2013 20 October 2010), was the eighth [MASK] of Pakistan, serving from 14 November 1993 until voluntarily resgning on 2 December 1997."}, {"sub_surface": "Farooq Leghari", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "Bhutto's government was dismissed a month later by [MASK] Farooq Leghari, while Zardari was arrested and indicted for Murtaza's murder as well as corruption charges."}, {"sub_surface": "Farooq Leghari", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "In 1996, charges of corruption levelled against her led to the final dismissal of her government by [MASK] Farooq Leghari."}, {"sub_surface": "Farooq Leghari", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "Previously, he was a member of Parliament from 1993 till 1996, when the government of Prime Minister Benazir Bhutto was removed by (then) [MASK] Farooq Leghari."}, {"sub_surface": "Farooq Ahmed Leghari", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "He received [MASK]\u2019s Pride of Performance Award, the FIRST Award in Advertising, from Sardar Farooq Ahmed Leghari, President, Islamic Republic of Pakistan, on 25 March 1997."}, {"sub_surface": "Farooq Ahmed Leghari", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "He received President\u2019s Pride of Performance Award, the FIRST Award in Advertising, from Sardar Farooq Ahmed Leghari, [MASK], Islamic Republic of Pakistan, on 25 March 1997."}, {"sub_surface": "Farooq Leghari", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "The election took place after the previous Pakistan Peoples Party (PPP) government of Benazir Bhutto was dismissed by [MASK] Farooq Leghari for concerning matters of national security."}, {"sub_surface": "Farooq Leghari", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "He served as a senior bureaucrat while working very close to four former Presidents of Pakistan including Zulfiqar Ali Bhutto, General Zia, Ghulam Ishaq Khan and Farooq Leghari, and was considered to be the right hand and closest aide of the former [MASK] Ghulam Ishaq Khan."}, {"sub_surface": "Farooq Leghari", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "His father \u2013 Sardar Farooq Leghari \u2013 was a former [MASK] of Pakistan."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q4199318", "sub_label": "Helias of Cologne", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Helias of Cologne", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Helias of Cologne, Irish [MASK] and musician, died 1040."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q8015752", "sub_label": "William Montgomery Brown", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "William Montgomery Brown", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Brown, of Galion, Ohio was consecrated a [MASK] of the Episcopal Church, but is best remembered as the first Episcopal bishop to be tried for heresy since the Reformation, and the first of any creed in America to be deposed for heretical teachings."}, {"sub_surface": "William Montgomery Brown", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Brown, of Galion, Ohio was consecrated a bishop of the Episcopal Church, but is best remembered as the first Episcopal [MASK] to be tried for heresy since the Reformation, and the first of any creed in America to be deposed for heretical teachings."}, {"sub_surface": "William Montgomery Brown", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He later became a [MASK] in the Old Catholic Church."}, {"sub_surface": "William Montgomery Brown", "obj_surface": "Episcopal", "masked_sentence": "Brown, of Galion, Ohio was consecrated a bishop of the Episcopal Church, but is best remembered as the first [MASK] bishop to be tried for heresy since the Reformation, and the first of any creed in America to be deposed for heretical teachings."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q7807105", "sub_label": "Timothy Casey", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Timothy Casey", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Timothy Casey (February 20, 1862 \u2013 October 6, 1931) was the [MASK] of Vancouver, Canada, from 1912 to 1931."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2896476", "sub_label": "Beno\u00eet Costaz", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Beno\u00eet Costaz", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was removed from the list of \u00e9migr\u00e9s in 1800 and on his return to Paris and the Concordat of 1802 was made cur\u00e9 of the \u00c9glise de la Madeleine, then [MASK] of Nancy on 22 October 1810, by imperial decree, holding the bishopric until the Bourbon Restoration in 1814."}, {"sub_surface": "Beno\u00eet Costaz", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Beno\u00eet, baron Costaz (27 February 1761, Champagne-en-Valromey - 13 March 1842, Paris) was a French [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q3263429", "sub_label": "Louis de Courcillon", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Louis de Courcillon", "obj_surface": "abb\u00e9", "masked_sentence": "Louis de Courcillon, known as the [MASK] de Dangeau (January 1643, Paris - 1 January 1723, Paris) was a French churchman and grammarian, best known for being the first to describe the nasal vowels in the French language."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1326629", "sub_label": "Hugo Nicol\u00e1s Barbaro", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Hugo Nicol\u00e1s Barbaro", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He serves as [MASK] of San Roque de Presidencia Roque S\u00e1enz Pe\u00f1a since 2008."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q505192", "sub_label": "Juan Sandoval \u00cd\u00f1iguez", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Sandoval \u00cd\u00f1iguez", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Juan Sandoval \u00cd\u00f1iguez (born 28 March 1933 in Yahualica de Gonz\u00e1lez Gallo, Jalisco, Mexico) is a cardinal of the Roman Catholic Church, and served as [MASK] of Guadalajara."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q354544", "sub_label": "Shi Yongxin", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Shi Yongxin", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Shortly before his death, Suxi was visited by the appointed [MASK] of the Shaolin Monastery, Shi Yongxin."}, {"sub_surface": "Shi Yongxin", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Shi Yongxin (Chinese: \u91ca\u6c38\u4fe1; pinyin: Sh\u00ec Y\u01d2ngx\u00ecn) is the current [MASK] of the Shaolin Temple."}, {"sub_surface": "Shi Yongxin", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Shi Yongxin (Chinese: \u91ca\u6c38\u4fe1; pinyin: Sh\u00ec Y\u01d2ngx\u00ecn) is the current [MASK] of the Shaolin Temple."}, {"sub_surface": "Shi Yongxin", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "On 1 August 2002, he was assaulted by townspeople near the Shaolin Temple, who associated him with the appointed [MASK] Shi Yongxin."}, {"sub_surface": "Shi Yongxin", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "He has been a disciple of Shi Yongxin, the current [MASK] of Shaolin Temple, since he was two years old."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q16205271", "sub_label": "Smaragd of Kalocsa", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Smaragd of Kalocsa", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Smaragd (III) from the kindred Smaragd (Hungarian: Smaragd nembeli (III) Smaragd; died July 1266) was a Hungarian prelate from the gens Smaragd, who served as [MASK] of Kalocsa from 1257 to 1265."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q3119455", "sub_label": "Guido Pepoli", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Guido Pepoli", "obj_surface": "Cardinal-Priest", "masked_sentence": "Then, succeeding to Cardinal Costanzo da Sarnano, he was ordained [MASK] of S. Pietro in Montorio, in Rome, until he died, in June 1599, at 39 years old."}, {"sub_surface": "Guido Pepoli", "obj_surface": "Cardinal-Deacon", "masked_sentence": "From January 15, 1590 to February 6, 1592 he was [MASK] of Sts."}, {"sub_surface": "Guido Pepoli", "obj_surface": "Cardinal-Deacon", "masked_sentence": "Cosmas and Damian, in Rome, and, later, [MASK] of S. Eustachio, in Rome, until January 8, 1596."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q974137", "sub_label": "Michael J. Cleary", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Michael J. Cleary", "obj_surface": "Bishop Emeritus", "masked_sentence": "Michael J. Cleary (born 1 September 1925) is the Roman Catholic [MASK] of the Diocese of Banjul, Gambia."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q273334", "sub_label": "Alphonsus Maria de Liguori", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Alphonsus Maria de' Liguori", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "(27 September 1696 \u2013 1 August 1787), was an Italian Catholic [MASK], spiritual writer, composer, musician, artist, poet, lawyer, scholastic philosopher, and theologian."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q583909", "sub_label": "\u00c9tienne de Bar", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9tienne de Bar", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was [MASK] of Metz from 1120 until his death in 1163."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1442148", "sub_label": "Francisco Ovidio Vera Intriago", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Ovidio Vera Intriago", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Francisco Ovidio Vera Intriago (October 7, 1941 \u2013 April 21, 2014) was a Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2518283", "sub_label": "Giulio Gabrielli the Younger", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Giulio Gabrielli the Younger", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "On January 11, 1808 he was consecrated [MASK] of Senigallia (in the Papal States) by Pius VII, in his private chapel."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q1906960", "sub_label": "Jean Bilh\u00e8res de Lagraulas", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Bilh\u00e8res de Lagraulas", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Jean Bilh\u00e8res de Lagraulas (died 1499) (called the Cardinal of Saint-Denis) was a French Roman Catholic [MASK], bishop and cardinal."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1441889", "sub_label": "Francisco Batistela", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Batistela", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Dom Francisco Batisela (Cerquilho, September 30, 1931\u2013 Guaratinguet\u00e1, October 20, 2010) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Bom Jesus da Lapa, Brazil."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3843348", "sub_label": "Magnus", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Magnus (bishop of Milan)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Magnus (Italian: Magno) was [MASK] of Milan from 518 to c. 530."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q16003724", "sub_label": "Edward Peter McManaman", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Edward Peter McManaman", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Edward Peter McManaman (May 3, 1900 \u2013 July 18, 1964) was a [MASK] of the Catholic Church in the United States."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q609867", "sub_label": "Antti Tulenheimo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Antti Tulenheimo", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "He was also [MASK] of Helsinki between 1931\u20131944 and rector of the University of Helsinki 1926\u20131930."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q173086", "sub_label": "Sergius I", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope Sergius I", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Sergius I (Born circa 650 \u2013 8 September 701) was [MASK] from December 15, 687 to his death in 701."}, {"sub_surface": "Pope Sergius I", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Sergius I (Born circa 650 \u2013 8 September 701) was [MASK] from December 15, 687 to his death in 701."}, {"sub_surface": "Pope Sergius I", "obj_surface": "papacy", "masked_sentence": "His [MASK] was dominated by his response to the Quinisext Council, whose canons he refused to accept."}, {"sub_surface": "Pope Sergius I", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "He was elected at a time when two rivals, the Archdeacon Paschal and the Archpriest Theodore, were locked in dispute about which of them should become [MASK]."}, {"sub_surface": "Pope Sergius I", "obj_surface": "papacy", "masked_sentence": "Wilfrid had appealed to the [MASK] around 700, and Pope Sergius I had sent the matter back to Britain to be decided locally."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q132786", "sub_label": "Anastasius II", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope Anastasius II", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Anastasius II (died 19 November 498) was [MASK] from 24 November 496 to his death in 498."}, {"sub_surface": "Pope Anastasius II", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Anastasius II (died 19 November 498) was [MASK] from 24 November 496 to his death in 498."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q111988", "sub_label": "Melchior Zobel von Giebelstadt", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Melchior Zobel von Giebelstadt", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "As [MASK], Zobel von Giebelstadt was fiercely opposed to the efforts of Friedrich Bernbeck (1511\u201370), mayor of Kitzingen to introduce the Reformation in Kitzingen."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q5724178", "sub_label": "Henry K. Moeller", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Henry K. Moeller", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as Bishop of Columbus (1900\u201303) and [MASK] of Cincinnati (1904-25)."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3074137", "sub_label": "Florent Du Bois de Villerabel", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Florent Du Bois de Villerabel", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Villerabel had been consecrated by his cousin, Andr\u00e9 du Bois de la Villerabel, bishop of Amiens, subsequently [MASK] of Rouen and Primate of Normandy, a post from which he resigned in 1936 after a case of embezzlement by a priest on his staff."}, {"sub_surface": "Florent Du Bois de Villerabel", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Florent Michel Marie Joseph du Bois de la Villerabel (St. Brieuc 29 Sept 1877 - St. Brieuc 7 Feb 1951), [MASK] of Aix, Arles and Embrun (1940 - 1944), was the most prominent of seven French mainland or colonial bishops who in the aftermath of the Liberation were obliged to submit their resignations to Pope Pius XII."}, {"sub_surface": "Florent Du Bois de Villerabel", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "His retirement (when he resumed his former titulature of Aenos or Enos which he had held as auxiliary bishop to the [MASK] of Tours from 1920 to 1940) was spent at Solesmes Abbey and at St. Brieuc."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q559522", "sub_label": "Ersilio Tonini", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ersilio Tonini", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "When Cardinal Ersilio Tonini died on 28 July 2013, Cardinal Angelini became the oldest living cardinal until the next consistory where Pope Francis appointed 98-year-old [MASK] Loris Francesco Capovilla as a cardinal."}, {"sub_surface": "Ersilio Tonini", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Ravenna-Cervia from 1975 to 1990, and was elevated to the cardinalate in 1994."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1511823", "sub_label": "Gerard I of Toul", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Gerard of Toul", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Gerard of Toul, also Saint Gerald of Toul (French: Geraud; 935 in Cologne - 994 in Toul) was a German priest who was appointed [MASK] of Toul in 963."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q2254628", "sub_label": "Gaspare Grasselini", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Gaspare Grasselini", "obj_surface": "Cardinal Deacon", "masked_sentence": "Gaspare Grasselini (January 19, 1796 - September 16, 1875) was an Italian Cardinal who was [MASK] of Santi Vito, Modesto e Crescenzio from 1856 to 1867."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2039448", "sub_label": "Angelo Thomas Acerra", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Angelo Thomas Acerra", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Angelo Thomas Accera (November 7, 1925 \u2013 July 26, 1990) was a Roman Catholic [MASK] who served the Archdiocese for the Military Services."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1384518", "sub_label": "Leonard Faulkner", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Leonard Faulkner", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Born in rural South Australia, Faulkner served as an Adelaide parish priest and Bishop of Townsville before being appointed [MASK] of Adelaide in 1985."}, {"sub_surface": "Leonard Faulkner", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Leonard Anthony Faulkner (born 5 December 1926) is an Australian Roman Catholic clergyman, and was the seventh [MASK] of Adelaide."}, {"sub_surface": "Leonard Faulkner", "obj_surface": "Archbishop Emeritus", "masked_sentence": "He is currently [MASK] of Adelaide."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q16975", "sub_label": "Paul VI", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He attended the Second Vatican Council, 1962\u20131965 and participated in the conclave of 19 to 21 June 1963 which elected the [MASK] of Milan, Cardinal Giovanni-Battista Montini to be Pope Paul VI."}, {"sub_surface": "Paul VI", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Although at various points in its history the distinctive Ambrosian Rite has risked suppression, it survived, and was reformed, after the Second Vatican Council partly because then-Pope Paul VI belonged to the Ambrosian \"rite\", having previously been [MASK] of Milan."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "It was founded in 1966 with the encouragement of Michael Ramsey, [MASK] of Canterbury, and Pope Paul VI on the wave of ecumenical enthusiasm engendered by the Second Vatican Council and the birth of ARCIC (The Anglican-Roman Catholic International Commission)."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "After a diplomatic career that included assignments in Chile, Canada and Brazil, he was elevated to cardinal in 1969 by Pope Paul VI and named [MASK] of Cagliari, Sardinia."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "(28 December 1901 \u2013 29 October 1988) was a Sri Lankan cardinal of the Roman Catholic Church who served as the [MASK] of Colombo from 1947 to 1976, and was elevated to the cardinalate in 1965 by Pope Paul VI."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "On June 5, 1978, Pope Paul VI appointed Duval Coadjutor Archbishop of Rouen and, on May 6, 1981, he became the [MASK] retiring on October 16, 2003."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was also sent by [MASK] Geoffrey Fisher to Rome to explore avenues for ecumenical dialogue in the course of which he met with Msgr Montini, the future Pope Paul VI."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Joseph Cordeiro, [MASK] of Karachi, became the first (and thus far only) Pakistani Cardinal elevated to the position by Pope Paul VI on 5 March 1973."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Pope Paul VI appointed [MASK] Sensi on 10 May 1962 to be the sixth Apostolic Nuncio to Ireland."}, {"sub_surface": "Giovanni Battista Montini", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "The cardinals elected Giovanni Battista Montini, then [MASK] of Milan, as the new pope."}, {"sub_surface": "Paul VI", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was influenced by Hans Urs von Balthasar, Henri de Lubac, Yves Congar, Karl Rahner, his predecessors as [MASK] of Krak\u00f3w Eugeniusz Baziak and Adam Stefan Sapieha, and his predecessors as Pope - John XXIII, Paul VI, and John Paul I."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "The group organised a petition for the Latin Mass in England and Wales which the [MASK] of Westminster, Cardinal John Heenan, presented to Pope Paul VI, who granted a papal indult in 1971."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Pope Paul VI appointed him [MASK] of Chieti-Vasto on 20 November 1971."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "In 1976 Pope Paul VI made him [MASK], and secretary of the Congregation for Catholic Education."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Pasquale Macchi (9 November 1923 \u2013 5 April 2006) was a Roman Catholic [MASK] and the private secretary to Pope Paul VI."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "While in the Secretariat of State, Montini and Domenico Tardini were considered as the closest and most influential colleagues of Pope Pius XII, who in 1954 named him [MASK] of Milan, the largest Italian diocese."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "After a long career as an academic and professor of theology at several German universities, he was appointed [MASK] of Munich and Freising and Cardinal by Pope Paul VI in 1977, an unusual promotion for someone with little pastoral experience."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Kim was raised to the rank of Cardinal-Priest of San Felice da Cantalice a Centocelle by Pope Paul VI in the consistory of April 28, 1969, having become the [MASK] of Seoul in 1968 after being the Bishop of Masan since 1966."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "[MASK] Thuc and the five new bishops were excommunicated by Pope Paul VI for consecrating bishops without the Holy See's approval."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was also the first [MASK] who had the honour of being consecrated by Pope Paul VI in Rome (Showrayya 1997, p. 42-51)."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Pope Paul VI appointed him [MASK] of the Archdiocese of Halifax on June 22, 1967."}, {"sub_surface": "Paul VI", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He also established the Paul VI Institute of Liturgy in the Philippines in conjunction with the Bishop of Malaybalay (later [MASK] of Manila and cardinal), Gaudencio Rosales."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Juan Carlos Aramburu (February 11, 1912 \u2013 November 18, 2004) was the Roman Catholic [MASK] of Buenos Aires, Argentina, from 1975 to 1990, and was named to the College of Cardinals by Pope Paul VI in the consistory of 1976."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q3452757", "sub_label": "Joseph Chhmar Salas", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Chhmar Salas", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Joseph Chhmar Salas (in Khmer \u1799\u17c9\u17bc\u179f\u17c2\u1794 \u1792\u17d2\u1798\u17b6\u179a \u179f\u17b6\u17a1\u17b6\u179f\u17cb; 21 October 1937 \u2013 September 1977) was a [MASK] of the Roman Catholic Apostolic Vicariate of Phnom Penh in Cambodia between 1975 and 1977."}, {"sub_surface": "Joseph Chhmar Salas", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was also the first Cambodian native [MASK] and he died of exhaustion in a forced work camp of the Khmer Rouge."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q922301", "sub_label": "E. Otis Charles", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "E. Otis Charles", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Edgar Otis Charles (called Otis; April 24, 1926 \u2013 December 26, 2013) was the eighth [MASK] of the Episcopal Diocese of Utah."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q16146773", "sub_label": "Alric of Asti", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Alric of Asti", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Alric (d. December 1036), also known as Alrico, Adalric, and Odelric, was a medieval Lombard [MASK] of Asti in Italy from 1007 or 1008 until his death."}, {"sub_surface": "Alric of Asti", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "With Ulric's help, Emperor Henry II invested Alric as [MASK] of Asti in 1007 or 1008 in opposition to Peter, who had supported Arduin's claims against the emperor."}, {"sub_surface": "Alric of Asti", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Alric was confirmed as [MASK] by Pope John XVIII, without the approval of Arnulf II, archbishop of Milan."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1684878", "sub_label": "Jean-Gilles du Co\u00ebtlosquet", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Gilles du Co\u00ebtlosquet", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Jean-Gilles du Co\u00ebtlosquet (15 September 1700, Saint-Pol-de-L\u00e9on \u2013 21 March 1784, Paris) was a French ecclesiastic, [MASK] of Limoges and preceptor to the grandchildren of Louis XV."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q452219", "sub_label": "Tom\u00e1\u0161 \u0160pidl\u00edk", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Tom\u00e1\u0161 \u0160pidl\u00edk", "obj_surface": "Cardinal Deacon", "masked_sentence": "On 21 October 2003, at the age of 83, he was created [MASK] of the titular church of Sant'Agata dei Goti."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3456080", "sub_label": "Remigius of Lyon", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Remigius of Lyon", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He worked closely with his predecessor, [MASK] Amulo of Lyons, before his elevation to the episcopate on March 31, 852."}, {"sub_surface": "Remigius of Lyon", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Remigius (d. Lyon, October 28, 875) was [MASK] of Lyon."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q974711", "sub_label": "Borzys\u0142aw I", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Borzys\u0142aw I", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Neither the date nor place of his birth are known and little is known about his origins, career or his short Episcopacy.In 1314, the chapter of the cathedral of Gniezno elected Borzys\u0142aw as [MASK], so he went to Avignon for Pope Clement V to confirmed the choice."}, {"sub_surface": "Borzys\u0142aw I", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Borzys\u0142aw I (died probably on June 30, 1317) was the [MASK] of Gniezno from 1316 to 1317."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q369003", "sub_label": "Grossolano", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Grosolanus", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Grosolanus was the [MASK] of Ferrania and already Bishop of Savona when Anselm appointed him to act as his vicar during the crusade."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1237661", "sub_label": "Dominic Walker", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Dominic Walker (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Dominic Edward William Murray Walker OGS DL (born 28 June 1948) is a retired Anglican [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q3339562", "sub_label": "Niccol\u00f2 Scolari", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Niccol\u00f2 Scolari", "obj_surface": "cardinal-deacon", "masked_sentence": "diaconus cardinalis between October 23 and December 19, 1190, as [MASK] of Santa Lucia in Orthea on February 17, 1191, and finally as cardinal-deacon of Santa Maria in Cosmedin between May 15, 1191 and August 4, 1200."}, {"sub_surface": "Niccol\u00f2 Scolari", "obj_surface": "cardinal-deacon", "masked_sentence": "diaconus cardinalis between October 23 and December 19, 1190, as cardinal-deacon of Santa Lucia in Orthea on February 17, 1191, and finally as [MASK] of Santa Maria in Cosmedin between May 15, 1191 and August 4, 1200."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2045804", "sub_label": "Richard Thomas Guilfoyle", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Richard Thomas Guilfoyle", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Richard Thomas Guilfoyle (December 22, 1892 \u2013 June 10, 1957) was an American prelate of the Roman Catholic Church who served as the third [MASK] of the Diocese of Altoona, Pennsylvania from 1936 to 1957."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q8014313", "sub_label": "William Lansing Gleason", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "William Lansing Gleason", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "William Lansing Gleason (November 18, 1899 \u2013 January 13, 1991) was a three-term [MASK] of Eau Gallie, Florida from 1930 to 1943 and 1950 to 1951."}, {"sub_surface": "William Lansing Gleason", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "He was the son of William Henry Hunt Gleason, who was also [MASK], and Flora Belle Lansing Gleason."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1967851", "sub_label": "Antonio Hern\u00e1ndez Gallegos", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Hern\u00e1ndez Gallegos", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Antonio Hern\u00e1ndez Gallegos (June 4, 1912 \u2212 October 22, 1973) was a Mexican Roman Catholic [MASK]."}, {"sub_surface": "Antonio Hern\u00e1ndez Gallegos", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in April 11, 1936, Hern\u00e1ndez Gallegos was named [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Tabasco, Mexico in 1967 and died in 1973 while still in office."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q63824", "sub_label": "Alfred Bengsch", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Alfred Bengsch", "obj_surface": "cardinal electors", "masked_sentence": "Berlin's bishop was one of the [MASK] in the conclaves of August and October 1978."}, {"sub_surface": "Alfred Bengsch", "obj_surface": "Cardinal-Priest", "masked_sentence": "He was created [MASK] of S. Filippo Neri in Eurosia by Pope Paul VI in the consistory of June 26, 1967."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q740493", "sub_label": "Raymond Bouchex", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Raymond Bouchex", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "On 25 April 1978 Bouchex was appointed [MASK] of the Avignon Archdiocese retiring on 21 June 2002."}, {"sub_surface": "Raymond Bouchex", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Raymond Joseph Louis Bouchex (25 January 1927 \u2013 9 May 2010) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Archdiocese of Avignon, France."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q719040", "sub_label": "J\u00e1nos Scheffler", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00e1nos Scheffler", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "J\u00e1nos Scheffler (German: Johann Scheffler; 29 October 1887 \u2013 6 December 1952) was a Hungarian-born Catholic priest in Romania and Hungary, [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Szatm\u00e1r (Satu Mare) and later the appointed bishop of the Roman Catholic Diocese of Gy\u0151r."}, {"sub_surface": "J\u00e1nos Scheffler", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "J\u00e1nos Scheffler (German: Johann Scheffler; 29 October 1887 \u2013 6 December 1952) was a Hungarian-born Catholic priest in Romania and Hungary, [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Szatm\u00e1r (Satu Mare) and later the appointed bishop of the Roman Catholic Diocese of Gy\u0151r."}, {"sub_surface": "J\u00e1nos Scheffler", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "J\u00e1nos Scheffler (German: Johann Scheffler; 29 October 1887 \u2013 6 December 1952) was a Hungarian-born Catholic priest in Romania and Hungary, bishop of the Roman Catholic Diocese of Szatm\u00e1r (Satu Mare) and later the appointed [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Gy\u0151r."}, {"sub_surface": "J\u00e1nos Scheffler", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "J\u00e1nos Scheffler (German: Johann Scheffler; 29 October 1887 \u2013 6 December 1952) was a Hungarian-born Catholic priest in Romania and Hungary, bishop of the Roman Catholic Diocese of Szatm\u00e1r (Satu Mare) and later the appointed [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Gy\u0151r."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q16729541", "sub_label": "L\u00e1szl\u00f3 Habis", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00e1szl\u00f3 Habis", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "L\u00e1szl\u00f3 Habis (born 20 June 1952) is a Hungarian politician, who has been the [MASK] of Eger since 2006."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q512118", "sub_label": "Francisco Javier Err\u00e1zuriz Ossa", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Javier Err\u00e1zuriz Ossa", "obj_surface": "Archbishop Emeritus", "masked_sentence": "(born 5 September 1933) is a Chilean and the [MASK] of Santiago."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q2259281", "sub_label": "Bernard degli Uberti", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Bernard degli Uberti", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Saint Bernard degli Uberti (Italian: Bernardo degli Uberti) (died December 4, 1133) was an [MASK] of Vallombrosa, a bishop of Parma, papal legate, and a cardinal."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1685046", "sub_label": "Jean-Marie K\u00e9l\u00e9tigui", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Marie K\u00e9l\u00e9tigui", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Jean-Marie K\u00e9l\u00e9tigui (12 May 1932, Gn\u00e9nankaha, French West Africa \u2013 31 August 2010) was the Ivorian [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Katiola from 7 July 1977, until his retirement on 10 October 2002."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q115977", "sub_label": "Felix Gm\u00fcr", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Felix Gm\u00fcr", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Felix Gm\u00fcr (born 7 June 1966) is a Swiss Roman Catholic [MASK]."}, {"sub_surface": "Felix Gm\u00fcr", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He is the [MASK] of Basel since his episcopal consecration on 16 January 2011."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q8005848", "sub_label": "William Brady", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "William Brady (Archbishop of Saint Paul)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as Bishop of Sioux Falls (1939\u201356) and [MASK] of Saint Paul (1956\u201361)."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q782770", "sub_label": "Leobinus", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Leobinus", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "He was then elected [MASK] of Brou and in 544, became Bishop of Chartres, succeeding Etherius with the consent of king Childebert I."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q15734379", "sub_label": "Fabio Fabene", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Fabio Fabene", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was raised to the rank of [MASK] on 30 May 2014 pending consecration by the pope himself at the Vatican."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q6196752", "sub_label": "Jim McConn", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jim McConn", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "James Joseph McConn (March 15, 1928 \u2013 March 14, 1997) was the [MASK] of Houston, Texas from 1978 to 1982."}, {"sub_surface": "Jim McConn", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "In 1977, he ran for [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q555495", "sub_label": "Robert Ndlovu", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Ndlovu", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Robert Christopher Ndlovu was installed as the Roman Catholic [MASK] of Harare on 21 August 2004."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q16975", "sub_label": "Paul VI", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "In 1965 he received from the representative of Pope Paul VI in Tehran the order of Chevalier Saint Sylvester [MASK] (Knight of Saint Sylvester Pope)."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "In 1965 he received from the representative of Pope Paul VI in Tehran the order of Chevalier Saint Sylvester Pope (Knight of Saint Sylvester [MASK])."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "The church regards Pope Paul VI, whom they revere as a martyr, and his predecessors as true popes, but hold, on the grounds of claimed apparitions, that the [MASK] of Rome is excommunicated and that the position of the Holy See has, since 1978, been transferred to the See of El Palmar de Troya."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "The only words he ever spoke about his long service to Pope Paul VI during his pontificate were \"that this [MASK] is a man of great joy.\"."}, {"sub_surface": "Paul VI", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Cardinal Pignedoli was a leading contender to be elected [MASK] , following the death of Paul VI in 1978."}, {"sub_surface": "Paul VI", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "While some of his trips (such as to the United States and the Israel) were to places previously visited by Paul VI (the first [MASK] to travel widely), many others were to countries that no pope had ever previously visited."}, {"sub_surface": "Paul VI", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "While some of his trips (such as to the United States and the Israel) were to places previously visited by Paul VI (the first pope to travel widely), many others were to countries that no [MASK] had ever previously visited."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Paul VI issued 7 Papal Encyclicals during his reign as [MASK]:"}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "Until the 1960s, there were numerous special ceremonials that were particular to the [MASK], but many have fallen out of use, some last practiced during the time of Pope Pius X (reigned 1903\u20131914) and others not practiced since the time of Pope Paul VI (reigned 1963\u20131978)."}, {"sub_surface": "Giovanni Battista Montini", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "It is the birthplace of Giovanni Battista Montini, who was [MASK] (1963\u201378) under the name of Paul VI."}, {"sub_surface": "Paul VI", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "It is the birthplace of Giovanni Battista Montini, who was [MASK] (1963\u201378) under the name of Paul VI."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "The last [MASK] to wear a tiara publicly was Pope Paul VI, who placed his own tiara on the altar of St. Peter's Basilica at the conclusion of the Second Vatican Council in a gesture of humility, and did not wear it for the remainder of his papacy."}, {"sub_surface": "Paul VI", "obj_surface": "papacy", "masked_sentence": "Despite his leaving explicit instructions that popes should continue to be crowned after his reign, Paul VI's immediate successor, John Paul I, opted for a simpler rite to mark the beginning of his month-long [MASK]."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Clemente Dom\u00ednguez y G\u00f3mez (23 May 1946 \u2013 22 March 2005) was a self-proclaimed successor of Pope Paul VI, and was recognised as [MASK] Gregory XVII by supporters of the Palmarian Catholic Church breakway movement in 1978."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Clemente Dom\u00ednguez' claim to be the [MASK] of the Catholic Church remains unaccepted by Roman Catholics, who accepted Pope John Paul I (1978) and Pope John Paul II (1978\u20132005) as the true successors of Pope Paul VI."}, {"sub_surface": "Giovanni Battista Montini", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "The cardinals elected Giovanni Battista Montini, then Archbishop of Milan, as the new [MASK]."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "Pope Paul VI, the last [MASK] to be crowned or to use a papal tiara, abandoned the use of his tiara in a ceremony at the end of the second period of the Second Vatican Council, and announced that it would be sold and the money obtained would be given to charity; it was in fact bought by Catholics in the United States and is now kept in the Basilica of the National Shrine of the Immaculate Conception in Washington, D.C.."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "That year, Pope Paul VI planned to visit Jerusalem and in his honour, the Jordanians allowed for the widening and laying of a proper road to enable the [MASK] to be driven to the Coenaculum."}, {"sub_surface": "Paul VI", "obj_surface": "papacy", "masked_sentence": "In Ecclesiam suam, Paul VI invited separated Churches to unity, stating that the continued [MASK] is essential for any unity, because without it, in the words of Jerome: \"There would be as many schisms in the Church as there are priests.\""}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Papacy", "masked_sentence": "Pope Paul VI, whose name was Giovanni Battista Montini (John Baptist Montini), was elected to the [MASK] that same year."}, {"sub_surface": "Giovanni Battista Montini", "obj_surface": "Papacy", "masked_sentence": "Pope Paul VI, whose name was Giovanni Battista Montini (John Baptist Montini), was elected to the [MASK] that same year."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "In 1975, Junna Nakata \u2013 the head-priest at the Honsenji Temple (of the Shingon sect Daigo-ha) \u2013 requested the pontiff Pope Paul VI to say a Mass for the repose of the souls of the 1,618 men condemned as Class A, B and C war criminals, and the [MASK] promised to do so."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Paul VI (Latin: Paulus VI; Italian: Paolo VI), born Giovanni Battista Enrico Antonio Maria Montini ([d\u0292io\u02c8vani ba\u02c8tista en\u02c8riko an\u02c8tonjo mar\u02c8ija mon\u02c8tini]; 26 September 1897 \u2013 6 August 1978), reigned as [MASK] from 21 June 1963 to his death in 1978."}, {"sub_surface": "Paul VI", "obj_surface": "papacy", "masked_sentence": "Upon his election to the [MASK], Montini took the pontifical name Paul VI (the first to take the name \"Paul\" since 1605) to indicate a renewed worldwide mission to spread the message of Christ, following the example of Apostle St."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Paul VI (Latin: Paulus VI; Italian: Paolo VI), born Giovanni Battista Enrico Antonio Maria Montini ([d\u0292io\u02c8vani ba\u02c8tista en\u02c8riko an\u02c8tonjo mar\u02c8ija mon\u02c8tini]; 26 September 1897 \u2013 6 August 1978), reigned as [MASK] from 21 June 1963 to his death in 1978."}, {"sub_surface": "Paulus VI", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Paul VI (Latin: Paulus VI; Italian: Paolo VI), born Giovanni Battista Enrico Antonio Maria Montini ([d\u0292io\u02c8vani ba\u02c8tista en\u02c8riko an\u02c8tonjo mar\u02c8ija mon\u02c8tini]; 26 September 1897 \u2013 6 August 1978), reigned as [MASK] from 21 June 1963 to his death in 1978."}, {"sub_surface": "Paolo VI", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Paul VI (Latin: Paulus VI; Italian: Paolo VI), born Giovanni Battista Enrico Antonio Maria Montini ([d\u0292io\u02c8vani ba\u02c8tista en\u02c8riko an\u02c8tonjo mar\u02c8ija mon\u02c8tini]; 26 September 1897 \u2013 6 August 1978), reigned as [MASK] from 21 June 1963 to his death in 1978."}, {"sub_surface": "Paul VI", "obj_surface": "papacy", "masked_sentence": "Upon his election to the [MASK], Montini took the pontifical name Paul VI (the first to take the name \"Paul\" since 1605) to indicate a renewed worldwide mission to spread the message of Christ, following the example of Apostle St."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "He was the first [MASK] to do so, despite the fact that Pope Paul VI was the last pope to be crowned with the tiara."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "He was the first pope to do so, despite the fact that Pope Paul VI was the last [MASK] to be crowned with the tiara."}, {"sub_surface": "Giovanni Battista Montini", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "Among the papabili cardinals who have been elected [MASK] are Eugenio Pacelli (Pius XII), Giovanni Battista Montini (Paul VI), and Joseph Ratzinger (Benedict XVI)."}, {"sub_surface": "Paul VI", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "Among the papabili cardinals who have been elected [MASK] are Eugenio Pacelli (Pius XII), Giovanni Battista Montini (Paul VI), and Joseph Ratzinger (Benedict XVI)."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "During the episcopate of Pope Paul VI, he implemented the [MASK]'s liturgical reform and published the first missal in Latvian."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "Constantine was the last [MASK] to visit Constantinople until Pope Paul VI did in 1967."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Roman Pontiff", "masked_sentence": "It superseded Pope Paul VI's 1975 Apostolic Constitution, Romano Pontifici Eligendo, and all previous apostolic constitutions and orders on the subject of the election of the [MASK]."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "In 1970, POA was changed into Caritas Italiana by Pope Paul VI Although Pope Pius XII began to speak on the subject in his last months of 1958, the concept of large-scale international development aid was not formalized during the time of [MASK] Pius."}, {"sub_surface": "Paul VI", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "The final project on his ajenda is La Popessa, the true story of Mother Leinhert who spent 50 years in side the Vatican walls at the side of [MASK] John Paul VI and became the most powerful woman in Vatican history."}, {"sub_surface": "Pope Paul VI", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "The list of pastoral visits of Pope Paul VI outside Italy details the travels of the first [MASK] to leave Italy since 1809, and the first to visit the Western Hemisphere, Africa, and Asia during his reign."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1335187", "sub_label": "Justinus Darmojuwono", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Justinus Darmojuwono", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Semarang from 1963 to 1981, and was elevated to the cardinalate in 1967, becoming the first Indonesian to be a cardinal."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q542804", "sub_label": "Fran\u00e7ois de Joyeuse", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Fran\u00e7ois de Joyeuse", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was made [MASK] of Narbonne on 20 October 1581 (with a papal dispensation for not having reached canonical age), a cardinal on 12 December 1583 (still aged only 21), Archbishop of Toulouse on 4 November 1588, and Archbishop of Rouen on 1 December 1604."}, {"sub_surface": "Fran\u00e7ois de Joyeuse", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Fran\u00e7ois became [MASK] of Rouen in 1604, though he did not take up residence."}, {"sub_surface": "Fran\u00e7ois de Joyeuse", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was made Archbishop of Narbonne on 20 October 1581 (with a papal dispensation for not having reached canonical age), a cardinal on 12 December 1583 (still aged only 21), [MASK] of Toulouse on 4 November 1588, and Archbishop of Rouen on 1 December 1604."}, {"sub_surface": "Fran\u00e7ois de Joyeuse", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was made Archbishop of Narbonne on 20 October 1581 (with a papal dispensation for not having reached canonical age), a cardinal on 12 December 1583 (still aged only 21), Archbishop of Toulouse on 4 November 1588, and [MASK] of Rouen on 1 December 1604."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1240763", "sub_label": "Donatus Djagom", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Donatus Djagom", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "He was appointed bishop of the Roman Catholic Archdiocese of Ende on 19 December 1968 and ordained [MASK] on 11 June 1969."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q155971", "sub_label": "Benedict XIII", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope Benedict XIII", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "In 1725 he was appointed as Cardinal of Santa Maria in Domnica by Pope Benedict XIII, whose secretary he had been when the future [MASK] was Archbishop of Benevento."}, {"sub_surface": "Pope Benedict XIII", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "On December 8, 1412, at the request of Pope Benedict XIII, Bishop Ramon de Castellar of Gerona, through a notary, invited Bonastruc, Azday Todro\u00e7, Nissim Ferrer, Jafud\u00e0 Alfaquim, and Bonastruc Jucef (the last-named not a physician) members of the Jewish community of Gerona, in order to communicate to them the letter from the [MASK] requesting the city to send four, or at least two, of its most learned men to the disputation at Tortosa, adding, Hence Bonastruc, together with the rabbis Todros and Ferrer, was sent as a delegate from Gerona."}, {"sub_surface": "Pope Benedict XIII", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Benedict XIII (Latin: Benedictus XIII; 2 February 1649 \u2013 21 February 1730), born Pietro Francesco Orsini, O.P., was [MASK] from 29 May 1724 to his death in 1730."}, {"sub_surface": "Pope Benedict XIII", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Benedict XIII (Latin: Benedictus XIII; 2 February 1649 \u2013 21 February 1730), born Pietro Francesco Orsini, O.P., was [MASK] from 29 May 1724 to his death in 1730."}, {"sub_surface": "Pietro Francesco Orsini", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Benedict XIII (Latin: Benedictus XIII; 2 February 1649 \u2013 21 February 1730), born Pietro Francesco Orsini, O.P., was [MASK] from 29 May 1724 to his death in 1730."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3509606", "sub_label": "James Frederick Wood", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "James Frederick Wood", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was the fifth Bishop and first [MASK] of Philadelphia, serving between 1860 and his death in 1883."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q3357708", "sub_label": "Otreius of Melitene", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Otreius of Melitene", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "late 4th century) was a Roman Catholic [MASK] of Melitene."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q655408", "sub_label": "Franziskus von Paula Graf von Sch\u00f6nborn", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Franziskus von Paula Graf von Sch\u00f6nborn", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Born at Prague, he was 5th Bishop of \u010cesk\u00e9 Bud\u011bjovice (1883\u20131885) and 28th [MASK] of Prague (from 1885), and was created Cardinal-Priest of Santi Giovanni e Paolo in 1889."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q134694", "sub_label": "Innocent I", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Innocent I", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Innocent I (Latin: Innocentius I; died 12 March 417) served as the Catholic Church [MASK] from 401 to his death in 417."}, {"sub_surface": "Innocent I", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Innocent I (Latin: Innocentius I; died 12 March 417) served as the Catholic Church [MASK] from 401 to his death in 417."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q2254589", "sub_label": "Domenico Carafa della Spina di Traetto", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Domenico Carafa della Spina di Traetto", "obj_surface": "Catholic Cardinal", "masked_sentence": "Domenico Carafa della Spina di Traetto (12 July 1805 \u2013 17 June 1879) was a [MASK], Archbishop of Benevento and Camerlengo of the Sacred College of Cardinals."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q744108", "sub_label": "Joseph Bernardin", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Cardinal Bernardin", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Also on campus are the Joseph Cardinal Bernardin Cancer Center (now named for the late Cardinal Joseph Louis Bernardin, [MASK] of Chicago, who was a patient at the Cancer Center when he died in November of 1996 from metastatic pancreatic cancer) Loyola Outpatient Center, Center for Heart & Vascular Medicine and Loyola Oral Health Center as well as the Stritch School of Medicine (named for Samuel Cardinal Stritch, a former Archbishop of Chicago) Loyola University Chicago Marcella Niehoff School of Nursing and the Loyola Center for Fitness."}, {"sub_surface": "Joseph Cardinal Bernardin", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Also on campus are the Joseph Cardinal Bernardin Cancer Center (now named for the late Cardinal Joseph Louis Bernardin, Archbishop of Chicago, who was a patient at the Cancer Center when he died in November of 1996 from metastatic pancreatic cancer) Loyola Outpatient Center, Center for Heart & Vascular Medicine and Loyola Oral Health Center as well as the Stritch School of Medicine (named for Samuel Cardinal Stritch, a former [MASK] of Chicago) Loyola University Chicago Marcella Niehoff School of Nursing and the Loyola Center for Fitness."}, {"sub_surface": "Joseph Louis Bernardin", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Also on campus are the Joseph Cardinal Bernardin Cancer Center (now named for the late Cardinal Joseph Louis Bernardin, [MASK] of Chicago, who was a patient at the Cancer Center when he died in November of 1996 from metastatic pancreatic cancer) Loyola Outpatient Center, Center for Heart & Vascular Medicine and Loyola Oral Health Center as well as the Stritch School of Medicine (named for Samuel Cardinal Stritch, a former Archbishop of Chicago) Loyola University Chicago Marcella Niehoff School of Nursing and the Loyola Center for Fitness."}, {"sub_surface": "Joseph Louis Bernardin", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Also on campus are the Joseph Cardinal Bernardin Cancer Center (now named for the late Cardinal Joseph Louis Bernardin, Archbishop of Chicago, who was a patient at the Cancer Center when he died in November of 1996 from metastatic pancreatic cancer) Loyola Outpatient Center, Center for Heart & Vascular Medicine and Loyola Oral Health Center as well as the Stritch School of Medicine (named for Samuel Cardinal Stritch, a former [MASK] of Chicago) Loyola University Chicago Marcella Niehoff School of Nursing and the Loyola Center for Fitness."}, {"sub_surface": "Joseph Bernardin", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Chicago from 1982 until his death, and was elevated to the cardinalate in 1983."}, {"sub_surface": "Joseph Cardinal Bernardin", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was appointed to the Archdiocese of Chicago as an Auxiliary Bishop (having served as Rector of the Chicago Archdiocese's Holy Name Cathedral), as well as Titular Bishop of Vamalla on October 31, 1983, and ordained a Bishop on December 13, 1983, by Joseph Cardinal Bernardin, then the [MASK] of Chicago, serving as Principal Consecrator."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1479514", "sub_label": "F\u00e9lix Ramananarivo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "F\u00e9lix Ramananarivo", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "F\u00e9lix Ramananarivo (19 May 1934 \u2013 12 May 2013) was the Roman Catholic [MASK] of the Diocese of Antsirabe, Madagascar."}, {"sub_surface": "F\u00e9lix Ramananarivo", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained in 1965, Ramananarivo was named [MASK] in 1994 and retired in 2009."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q925804", "sub_label": "Francesco Carpino", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Francesco Carpino", "obj_surface": "Roman Catholic Cardinal", "masked_sentence": "(18 May 1905 \u2013 5 October 1993) was a [MASK] and Archbishop of Palermo."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q948373", "sub_label": "Francesco Colasuonno", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Francesco Colasuonno", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Francesco Colasuonno (2 January 1925 in Grumo Appula \u2013 31 May 2003) was an Italian Catholic Cardinal, [MASK] and Papal Nuncio."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q287308", "sub_label": "Wolbodo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Wolbodo", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Wolbodo (c. 950 \u2013 20 April 1021) was the [MASK] of Li\u00e8ge from 1018 to 1021."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1871584", "sub_label": "Louis Chamniern Santisukniram", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Chamniern Santisukniram", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "On July 1, 2005 he was appointed as the [MASK] of Thare and Nonseng, and installed on August 20 2005."}, {"sub_surface": "Louis Chamniern Santisukniram", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Louis Chamniern Santisukniram (Thai: \u0e2b\u0e25\u0e38\u0e22\u0e2a\u0e4c \u0e08\u0e33\u0e40\u0e19\u0e35\u0e22\u0e23 \u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e34\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e19\u0e34\u0e23\u0e31\u0e19\u0e14\u0e23\u0e4c; rtgs: Chamnian Santisukniran; born October 30, 1942) is the [MASK] of Thare and Nonseng, Thailand."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q3756712", "sub_label": "Gian Gabriele I of Saluzzo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Gian Gabriele I of Saluzzo", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Because it was unlikely that he would ever rule Saluzzo, he had been destined for a career in the church and became [MASK] of Staffarda Abbey."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q4735362", "sub_label": "Alphonse Gallegos", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Alphonse Gallegos", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Alphonse Gallegos (February 20, 1931 \u2013 October 6, 1991), OAR, was a Roman Catholic [MASK] who was declared a Servant of God in July 2008."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q450649", "sub_label": "Aloysius Ambrozic", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Aloysius Ambrozic", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Alojzij Matthew Ambro\u017ei\u010d (January 27, 1930 \u2013 August 26, 2011) was a Roman Catholic cardinal and [MASK] of Toronto."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q7173338", "sub_label": "Peter Collingridge", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Collingridge", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Peter Bernardine Collingridge, OFM (10 March 1757 \u2013 3 March 1829) was an English Roman Catholic [MASK] who served as the Vicar Apostolic of the Western District of England and Wales from 1809 to 1829."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1738291", "sub_label": "Petero Mataca", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Petero Mataca", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Petero Mataca (28 April 1933 \u2013 30 June 2014) born at Cawaci, on Ovalau Island, served as the Roman Catholic [MASK] of Suva, Fiji until his resignation in 2012."}, {"sub_surface": "Petero Mataca", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Petero Mataca (28 April 1933 \u2013 30 June 2014) born at Cawaci, on Ovalau Island, served as the Roman Catholic [MASK] of Suva, Fiji until his resignation in 2012."}, {"sub_surface": "Petero Mataca", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "It was co-chaired by Commodore Bainimarama and by [MASK] Petero Mataca, head of the Catholic Church in Fiji."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q6292593", "sub_label": "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Fl\u00f3rez Hern\u00e1ndez", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Fl\u00f3rez Hern\u00e1ndez", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Fl\u00f3rez Hern\u00e1ndez (12 November 1916 \u2013 22 June 1996) was Roman Catholic [MASK] of Ibagu\u00e9 from 1983 to 1993."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1587686", "sub_label": "Hartung M\u00fcnch", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Hartung M\u00fcnch", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Hartung M\u00fcnch von Landskron (c. 1265 \u2013 25 October 1332) was [MASK] of Basel from 1325 to 1328."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2722964", "sub_label": "Albinus of Angers", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Saint Aubin", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "The name Saint-Aubin-du-Pavail comes from Saint Aubin, [MASK] of Angers in the 6th century."}, {"sub_surface": "Albinus of Angers", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Albinus of Angers (French: Saint-Aubin) (c. 470 \u2013 March 1, 550) was a French abbot and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q690058", "sub_label": "Arno of Salzburg", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Arno of Salzburg", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Arno, Arn or Aquila (c. 750\u2013821) was bishop of Salzburg, and afterwards its first [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q294100", "sub_label": "Jacques-B\u00e9nigne Bossuet", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jacques-B\u00e9nigne Bossuet", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Jacques-B\u00e9nigne Bossuet ([b\u0254s\u0265\u025b]; 27 September 1627 \u2013 12 April 1704) was a French [MASK] and theologian, renowned for his sermons and other addresses."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q438531", "sub_label": "Onofre C\u00e2ndido Rosa", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Onofre C\u00e2ndido Rosa", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "After serving several Brazilian dioceses as [MASK], he became bishop of the Jardim Diocese on February 11, 1982, retiring on August 4, 1999."}, {"sub_surface": "Onofre C\u00e2ndido Rosa", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "After serving several Brazilian dioceses as bishop, he became [MASK] of the Jardim Diocese on February 11, 1982, retiring on August 4, 1999."}, {"sub_surface": "Onofre C\u00e2ndido Rosa", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Onofre C\u00e2ndido Rosa (August 5, 1924 \u2013 December 9, 2009) was a Brazilian Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Jardim."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q3131792", "sub_label": "Henri Pinault", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Henri Pinault", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Henri-Marie-Ernest-D\u00e9sir\u00e9 Pinault (September 7, 1904 \u2013 February 24, 1987) was the Roman Catholic [MASK] of Chengdu from 1949 until 1983, four years before his death."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q1000507", "sub_label": "Hugh of Flavigny", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Hugh of Flavigny", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Flavigny from 1097 to 1100."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q4110039", "sub_label": "W\u0142adys\u0142aw Oporowski", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "W\u0142adys\u0142aw Oporowski", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Deputy Chancellor of Poland (1429\u20131434), Bishop of Kujawy (1434\u20131449), [MASK] of Gniezno and primate of Poland (1449\u20131453)."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q170859", "sub_label": "Nicholas III", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope Nicholas III", "obj_surface": "Papacy", "masked_sentence": "A series of manuscript prophecies concerning the [MASK], under the title of Vaticinia de Summis Pontificibus, a Latin text which assembles portraits of popes and prophecies related to them, circulated from the late thirteenth-early fourteenth century, with prophecies concerning popes from Pope Nicholas III onwards."}, {"sub_surface": "Pope Nicholas III", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Nicholas III (Latin: Nicolaus III; c. 1225 \u2013 22 August 1280), born Giovanni Gaetano Orsini, was [MASK] from 25 November 1277 to his death in 1280."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q926835", "sub_label": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Caro Rodr\u00edguez", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Caro Rodr\u00edguez", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Santiago from 1939 until his death, and was elevated to the cardinalate in 1946 by Pope Pius XII."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q920516", "sub_label": "Hugh", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Hugh (abbot of Saint-Quentin)", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Hugh rose to become [MASK] of several abbacies: Saint-Quentin (822/3), Lobbes (836), and Saint-Bertin (836)."}, {"sub_surface": "Hugh (abbot of Saint-Quentin)", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Hugh rose to become [MASK] of several abbacies: Saint-Quentin (822/3), Lobbes (836), and Saint-Bertin (836)."}, {"sub_surface": "Hugh (abbot of Saint-Quentin)", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Hugh rose to become [MASK] of several abbacies: Saint-Quentin (822/3), Lobbes (836), and Saint-Bertin (836)."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3731158", "sub_label": "Herbert Hoscam", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Herbert Hoscam", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Herbert Hoscam (died 1180) was of English birth, and served as prelate to Irpinia area, as the [MASK] of Conza."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q6293041", "sub_label": "Jos\u00e9 Manuel Pasquel", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Manuel Pasquel", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was ordained as a bishop in 1848, and installed as [MASK] of Lima on 16 Dec 1855."}, {"sub_surface": "Jos\u00e9 Manuel Pasquel", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Manuel Pasquel (March 13, 1793 - October 15, 1857) was a Peruvian [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1160432", "sub_label": "Daniel Deng Bul", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel Deng Bul", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Deng was also caretaker [MASK] of the Diocese of Malakal, from 2000 to 2003, and of the Diocese of Yei, from 2007 to 2008."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q389586", "sub_label": "Wendelin of Trier", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Wendelin of Trier", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Saint Wendelin or Wendelin of Trier (b. c. 554; probably d. 617) was a hermit and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1237776", "sub_label": "Bartolomeo Carlo Romilli", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Bartolomeo Carlo Romilli", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Bartolomeo Carlo Romilli (1795 - 1859) was [MASK] of Milan from 1847 to 1859."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2022199", "sub_label": "Andrew Gregory Grutka", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Andrew Gregory Grutka", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Andrew Gregory Grutka (November 17, 1908 \u2013 November 11, 1993) was a 20th-century [MASK] of the Catholic Church in the United States."}, {"sub_surface": "Andrew Gregory Grutka", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He served as first [MASK] of the Diocese of Gary in the state of Indiana from 1956-1984."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q515821", "sub_label": "Louis Jean Dufaux", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Dufaux", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Louis Jean Dufaux (21 October 1931 \u2013 14 April 2011) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Grenoble-Vienne, France."}, {"sub_surface": "Louis Dufaux", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In 1988, he was named coadjutor [MASK] of the Grenoble-Vienne Diocese becoming bishop in 1989."}, {"sub_surface": "Louis Dufaux", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In 1988, he was named coadjutor bishop of the Grenoble-Vienne Diocese becoming [MASK] in 1989."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q4720471", "sub_label": "Alexander de Bicknor", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander de Bicknor", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "In 1313 he was one of two candidates for [MASK] of Dublin, the other being Alexander de Bicknor."}, {"sub_surface": "Alexander Bicknor", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Later that year he went to meet the pope in Avignon with the earl of Pembroke, partly to plead the case for the promotion of Alexander Bicknor as [MASK] of Dublin."}, {"sub_surface": "Alexander de Bicknor", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Best known to history as the [MASK] of Dublin from 1317 until his death in 1349, his career involved extensive diplomatic missions for the King and the holding of numerous civil and ecclesiastical offices in Ireland, including Lord Treasurer of Ireland (1307\u20131309) and Lord Chancellor of Ireland."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q517171", "sub_label": "Maurice-Adolphe Gaidon", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Maurice Gaidon", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1956, Gaidon became a [MASK] in 1973 retiring in 2004."}, {"sub_surface": "Maurice Gaidon", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Maurice-Adolphe Gaidon (17 January 1928 \u2013 14 November 2011) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Cahors, France."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q5549426", "sub_label": "Gerald Moverley", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Gerald Moverley", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He had been a priest for 50 years and a [MASK] for almost 29 years."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q3107710", "sub_label": "Girolamo Verospi", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Girolamo Verospi", "obj_surface": "Catholic Cardinal", "masked_sentence": "Girolamo Verospi (1599 - 5 January 1652) was an Italian [MASK]."}, {"sub_surface": "Girolamo Verospi", "obj_surface": "Cardinal-Priest", "masked_sentence": "He was elevated to cardinal by Pope Urban VIII in 1641 and was made [MASK] of Sant'Agnese in Agone the following year."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1294098", "sub_label": "Edward Willes", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Edward Willes (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Edward Willes (6 March 1693 \u2013 24 November 1773) was Anglican [MASK] who was Bishop of St David's and later Bishop of Bath and Wells and one of the most prominent English cryptanalysts of his time."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1411427", "sub_label": "Fid\u00e8le Agbatchi", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Fid\u00e8le Agbatchi", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "On Thursday, November 4, 2010, his resignation as [MASK] of Parakou was accepted by Pope Benedict XVI in accordance with Canon 401, Paragraph 2, of the Code of Canon Law."}, {"sub_surface": "Fid\u00e8le Agbatchi", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was ordained as a priest on January 7, 1978 and on June 10, 2000 was appointed [MASK] of Parakou, and was ordained on April 14, 2004 beginning his term."}, {"sub_surface": "Fid\u00e8le Agbatchi", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Fid\u00e8le Agbatchi (born October 23, 1950) is a retired Beninese Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q16006379", "sub_label": "Edward Doody", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Edward Doody", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Edward John Doody (15 December 1903 \u2212 9 April 1968) was an Australian Roman Catholic [MASK]."}, {"sub_surface": "Edward Doody", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood on 12 March 1927, Doody was named [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Armidale, Australia in 1948 and died in 1968 while still in office."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q712058", "sub_label": "Christian Wiyghan Tumi", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Christian Wiyghan Tumi", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "List of Presidents of the Bishops' Conference: 1962-1976: Jean Zoa, Archbishop of Yaound\u00e9 1976-1982: Paul Verdzekov, [MASK] of Bamenda 1982-1985: Jean Zoa, Archbishop of Yaound\u00e9 1985-1991: Christian Wiyghan Tumi, Archbishop of Garoua 1991-1994: Jean-Baptiste Ama, Bishop of Ebolowa-Kribi 1994-2000: Andr\u00e9 Wouking, Bishop of Bafoussam and Archbishop of Yaound\u00e9 2000-2004: Cornelius Fontem Esua, Bishop of Kumbo 2004 - ... Simon-Victor Tony\u00e9 Bakot, Archbishop of Yaound\u00e9"}, {"sub_surface": "Christian Wiyghan Tumi", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "List of Presidents of the Bishops' Conference: 1962-1976: Jean Zoa, Archbishop of Yaound\u00e9 1976-1982: Paul Verdzekov, Archbishop of Bamenda 1982-1985: Jean Zoa, Archbishop of Yaound\u00e9 1985-1991: Christian Wiyghan Tumi, Archbishop of Garoua 1991-1994: Jean-Baptiste Ama, Bishop of Ebolowa-Kribi 1994-2000: Andr\u00e9 Wouking, Bishop of Bafoussam and Archbishop of Yaound\u00e9 2000-2004: Cornelius Fontem Esua, Bishop of Kumbo 2004 - ... Simon-Victor Tony\u00e9 Bakot, [MASK] of Yaound\u00e9"}, {"sub_surface": "Christian Wiyghan Tumi", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "List of Presidents of the Bishops' Conference: 1962-1976: Jean Zoa, Archbishop of Yaound\u00e9 1976-1982: Paul Verdzekov, Archbishop of Bamenda 1982-1985: Jean Zoa, [MASK] of Yaound\u00e9 1985-1991: Christian Wiyghan Tumi, Archbishop of Garoua 1991-1994: Jean-Baptiste Ama, Bishop of Ebolowa-Kribi 1994-2000: Andr\u00e9 Wouking, Bishop of Bafoussam and Archbishop of Yaound\u00e9 2000-2004: Cornelius Fontem Esua, Bishop of Kumbo 2004 - ... Simon-Victor Tony\u00e9 Bakot, Archbishop of Yaound\u00e9"}, {"sub_surface": "Christian Wiyghan Tumi", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "List of Presidents of the Bishops' Conference: 1962-1976: Jean Zoa, Archbishop of Yaound\u00e9 1976-1982: Paul Verdzekov, Archbishop of Bamenda 1982-1985: Jean Zoa, Archbishop of Yaound\u00e9 1985-1991: Christian Wiyghan Tumi, [MASK] of Garoua 1991-1994: Jean-Baptiste Ama, Bishop of Ebolowa-Kribi 1994-2000: Andr\u00e9 Wouking, Bishop of Bafoussam and Archbishop of Yaound\u00e9 2000-2004: Cornelius Fontem Esua, Bishop of Kumbo 2004 - ... Simon-Victor Tony\u00e9 Bakot, Archbishop of Yaound\u00e9"}, {"sub_surface": "Christian Wiyghan Tumi", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "List of Presidents of the Bishops' Conference: 1962-1976: Jean Zoa, Archbishop of Yaound\u00e9 1976-1982: Paul Verdzekov, Archbishop of Bamenda 1982-1985: Jean Zoa, Archbishop of Yaound\u00e9 1985-1991: Christian Wiyghan Tumi, Archbishop of Garoua 1991-1994: Jean-Baptiste Ama, Bishop of Ebolowa-Kribi 1994-2000: Andr\u00e9 Wouking, Bishop of Bafoussam and [MASK] of Yaound\u00e9 2000-2004: Cornelius Fontem Esua, Bishop of Kumbo 2004 - ... Simon-Victor Tony\u00e9 Bakot, Archbishop of Yaound\u00e9"}, {"sub_surface": "Christian Wiyghan Tumi", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "List of Presidents of the Bishops' Conference: 1962-1976: Jean Zoa, [MASK] of Yaound\u00e9 1976-1982: Paul Verdzekov, Archbishop of Bamenda 1982-1985: Jean Zoa, Archbishop of Yaound\u00e9 1985-1991: Christian Wiyghan Tumi, Archbishop of Garoua 1991-1994: Jean-Baptiste Ama, Bishop of Ebolowa-Kribi 1994-2000: Andr\u00e9 Wouking, Bishop of Bafoussam and Archbishop of Yaound\u00e9 2000-2004: Cornelius Fontem Esua, Bishop of Kumbo 2004 - ... Simon-Victor Tony\u00e9 Bakot, Archbishop of Yaound\u00e9"}, {"sub_surface": "Christian Wiyghan Tumi", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "The current [MASK] is Archbishop Samuel Kleda, he had previously been the coadjutor archbishopto the Archbishop Emeritus, Cardinal Christian Wiyghan Tumi."}, {"sub_surface": "Christian Wiyghan Tumi", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "The current archbishop is [MASK] Samuel Kleda, he had previously been the coadjutor archbishopto the Archbishop Emeritus, Cardinal Christian Wiyghan Tumi."}, {"sub_surface": "Christian Wiyghan Tumi", "obj_surface": "Archbishop Emeritus", "masked_sentence": "The current archbishop is Archbishop Samuel Kleda, he had previously been the coadjutor archbishopto the [MASK], Cardinal Christian Wiyghan Tumi."}, {"sub_surface": "Christian Tumi", "obj_surface": "Archbishop Emeritus", "masked_sentence": "(born 15 October 1930) is a Cardinal Priest and the [MASK] of Douala in the Roman Catholic Church."}, {"sub_surface": "Christian Tumi", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "He was succeeded as [MASK] of Douala by Samuel Kleda, who had been Coadjutor Archbishop."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q86550", "sub_label": "Conrad of Vechta", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Conrad of Vechta", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "1370, possibly in Bremen; died 24 December 1431 in Roudnice nad Labem) was Bishop of Verden (1400\u20131402/1407), Bishop of Olomouc (1408\u20131413), [MASK] of Prague (1413\u20131421), and Master of the Mint (1401\u20131403) and Chancellor (1405\u20131412) of the Kingdom of Bohemia."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q1399827", "sub_label": "Uberto Allucingoli", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Uberto Allucingoli", "obj_surface": "cardinal-priest", "masked_sentence": "Modern scholars consider him a fictitious individual that owes his existence to a confusion with Uberto Crivelli, who was created [MASK] of San Lorenzo in Damaso in December 1182 and then became Pope Urban III (1185\u20131187)."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q2707625", "sub_label": "Diego de Astorga y C\u00e9spedes", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Diego de Astorga y C\u00e9spedes", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He also served as Bishop of Barcelona, [MASK] of Toledo and Grand Inquisitor."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q573622", "sub_label": "Anthony Michael Milone", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Anthony Michael Milone", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Anthony Michael Milone (Born September 24, 1932\u2014) is a retired American prelate of the Roman Catholic Church who served as the sixth [MASK] of the Diocese of Great Falls-Billings, Montana from 1988 to 2006."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q6833191", "sub_label": "Michael O'Reilly", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Michael O'Reilly", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as Bishop of Derry from 1739 to 1749 and [MASK] of Armagh from 1749 to 1758."}, {"sub_surface": "Michael O'Reilly", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "O'Reilly was translated to the Metropolitan see of Armagh as [MASK] and primate on 23 January 1749."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1713733", "sub_label": "Juozas Tunaitis", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Juozas Tunaitis", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1954, Tunaitis was named [MASK] in 1991 and retired in 2010."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3640311", "sub_label": "Birger Gregersson", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Birger Gregersson", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Birger Gregersson (1327 \u2013 11 March 1383) was [MASK] of Uppsala, Sweden, from 1366 to his death 1383."}, {"sub_surface": "Birger Gregersson", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "After being elected [MASK] in 1366 he worked energetically."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1926828", "sub_label": "Michael Arattukulam", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Arattukulam", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Bishop Dr. Michael Arattukulam (17 April 1910 \u2013 20 March 1995) was the first [MASK] of the Diocese of Alleppey and an Advocate of the Rotae Romanae."}]}
{"obj_uri": "Q43292", "obj_label": "sultan", "sub_uri": "Q7285385", "sub_label": "Raja Ali Khan", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Raja Ali Khan", "obj_surface": "Sultan", "masked_sentence": "Raja Ali Kahan was the [MASK] of Khandesh who ruled from 1576 to 1597."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q531700", "sub_label": "Roger William Gries", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Roger William Gries", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Roger William Gries, OSB (born March 26, 1937) is a [MASK] of the Catholic Church in the United States."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q6244923", "sub_label": "John Linus Paschang", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John Linus Paschang", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "John Linus Paschang (October 5, 1895 \u2013 March 21, 1999) was an American prelate of the Roman Catholic Church who served as [MASK] of the Diocese of Grand Island, Nebraska from 1951 to 1972."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q562237", "sub_label": "William Pascal Kikoti", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "William Pascal Kikoti", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1988, Kikoti was named [MASK] in 2000; he died in office."}, {"sub_surface": "William Pascal Kikoti", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "William Pascal Kikoti (March 3, 1957 \u2013 August 28, 2012) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Mpanda, Tanzania."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q16207023", "sub_label": "Manasses I", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Manasses I (archbishop of Reims)", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "He was a simple cleric before he succeeded Gervase of Chateau-du-Loir as [MASK]."}, {"sub_surface": "Manasses I (archbishop of Reims)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Manasses I, known as Manasses de Gournay, was the [MASK] of Reims, and thus primate of France, from c. 1069 to his deposition on 27 December 1080."}, {"sub_surface": "Manasses I (archbishop of Reims)", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "The [MASK]'s appeal succeeded, and Gregory restored him to his office in early 1078."}, {"sub_surface": "Manasses I (archbishop of Reims)", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "While Manasses continued to act as [MASK] until at least September 1081, he thereafter disappears from the historical record."}, {"sub_surface": "Manasses I (archbishop of Reims)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He continued to move against his political opponents, however, notably the schoolmaster Bruno of Cologne and the provost of the cathedral chapter, also named Manasses (the future Manasses II, [MASK] of Reims)."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q3854232", "sub_label": "M\u00e9l of Ardagh", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "M\u00e9l of Ardagh", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Mel and his brother Melchu were both reportedly consecrated [MASK] by Patrick himself."}]}
{"obj_uri": "Q708492", "obj_label": "councillor", "sub_uri": "Q3821225", "sub_label": "Josep Ibarz i Gilart", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Josep Ibarz i Gilart", "obj_surface": "councillor", "masked_sentence": "In 1991 he became a local [MASK] in Almacelles."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q16007797", "sub_label": "James Louis Flaherty", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "James Louis Flaherty", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "James Louis Flaherty (May 13, 1910 \u2013 August 9, 1975) was a [MASK] of the Catholic Church in the United States."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2790978", "sub_label": "Olavio L\u00f3pez Duque", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Olavio L\u00f3pez Duque", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood on October 30, 1955 for the Augustinian Recollects, L\u00f3pez Duque was named titular bishop of Strongoli and Vicar Apostolic of Casanare on May 30, 1977 and was ordained [MASK] on August 7, 1977."}, {"sub_surface": "Olavio L\u00f3pez Duque", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Olavio L\u00f3pez Duque (February 6, 1932 \u2013 June 11, 2013) was an Colombian Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1287423", "sub_label": "Edoardo Menichelli", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Edoardo Menichelli", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He has served as [MASK] of the Archdiocese of Ancona-Osimo since 2004."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q171112", "sub_label": "Alexander II", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope Alexander II", "obj_surface": "papacy", "masked_sentence": "This expedition was the first campaign organized by the [MASK], namely Pope Alexander II, against a Muslim city, and the precursor of the later Crusades movement."}, {"sub_surface": "Pope Alexander II", "obj_surface": "papacy", "masked_sentence": "His uncle Anselm preceded him as bishop of Lucca before being elected to the [MASK] as Pope Alexander II; owing to this, he is sometimes distinguished as Anselm the Younger or Anselm II."}, {"sub_surface": "Anselmo da Baggio", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "Pope Alexander II (d. 21 April 1073), born Anselm of Baggio (Italian: Anselmo da Baggio), was bishop of Lucca and then [MASK] from 30 September 1061 to his death in 1073."}, {"sub_surface": "Anselmo da Baggio", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "Pope Alexander II (d. 21 April 1073), born Anselm of Baggio (Italian: Anselmo da Baggio), was bishop of Lucca and then [MASK] from 30 September 1061 to his death in 1073."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1346376", "sub_label": "Epaminondas Jos\u00e9 de Ara\u00fajo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Epaminondas Jos\u00e9 de Ara\u00fajo", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Epaminondas Jos\u00e9 de Ara\u00fajo (March 19, 1922 \u2013 June 9, 2010) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Palmeira dos \u00cdndios, Brazil."}, {"sub_surface": "Epaminondas Jos\u00e9 de Ara\u00fajo", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained a priest on August 12, 1945, de Ara\u00fajo was appointed [MASK] on December 14, 1959 and was ordained on March 27, 1960."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q65389", "sub_label": "Alfred Dregger", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Alfred Dregger", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Dregger served from 1956 to 1970 as Oberb\u00fcrgermeister or [MASK] of Fulda; when first elected, he was the youngest mayor in West Germany."}, {"sub_surface": "Alfred Dregger", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Dregger served from 1956 to 1970 as Oberb\u00fcrgermeister or mayor of Fulda; when first elected, he was the youngest [MASK] in West Germany."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q3293580", "sub_label": "Mario Theodoli", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Mario Theodoli", "obj_surface": "Cardinal-Priest", "masked_sentence": "He was elevated to cardinal by Pope Urban VIII in 1643 and was made [MASK] at the Basilica of Santi Bonifacio e Alessio that same year."}, {"sub_surface": "Mario Theodoli", "obj_surface": "Catholic Cardinal", "masked_sentence": "Mario Theodoli (1601 \u2013 27 June 1650) was an Italian [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q434580", "sub_label": "Kazimierz \u015awi\u0105tek", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Kazimierz \u015awi\u0105tek", "obj_surface": "Metropolitan Archbishop", "masked_sentence": "In 1988, he was made a Monsignor by Pope John Paul II, who in 1991 appointed him [MASK] of Minsk-Mohilev and Apostolic Administrator of Pinsk, and on 26 November 1994 created and proclaimed him Cardinal-Priest of San Gerardo Maiella."}, {"sub_surface": "Kazimierz \u015awi\u0105tek", "obj_surface": "Metropolitan Archbishop", "masked_sentence": "In July 2006, \u015awi\u0105tek, then aged 91, his resignation for reasons of age and declining health from the offices of [MASK] of Minsk-Mohilev was accepted by Pope Benedict XVI, but he remained Apostolic Administrator of Pinsk until 30 June 2011, when Tadeusz Kondrusiewicz, his successor as Metropolitan Archbishop of Minsk-Mohilev, replaced him also as Apostolic Administrator of Pinsk."}, {"sub_surface": "Kazimierz \u015awi\u0105tek", "obj_surface": "Metropolitan Archbishop", "masked_sentence": "Cardinal Swiatek was the former [MASK] of Minsk-Mohilev, and Apostolic Administrator of Pinsk."}, {"sub_surface": "Kazimierz \u015awi\u0105tek", "obj_surface": "Metropolitan Archbishop", "masked_sentence": "In July 2006, \u015awi\u0105tek, then aged 91, his resignation for reasons of age and declining health from the offices of Metropolitan Archbishop of Minsk-Mohilev was accepted by Pope Benedict XVI, but he remained Apostolic Administrator of Pinsk until 30 June 2011, when Tadeusz Kondrusiewicz, his successor as [MASK] of Minsk-Mohilev, replaced him also as Apostolic Administrator of Pinsk."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q458569", "sub_label": "Audrys Ba\u010dkis", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Audrys Ba\u010dkis", "obj_surface": "Archbishop Emeritus", "masked_sentence": "He currently is the [MASK] of Vilnius, and was elevated to the cardinalate in 2001."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q323811", "sub_label": "Ettore Cunial", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ettore Cunial", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In February 2005 the death of Corrado Bafile left Cunial the oldest Catholic [MASK] in the world."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q98778", "sub_label": "Rolf B\u00f6hme", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Rolf B\u00f6hme", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Dr. Rolf B\u00f6hme (born 6 August 1934, Konstanz), was a German politician and [MASK] of the Southwest city of Freiburg for 20 years between 1982 and 2002."}]}
{"obj_uri": "Q708492", "obj_label": "councillor", "sub_uri": "Q2859541", "sub_label": "Arantza Quiroga", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Arantza Quiroga C\u00eda", "obj_surface": "councillor", "masked_sentence": "She became a member of the Spain-wide People's Party youth movement Nuevas Generaciones at 21 and was elected a local [MASK] for Ir\u00fan on the party list."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1239981", "sub_label": "Donald James Reece", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Donald James Reece", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Donald James Reece (born on 13 April 1934 in Kingston, Jamaica) is an Emeritus [MASK] of the Roman Catholic Archdiocese of Kingston in Jamaica."}]}
{"obj_uri": "Q708492", "obj_label": "councillor", "sub_uri": "Q6387718", "sub_label": "Ken Guild", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ken Guild", "obj_surface": "councillor", "masked_sentence": "Ken Guild is a Scottish National Party politician and a [MASK] on Dundee City Council for The Ferry ward."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q686561", "sub_label": "Rigobert", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Rigobert", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Saint Rigobert (died 743) was a Benedictine monk and later [MASK] at Orbais who subsequently succeeded St Rieul as bishop of Reims in 698."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q73830", "sub_label": "Damian Hartard von der Leyen-Hohengeroldseck", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Damian Hartard von der Leyen-Hohengeroldseck", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "On July 3, 1675, the cathedral chapter of Mainz Cathedral elected Damian Hartard as the new [MASK] of Mainz."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q17512636", "sub_label": "Harvey Parker", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Harvey Parker (politician)", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Aylmer from 1862 to 1866, the first person born in Aylmer to serve as its mayor."}, {"sub_surface": "Harvey Parker (politician)", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "During his term as [MASK], wooden sidewalks were built in the village."}, {"sub_surface": "Harvey Parker (politician)", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "He served as mayor of Aylmer from 1862 to 1866, the first person born in Aylmer to serve as its [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1248683", "sub_label": "Oscar Cantoni", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Oscar Cantoni", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Oscar Cantoni is the current [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Crema since 25 January 2005."}, {"sub_surface": "Oscar Cantoni", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In 2003, all previous assignments were terminated due to Cantoni being appointed as an episcopal vicar for clergy, a post which he held till being appointed a [MASK] by Pope John Paul II on 25 January 2005."}, {"sub_surface": "Oscar Cantoni", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In 1975, Cantoni was ordained a priest in the province of Como by [MASK] Teresio Ferraroni."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q5730847", "sub_label": "Henry of Bremen", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Henry of Bremen", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Henry of Bremen was a 13th-century [MASK] of Gniezno."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q3358460", "sub_label": "Ursus of Auxerre", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ursus of Auxerre", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Ursus (Ours) of Auxerre (died 508 AD) was [MASK] of that city in the 6th century."}, {"sub_surface": "Ursus of Auxerre", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He had been a hermit at the church of Saint Amator before being elected [MASK] at the age of 75."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1772330", "sub_label": "Wincenty Kot", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Wincenty Kot", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Wincenty II Kot (c. 1395 - 1448) was a 15th-century Roman Catholic [MASK] of Gniezno, in Poland."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q15222928", "sub_label": "Pierre Jubinville", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Jubinville", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood on September 17, 1988, Jubinville was named [MASK] of the Roman Catholic Diocese of San Pedro, Paraguay on November 6, 2013."}, {"sub_surface": "Pierre Jubinville", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Pierre Jubinville (born August 5, 1960 in Ottawa, Ontario) is a Canadian-born Paraguaian Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2296293", "sub_label": "Soane Lilo Foliaki", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Soane Lilo Foliaki", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Soane Lilo Foliaki (18 April 1933 \u2212 24 December 2013) was the third Roman Catholic [MASK] of Tonga."}, {"sub_surface": "Soane Lilo Foliaki", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood on 21 July 1955, Foliaki was named [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Tonga, Tonga on 10 June 1994 and retired on 18 April 2008."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q6248492", "sub_label": "John Menzies Strain", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John Strain", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "John Menzies Strain (1810\u20131883) was a Roman Catholic clergyman who served as the first [MASK] of the Metropolitan see of St. Andrews and Edinburgh, Scotland."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q122236", "sub_label": "Sebastian Gebhard Messmer", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Sebastian Gebhard Messmer", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of the Diocese of Green Bay (1892\u20131903) and Archbishop of the Archdiocese of Milwaukee (1903\u201330)."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q89248", "sub_label": "Otto Ostrowski", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Otto Ostrowski", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "From 1922 he served as [MASK] of Finsterwalde until he was elected mayor of the Berlin borough of Prenzlauer Berg in 1926."}, {"sub_surface": "Otto Ostrowski", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "From 1922 he served as mayor of Finsterwalde until he was elected [MASK] of the Berlin borough of Prenzlauer Berg in 1926."}, {"sub_surface": "Otto Ostrowski", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "After World War II he was appointed [MASK] of Berlin-Wilmersdorf in 1946."}, {"sub_surface": "Otto Ostrowski", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "In the elections of 20 October 1946 the SPD had reached a 48.7% share of votes and the new city parliament of Berlin (predecessor of the present-day Abgeordnetenhaus) elected Ostrowski for [MASK] on 5 December 1946."}]}
{"obj_uri": "Q193364", "obj_label": "vicar", "sub_uri": "Q5515877", "sub_label": "Gabriel Tammelin", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Gabriel Tammelin", "obj_surface": "vicar", "masked_sentence": "Gabriel Tammelin (Gabriel Laurentii, Tammelensis, Tammelinus, February 24, 1641 - August 2, 1698) was [MASK] of Lohja, and a collector and translator of Finnish proverbs."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q587596", "sub_label": "Magnus of Anagni", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Magnus of Anagni", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "As [MASK] Magnus worked to spread Christianity in Fondi, Aquino, and Anagni."}, {"sub_surface": "Magnus of Anagni", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "When Redemptus died, Magnus was proclaimed [MASK] of Trani by the people and local clerics."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q124838", "sub_label": "Ernst Heinrich Karlen", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ernst Heinrich Karlen", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Karlen was appointed [MASK] to the Archdiocese of Bulawayo on 9 May 1974 and retired from the Archdiocese of Bulawayo on 24 October 1997."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q4740402", "sub_label": "Amasius of Teano", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Amasius of Teano", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was later expelled from Sora, again because of the Arians, after which he was appointed [MASK] of Teano in 346 in succession to Saint Paris."}, {"sub_surface": "Amasius of Teano", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Amasius of Teano (Italian: Amasio di Teano) (d. 356) was the second [MASK] of Teano in Italy."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1411161", "sub_label": "Hubert Constant", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Hubert Constant", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1958, Constant was named [MASK] of Fort-Libert\u00e9 in 1991 and archbishop of Cap-Ha\u00eftien in 2003."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1245212", "sub_label": "Jeffrey N. Steenson", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jeffrey N. Steenson", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Steenson served as the [MASK] of the Episcopal Diocese of the Rio Grande from 2005 until 2007, when he resigned and entered full communion with the Roman Catholic Church."}, {"sub_surface": "Jeffrey N. Steenson", "obj_surface": "Episcopal", "masked_sentence": "Steenson served as the bishop of the [MASK] Diocese of the Rio Grande from 2005 until 2007, when he resigned and entered full communion with the Roman Catholic Church."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1845849", "sub_label": "Exuperius of Bayeux", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Exuperius of Bayeux", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Exuperius of Bayeux (Exup\u00e8re), also known as Spirius (Spire, Soupir, Soupierre), is venerated as the first [MASK] of Bayeux."}, {"sub_surface": "Exuperius of Bayeux", "obj_surface": "episcopate", "masked_sentence": "The date of his [MASK] is given as 390 to 405, but local legends made him an immediate disciple of St. Clement, who lived during the 1st century, and that St. Regnobertus was Exuperius' disciple."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3544123", "sub_label": "Luis Ch\u00e1vez y Gonz\u00e1lez", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Luis Ch\u00e1vez y Gonz\u00e1lez", "obj_surface": "Archbishop Emeritus", "masked_sentence": "Ch\u00e1vez died on March 27, 1987 as [MASK] of San Salvador."}, {"sub_surface": "Luis Ch\u00e1vez y Gonz\u00e1lez", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Luis Ch\u00e1vez y Gonz\u00e1lez (1901 \u2013 1987) was the seventh Bishop and third [MASK] of San Salvador, El Salvador, and immediate predecessor of Archbishop \u00d3scar Romero."}, {"sub_surface": "Luis Ch\u00e1vez y Gonz\u00e1lez", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "As [MASK], Msgr."}, {"sub_surface": "Luis Ch\u00e1vez y Gonz\u00e1lez", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Fourteen years later, he was appointed [MASK] of San Salvador at the youthful age of 37."}, {"sub_surface": "Luis Ch\u00e1vez y Gonz\u00e1lez", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Ch\u00e1vez was [MASK] of San Salvador for 38 years (1938 - 1977), longer than any other Salvadoran bishop."}, {"sub_surface": "Luis Ch\u00e1vez y Gonz\u00e1lez", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Ch\u00e1vez resigned as [MASK] in 1977, the year he entered the mandatory retirement age for bishops, 75."}, {"sub_surface": "Luis Ch\u00e1vez y Gonz\u00e1lez", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Arturo Rivera y Damas, who would later also be [MASK]."}, {"sub_surface": "Luis Ch\u00e1vez y Gonz\u00e1lez", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Luis Ch\u00e1vez y Gonz\u00e1lez (1901 \u2013 1987) was the seventh Bishop and third Archbishop of San Salvador, El Salvador, and immediate predecessor of [MASK] \u00d3scar Romero."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q672923", "sub_label": "Maximilian Joseph von Tarn\u00f3czy", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Maximilian Joseph von Tarn\u00f3czy", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "The [MASK] of Salzburg had the power to ordain and consecrate the Bishop of Gurk; a power Tarn\u00f3czy exercised when he consecrated Prince-Bishop Valentin Wiery in 1858."}, {"sub_surface": "Maximilian Joseph von Tarn\u00f3czy", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Maximilian Joseph von Tarn\u00f3czy (Hungarian: Tarn\u00f3zy Miksa) (24 October 1806 \u2013 4 April 1876) was an Austrian Cardinal and [MASK]."}, {"sub_surface": "Maximilian Joseph von Tarn\u00f3czy", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "In 1850 he was appointed [MASK] of Salzburg, a position he held until his death in 1876."}, {"sub_surface": "Maximilian Joseph von Tarn\u00f3czy", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "As [MASK] of Salzburg, Tarn\u00f3czy wielded huge power in Rome, so much so that when he arrived at the First Vatican Council, Pope Pius IX welcomed him with the words, \"Ecco il mezzo papa, che puo far dei vescovi\" (\"See the demi-Pope, who can make Bishops\")."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1500168", "sub_label": "Jos\u00e9 de Lima", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 de Lima", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Lima was appointed bishop of the Diocese of Itumbiarao on April 13, 1973 and was ordained [MASK] on July 15, 1973."}, {"sub_surface": "Jos\u00e9 de Lima", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Lima was appointed [MASK] of the Diocese of Sete Lagoas on July 7, 1981."}, {"sub_surface": "Jos\u00e9 de Lima", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Lima was appointed [MASK] of the Diocese of Itumbiarao on April 13, 1973 and was ordained bishop on July 15, 1973."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1876483", "sub_label": "Luis Morgan Casey", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Luis Morgan Casey", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Luis Morgan Casey (June 23, 1935) is a Roman Catholic [MASK] who served as the Auxiliary Bishop of La Paz, Bolivia."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q199498", "sub_label": "Eugene I", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope Eugene I", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Eugene I (died 2 June 657), also known as Eugenius I, was [MASK] from 10 August 654 to his death in 657."}, {"sub_surface": "Pope Eugene I", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Eugene I (died 2 June 657), also known as Eugenius I, was [MASK] from 10 August 654 to his death in 657."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2063715", "sub_label": "Paulin Kouab\u00e9nan N'Gnam\u00e9", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Paulin Kouab\u00e9nan N'Gnam\u00e9", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1989, N'Gnam\u00e9 was named [MASK] of Roman Catholic Diocese of San Pedro-en-C\u00f4te d'Ivoire, Ivory Coast in 2007 and died in 2008 while still in office."}, {"sub_surface": "Paulin Kouab\u00e9nan N'Gnam\u00e9", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Paulin Kouab\u00e9nan N'Gnam\u00e9 (12 May 1962 \u2212 21 March 2008) was a Ivorian Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q5218105", "sub_label": "Daniel McGettigan", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel McGettigan", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served Bishop of Raphoe from 1861 to 1870 and [MASK] of Armagh from 1870 to 1887."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q168736", "sub_label": "John II", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope John II", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope John II (Latin: Ioannes II; 470 \u2013 8 May 535) was [MASK] from 2 January 533 to his death in 535."}, {"sub_surface": "Pope John II", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope John II (Latin: Ioannes II; 470 \u2013 8 May 535) was [MASK] from 2 January 533 to his death in 535."}, {"sub_surface": "Pope John II", "obj_surface": "papacy", "masked_sentence": "Mercurius was the first pope to adopt a new name upon elevation to the [MASK]."}, {"sub_surface": "Pope John II", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "He was made [MASK] on 2 January 533."}, {"sub_surface": "Pope John II", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "Mercurius was the first [MASK] to adopt a new name upon elevation to the papacy."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q7141860", "sub_label": "Pascual D\u00edaz y Barreto", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pascual D\u00edaz y Barreto", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "The Most Reverend Pascual D\u00edaz y Barreto, SJ (June 22, 1876 \u2013 May 19, 1936) was a Mexican prelate of the Roman Catholic Church, who served as [MASK] of Mexico City from June 22, 1929 until his death in 1936."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q279133", "sub_label": "Jean-Paul Randriamanana", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Paul Randriamanana", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained in 1979, Randriamanana was named [MASK] in 1999 dying in office."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2526903", "sub_label": "Vincenzo Franco", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Vincenzo Franco", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Franco was then appointed [MASK] of the Diocese of Otranto on January 27, 1981 and remained there until his retirement on April 8, 1993."}, {"sub_surface": "Vincenzo Franco", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Franco was appointed [MASK] of Anglona-Tursi Diocese on December 12, 1974 and consecrated on January 26, 1975."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q350200", "sub_label": "Adam Koz\u0142owiecki", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Adam Koz\u0142owiecki", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He resigned from the see in 1969 so that an African could be appointed [MASK]."}, {"sub_surface": "Adam Koz\u0142owiecki", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Cardinal Adam Koz\u0142owiecki, S.J., ([\u02c8adam k\u0254zw\u0254\u02c8vj\u025bt\u0361sk\u02b2i]; 1 April 1911 \u2013 28 September 2007) was [MASK] of the Archdiocese of Lusaka in Zambia."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2115361", "sub_label": "Francis John Dunn", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Francis John Dunn", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Francis John Dunn (March 22, 1922 \u2013 November 17, 1989) was a [MASK] in the Catholic Church in the United States."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1336245", "sub_label": "Louis d'Albret", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Louis d'Albret", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was [MASK] of Aire in 1445, bishop of Cahors in 1460."}, {"sub_surface": "Louis d'Albret", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was bishop of Aire in 1445, [MASK] of Cahors in 1460."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q2823119", "sub_label": "Achille d'\u00c9tampes de Valen\u00e7ay", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Achille d'\u00c9tampes de Valen\u00e7ay", "obj_surface": "Catholic Cardinal", "masked_sentence": "Achille d'\u00c9tampes de Valen\u00e7ay (5 July 1593 - 27 June 1646) was a French military leader, a Knight of Malta and later a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q7344070", "sub_label": "Robert Emmet Lucey", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Emmet Lucey", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "[MASK] Robert Emmet Lucey (16 March 1891 \u2013 1 August 1977) was the second Bishop of Amarillo and the second Archbishop of San Antonio."}, {"sub_surface": "Robert Emmet Lucey", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Archbishop Robert Emmet Lucey (16 March 1891 \u2013 1 August 1977) was the second Bishop of Amarillo and the second [MASK] of San Antonio."}, {"sub_surface": "Robert Emmet Lucey", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Archbishop Robert Emmet Lucey (16 March 1891 \u2013 1 August 1977) was the second Bishop of Amarillo and the second [MASK] of San Antonio."}, {"sub_surface": "Robert Emmet Lucey", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "[MASK] Robert Emmet Lucey (16 March 1891 \u2013 1 August 1977) was the second Bishop of Amarillo and the second Archbishop of San Antonio."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q509103", "sub_label": "Andrew Zolile T. Brook", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Andrew Zolile T. Brook", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Andrew Zolile T. Brook (22 November 1929 \u2013 5 September 2011) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Umtata, South Africa."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q2885988", "sub_label": "Barth\u00e9lemy Mercier de Saint-L\u00e9ger", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Barth\u00e9lemy Mercier de Saint-L\u00e9ger", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Barth\u00e9lemy Mercier de Saint-L\u00e9ger (1734\u20131799) was a French [MASK] and librarian."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2916248", "sub_label": "Alexander of Comana", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander of Comana", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Alexander was made [MASK] of the see, administered it with wisdom and was burned to death in the persecution of Diocletian."}, {"sub_surface": "Alexander of Comana", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "St. Gregory Thaumaturgus had been asked to come to Comana to help select a [MASK] for that place."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q4966072", "sub_label": "Bric\u00edn", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Bric\u00edn", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Saint Bric\u00edn (c.590\u2013650; also known as Bricin, Briccine, DaBreccoc, Da-Breccocus) was an Irish [MASK] of Tuaim Dreccon in Breifne (modern Tomregan, County Cavan), a monastery that flourished in the 7th century."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q16065417", "sub_label": "James Myles O'Gorman", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "James Myles O'Gorman", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "(October 4, 1804 \u2013 July 4, 1874) was an Irish-born [MASK] of the Catholic Church in the United States."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q16206004", "sub_label": "John Thornden", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John Thornden", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "John Thornden DD (or Thornton) was an English 16th-century [MASK] and vice-chancellor of the University of Oxford."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q761804", "sub_label": "Mathew Cheriankunnel", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Mathew Cheriankunnel", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Mathew Cheriankunnel (born 23 September 1930 in Kadayanicad,India) is the emerit [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Kurnool."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q2419830", "sub_label": "Lorc\u00e1n Ua Tuathail", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Lorc\u00e1n Ua Tuathail", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Lorc\u00e1n Ua Tuathail, also known as Saint Laurence O'Toole (1128 \u2013 14 November 1180) was [MASK] of Dublin at the time of the Norman invasion of Ireland."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q539990", "sub_label": "Telesphore Toppo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Telesphore Placidus Toppo", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Telesphore Placidus Toppo (born 15 October 1939 in Chainpur, Jharkhand, India) is a Cardinal and [MASK] of Ranchi in the Roman Catholic Church."}, {"sub_surface": "Telesphore Placidus Toppo", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Telesphore Placidus Toppo (born 15 October 1939 in Chainpur, Jharkhand, India) is a Cardinal and [MASK] of Ranchi in the Roman Catholic Church."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1301946", "sub_label": "Gennaro Portanova", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Gennaro Portanova", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Gennaro Portanova (born 11 November 1845 in Naples, Italy, died 25 April 1908 in Reggio Calabria) was a cardinal of the Catholic Church, and was [MASK] of Ischia after the large earthquake there, and later archbishop of Reggio Calabria 1888\u20131908."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q984424", "sub_label": "Ladislau Biernaski", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ladislau Biernaski", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ladislau Biernaski (October 24, 1937 \u2013 February 13, 2012) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brazil."}, {"sub_surface": "Ladislau Biernaski", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He became a [MASK] in 1979 and died in office, aged 74, from cancer."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q325576", "sub_label": "Hetto", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Hetto", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Hetto (died 847) was the [MASK] of Trier from 814 until his death."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q4770608", "sub_label": "Anselm of Farfa", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Anselm of Farfa", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "This, the last Carolingian grant to Farfa, is dated only to the year and does not name the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q1219227", "sub_label": "Giacomo Doria", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Doria", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "He is best remembered for having filled as interim [MASK] of Ponce after the forced resignation of popularly-elected mayor Luis Porrata Doria."}, {"sub_surface": "Doria", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "He is best remembered for having filled as interim mayor of Ponce after the forced resignation of popularly-elected [MASK] Luis Porrata Doria."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q43615", "sub_label": "Patrick Francis Sheehan", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Patrick Francis Sheehan", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Patrick Francis Sheehan (28 May 1932 \u2013 8 November 2012) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Kano, Nigeria."}, {"sub_surface": "Patrick Francis Sheehan", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was named [MASK] in 1970 and retired in 2008."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1532824", "sub_label": "Pio Taofinu'u", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pio Taofinu'u", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Roman Catholic Cardinal Pio Taofinu'u (1923\u20132006), the first Polynesian [MASK] and cardinal, was born in Falealupo and attended the village school."}, {"sub_surface": "Pio Taofinu'u", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Born in the village of Falealupo on the island of Savai'i in Samoa, he was the first Polynesian [MASK] and cardinal."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q5549154", "sub_label": "Gerald Francis O'Keefe", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Gerald Francis O'Keefe", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He served as auxiliary bishop for the Archdiocese of Saint Paul in the state of Minnesota from 1961 to 1966 and [MASK] of the Diocese of Davenport in the state of Iowa from 1966 to 1993."}, {"sub_surface": "Gerald Francis O'Keefe", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Gerald Francis O'Keefe (March 30, 1918 \u2013 April 12, 2000) was a 20th-century [MASK] of the Catholic Church in the United States."}, {"sub_surface": "Gerald Francis O'Keefe", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Gerald Francis O'Keefe (March 30, 1918 \u2013 April 12, 2000) was a 20th-century [MASK] of the Catholic Church in the United States."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3768504", "sub_label": "John the Good", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John the Good (bishop of Milan)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "John the Good (Latin: Ioannes Bonus, Italian: Giovanni Bono or Buono) was [MASK] of Milan from c. 641 to 669."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3068644", "sub_label": "Ferdinand Perier", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ferdinand Perier", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "(22 September 1875, Antwerp, Belgium \u2013 10 November 1968, Calcutta, India), was a Jesuit priest, a missionary in British India, and the third [MASK] of Calcutta (now Kolkata)."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q640590", "sub_label": "Dennis Joseph Dougherty", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Dennis Joseph Dougherty", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Philadelphia from 1918 until his death in 1951, and was created a cardinal in 1921."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q328736", "sub_label": "Pope Dionysius of Alexandria", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope Dionysius of Alexandria", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Dionysius of Alexandria, named \"the Great,\" 14th Pope of Alexandria & Patriarch of the See of St. Mark from December 28, 248 until his death on March 22, 264 after seventeen years as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q3266960", "sub_label": "Luiz de Sousa", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Lu\u00eds de Sousa (Cardinal)", "obj_surface": "cardinal priest", "masked_sentence": "Was created [MASK] by Pope Innocent XII in 1697."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q15999504", "sub_label": "Pietro Pisani", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pietro Pisani", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Pietro Pisani (1871-1960) was a Catholic [MASK] and diplomat of the Holy See."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q16031467", "sub_label": "Daniel Murphy", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel Murphy (bishop)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Daniel Murphy (15 June 1815 \u2013 29 December 1907) was a Roman Catholic [MASK] of Hobart."}, {"sub_surface": "Daniel Murphy (bishop)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Subsequently he was appointed coadjutor to Bishop Fennelly, successor to [MASK] Carew, translated to Calcutta, and as consecrated by the Most Rev."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q555895", "sub_label": "Pierre-Andre Fournier", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre-Andr\u00e9 Fournier", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was the sixth [MASK] of Rimouski."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q890685", "sub_label": "Bogufa\u0142 II", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Bogufa\u0142 II", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was possibly consecrated [MASK] on 8 October 1242."}, {"sub_surface": "Bogufa\u0142 II", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was a curator at Pozna\u0144 in 1231 and in 1242 was made the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2045736", "sub_label": "Joseph Lloyd Hogan", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Lloyd Hogan", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Joseph Lloyd Hogan (March 11, 1916\u2013August 27, 2000) was the seventh Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Rochester, New York."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q3208840", "sub_label": "Adelin of S\u00e9ez", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Adelin of S\u00e9ez", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Saint Adelin of S\u00e9ez (also, Hadelin, Adelheim, Adelhelm, or Adalhelmus) (died c. 910) was a Benedictine monk and later [MASK] at the abbey of Anisole."}]}
{"obj_uri": "Q171692", "obj_label": "patriarch", "sub_uri": "Q1278056", "sub_label": "Pope Mina II of Alexandria", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope Mina II of Alexandria", "obj_surface": "Patriarch", "masked_sentence": "Pope Mina II of Alexandria, 61st Pope of Alexandria & [MASK] of the See of St. Mark."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q116812", "sub_label": "Oriol Junqueras", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Oriol Junqueras i Vies", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "He is the former [MASK] of Sant Vicen\u00e7 dels Horts and has been the president of the Republican Left of Catalonia (Esquerra Republicana de Catalunya, ERC) since 17 September 2011."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q370585", "sub_label": "Latino Orsini", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Latino Orsini", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Transferred from this see to that of Trani (Southern Italy) in 1439, he remained [MASK] of Trani after his elevation to the cardinalate by Pope Nicholas V on 20 December 1448."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q45153", "sub_label": "Franziskus von Bettinger", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Franziskus von Bettinger", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Franziskus von Bettinger (September 17, 1850 \u2013 April 12, 1917) was a German Cardinal and Roman Catholic [MASK] of Munich from 1909 to 1917."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q16031600", "sub_label": "Peter Joseph O'Reilly", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Joseph O'Reilly", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Peter Joseph O'Reilly (April 14, 1850 \u2013 December 16, 1923) was an Irish-born [MASK] of the Catholic Church in the United States."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3609880", "sub_label": "Alessandro Borgia", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Alessandro Borgia", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Alessandro Borgia (1682, Velletri \u2013 1764, Fermo) was an Italian bishop and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1707668", "sub_label": "Joseph Mukasa Zuza", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Mukasa Zuza", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Joseph Mukusa Zuza (2 October 1955 \u2013 15 January 2015) was a Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1441725", "sub_label": "Francis B. Schulte", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Francis B. Schulte", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as Bishop of Wheeling-Charleston from 1985 to 1989, and [MASK] of New Orleans from 1989 to 2002."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q6831820", "sub_label": "Michael Kelly", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Kelly (bishop)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Elected [MASK] of Achrida In Partibus Infidelium and coadjutor cum jure successionis of Sydney on 20 July 1901, Kelly was Consecrated Coadjutor Archbishop on 15 August 1901 at St Joachim's Church, Rome, by Cardinal Francesco Satolli."}, {"sub_surface": "Michael Kelly (bishop)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Michael Kelly (13 February 1850 \u2013 8 March 1940) was an Australian Roman Catholic clergyman, the fourth [MASK] of Sydney."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q3247138", "sub_label": "L\u00e9on Metz", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00e9on Metz", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Although Metz won re-election in the 1909 communal elections, he decided to resign on 28 November 1909, having served three years as [MASK]."}, {"sub_surface": "L\u00e9on Metz", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "During his tenure as [MASK], the most important decision was the commune's purchase of the Forest of Esch, and its replacement with new steel mills, in the district of Belval."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q1520203", "sub_label": "Petrus von Hatzfeld", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Petrus von Hatzfeld", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Petrus von Hatzfeld (1748 in M\u00fcnster - 24 April 1823 in Boesfeld, today in Herzebrock-Clarholz) was a German Roman Catholic priest and forty-eighth [MASK] of Marienfeld Abbey."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1237231", "sub_label": "Domenico Pecile", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Domenico Pecile", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Juric was appointed bishop to the Diocese of Latina-Terracina-Sezze-Priverno on December 22, 1983 and ordained [MASK] January 6, 1984."}, {"sub_surface": "Domenico Pecile", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Juric was appointed [MASK] to the Diocese of Latina-Terracina-Sezze-Priverno on December 22, 1983 and ordained bishop January 6, 1984."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q290415", "sub_label": "Fernando Quiroga y Palacios", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Fernando Quiroga y Palacios", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Fernando Quiroga y Palacios (January 21, 1900 \u2013 December 7, 1971) was a Spanish Cardinal of the Roman Catholic Church who served as [MASK] of Santiago de Compostela from 1949 until his death and was elevated to the cardinalate in 1953 by Pope Pius XII."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q949260", "sub_label": "Luigi Maria Torregiani", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Luigi Maria Torregiani", "obj_surface": "Cardinal Deacon", "masked_sentence": "He was installed as Cardinal Deacon of Santi Cosma e Damiano on 10 Dec 1753, was appointed Cardinal Deacon of Santi Vito, Modesto e Crescenzio in 1754, and [MASK] of Sant'Agata dei Goti in 1765."}, {"sub_surface": "Luigi Maria Torregiani", "obj_surface": "Cardinal Deacon", "masked_sentence": "He was installed as Cardinal Deacon of Santi Cosma e Damiano on 10 Dec 1753, was appointed [MASK] of Santi Vito, Modesto e Crescenzio in 1754, and Cardinal Deacon of Sant'Agata dei Goti in 1765."}, {"sub_surface": "Luigi Maria Torregiani", "obj_surface": "Cardinal Deacon", "masked_sentence": "He was installed as [MASK] of Santi Cosma e Damiano on 10 Dec 1753, was appointed Cardinal Deacon of Santi Vito, Modesto e Crescenzio in 1754, and Cardinal Deacon of Sant'Agata dei Goti in 1765."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1606997", "sub_label": "Henry Luke Orombi", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Henry Luke Orombi", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Henry Luke Orombi (born 11 October 1949) is an Anglican [MASK] in the Church of Uganda."}, {"sub_surface": "Henry Luke Orombi", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Henry Luke Orombi (born 11 October 1949) is an Anglican [MASK] in the Church of Uganda."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q16013520", "sub_label": "John James Rudin", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John James Rudin", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "(November 27, 1916 \u2013 June 14, 1995) was an American-born Catholic missionary and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q5339841", "sub_label": "Edmund Stonor", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Edmund Stonor", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Edmund Stonor held the office of Canon of St John Lateran, and later, as [MASK] of Trapezus."}, {"sub_surface": "Edmund Stonor", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Edmund Stonor (1831\u20131912) was a prominent British Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q514126", "sub_label": "Gervais de Ch\u00e2teau-du-Loir", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Gervais de Ch\u00e2teau-du-Loir", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Henry I appointed him [MASK] of Reims in 1055."}, {"sub_surface": "Gervais de Ch\u00e2teau-du-Loir", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was Bishop of Le Mans from 1036, and [MASK] of Reims from 1055."}, {"sub_surface": "Gervais de Ch\u00e2teau-du-Loir", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "As [MASK], he crowned Philip I of France in 1059."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1532824", "sub_label": "Pio Taofinu'u", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pio Taofinu'u", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Upon the retirement of Cardinal Pio Taofinu'u, Father Mataeliga was appointed by the Holy See as the second [MASK] of Samoa-Apia on November 16, 2002."}, {"sub_surface": "Pio Taofinu'u", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Pio Taofinu'u, S. M. (December 8, 1923 \u2013 January 19, 2006) was a Roman Catholic cardinal and [MASK] of Samoa-Apia."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2580363", "sub_label": "William P. Remington", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "William Remington (athlete)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was appointed as missionary [MASK] of Eastern Oregon in 1922, and later elected as suffragan bishop of Pennsylvania in 1945."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q972817", "sub_label": "John Broadhurst", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John Broadhurst", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Broadhurst was formerly a [MASK] of the Church of England and served as the Bishop of Fulham in the Diocese of London from 1996 to 2010."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q3142555", "sub_label": "Hugh of Amiens", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Hugh of Amiens", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Hugh of Amiens (died 1164), monk of Cluny, prior of Limoges, prior of Lewes, [MASK] of Reading and archbishop of Rouen, was a 12th-century Picard-French Benedictine prelate."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q3261176", "sub_label": "Louis Barbier", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Barbier", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Louis Barbier (1593\u20131670), known as Abb\u00e9 de la Rivi\u00e8re, was a French [MASK], born in Vand\u00e9licourt, near Compi\u00e8gne, France."}, {"sub_surface": "Louis Barbier", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In March 1655 he was named [MASK] of Langres, but he spent his time at court, where he was always in demand, and where he gained great sums by gambling."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q2142187", "sub_label": "Teod\u00f3sio de Gouveia", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Teod\u00f3sio de Gouveia", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Teod\u00f3sio Clemente de Gouveia (13 May 1889 - 6 February 1962) was a Portuguese Cardinal of the Roman Catholic Church, who served as [MASK] of Louren\u00e7o Marques in Mozambique from 1940 until his death, and was elevated to the cardinalate in 1946 by Pope Pius XII."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q63249", "sub_label": "Ferdinand of Bavaria", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ferdinand of Bavaria (bishop)", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Ferdinand of Bavaria (German: Ferdinand von Bayern) (6 October 1577 \u2013 13 September 1650) was Prince-elector [MASK] of the Archbishopric of Cologne (Holy Roman Empire) from 1612 to 1650 as successor of Ernest of Bavaria."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q367103", "sub_label": "Antoine Cl\u00e9riadus de Choiseul-Beaupr\u00e9", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Antoine Cl\u00e9riadus de Choiseul-Beaupr\u00e9", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "He was elected [MASK] of Besan\u00e7on, 17 March 1755, and raised to the cardinalate by Pope Clement XIII in the consistory of 23 November 1761."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1898913", "sub_label": "Marlo Mendoza Peralta", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Marlo Mendoza Peralta", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He is the current [MASK] of Nueva Segovia in the Philippines."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1064037", "sub_label": "Charles Daniel Balvo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Daniel Balvo", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Charles Daniel Balvo (born 29 June 1951, Brooklyn, New York, United States) is an [MASK] of the Roman Catholic Church currently serving as the Apostolic nuncio to Kenya and Apostolic Nuncio to South Sudan."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q142983", "sub_label": "Sergius I of Constantinople", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Patriarch Sergius", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "To this end, Honorius \"sent his deacon Gaios\" to a synod in Cyprus in 634 hosted by [MASK] Arkadios II with additional representatives from Patriarch Sergius I of Constantinople."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q202106", "sub_label": "Mutius von Tommasini", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Muzio Tommasini", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "From 1839 to 1860 he was [MASK] of Trieste."}, {"sub_surface": "Muzio Tommasini", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "After his election as [MASK] in 1839, his scientific studies were largely confined to the vicinity of Trieste."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1508044", "sub_label": "George Patrick Ziemann", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "George Patrick Ziemann", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "George Patrick Ziemann (September 13, 1941 \u2013 October 22, 2009) was the third Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Santa Rosa in California."}, {"sub_surface": "George Patrick Ziemann", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "On July 14, 1992, Pope John Paul II appointed Ziemann [MASK] of the Santa Rosa Diocese."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q13527928", "sub_label": "Roger, Archbishop of Patras", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Roger, Archbishop of Patras", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Roger was the Latin [MASK] of Patras and ruler of the Barony of Patras in Frankish Greece from 1337 until ca."}, {"sub_surface": "Roger, Archbishop of Patras", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "The mother and regent of the Prince, Catherine of Valois, arrived in the Principality herself and confirmed the independence of the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1701081", "sub_label": "John Michael D'Arcy", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John Michael D'Arcy", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Until then, Bishop Rhoades had been [MASK] of Harrisburg, Pennsylvania."}, {"sub_surface": "John Michael D'Arcy", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was the eighth diocesan [MASK] of the Diocese of Fort Wayne-South Bend, Indiana."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q5338864", "sub_label": "Edmond Francis Prendergast", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Edmond Francis Prendergast", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Philadelphia from 1911 until his death in 1918."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q5316205", "sub_label": "Durandus of Troarn", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Durandus of Troarn", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Affiliated from early childhood to the Benedictine community of Mont-Sainte-Cath\u00e9rine and of Saint-Vandrille, he was made [MASK] of the newly founded Saint-Martin of Troarn by William, Duke of Normandy, in whose esteem he stood on a par with Lanfranc, Anselm, and Gerbert."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q171001", "sub_label": "Clement III", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope Clement III", "obj_surface": "papacy", "masked_sentence": "He participated in the papal election of 1185, of October 1187 and of December 1187; in the last one, he was elected to the [MASK] but declined in favour of Paolo Scolari, who was elected Pope Clement III."}, {"sub_surface": "Paolo Scolari", "obj_surface": "papacy", "masked_sentence": "He participated in the papal election of 1185, of October 1187 and of December 1187; in the last one, he was elected to the [MASK] but declined in favour of Paolo Scolari, who was elected Pope Clement III."}, {"sub_surface": "Pope Clement III", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "In 1188, shortly after his accession, Pope Clement III succeeded in allaying the half-century old conflict between the popes and the citizens of Rome with the Concord Pact, by which the citizens were allowed to elect their magistrates with power of war and peace, the Prefect was named by the Emperor and the [MASK] had the sovereign rights over his territories."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q43720", "sub_label": "Pius IX", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope Pius IX", "obj_surface": "cardinal priest", "masked_sentence": "Archbishop Kutschker was created [MASK] in the consistory of June 22, 1877 by Pope Pius IX and assigned to the title of Sant'Eusebio."}, {"sub_surface": "Pope Pius IX", "obj_surface": "Cardinal-Priest", "masked_sentence": "He was elevated to Cardinal on 13 March 1868 by Pope Pius IX and appointed [MASK] of the Cardinal Titular Church of Santa Cecilia on 24 September 1868."}, {"sub_surface": "Pope Pius IX", "obj_surface": "Cardinal-Priest", "masked_sentence": "Mathieu was elevated to Cardinal on 30 September 1850 by Pope Pius IX and became [MASK] of San Silvestro in Capite in 1852."}, {"sub_surface": "Pius IX", "obj_surface": "Cardinal-Deacon", "masked_sentence": "He was Maestro di Camera to Pius IX and was [MASK] of Santi Vito, Modesto e Crescenzio from 1868 to 1878."}, {"sub_surface": "Pope Pius IX", "obj_surface": "Cardinal Deacon", "masked_sentence": "By this time he was also Cardinal Protodeacon, the senior [MASK] and thus made the announcement of the election of Pope Pius IX on 16 June 1846."}, {"sub_surface": "Pope Pius IX", "obj_surface": "Cardinal-Priest", "masked_sentence": "Pope Pius IX elevated Tarn\u00f3czy to the rank of Cardinal the consistory of 22 December 1873 and appointed him [MASK] of Santa Maria in Aracoeli."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q4893195", "sub_label": "Luis D\u00edaz Alperi", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Luis D\u00edaz Alperi", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "He was [MASK] of Alicante from 1995 to 2008 having won four consecutive municipal elections."}, {"sub_surface": "Luis D\u00edaz Alperi", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Luis Bernardo Diaz Alperi is a Spanish politician (People's Party) and a former [MASK] of Alicante."}, {"sub_surface": "Luis D\u00edaz Alperi", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "On 11 September 2008, he resigned from the [MASK] post without giving any further reason."}, {"sub_surface": "Luis D\u00edaz Alperi", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "During his tenure as Alicante [MASK], the Ciudad de la Luz (a film industry) and Alicante Tram were opened."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q541218", "sub_label": "Julio Terrazas Sandoval", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Julio Terrazas Sandoval", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "List of Presidents of the Bishops' Conference: 1958-1968: Abel Antezana Isidoro y Rojas, archbishop of La Paz 1968-1979: Jos\u00e9 Clemente Maurer, archbishop of Sucre 1979-1980: Jos\u00e9 Armando Guti\u00e9rrez Granier, Archbishop of Cochabamba 1980-1985: Luis An\u00edbal Rodr\u00edguez Pardo, archbishop of Santa Cruz de la Sierra 1985-1991: Julio Terrazas Sandoval, Bishop of Oruro 1991-1997: Luis Flavio Edmundo Abastoflor Montero, [MASK] of Potos\u00ed and Archbishop of La Paz 1997 - ... Julio Terrazas Sandoval, archbishop of Santa Cruz de la Sierra"}, {"sub_surface": "Julio Terrazas Sandoval", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "List of Presidents of the Bishops' Conference: 1958-1968: Abel Antezana Isidoro y Rojas, archbishop of La Paz 1968-1979: Jos\u00e9 Clemente Maurer, archbishop of Sucre 1979-1980: Jos\u00e9 Armando Guti\u00e9rrez Granier, Archbishop of Cochabamba 1980-1985: Luis An\u00edbal Rodr\u00edguez Pardo, archbishop of Santa Cruz de la Sierra 1985-1991: Julio Terrazas Sandoval, Bishop of Oruro 1991-1997: Luis Flavio Edmundo Abastoflor Montero, [MASK] of Potos\u00ed and Archbishop of La Paz 1997 - ... Julio Terrazas Sandoval, archbishop of Santa Cruz de la Sierra"}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q3382744", "sub_label": "Pierre-Adolphe Pinsoneault", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre-Adolphe Pinsonnault", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "There was an initial adverse reaction to a French-speaking [MASK] taking over the London church as the cathedral of the new diocese."}, {"sub_surface": "Pierre-Adolphe Pinsonnault", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He then moved to Montreal where he performed various duties that required a [MASK] for the ultramontane Bishop Bouget."}, {"sub_surface": "Pierre-Adolphe Pinsonnault", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "After his resignation, Bishop Pinsoneault was assigned as [MASK] to the titular see of Birtha and resided in Albany, N.Y., until 1869."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q2506641", "sub_label": "Mathias Hovius", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Mathias Hovius", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Mathias Hovius (1542 \u2013 30 May 1620), born Matthijs Van Hove, was the third [MASK] of Mechelen from 1596 to 1620."}, {"sub_surface": "Mathias Hovius", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "As [MASK], Hovius presided over implementing the Catholic Reformation in the Spanish Netherlands."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q2641513", "sub_label": "Alex Thomas Kaliyanil", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Alex Kaliyanil", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "(born 27 May 1960) is an Indian Roman Catholic missionary and the current [MASK] of Bulawayo in Zimbabwe."}, {"sub_surface": "Alex Kaliyanil", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "On 20 June 2009, Kaliyanil was appointed the third [MASK] of Bulawayo by Pope Benedict XVI."}, {"sub_surface": "Alex Kaliyanil", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He succeeds the politically outspoken Pius Ncube, who resigned as [MASK] in September 2007 amid accusations of adultery."}, {"sub_surface": "Alex Kaliyanil", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "{{Infobox Christian leader| type = bishop| honorific-prefix = The Most Reverend| name = Alex Kaliyanil | honorific-suffix = S.V.D.| title = Archbishop of Bulawayo| image =| imagesize = | alt = | caption = [MASK] Alex Kaliyanil| church = | archdiocese = Archdiocese of Bulawayo| province = | metropolis = | diocese = | see = | elected = | appointed = 20 June 2009| term start = 12 September 2009| quashed = | term end = | predecessor = Pius Ncube| opposed = | successor = | other post = | ordination = 7 May 1988| ordinated by =| consecration = 12 September 2009| consecrated by = George Kocherry| cardinal = | rank = | birth name = Alexander Thomas Kaliyanil| birth date = 27 May 1960| birth place = [[Vallamchira],Manimala], India| death date = | death place = | buried = | nationality = | religion = Roman Catholic| residence = | parents = | spouse = | children = | occupation = | profession = | alma mater = | motto = | signature = | feast day = | venerated = | saint title = | beatified date = | beatified place = | beatified by = | canonized date = | canonized place = | canonized by = | attributes = | patronage = | shrine = | suppressed date = | other = }} Alexander Thomas Kaliyanil S.V.D."}, {"sub_surface": "Alex Kaliyanil", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "{{Infobox Christian leader| type = bishop| honorific-prefix = The Most Reverend| name = Alex Kaliyanil | honorific-suffix = S.V.D.| title = [MASK] of Bulawayo| image =| imagesize = | alt = | caption = Archbishop Alex Kaliyanil| church = | archdiocese = Archdiocese of Bulawayo| province = | metropolis = | diocese = | see = | elected = | appointed = 20 June 2009| term start = 12 September 2009| quashed = | term end = | predecessor = Pius Ncube| opposed = | successor = | other post = | ordination = 7 May 1988| ordinated by =| consecration = 12 September 2009| consecrated by = George Kocherry| cardinal = | rank = | birth name = Alexander Thomas Kaliyanil| birth date = 27 May 1960| birth place = [[Vallamchira],Manimala], India| death date = | death place = | buried = | nationality = | religion = Roman Catholic| residence = | parents = | spouse = | children = | occupation = | profession = | alma mater = | motto = | signature = | feast day = | venerated = | saint title = | beatified date = | beatified place = | beatified by = | canonized date = | canonized place = | canonized by = | attributes = | patronage = | shrine = | suppressed date = | other = }} Alexander Thomas Kaliyanil S.V.D."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q918295", "sub_label": "Emmanuel Wamala", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Emmanuel Wamala", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "List of Presidents of the Bishops' Conference: 1969 - 1975: Emmanuel Kiwanuka Nsubuga, archbishop of Kampala 1975 - 1977: John Baptist Kakubi, Archbishop of Mbarara 1977 - 1982: Adrian Kivumbi Ddungu, Bishop of Masaka 1982 - 1986: Barnabas R. Halem 'Imana, Bishop of Kabale 1986 - 1994: Emmanuel Wamala, Bishop of Mityana - Kiyinda and Archbishop of Kampala 1994 - 2002: Paul Lokiru Kalanda, Bishop of Fort Portal 2002 - 2006: Paul K. Bakyenga, Archbishop of Mbarara 2006 - 2010: Matthias Ssekamaanya, [MASK] of Lugazi 2010 - ... John Baptist Odama, Archbishop of Gulu"}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1657352", "sub_label": "Ignatius Loyola Mascarenhas", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ignatius Loyola Mascarenhas", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was appointed bishop to the Diocese of Simla and Chandigarh on 10 February 2009, and ordained [MASK] on 3 April 2009."}, {"sub_surface": "Ignatius Loyola Mascarenhas", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was appointed [MASK] to the Diocese of Simla and Chandigarh on 10 February 2009, and ordained bishop on 3 April 2009."}, {"sub_surface": "Ignatius Loyola Mascarenhas", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Mascarenhas is till date [MASK] of the Chandigarh and Simla Diocese."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q374461", "sub_label": "Paolo Romeo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Paolo Romeo", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "His [MASK] sent him to Rome in 1959 to complete his academic studies and he achieved the licentiate in theology at the Gregorian University and a doctorate in canon law at the Pontifical Lateran University."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1898111", "sub_label": "Marijan Oblak", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Marijan Oblak", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Marijan Oblak (December 8, 1919 in Veli Rat, Dugi otok \u2013 February 15, 2008 in Zadar) was a Croatian [MASK] of the Archdiocese of Zadar in the Catholic Church."}, {"sub_surface": "Marijan Oblak", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "He was made [MASK] on August 29, 1969."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q199533", "sub_label": "John V", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope John V", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "He was the first [MASK] of the Byzantine Papacy allowed to be consecrated by the Byzantine Emperor without prior consent, and the first in a line of ten consecutive popes of Eastern origin."}, {"sub_surface": "Pope John V", "obj_surface": "papacy", "masked_sentence": "His [MASK] was marked by reconciliation between the city of Rome and the Empire."}, {"sub_surface": "Pope John V", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope John V (Latin: Ioannes V; 635 \u2013 2 August 686) was [MASK] from consecration 23 July 685 to his death in 686."}, {"sub_surface": "Pope John V", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope John V (Latin: Ioannes V; 635 \u2013 2 August 686) was [MASK] from consecration 23 July 685 to his death in 686."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1394174", "sub_label": "Paphnutius of Thebes", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Paphnutius of Thebes", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Paphnutius of Thebes, also known as Paphnutius the Confessor, was a disciple of Saint Anthony the Great and a [MASK] of a city in the Upper Thebaid in the early fourth century."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q2453490", "sub_label": "Pierre de Foix, le vieux", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre de Foix, le vieux", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was a papal legate in Avignon (1433\u20131464) and [MASK] of Arles from 1450 to 1463."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q7146871", "sub_label": "Patrick Joseph McCormick", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Patrick Joseph McCormick", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was named [MASK] on June 14, 1950 and was ordained as an Auxiliary Bishop of Washington, DC on September 21, 1950, at the National Shrine of the Immaculate Conception."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1534708", "sub_label": "Jos\u00e9 Delicado Baeza", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Delicado Baeza", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1951, Baeza was appointed bishop of the Roman Catholic Diocese of Tui-Vigo, Spain in 1969 and then [MASK] of the Roman Catholic Archdiocese of Valladolid in 1975 and retired in 2002."}, {"sub_surface": "Jos\u00e9 Delicado Baeza", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Delicado Baeza (January 18, 1927 \u2013 March 17, 2014) was a Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q546328", "sub_label": "L\u00e1szl\u00f3 Paskai", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00e1szl\u00f3 Paskai", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "(8 May 1927 \u2013 17 August 2015) was a Hungarian cardinal of the Roman Catholic Church, He served as the [MASK] of Esztergom-Budapest from 1987 to 2002."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q225876", "sub_label": "Unni", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Unni (bishop)", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Saint Unni was an [MASK] of Hamburg-Bremen (916\u2013936)."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q641037", "sub_label": "Evariste Ngoyagoye", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Evariste Ngoyagoye", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He has worked in that position since 2006, having previously been a [MASK] in the Diocese of Bujumbura since 1997."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q6246103", "sub_label": "John MacHale", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John MacHale", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "On 9 January 1857, he was appointed the Bishop of Galway by the Holy See and was consecrated on 22 March 1857 by the Most Reverend John MacHale, [MASK] of Tuam."}, {"sub_surface": "John MacHale", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "John MacHale (Irish: Se\u00e1n Mac H\u00e9il; 6 March 1789 in Tubbernavine, County Mayo, Ireland \u2013 7 November 1881 in Tuam, County Galway, Ireland) was the Irish Roman Catholic [MASK] of Tuam, and Irish nationalist."}, {"sub_surface": "John MacHale", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "John MacHale (Irish: Se\u00e1n Mac H\u00e9il; 6 March 1789 in Tubbernavine, County Mayo, Ireland \u2013 7 November 1881 in Tuam, County Galway, Ireland) was the Irish Roman Catholic [MASK] of Tuam, and Irish nationalist."}, {"sub_surface": "John McHale", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "In his report stated that he found 36 persons guilty of undue influence and intimidation, including the [MASK] John McHale, the Archbishop of Tuam, the Bishop of Clonfert, Patrick Duggan, and the Bishop of Galway, John McEvilly, and twenty nine named priests, the majority of Catholic parish priests in the constituency."}, {"sub_surface": "John McHale", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "In his report stated that he found 36 persons guilty of undue influence and intimidation, including the Archbishop John McHale, the [MASK] of Tuam, the Bishop of Clonfert, Patrick Duggan, and the Bishop of Galway, John McEvilly, and twenty nine named priests, the majority of Catholic parish priests in the constituency."}, {"sub_surface": "John McHale", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Nolan had been elected by the undue influence and intimidation and in his report stated that he found 36 persons guilty of undue influence and intimidation, including John McHale, the [MASK] of Tuam, the Bishop of Clonfert, Patrick Duggan, and the Bishop of Galway, McEvilly, and twenty nine named priests, such intimidation being in some cases exercised in the very churches."}, {"sub_surface": "John MacHale", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Built in 1931, the ground has a capacity of 42,000 and is named after John MacHale, [MASK] of Tuam from 1831 to 1881."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q454900", "sub_label": "Jean-Armand de Bessu\u00e9jouls Roquelaure", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Armand de Bessu\u00e9jouls Roquelaure", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was appointed [MASK] on 9 April 1802."}, {"sub_surface": "Jean-Armand de Bessu\u00e9jouls Roquelaure", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Jean-Armand de Bessu\u00e9jouls Roquelaure (Lassouts, Aveyron 24 February 1721 \u2013 23 April 1818), was [MASK] of Mechelen, Belgium."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q2517923", "sub_label": "Bartolom\u00e9 de la Cueva y Toledo", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Bartolom\u00e9 de la Cueva y Toledo", "obj_surface": "Roman Catholic cardinal", "masked_sentence": "Bartolom\u00e9 de la Cueva y Toledo (1499\u20131562) was a Spanish Roman Catholic [MASK] and bishop."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q5565545", "sub_label": "Giuseppi Angelini", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Giuseppi Angelini (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "was an Italian [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1254543", "sub_label": "John Quinn Weitzel", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John Quinn Weitzel", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "(born May 10, 1928) is a retired [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Samoa-Pago Pago, based in Pago Pago, American Samoa."}, {"sub_surface": "John Quinn Weitzel", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Pope John Paul II appointed Weitzel as the Diocese of Samoa-Pago Pago's first [MASK] on June 9, 1986."}, {"sub_surface": "John Quinn Weitzel", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Peter Brown, C.Ss.R., who served as Regional Superior of the Redemptorists in New Zealand, was named to succeed him as [MASK]."}, {"sub_surface": "John Quinn Weitzel", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "On August 22, 2013, Peter Brown was consecrated as the new [MASK] of the Diocese of Samoa-Pago Pago."}]}
{"obj_uri": "Q473984", "obj_label": "Venezuela", "sub_uri": "Q131355", "sub_label": "Zulfiqar Ali Bhutto", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Zulfikar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "Her book Interview with History, contains candid, lengthy, penetrating interviews with Indira Gandhi, Golda Meir, Yasser Arafat, Zulfikar Ali Bhutto, Willy Brandt, Shah of Iran Mohammad Reza Pahlavi, and Henry Kissinger, South Vietnamese [MASK] Nguy\u1ec5n V\u0103n Thi\u1ec7u and North Vietnamese General V\u00f5 Nguy\u00ean Gi\u00e1p during the Vietnam War."}, {"sub_surface": "Zulfikar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "A 1973 law, signed by Zulfikar Ali Bhutto ([MASK] and later Prime minister) regulated PBC to as \"to publish, circulate, distribute and regulate (reliable and trusted) news and information in any part of the world in any manner that may be deemed fit\"."}, {"sub_surface": "Zulfikar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "Zulfikar Ali Bhutto (Sindhi: \u0630\u0648\u0627\u0644\u0641\u0642\u0627\u0631 \u0639\u0644\u064a \u0680\u064f\u067d\u0648; Urdu: \u0630\u0648\u0627\u0644\u0641\u0642\u0627\u0631 \u0639\u0644\u06cc \u0628\u06be\u0679\u0648; [z\u028alf\u026aq\u0251\u02d0\u027e \u0251li b\u02b1\u028a\u0288\u02d0o\u02d0]) (5 January 1928 \u2013 4 April 1979) was a Pakistani politician and statesman who served as the 9th Prime Minister of Pakistan from 1973 to 1977, and prior to that as the 4th [MASK] of Pakistan from 1971 to 1973."}, {"sub_surface": "Zulfikar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "He entered politics as one of [MASK] Iskander Mirza's cabinet members, before being assigned several ministries during President Ayub Khan's military rule from 1958."}, {"sub_surface": "Zulfikar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "He entered politics as one of President Iskander Mirza's cabinet members, before being assigned several ministries during [MASK] Ayub Khan's military rule from 1958."}, {"sub_surface": "Zulfikar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "Zulfikar Ali Bhutto (Sindhi: \u0630\u0648\u0627\u0644\u0641\u0642\u0627\u0631 \u0639\u0644\u064a \u0680\u064f\u067d\u0648; Urdu: \u0630\u0648\u0627\u0644\u0641\u0642\u0627\u0631 \u0639\u0644\u06cc \u0628\u06be\u0679\u0648; [z\u028alf\u026aq\u0251\u02d0\u027e \u0251li b\u02b1\u028a\u0288\u02d0o\u02d0]) (5 January 1928 \u2013 4 April 1979) was a Pakistani politician and statesman who served as the 9th Prime Minister of Pakistan from 1973 to 1977, and prior to that as the 4th [MASK] of Pakistan from 1971 to 1973."}, {"sub_surface": "Zulfikar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "He was dismissed by [MASK] Zulfikar Ali Bhutto from his general officer rank and his military decorations, while he sought a court-martial to prove his innocence, filing petitions through his military lawyers both in the civilian Supreme Court of Pakistan and in the Judge Advocate General Branch of the Pakistan Armed Forces."}, {"sub_surface": "Zulfiqar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "It is currently led by Mumtaz Bhutto, the cousin of Mr. Zulfiqar Ali Bhutto, ex-Prime Minister of Pakistan, who was hanged by [MASK] Muhammad Zia-ul-Haq."}, {"sub_surface": "Zulfiqar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "Syeda Fahmida Shah ( Wife of Syed Shafiq Ahmed Shah) was one of the closest companions of Begum Nusrat Bhutto (Wife of Shaheed Zulfiqar Ali Bhutto) and Fahmida Shah remained the [MASK] of Thatta district Ladies wing of PPP."}, {"sub_surface": "Zulfikar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "Ahmad, along with Mujib and Dr. Kamal Hossain, led negotiations with [MASK] Yahya Khan and Zulfikar Ali Bhutto for the transfer of power to the elected National Assembly."}, {"sub_surface": "Zulfikar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "The operation began in 1973 shortly after then-Pakistani [MASK] Zulfikar Ali Bhutto dismissed the elected provincial government of Balochistan, on the pretext that arms had been discovered in the Iraqi Embassy ostensibly for Baloch rebels."}, {"sub_surface": "Zulfikar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "It was commissioned by Pakistan's former [MASK] and Prime Minister, Zulfikar Ali Bhutto."}, {"sub_surface": "Zulfikar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "A year later, he was appointed Governor of the State Bank by [MASK] Zulfikar Ali Bhutto, before being made Defence Secretary in 1975, assisting with Pakistan's nuclear programme."}, {"sub_surface": "Zulfikar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "In 1976, he joined hands with then-Prime minister Zulfikar Ali Bhutto who appointed him as [MASK] of Pakistan Hockey Federation (PHF); and in 1980, he became Chairman of Pakistan Cricket Board (PCB) after General Zia-ul-Haq requested him to take control of the country's cricket administration."}, {"sub_surface": "Zulfikar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "The assembly passed the bill nearly unanimously on April 10, 1973 and it was endorsed by the acting [MASK] Zulfikar Ali Bhutto on April 12, 1973."}, {"sub_surface": "Zulfiqar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "Shahnawaz Bhutto (November 21, 1958 \u2013 July 18, 1985; Sindhi: \u0634\u0627\u06be\u0646\u0648\u0627\u0632 \u0680\u067d\u0648) was the son of Zulfiqar Ali Bhutto ([MASK]/Prime Minister of Pakistan from 1971 to 1977) and Begum Nusrat Bhutto."}, {"sub_surface": "Zulfikar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "Born in the political Bhutto dynasty, he is the only son of former [MASK] Asif Ali Zardari and former Prime Minister Benazir Bhutto, while his grandfather, Zulfikar Ali Bhutto also led Pakistan during the 1970s."}, {"sub_surface": "Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "Some of his best pictures related to the period of [MASK] Ayub Khan, Pakistan\u2019s 1965 war with India, the 1970 elections, Mr Bhutto\u2019s tenure as prime minister, the 1972 Shimla peace accord between Pakistan and India and the 1974 Islamic summit conference held in Lahore."}, {"sub_surface": "Zulfikar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "He has also won several national and international awards, highlighting the prestigious Elise and Walter A. Haas International Award from the University of California at Berkeley, obtained only by great personalities such as [MASK] of Ecuador, Galo Plaza; President of Pakistan, Zulfikar Ali Bhutto; UN Commissioner, Sadako Ogata; Hans Hollein the Pritzker Architecture Prize; President of Costa Rica, Miguel \u00c1ngel Rodr\u00edguez and Yuan Tseh \"YT\" Lee Nobel Prize in Chemistry."}, {"sub_surface": "Zulfikar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "He has also won several national and international awards, highlighting the prestigious Elise and Walter A. Haas International Award from the University of California at Berkeley, obtained only by great personalities such as President of Ecuador, Galo Plaza; [MASK] of Pakistan, Zulfikar Ali Bhutto; UN Commissioner, Sadako Ogata; Hans Hollein the Pritzker Architecture Prize; President of Costa Rica, Miguel \u00c1ngel Rodr\u00edguez and Yuan Tseh \"YT\" Lee Nobel Prize in Chemistry."}, {"sub_surface": "Zulfikar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "He has also won several national and international awards, highlighting the prestigious Elise and Walter A. Haas International Award from the University of California at Berkeley, obtained only by great personalities such as President of Ecuador, Galo Plaza; President of Pakistan, Zulfikar Ali Bhutto; UN Commissioner, Sadako Ogata; Hans Hollein the Pritzker Architecture Prize; [MASK] of Costa Rica, Miguel \u00c1ngel Rodr\u00edguez and Yuan Tseh \"YT\" Lee Nobel Prize in Chemistry."}, {"sub_surface": "Zulfikar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "Khan was the shortest Army Commander-in-Chief of Pakistan Army as of time line, and was deposed by [MASK] Zulfikar Ali Bhutto after the Hamoodur Rahman Commission, led by Chief Justice Hamoodur Rahman, recommended his deposal."}, {"sub_surface": "Zulfiqar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "He served as a senior bureaucrat while working very close to four former Presidents of Pakistan including Zulfiqar Ali Bhutto, General Zia, Ghulam Ishaq Khan and Farooq Leghari, and was considered to be the right hand and closest aide of the former [MASK] Ghulam Ishaq Khan."}, {"sub_surface": "Zulfikar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "The [MASK] of Pakistan, Asif Ali Zardari has directed the Sindh government to identify a million acres (4,000 km\u00b2) of land near the coast in Thatta district for the development of the proposed new city, in the memory of Prime Minister Zulfikar Ali Bhutto."}, {"sub_surface": "Zulfikar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "After this post, Benazir Bhutto appointed him as the [MASK] of Zulfikar Ali Bhutto Institute of Science and Technology (SZABIST) and prior to joining SZABIST, he was the Director of Graduate Studies, and Chairman of the Department of Electrical and Computer Engineering of the State University of New York at Buffalo where he served as the senior professor of Electrical and Computer Engineering there.."}, {"sub_surface": "Zulfikar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "He was promoted by [MASK] Zulfikar Ali Bhutto as Chief of Naval Staff when Judge Advocate General Branch of Pakistan Defence Forces had sacked last Commander-in-Chief of Navy, Vice Admiral Muzaffar Hassan."}, {"sub_surface": "Zulfikar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "Vice Admiral Muzaffar Hassan, along with the Commander-in-Chief of Army Lieutenant General Gul Hassan Khan and Commander-in-Chief of Air Force Air Marshal (Lieutenant General) Abdul Rahim Khan, were sacked by Judge Advocate General Branch by the order of then-civilian Martial Law Administrator [MASK] Zulfikar Ali Bhutto in March 1972."}, {"sub_surface": "Zulfikar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "Beginning the political dynasty, Shah Nawaz's third son Zulfikar Ali Bhutto (1928-1979) founded the Pakistan People's Party (PPP) in 1967 and would serve as [MASK] and Prime Minister."}, {"sub_surface": "Zulfiqar Ali Bhutto", "obj_surface": "President", "masked_sentence": "On 4 April 1979, the former [MASK] and Prime Minister of Pakistan, Zulfiqar Ali Bhutto was hanged to death in this Jail."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3067943", "sub_label": "Federico Visconti", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Federico Visconti", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Federico Visconti (1617\u20131693) was an Italian Cardinal and [MASK] of Milan from 1681 to 1693."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q14828798", "sub_label": "Laurent Le Boulc\u2019h", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Laurent Le Boulc'h", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1988, Le Boulc'h was named [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Coutances and Avranches, France in 2013."}, {"sub_surface": "Laurent Le Boulc'h", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Laurent Le Boulc'h (born 4 September 1960) is a French Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1656889", "sub_label": "Idris Jones", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Idris Jones", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "For the Wales international rugby union player see Idris Jones (rugby player) Idris Jones (born 1943) is a retired Anglican [MASK] of the Scottish Episcopal Church."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q6257089", "sub_label": "John Scott", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John Scott (mayor)", "obj_surface": "Chief Burgess", "masked_sentence": "These Commissioners were ordered at the first election to choose one of their own number as [MASK]."}, {"sub_surface": "John Scott (mayor)", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "John Scott was the first [MASK] of Cumberland, Maryland from 1816 to 1823."}, {"sub_surface": "John Scott (mayor)", "obj_surface": "Chief Burgess", "masked_sentence": "These commissioners met at once, and elected from their own number John Scott to be [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1823081", "sub_label": "Liborius Ndumbukuti Nashenda", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Liborius Ndumbukuti Nashenda", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "On November 14, 2004 he became [MASK] of Windhoek, serving from St. Mary's Cathedral."}, {"sub_surface": "Liborius Ndumbukuti Nashenda", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Liborius Ndumbukuti Nashenda (born 4 April 1959 in Oshikuku, Omusati Region) is a Namibian Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2735918", "sub_label": "John Richard Sheets", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "John Richard Sheets", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "John Richard Sheets (September 21, 1922 \u2013 April 16, 2003) was an American Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q77564", "sub_label": "Willigis", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Willigis", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Saint Willigis (c. 940 \u2013 23 February 1011) was [MASK] of Mainz from 975 until his death as well as archchancellor of the Holy Roman Empire."}, {"sub_surface": "Willigis", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "In June 1002 he was sent as an imperial legate to the Synod of P\u00f6hlde to mediate between the claims of Bernard, Bishop of Hildesheim, and Willigis, [MASK] of Mainz, concerning the control of the abbey of Gandersheim."}, {"sub_surface": "Willigis", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "The Normans and the Hungarians plundered and destroyed the site several times, but [MASK] Willigis of Mainz rebuilt the church and monastery in the 10th century."}, {"sub_surface": "Willigis", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "It can be assumed that the church was dedicated initially to Martin of Tours since Martin is the Patron saint of the Roman Catholic Diocese of Mainz, then to St. Salvator, consecrated in 911 by [MASK] Hatto I and served as the cathedral for the Bishop of Mainz until the appointment of Willigis as Archbishop of Mainz in 975."}, {"sub_surface": "Willigis", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "It can be assumed that the church was dedicated initially to Martin of Tours since Martin is the Patron saint of the Roman Catholic Diocese of Mainz, then to St. Salvator, consecrated in 911 by Archbishop Hatto I and served as the cathedral for the Bishop of Mainz until the appointment of Willigis as [MASK] of Mainz in 975."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q4888998", "sub_label": "Benjamin Manglona", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Benjamin Manglona", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "He is the CNMI\u2019s longest serving elected official having served as a congressman, senator, and former [MASK] of Rota (the third largest island in the CNMI chain)."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q227961", "sub_label": "John IX", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope John IX", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope John IX (Latin: Ioannes IX; died January 900) was [MASK] from January 898 to his death in 900."}, {"sub_surface": "Pope John IX", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope John IX (Latin: Ioannes IX; died January 900) was [MASK] from January 898 to his death in 900."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q4110077", "sub_label": "Antoni Kazimierz Ostrowski", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Antoni Kazimierz Ostrowski", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "He was bishop of Inflanty (1753\u20131763), bishop of Kujawy (1763\u20131776) and [MASK] of Gniezno (also, Primate of Poland) (1777\u20131784)."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q251396", "sub_label": "Jean-Paul Vesco", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Paul Vesco", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Jean- Paul Vesco, (born on 10 March 1962 in Lyon, Rh\u00f4ne department, France) is a French Dominican [MASK] of the Roman Catholic Church in the Roman Catholic Diocese of Oran."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3761906", "sub_label": "Giacinto Gaggia", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Giacinto Gaggia", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Giacinto Gaggia (8 October 1847 - 15 April 1933) was an Italian Roman Catholic [MASK] who served as the Bishop of Brescia."}, {"sub_surface": "Giacinto Gaggia", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Ordained in Bergamo in 1870, he was consecrated in 1909 and made an [MASK] the year after."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q450675", "sub_label": "Francis", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope Francis", "obj_surface": "cardinal priest", "masked_sentence": "At the age of 53, on 14 February 2015, he was appointed by Pope Francis as the first ever cardinal from Tonga and he became on that date the youngest member of the College of Cardinals with the title of [MASK] assigned to the titular church of Santa Paola Romana."}, {"sub_surface": "Pope Francis", "obj_surface": "cardinal-deacon", "masked_sentence": "Having served 10 years as a [MASK], he was promoted to cardinal-priest by Pope Francis on 12 June 2014."}, {"sub_surface": "Pope Francis", "obj_surface": "cardinal-priest", "masked_sentence": "Having served 10 years as a cardinal-deacon, he was promoted to [MASK] by Pope Francis on 12 June 2014."}, {"sub_surface": "Pope Francis", "obj_surface": "cardinal electors", "masked_sentence": "He was one of the [MASK] who participated in the 2013 papal conclave that elected Pope Francis."}, {"sub_surface": "Pope Francis", "obj_surface": "cardinal electors", "masked_sentence": "He was one of the [MASK] who participated in the 2013 papal conclave that selected Pope Francis."}, {"sub_surface": "Pope Francis", "obj_surface": "cardinal-deacon", "masked_sentence": "Having served 10 years as a [MASK], he was promoted to cardinal-priest by Pope Francis on June 12, 2014."}, {"sub_surface": "Pope Francis", "obj_surface": "cardinal-priest", "masked_sentence": "Having served 10 years as a cardinal-deacon, he was promoted to [MASK] by Pope Francis on June 12, 2014."}, {"sub_surface": "Pope Francis", "obj_surface": "cardinal electors", "masked_sentence": "Cardinal Patriarch-Emeritus Naguib was one of the [MASK] at the 2013 conclave that elected Pope Francis."}, {"sub_surface": "Pope Francis", "obj_surface": "cardinal electors", "masked_sentence": "He was one of the [MASK] who participated in the 2013 papal conclave that elected Pope Francis."}, {"sub_surface": "Pope Francis", "obj_surface": "cardinal electors", "masked_sentence": "He was one of the [MASK] who participated in the 2013 papal conclave that selected Pope Francis."}, {"sub_surface": "Pope Francis", "obj_surface": "cardinal electors", "masked_sentence": "He was one of the [MASK] who participated in the 2013 papal conclave that elected Pope Francis."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q451101", "sub_label": "Pham Minh Man", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ph\u1ea1m Minh M\u1eabn", "obj_surface": "archbishop emeritus", "masked_sentence": "Jean-Baptiste Ph\u1ea1m Minh M\u1eabn (Vietnamese: Gioan Baotixia Ph\u1ea1m Minh M\u1eabn) (born 5 March 1934) is a cardinal priest and [MASK] of Ho Chi Minh City in the Roman Catholic Church."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q615673", "sub_label": "Gaspar de Borja y Velasco", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Gaspar de Borja y Velasco", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He belonged to the house of Borgia (though he always used the Spanish spelling of Borja) and served as Primate of Spain, [MASK] of Seville, Archbishop of Toledo and viceroy of Naples."}, {"sub_surface": "Gaspar de Borja y Velasco", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He belonged to the house of Borgia (though he always used the Spanish spelling of Borja) and served as Primate of Spain, Archbishop of Seville, [MASK] of Toledo and viceroy of Naples."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q98644", "sub_label": "Henry I", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Henry I (archbishop of Trier)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Henry I (died 3 July 964) was the [MASK] of Trier from 956 until his death."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2395708", "sub_label": "Gui de Maillesec", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Gui de Maillesec", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Gui de Maillesec (d. March 8, 1412 at Paris) was a French [MASK] and cardinal."}, {"sub_surface": "Gui de Maillesec", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was then [MASK] of Palestrina from 1384 to 1412."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1239818", "sub_label": "Pierre Gu\u00e9rin de Tencin", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Gu\u00e9rin de Tencin", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Pierre-Paul Gu\u00e9rin de Tencin (Grenoble, 22 August 1679 - 2 March 1758), French ecclesiastic, was [MASK] of Embrun and Lyon, and a cardinal."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q97302", "sub_label": "Daniel Bonifacius von Haneberg", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel Bonifacius von Haneberg", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Daniel Bonifacius von Haneberg (16 June 1816 in Tanne near Kempten \u2013 31 May 1876 in Speyer) was a German Catholic [MASK] and orientalist."}]}
{"obj_uri": "Q708492", "obj_label": "councillor", "sub_uri": "Q7615170", "sub_label": "Steven Purcell", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Steven Purcell", "obj_surface": "councillor", "masked_sentence": "Steven Purcell is a former Scottish Labour Party politician and was [MASK] for the Drumchapel and Anniesland ward in Glasgow and a former leader of Glasgow City Council."}, {"sub_surface": "Steven Purcell", "obj_surface": "councillor", "masked_sentence": "He resigned his post as [MASK] on 5 March 2010."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q739595", "sub_label": "Thomas Nkuissi", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Nkuissi", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Thomas Nkuissi (July 7, 1928 \u2013 March 16, 2011) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Nkongsamba, Cameroon, Africa."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q546891", "sub_label": "Francisco \u00c1lvarez Mart\u00ednez", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco \u00c1lvarez Mart\u00ednez", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was appointed [MASK] of Tarazona on 13 April 1973 by Pope Paul VI."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q946857", "sub_label": "Manuel Arvizu", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Manuel Arvizu", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was appointed Prelature of Jes\u00fas Mar\u00eda del Naya on May 24, 1962 along with Titular Bishop of Dusa and was ordained a [MASK] on August 15, 1962."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q360798", "sub_label": "Eligius", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Eligius", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Appointed the [MASK] of Noyon-Tournai three years after the king's death in 642, Eligius worked for twenty years to convert the pagan population of Flanders to Christianity."}, {"sub_surface": "Eligius", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Appointed the [MASK] of Noyon-Tournai three years after the king's death in 642, Eligius worked for twenty years to convert the pagan population of Flanders to Christianity."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q3122230", "sub_label": "Gui d'Amiens", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Guy (Bishop of Amiens)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "But when [MASK] Guy died in 1075, he still had not regained his bishopric."}, {"sub_surface": "Guy (Bishop of Amiens)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Guy may have been an archdeacon by 1045, and was [MASK] by 1058."}, {"sub_surface": "Guy (Bishop of Amiens)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "When Guy became bishop of Amiens he inherited the legal struggles of his predecessor; this eventually resulted in Guy being suspended from his duties as [MASK], although he continued to rule the see as lord."}, {"sub_surface": "Guy (Bishop of Amiens)", "obj_surface": "episcopate", "masked_sentence": "\"His predecessor to the [MASK] of Amiens, Fulk II, was caught up in the emerging struggle between the secular clergy, dominated by the political contentions of the great feudal families, and the reforming popes, with their bias in favour of monastic houses, which they often rendered exempt from episcopal jurisdiction.\""}, {"sub_surface": "Guy (Bishop of Amiens)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "But if so, [MASK] Guy's poem failed in its purpose."}, {"sub_surface": "Guy (Bishop of Amiens)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "When Guy became [MASK] of Amiens he inherited the legal struggles of his predecessor; this eventually resulted in Guy being suspended from his duties as bishop, although he continued to rule the see as lord."}, {"sub_surface": "Guy (Bishop of Amiens)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "This may have been the (contributing) reason why [MASK] Guy composed the Carmen de Hastingae Proelio (Song of the Battle of Hastings), as an effort to flatter the new Norman king of England, William I, who was then in very high favor with the pope."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1527991", "sub_label": "Giulio Boschi", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Giulio Boschi", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Giulio Boschi (2 March 1838 \u2013 15 May 1920) was an Italian Cardinal of the Roman Catholic Church who served as [MASK] of Ferrara from 1900 to 1919, and was elevated to the cardinalate in 1901."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q524463", "sub_label": "Gerald Patrick O'Hara", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Gerald O'Hara", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of the Diocese of Savannah (1935\u201359), Apostolic Nuncio to Ireland (1951\u201354), and Apostolic Delegate to Great Britain (1954\u201363)."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q70447", "sub_label": "Heinrich F\u00f6rster", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Heinrich F\u00f6rster (bishop)", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Heinrich F\u00f6rster (1800-1881) was a German Roman Catholic [MASK] who was deposed during the Kulturkampf in Germany."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q92302", "sub_label": "Richard Wendler", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Richard Wendler", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "Before his deployment to Poland he was the [MASK] of the city Hof between 1933 to 1941 and became an SS-Gruppenf\u00fchrer in 1942 during the murderous Operation Reinhard."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q698303", "sub_label": "Hugh the Abbot", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Hugh the Abbot", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "When Robert regained favour, Hugh was exiled to Lotharingia, where he became [MASK] of Cologne (864)."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q84602", "sub_label": "Ernest II of Saxony", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ernst II of Saxony", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Ernest II of Saxony (26 or 27 June 1464 \u2013 3 August 1513 in Halle) was [MASK] of Magdeburg from 1476 until his death, and from 1480 until his death also Administrator of Halberstadt."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q674933", "sub_label": "John Heenan", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Cardinal Heenan", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "The Consecration of the Church and Altar was performed by Bishop Derek Worlock, formerly curate in Kensington and later [MASK] of Liverpool, on the 26 May 1971 in the presence of Cardinal Heenan."}, {"sub_surface": "John Carmel Heenan", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "His consecration to the Episcopate took place on 13 June 1962, the principal consecrator was [MASK] John Carmel Heenan of Liverpool (later Cardinal Archbishop of Westminster), and the principal co-consecrators were Bishop George Andrew Beck of Salford (later Archbishop of Liverpool) and Bishop Bernard Patrick Wall of Brentwood."}, {"sub_surface": "John Carmel Heenan", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "His consecration to the Episcopate took place on 13 June 1962, the principal consecrator was Archbishop John Carmel Heenan of Liverpool (later Cardinal [MASK] of Westminster), and the principal co-consecrators were Bishop George Andrew Beck of Salford (later Archbishop of Liverpool) and Bishop Bernard Patrick Wall of Brentwood."}, {"sub_surface": "John Carmel Heenan", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "His consecration to the Episcopate took place on 13 June 1962, the principal consecrator was Archbishop John Carmel Heenan of Liverpool (later Cardinal Archbishop of Westminster), and the principal co-consecrators were Bishop George Andrew Beck of Salford (later [MASK] of Liverpool) and Bishop Bernard Patrick Wall of Brentwood."}, {"sub_surface": "John Heenan (cardinal)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He served as [MASK] of Westminster from 1963 until his death, and was elevated to the cardinalate in 1965."}, {"sub_surface": "John Carmel Heenan", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "After attending St. Joseph's College in Upholland, he was ordained to the priesthood on 16 June 1962 by the then [MASK] of Liverpool, John Carmel Heenan."}, {"sub_surface": "John Heenan", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "The group organised a petition for the Latin Mass in England and Wales which the [MASK] of Westminster, Cardinal John Heenan, presented to Pope Paul VI, who granted a papal indult in 1971."}, {"sub_surface": "John Carmel Heenan", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "His consecration to the Episcopate took place on 2 February 1966, the principal consecrator was Cardinal John Carmel Heenan, [MASK] of Westminster, and the principal co-consecrators were Bishop David Cashman of Arundel and Brighton and Archbishop Derek Worlock of Liverpool."}, {"sub_surface": "John Carmel Heenan", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "His consecration to the Episcopate took place on 2 November 1957, the principal consecrator was [MASK] John Carmel Heenan of Liverpool (later Archbishop of Westminster), and the principal co-consecrators were Bishop George Andrew Beck of Salford (later Archbishop of Liverpool) and Bishop George Brunner of Middlesbrough."}, {"sub_surface": "John Carmel Heenan", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "His consecration to the Episcopate took place on 2 November 1957, the principal consecrator was Archbishop John Carmel Heenan of Liverpool (later [MASK] of Westminster), and the principal co-consecrators were Bishop George Andrew Beck of Salford (later Archbishop of Liverpool) and Bishop George Brunner of Middlesbrough."}, {"sub_surface": "John Carmel Heenan", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "His consecration to the Episcopate took place on 2 November 1957, the principal consecrator was Archbishop John Carmel Heenan of Liverpool (later Archbishop of Westminster), and the principal co-consecrators were Bishop George Andrew Beck of Salford (later [MASK] of Liverpool) and Bishop George Brunner of Middlesbrough."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q96864", "sub_label": "Leo Nowak", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Leo Nowak", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was created [MASK] on 24 March 1990."}, {"sub_surface": "Leo Nowak", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He retired as [MASK] of Magdeburg on 17 March 2004."}, {"sub_surface": "Leo Nowak", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "On 27 June 1994 he was appointed [MASK] of Magdeburg and installed on 9 October 1994."}, {"sub_surface": "Leo Nowak", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Leo Nowak (Magdeburg, 19 March 1929) was the first [MASK] of the newly re-erected Roman Catholic Diocese of Magdeburg, Germany, from 1994 till 2001."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q958778", "sub_label": "Francisco Vidal y Barraquer", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Vidal y Barraquer", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Francisco de As\u00eds Vidal y Barraquer (October 3, 1868 \u2013 September 13, 1943) was a Spanish Cardinal of the Roman Catholic Church who served as [MASK] of Tarragona from 1919 until his death, and was elevated to the cardinalate in 1921."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q74278", "sub_label": "Franz-Josef Hermann Bode", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Franz-Josef Hermann Bode", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Franz-Josef Hermann Bode (Paderborn, 16 February 1951) is [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Osnabr\u00fcck, Germany, since 1995."}, {"sub_surface": "Franz-Josef Hermann Bode", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "On 5 June 1991 he was appointed an auxiliary bishop of Paderborn and titulary [MASK] of Mattiana."}, {"sub_surface": "Franz-Josef Hermann Bode", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "On 12 September 1995 he was appointed [MASK] of Osnabr\u00fcck and installed on 26 November 1995."}, {"sub_surface": "Franz-Josef Hermann Bode", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was created [MASK] on 1 September 1991."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3061112", "sub_label": "Eusebius", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Eusebius (bishop of Milan)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Eusebius (Italian: Eusebio) was [MASK] of Milan from 449 to 462."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q665264", "sub_label": "Louis de La Palud", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Louis de La Palud", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Louis de La Palud (c. 1375 \u2013 1451) (called the Cardinal of Varambon or the Cardinal of Maurienne) was a French Roman Catholic [MASK] and cardinal."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q17198997", "sub_label": "Joaqu\u00edn Canaves", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Joaqu\u00edn Canaves", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was consecrated [MASK] by Cardinal Francesco Acquaviva on September 10 and formally installed on October 4 of the same year."}, {"sub_surface": "Joaqu\u00edn Canaves", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He spent the remaining 7 years as [MASK] of Malta until June 3, 1721, when he died at the age of 81."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1342868", "sub_label": "George Stack", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "George Stack", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was installed as the seventh [MASK] of Cardiff on 20 June 2011."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1469411", "sub_label": "Javier Naranjo Villegas", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Javier Naranjo Villegas", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Villegas was appointed [MASK] of the Diocese of Santa Marta on June 2, 1971 and consecrated on June 29, 1971."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q7932601", "sub_label": "Vinkenti Peev", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Vinkenti Peev", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "On 3 February 1913 he was consecrated a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q103353", "sub_label": "Richalmus", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Richalmus", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "Richalmus (Richalm von Sch\u00f6ntal or Sch\u00f6nthal) (died 1219) was a German Cistercian [MASK], known for his work of monastic life, notorious for its demonology, the Liber Revelationum, printed much later in the sixteenth century."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q2425204", "sub_label": "Thomas Joseph Costello", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Joseph Costello", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "On January 2, 1978, Costello was appointed titular bishop of 'Precides' and auxiliary bishop of the Syracuse Diocese and was ordained [MASK] on March 13, 1978."}, {"sub_surface": "Thomas Joseph Costello", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Thomas Joseph Costello (born February 23, 1929) is an American Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q918295", "sub_label": "Emmanuel Wamala", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Emmanuel Wamala", "obj_surface": "Cardinal-Priest", "masked_sentence": "He was created a [MASK] of S. Ugo in 1994."}]}
{"obj_uri": "Q30185", "obj_label": "mayor", "sub_uri": "Q121790", "sub_label": "Erich Mix", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Erich Mix", "obj_surface": "mayor", "masked_sentence": "However, he was again elected [MASK] in 1954, and he is buried in the honorary section of the Wiesbaden graveyard."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q43739", "sub_label": "Pius X", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pius X", "obj_surface": "Cardinal-Priest", "masked_sentence": "Pius X created him [MASK] with effect from November 27, 1911 giving him the title of Santa Maria degli Angeli."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q495617", "sub_label": "Andraos Abouna", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Andraos Abouna", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood on June 5, 1960, he was named [MASK] on November 6, 2002 and was ordained on January 6, 2003."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q1158735", "sub_label": "Humbertus Guilielmus de Precipiano", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Humbertus Guilielmus de Precipiano", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Humbertus Guilielmus de Precipiano (12 September 1627 in Rougemont, France \u2013 9 June 1711 in Mechelen) was [MASK] of Mechelen in Belgium."}, {"sub_surface": "Humbertus Guilielmus de Precipiano", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was appointed [MASK] on 12 July 1689."}]}
{"obj_uri": "Q1016", "obj_label": "Libya", "sub_uri": "Q729476", "sub_label": "Imbarek Shamekh", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Imbarek Shamekh", "obj_surface": "Libya", "masked_sentence": "He served as the Secretary-General of General People's Congress of [MASK] (de jure Head of State) from 2009 to 2010."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q7147536", "sub_label": "Patrick Richard Heffron", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Patrick Richard Heffron", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Patrick Richard Heffron (June 1, 1860 \u2013 November 23, 1927) was the second Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Winona, in Winona, Minnesota."}, {"sub_surface": "Patrick Richard Heffron", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "On March 4, 1910, Pope Pius X appointed him Bishop of the Winona Diocese; he died in 1927 while still [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q171144", "sub_label": "Celestine II", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Celestine II", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Finally the [MASK] died and his successor Pope Celestine II lifted the excommunication at Council of Reims in 1144."}, {"sub_surface": "Pope Celestine II", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Finally the [MASK] died and his successor Pope Celestine II lifted the excommunication at Council of Reims in 1144."}, {"sub_surface": "Pope Celestine II", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Celestine II (Latin: Caelestinus II; died 8 March 1144), born Guido di Castello, was [MASK] from 26 September 1143 to his death in 1144."}, {"sub_surface": "Pope Celestine II", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "He is the first [MASK] mentioned in the prophecy of Saint Malachy."}, {"sub_surface": "Pope Celestine II", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Celestine II (Latin: Caelestinus II; died 8 March 1144), born Guido di Castello, was [MASK] from 26 September 1143 to his death in 1144."}, {"sub_surface": "Celestine II", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Celestine II (Latin: Caelestinus II; died 8 March 1144), born Guido di Castello, was [MASK] from 26 September 1143 to his death in 1144."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q967521", "sub_label": "Simon Pimenta", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Simon Pimenta", "obj_surface": "Cardinal-Priest", "masked_sentence": "He was created [MASK] on 28 June 1988 by Pope John Paul II with the titular church of Santa Maria Regina Mundi a Torre Spaccata."}, {"sub_surface": "Simon Pimenta", "obj_surface": "Roman Catholic Cardinal", "masked_sentence": "Simon Ignatius Pimenta (1 March 1920 \u2013 19 July 2013) was a [MASK] and Archbishop Emeritus of Bombay (now Mumbai)."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q875052", "sub_label": "Ugrin Cs\u00e1k", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ugrin Cs\u00e1k (bishop)", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Ugrin Cs\u00e1k (Hugolin, Ugolin) was [MASK] of Kalocsa (Kalocza, Kalocsa-Bacs), Hungary (88 km south of Budapest) from 1219 until his death at the Battle of Mohi (Saj\u00f3 River) on April 11, 1241."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q4687781", "sub_label": "Aeneas of Paris", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Aeneas of Paris", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Aeneas of Paris (died December 27, 870) was [MASK] of Paris from 858 to 870."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q127385", "sub_label": "Sixtus II", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope Sixtus II", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Felicissimus and Agapitus were two of the six deacons of Pope Sixtus II who were martyred with him on or about 6 August 258, Felicissimus and Agapitus on the same day as the [MASK]."}, {"sub_surface": "Pope Sixtus II", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Sixtus II (died 6 August 258) was the [MASK] or Bishop of Rome from 31 August 257 to his death in 258."}, {"sub_surface": "Pope Sixtus II", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Sixtus II (died 6 August 258) was the [MASK] or Bishop of Rome from 31 August 257 to his death in 258."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q741148", "sub_label": "Juvenal of Narni", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Juvenal of Narni", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Saint Gregory the Great in his Dialogues (IV, 12) and in his Homiliae in Evangelium speaks of a [MASK] of Narni named Juvenal, and describes him as a martyr."}, {"sub_surface": "Juvenal of Narni", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "A biography of Juvenal of little historical value was written after the seventh century; it states that Juvenal was born in Africa and was ordained by Pope Damasus I and was the first bishop of Narni and was buried in the Porta Superiore on the Via Flaminia on August 7, though his feast day was celebrated on May 3.This Vita does not call him a martyr but calls him a confessor.The martyrologies of Florus of Lyon and Ado describe Juvenal as a [MASK] and confessor rather than as a martyr."}, {"sub_surface": "Juvenal of Narni", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "A biography of Juvenal of little historical value was written after the seventh century; it states that Juvenal was born in Africa and was ordained by Pope Damasus I and was the first [MASK] of Narni and was buried in the Porta Superiore on the Via Flaminia on August 7, though his feast day was celebrated on May 3.This Vita does not call him a martyr but calls him a confessor.The martyrologies of Florus of Lyon and Ado describe Juvenal as a bishop and confessor rather than as a martyr."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q118290", "sub_label": "Carl Joseph Leiprecht", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Carl Joseph Leiprecht", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He resigned from the office of [MASK] on June 4, 1974, and died in 1981 in Ravensburg."}, {"sub_surface": "Carl Joseph Leiprecht", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Leiprecht served as the city priest of Rottweil from 1942 to 1947 before becoming vicar capitular at Rottenburg Cathedral.On October 7, 1948, he was named Titular Bishop of Scyrus and Auxiliary Bishop of Rottenburg; he was consecrated [MASK] on November 30 by Archbishop Wendelin Rauch at Rottenburg Cathedral."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q3614654", "sub_label": "Ampelius", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Ampelius (bishop of Milan)", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Ampelius (Latin: Ampelius, Italian: Ampelio) was [MASK] of Milan from 671 to 676."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q530190", "sub_label": "Albino Mamede Cleto", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Albino Mamede Cleto", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Albino Mamede Cleto (March 3, 1935 \u2013 June 15, 2012) was the Roman Catholic [MASK] of the Roman Catholic Diocese of Coimbra, Portugal."}, {"sub_surface": "Albino Mamede Cleto", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Ordained in 1959, Mamede Cleto was named [MASK] in 1982 and retired in 2011."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q103292", "sub_label": "Adrian I", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Pope Adrian I", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Adrian I (Latin: Hadrianus I c. 700 \u2013 25 December 795) was [MASK] from 1 February 772 to his death in 795."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q915234", "sub_label": "Leonardo Legaspi", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Leonardo Legaspi", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was appointed to succeed the retiring [MASK] Leonardo Legaspi of Caceres."}, {"sub_surface": "Leonardo Legaspi", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "The Porta Mariae was blessed and inaugurated by [MASK] Leonardo Legaspi on 9 September 2010."}, {"sub_surface": "Leonardo Legaspi", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "(25 November 1935 \u2013 8 August 2014) was the [MASK] of the Roman Catholic Archdiocese of Caceres and president of the Catholic Bishops Conference of the Philippines (1988\u20131991)."}, {"sub_surface": "Leonardo Legaspi", "obj_surface": "Metropolitan Archbishop", "masked_sentence": "On September 8, 2012, Pope Benedict XVI accepted his retirement as [MASK] of Caceres, and named Bishop Rolando Joven Tria Tirona, O.C.D., as Archbishop-elect."}, {"sub_surface": "Leonardo Legaspi", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "[MASK] Tirona, who until then had been the Bishop-Prelate of the Roman Catholic Territorial Prelature of Infanta in the Philippines, immediately succeeded to the see upon the acceptance of his appointment and was formally installed as Metropolitan Archbishop of Caceres on 14 November 2012."}, {"sub_surface": "Leonardo Legaspi", "obj_surface": "Metropolitan Archbishop", "masked_sentence": "Archbishop Tirona, who until then had been the Bishop-Prelate of the Roman Catholic Territorial Prelature of Infanta in the Philippines, immediately succeeded to the see upon the acceptance of his appointment and was formally installed as [MASK] of Caceres on 14 November 2012."}]}
{"obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_uri": "Q631293", "sub_label": "Albert Decourtray", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Albert Decourtray", "obj_surface": "Roman Catholic Cardinal", "masked_sentence": "(9 April 1923 \u2013 16 September 1994) was a French [MASK] and Archbishop of Lyon."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q602625", "sub_label": "Antonio Jos\u00e9 Ram\u00edrez Salaverr\u00eda", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Jos\u00e9 Ram\u00edrez Salaverr\u00eda", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "When he died at the age of 96 he was one of oldest Roman Catholic bishops and the oldest Venezuelan Catholic [MASK]."}, {"sub_surface": "Antonio Jos\u00e9 Ram\u00edrez Salaverr\u00eda", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "On May 24, 1958 he was appointed bishop of the Diocese of Matur\u00edn and ordained [MASK] September 14, 1958."}, {"sub_surface": "Antonio Jos\u00e9 Ram\u00edrez Salaverr\u00eda", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "On May 24, 1958 he was appointed [MASK] of the Diocese of Matur\u00edn and ordained bishop September 14, 1958."}]}
{"obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pope", "sub_uri": "Q245030", "sub_label": "Stephen V", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Stephen V", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "In 885, shortly before the death of Methodius, Wiching left Poland and with the consent of Svatopluk went to Rome, where he falsely accused Methodius to the new [MASK], Stephen V who issued papal bull Quia te cabbage fidei forbidding the Slavonic liturgy."}, {"sub_surface": "Stephen V", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "He convinced Pope Stephen V to back him, and the [MASK] wrote two letters to Aurelian to pressure him to consecrate Theutbald and withdraw his support from Argrim."}, {"sub_surface": "Stephen V", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "In early 886, Charles met the new [MASK], Stephen V, and probably negotiated for the recognition of his son as his heir."}, {"sub_surface": "Stephen V", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Stephen V (Latin: Stephanus V; died 14 September 891) was [MASK] from September 885 to his death in 891."}, {"sub_surface": "Pope Stephen V", "obj_surface": "pope", "masked_sentence": "Stephen was created cardinal-priest of Santi Quattro Coronati by Marinus I, and his obvious holiness was the cause of his being chosen [MASK]."}, {"sub_surface": "Stephen V", "obj_surface": "Pope", "masked_sentence": "Pope Stephen V (Latin: Stephanus V; died 14 September 891) was [MASK] from September 885 to his death in 891."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q15844870", "sub_label": "Publio Maria Sant", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Publio Maria Sant", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "[MASK] Sant is well known in Sliema as the one who gave permission for the construction of a new church dedicated to Our Lady of Stella Maris in 1852."}, {"sub_surface": "Publio Maria Sant", "obj_surface": "archbishop", "masked_sentence": "Publio Maria Sant (26 August 1779 - 28 October 1864) was a Maltese count and [MASK] who succeeded as bishop of Malta in 1847."}, {"sub_surface": "Publio Maria Sant", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "[MASK] Sant resigned on December 4, 1857."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q2462909", "sub_label": "Philippe de la Chambre", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Philippe de la Chambre", "obj_surface": "abbot", "masked_sentence": "He was [MASK] of Corbie in 1523, a contested position."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1415349", "sub_label": "Moses Anderson", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Moses Anderson", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "Bishop Moses B. Anderson, SSE (September 9, 1928 \u2013 January 1, 2013) was a [MASK] in the Roman Catholic Church."}]}
{"obj_uri": "Q193364", "obj_label": "vicar", "sub_uri": "Q4799919", "sub_label": "Arthur Parnell", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Arthur Parnell", "obj_surface": "Vicar", "masked_sentence": "He was [MASK] of Abbots Langley from 1893 to 1924; and Rector of Aspley Guise from then until 1928."}, {"sub_surface": "Arthur Parnell", "obj_surface": "Rector", "masked_sentence": "He was Vicar of Abbots Langley from 1893 to 1924; and [MASK] of Aspley Guise from then until 1928."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1173541", "sub_label": "David Albin Zywiec Sidor", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "David Albin Zywiec Sidor", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "On June 24, 2002, he was named titular bishop of Giri Marcelli and auxiliary bishop of the Roman Catholic Vicariate Apostolic of Bluefields, Nicaragua and was ordained [MASK] on September 13, 2002."}, {"sub_surface": "David Albin Zywiec Sidor", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "David Albin Zywiec Sidor (July 15, 1947) is a Roman Catholic [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abbot", "sub_uri": "Q440118", "sub_label": "Marie Ang\u00e9lique Arnauld", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Marie Ang\u00e9lique Arnauld", "obj_surface": "Abb\u00e9", "masked_sentence": "In 1635, Arnauld came under the influence of Jean du Vergier de Hauranne, the [MASK] of Saint-Cyran, one of the promoters of a school of theology which the Jesuits called Jansenism."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q952506", "sub_label": "Girolamo Prigione", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Girolamo Prigione", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was consecrated a [MASK] on 24 November 1968."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q524402", "sub_label": "George Martinuzzi", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "George Martinuzzi", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "He was Bishop of Nagyv\u00e1rad (Oradea), [MASK] of Esztergom and a cardinal."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q262551", "sub_label": "George Cassidy", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "George Cassidy", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "The other diocesan [MASK] signatories (referred to by their opponents, since there were nine, as the Nazg\u00fbl) were: Michael Scott-Joynt (Bishop of Winchester), Michael Langrish (Exeter), Michael Nazir-Ali (Rochester), Peter Forster (Chester), James Jones (Liverpool), George Cassidy (Southwell & Nottingham), Graham Dow (Carlisle) and John Hind (Chichester)."}, {"sub_surface": "George Cassidy", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "The others diocesan [MASK] signatories were: Michael Scott-Joynt (Bishop of Winchester), Michael Langrish (Exeter), Michael Nazir-Ali (Rochester), Peter Forster (Chester), George Cassidy (Southwell & Nottingham), Graham Dow (Carlisle), John Hind (Chichester) and David James (Bradford)."}, {"sub_surface": "George Henry Cassidy", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "George Henry Cassidy (born 17 October 1942) is a British Anglican [MASK] and the most recent Bishop of Southwell and Nottingham."}, {"sub_surface": "George Henry Cassidy", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "George Henry Cassidy (born 17 October 1942) is a British Anglican [MASK] and the most recent Bishop of Southwell and Nottingham."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q1494886", "sub_label": "Michael Ugwu Eneja", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Ugwu Eneja", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He was appointed [MASK] of the Diocese of Enugu on November 10, 1977 and received his episcopal consecration on February 28, 1978."}, {"sub_surface": "Michael Ugwu Eneja", "obj_surface": "episcopal consecration", "masked_sentence": "He was appointed bishop of the Diocese of Enugu on November 10, 1977 and received his [MASK] on February 28, 1978."}, {"sub_surface": "Michael Ugwu Eneja", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "He remained [MASK] of the Diocese of Enugu until his retirement on November 8, 1996."}]}
{"obj_uri": "Q49476", "obj_label": "archbishop", "sub_uri": "Q79156", "sub_label": "Christoph Anton Migazzi", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Christoph Anton Migazzi", "obj_surface": "Archbishop", "masked_sentence": "Count Christoph Cardinal Anton Migazzi (fully German: Christoph Bartholom\u00e4us Anton Migazzi, Graf zu Wall und Sonnenthurm, Italian: Cristoforo Bartolomeo Antonio Migazzi, conte di Waal e Sonnenthurn, Hungarian: Migazzi Krist\u00f3f Antal, October 14, 1714, Trento \u2013 April 14, 1803, Vienna) was Prince [MASK] of Vienna."}]}
{"obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bishop", "sub_uri": "Q66618", "sub_label": "Heinrich Mussinghoff", "predicate_id": "P39", "evidences": [{"sub_surface": "Heinrich Mussinghoff", "obj_surface": "bishop", "masked_sentence": "In December 1994 he was appointed as [MASK] of Aachen, and was consecrated on 11 February 1995 by Cardinal Joachim Meisner in the Aachen Cathedral."}]}
