{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q75946", "sub_label": "Andreas M\u00fcller", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Andreas M\u00fcller (footballer)", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Andreas M\u00fcller (born 13 December 1962 in Stuttgart) is a German former footballer who played mainly as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q611850", "sub_label": "Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda del Pozo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Recio (footballer)", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda del Pozo (born 11 January 1991), known as Recio, is a Spanish professional footballer who plays for M\u00e1laga CF as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3852023", "sub_label": "Matt McKeon", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Matt McKeon", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Matthew (Matt) John McKeon (born September 24, 1974) is an American retired soccer [MASK] who played seven seasons in Major League Soccer."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q328749", "sub_label": "Mario Reiter", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mario Reiter (Austrian footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mario Reiter (born 23 October 1986) is an Austrian footballer who plays as a [MASK] for Union St. Florian."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5105903", "sub_label": "Chris Billy", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Chris Billy", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Christopher Anthony \"Chris\" Billy is a retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10482770", "sub_label": "Mohamed Diaby", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mohamed Diaby", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mohamed Ibrahim Diaby (born April 2, 1990) is an Ivorian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q455135", "sub_label": "Alberto Tarantini", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alberto Tarantini", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "He became the [MASK] of the Argentina national football team after Jorge Carrascosa left the team (the book El DT del Proceso by Gasparini and Ponsico claims that the wolf Carrascosa declined to play for the dictatorship)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q8070084", "sub_label": "Zhai Biao", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Zhai Biao", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Zhai Biao is a Chinese football [MASK] who played for China in the 1988 Asian Cup."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2459742", "sub_label": "Eduardo Mal\u00e1squez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eduardo Mal\u00e1squez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Eduardo Hugo Mal\u00e1squez Maldonado (born 13 October 1957) is a Peruvian former footballer who played at both professional and international levels, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6318396", "sub_label": "Justine Zulu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Justine Zulu", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Justine Zulu (born 11 August 1989) is a Zambian international footballer who plays for ZESCO United, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17501893", "sub_label": "Zikri Akbar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Zikri Akbar", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Zikri Akbar (born 8 May 1992) is an Indonesian professional footballer who currently plays as a [MASK] for Persita Tangerang in the Liga Indonesia Premier Division."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q938963", "sub_label": "Ibson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ibson", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Ibson Barreto da Silva (born 7 November 1983), simply known as Ibson, is a Brazilian footballer who plays for North American club Minnesota United FC as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Ibson", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Ibson Barreto da Silva (born 7 November 1983), simply known as Ibson, is a Brazilian footballer who plays for North American club Minnesota United FC as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Ibson", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Ibson Barreto da Silva (born 7 November 1983), simply known as Ibson, is a Brazilian footballer who plays for North American club Minnesota United FC as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q11970093", "sub_label": "Fredrik Oldrup Jensen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fredrik Oldrup Jensen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Fredrik Oldrup Jensen (born 18 May 1993 in Skien) is a Norwegian footballer who plays as a [MASK] for the Tippeligaen side Odd."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q375439", "sub_label": "Pascal Sch\u00fcrpf", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Pascal Sch\u00fcrpf", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Pascal Sch\u00fcrpf (born 15 July 1989, in Basel) is a Swiss footballer who plays as a [MASK] or striker."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5317866", "sub_label": "Dwane Lee", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dwane Lee", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Dwane Anthony Lee (born 26 November 1979 in Hillingdon, Greater London) is a Grenadan football [MASK] who plays for Hayes & Yeading United."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6396507", "sub_label": "Kevin Hodges", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kevin Hodges", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Kevin Hodges (born 12 June 1960) is a retired English footballer and manager who played as a [MASK], and now works as a coach."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3556967", "sub_label": "H\u00e9lio Roque", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "H\u00e9lio Roque", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Benfica (Luanda) as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q19598962", "sub_label": "Denis Duda", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Denis Duda", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Denis Duda (born 14 February 1996 in Fier) is an Albanian football player who currently plays as a [MASK] for Flamurtari Vlor\u00eb in the Albanian Superliga."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q318436", "sub_label": "Abel G\u00f3mez Moreno", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Abel G\u00f3mez Moreno", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Abel G\u00f3mez Moreno (born 20 February 1982), known simply as Abel, is a Spanish professional footballer who plays for C\u00e1diz CF as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6756614", "sub_label": "Marcelo Palau", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marcelo Palau", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Marcelo Jos\u00e9 Palau Balzaretti (born 1 August 1985 in Montevideo, Uruguay) is an Uruguayan football [MASK] who is currently playing for Guaran\u00ed in the Paraguayan Primera Divisi\u00f3n."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q379744", "sub_label": "Rados\u0142aw Sobolewski", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rados\u0142aw Sobolewski", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Rados\u0142aw Sobolewski ([ra\u02c8d\u0254swaf s\u0254b\u0254\u02c8l\u025bfsk\u02b2i]; born 13 December 1976 in Bia\u0142ystok) is a Polish footballer who plays as a [MASK] for G\u00f3rnik Zabrze."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16727785", "sub_label": "Michael Calder\u00f3n", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Calder\u00f3n", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Michael Calder\u00f3n (born December 6, 1988) is a Costa Rican professional footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q3026100", "sub_label": "Eric Davis", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eric Davis", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "He is a cousin of former Cincinnati Reds [MASK] Eric Davis."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q724466", "sub_label": "Jo\u00ebl Epalle", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jo\u00ebl Epalle", "obj_surface": "Second Striker", "masked_sentence": "He mainly plays as a right midfielder, but throughout his career he has also played as a [MASK], more noticeably during his first spell at Iraklis."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q4684902", "sub_label": "Adrian Burk", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Adrian Burk", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Adrian Matthew Burk (December 14, 1927 \u2013 July 7, 2003) was an American football [MASK] in the National Football League (NFL) for the Baltimore Colts and Philadelphia Eagles."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q3183597", "sub_label": "Jonny Gomes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jonny Gomes", "obj_surface": "corner outfielder", "masked_sentence": "Jonathan Johnson Gomes (/\u02c8\u0261o\u028amz/; born November 22, 1980) is an American professional baseball [MASK] and designated hitter who plays for the Tohoku Rakuten Golden Eagles of Nippon Professional Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q378476", "sub_label": "Solomon Owello", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Solomon Owello", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Solomon James Owello (born 25 December 1988) is a Nigerian football [MASK] who currently plays for Sandnes Ulf."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2073094", "sub_label": "Ziguy Badibanga", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ziguy Badibanga", "obj_surface": "Winger", "masked_sentence": "Ziguy Badibanga (born November 26, 1991) is a Belgian professional football player who plays for AC Omonia in the Cypriot First Division, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2645903", "sub_label": "Dominique Scholten", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dominique Scholten", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Scholten is a [MASK] who was born in Nijmegen and made his debut in professional football, being part of the NEC Nijmegen squad in the 2006-07 season."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5524231", "sub_label": "Garry Telfer", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Garry Telfer", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "A [MASK], Telfer played for home town club Queen of the South."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q948505", "sub_label": "Neil Warnock", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Neil Warnock", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "He played as a [MASK] for Chesterfield, Rotherham United, Hartlepool United, Scunthorpe United, Aldershot, Barnsley, York City and Crewe Alexandra, scoring 36 goals in 327 career league appearances."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q5235604", "sub_label": "David Jaynes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "David Jaynes", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "David Duane Jaynes (born December 12, 1952) is a former American football [MASK] raised in Bonner Springs, Kansas."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q16929535", "sub_label": "Miguel Almonte", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel Almonte", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Miguel Emilio Almonte (born April 4, 1993) is a Dominican professional baseball [MASK] for the Kansas City Royals of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q7331661", "sub_label": "Rick Redman", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rick Redman", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Richard Clark Redman (born March 7, 1943) is a retired American football player, a [MASK] with the San Diego Chargers for nine seasons, five in the American Football League and four in National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q11459314", "sub_label": "Maxim Tissot", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Maxim Tissot", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Maxim Tissot (born April 13, 1992) is a Canadian professional soccer player who plays as a [MASK] for the Montreal Impact in Major League Soccer and the Canadian national team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2626676", "sub_label": "Alexandru Borbely", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alexandru Borbely", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Alexandru Borbely (Romania, 12 December 1900 - 26 August 1987) was a Romanian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q530518", "sub_label": "Jonas Svensson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jonas Svensson (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Originally a [MASK], Svensson was converted to defender in 2014, and is now the club's regular right-back."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3052358", "sub_label": "Emilio Jos\u00e9 Viqueira", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Emilio Jos\u00e9 Viqueira", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Emilio Jos\u00e9 Viqueira Moure (born 20 September 1974) is a Spanish retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q705612", "sub_label": "Peter Budaj", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Budaj", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Peter Budaj (/bu\u02d0\u02c8da\u026a/ boo-DYE; born September 18, 1982) is a Slovak professional ice hockey [MASK] currently playing for the Los Angeles Kings in the National Hockey League (NHL)."}, {"sub_surface": "Peter Budaj", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Peter Budaj (/bu\u02d0\u02c8da\u026a/ boo-DYE; born September 18, 1982) is a Slovak professional ice hockey [MASK] currently playing for the Los Angeles Kings in the National Hockey League (NHL)."}, {"sub_surface": "Peter Budaj", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Moore scored his first NHL goal on November 17, 2010 against [MASK] Peter Budaj of the Colorado Avalanche in just his second NHL game."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q14199500", "sub_label": "Milen Gamakov", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Milen Gamakov", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Milen Gamakov (Bulgarian: \u041c\u0438\u043b\u0435\u043d \u0413\u0430\u043c\u0430\u043a\u043e\u0432; born 12 April 1994) is a Bulgarian footballer who currently plays for Botev Plovdiv and the Bulgarian U21 team as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q8019670", "sub_label": "William VanDeSteeg", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "William VanDeSteeg", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "William VanDeSteeg (born September 22, 1985) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6833226", "sub_label": "Michael Okwo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Okwo", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Michael K. Okwo (born January 24, 1985) is a former English-American [MASK] of American football."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q256792", "sub_label": "Leopold Hofmann", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Leopold Hofmann (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Leopold Hofmann (31 October 1905 \u2013 9 January 1976) was an Austrian football [MASK] who played for Austria in the 1934 FIFA World Cup."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q7027799", "sub_label": "Nick Reid", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nick Reid", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Nicholas Gregory Reid (born November 18, 1983) is a former American football [MASK] who played college football for the Kansas Jayhawks."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q6092099", "sub_label": "Tim Sandberg", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tim Sandberg", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Tim Sandberg (born May 8, 1990) is a Swedish professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q3430996", "sub_label": "Kjetil Byfuglien", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kjetil Byfuglien", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "He joined Kongsvinger IL in 2002 and played mostly left wing, but later during his stay he appeared more often at [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q4909100", "sub_label": "Bill Garner", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bill Garner (footballer)", "obj_surface": "centre-forward", "masked_sentence": "A bustling [MASK], Garner started his career in local football in the Leicester area before signing professional forms with Notts County."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q6251018", "sub_label": "John O'Rourke", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "John O'Rourke (footballer)", "obj_surface": "Centre Forward", "masked_sentence": "His position was [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6838769", "sub_label": "Mickey Pimentel", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mickey Pimentel", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Mickey Pimentel (born March 29, 1985 in San Diego, California) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2039488", "sub_label": "Otto Keller", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Otto Keller (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Otto Keller (born 23 February 1939) is a retired German football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3660010", "sub_label": "Carlos Alberto Campos", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Carlos Alberto Campos", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "is a Mexican footballer, currently playing as a [MASK] for Pumas de la UNAM of the Primera Divisi\u00f3n de M\u00e9xico."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4682133", "sub_label": "Ademar Marques", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ademar Marques", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ademar Moreira Marques (born 4 March 1959 in Lisbon) is a former Portuguese footballer who played as [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q2925039", "sub_label": "Brian Wolfe", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brian Wolfe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Brian Thomas Wolfe (born November 29, 1980 in Fullerton, California) is an American professional baseball [MASK] for the Fukuoka SoftBank Hawks of Nippon Professional Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q5132672", "sub_label": "Cliff Lewis", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cliff Lewis (quarterback)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He was the team's first [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1278298", "sub_label": "Djamal Mahamat", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Djamal Mahamat", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4721969", "sub_label": "Alfons Serra", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alfons Serra", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Alfons Serra Fabra (born 10 December 1990) is a Spanish footballer who plays for CF Pobla de Mafumet as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16897857", "sub_label": "Denis Klinar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Denis Klinar", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Denis Klinar (born 21 February 1992) is a Slovenian football [MASK] who plays for Olimpija in the Slovenian PrvaLiga."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q7441297", "sub_label": "Sean Newton", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sean Newton", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "Sean Michael Newton (born 23 September 1988) is an English professional footballer who plays as a [MASK] for Wrexham."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q987949", "sub_label": "Enzo Reale", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Enzo Reale", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He plays as a [MASK] and is the son of former football player Alain R\u00e9ale, who spent most of his career playing for ASM V\u00e9nissieux and now serves as president of the club."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1388311", "sub_label": "Natia Natia", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Natia Natia", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Natia Natia (born March 2, 1985) is an American Samoan international footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10543555", "sub_label": "Mokhtar Mokhtar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mokhtar Mokhtar", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Mokhtar Mokhtar is an Egyptian football [MASK] who played for Egypt in the 1980 African Cup of Nations."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q334566", "sub_label": "Guido Pizarro", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Guido Pizarro", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "A [MASK], he debuted on the Argentine Primera Divisi\u00f3n club Lan\u00fas in 2009."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6894072", "sub_label": "Mohd Syazwan Kassim", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mohd Syazwan Kassim", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "His preferred position is as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5949137", "sub_label": "Tobias Lewicki", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tobias Lewicki", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Tobias Lewicki (born 2 May 1993) is a Swedish footballer who plays for IF Limhamn Bunkeflo as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1443302", "sub_label": "Frank Gerster", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Frank Gerster", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Frank Gerster (born 15 April 1976) is a German football manager and former footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3850186", "sub_label": "Martina Rosucci", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Martina Rosucci", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Martina Rosucci (born 9 May 1992) is an Italian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1627338", "sub_label": "Madson Formagini Caridade", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Madson Formagini Caridade", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Madson Formagini Caridade or simply Madson (born May 21, 1986 in Volta Redonda), is a Brazilian footballer who plays [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5162300", "sub_label": "Conor Sinnott", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Conor Sinnott", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "The [MASK] left his job as a green-keeper at Rosslare Golf Club and joined Reading in January 2006 after impressing in trials from October 2005 onwards."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16730034", "sub_label": "Ikenna Hilary", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ikenna Hilary", "obj_surface": "Defensive Midfielder", "masked_sentence": "Ikenna Hillary (born 17 April 1991) is a Nigerian professional footballer who plays as [MASK] for Slovak club MFK Skalica."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5279184", "sub_label": "Diogo Andrade", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Diogo Andrade", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Diogo Manuel Bebiano Cepeda David Andrade (born 23 July 1985) is a Portuguese retired footballer who played as a [MASK] (right or left)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1451184", "sub_label": "Fran\u00e7ois Sakama", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fran\u00e7ois Sakama", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Fran\u00e7ois Sakama is a Vanuatuan footballer who currently plays as a [MASK] for Amicale."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q13582669", "sub_label": "Chris Withrow", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Chris Withrow", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Christopher Michael Withrow (born April 1, 1989) is an American professional baseball [MASK] for the Atlanta Braves of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6832847", "sub_label": "Michael Mison", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Mison", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Michael Mison (born 8 November 1975) is an English former professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7290534", "sub_label": "Ram\u00f3n Montesinos", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ram\u00f3n Montesinos", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Ram\u00f3n Montesinos Calaf (31 May 1943 \u2013 29 December 2010) was a Spanish footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16235490", "sub_label": "Hou Junjie", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hou Junjie", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Hou Junjie (Chinese: \u4faf\u4fca\u6770; born 8 July 1993 in Jiangsu) is a Chinese professional football player who currently plays for Chinese Super League side Guangzhou R&F as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3302601", "sub_label": "Takahisa Nishiyama", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Takahisa Nishiyama", "obj_surface": "midfileder", "masked_sentence": "Takahisa Nishiyama (\u897f\u5c71 \u8cb4\u6c38, born July 11, 1985 in Sendai, Miyagi) is a former Japanese football player who last played as a [MASK] for Japan Football League side Fujieda MYFC."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2920323", "sub_label": "Dar\u00edo Fern\u00e1ndez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dar\u00edo Fern\u00e1ndez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He currently played as a [MASK] for Olympiacos Volou in the Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6391158", "sub_label": "Kenny McLean", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kenny McLean", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Kenneth \"Kenny\" McLean (born 8 January 1992) is a Scottish professional footballer who plays for Aberdeen as a [MASK] or left midfielder."}, {"sub_surface": "Kenny McLean", "obj_surface": "left midfielder", "masked_sentence": "Kenneth \"Kenny\" McLean (born 8 January 1992) is a Scottish professional footballer who plays for Aberdeen as a central midfielder or [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3014718", "sub_label": "Daniel Stange", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel Stange", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Daniel Adam Stange (born December 22, 1985) is a Major League Baseball [MASK] who is a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3190408", "sub_label": "Justin Berg", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Justin Berg", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Justin Christopher Berg (born June 7, 1984) is a right-handed professional baseball [MASK] for the Southern Maryland Blue Crabs of the Atlantic League of Professional Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5108071", "sub_label": "Chris Singleton", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Chris Singleton (American football)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Chris Singleton (born February 20, 1967) is a former American football [MASK] who played for the New England Patriots (1990\u20131992, 1993) and the Miami Dolphins (1993, 1994\u20131996) in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7153302", "sub_label": "Paul Rogers", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Rogers (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "For people of a similar name see Paul Rogers For the English footballer born 1989 see Paul Rodgers (footballer) Paul Anthony Rogers (born 21 March 1965 in Portsmouth) is a retired English footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1440840", "sub_label": "Nenad Krsti\u010di\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nenad Krsti\u010di\u0107", "obj_surface": "defensive midfield", "masked_sentence": "He is mostly played in [MASK] role."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q7812448", "sub_label": "Todd Husak", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Todd Husak", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Todd Larkin Husak (born July 6, 1978) is a former American football [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1876913", "sub_label": "Lukas Kiefer", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lukas Kiefer", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lukas Kiefer (born 25 April 1993) is a German footballer who plays as a [MASK] for 1."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2264245", "sub_label": "Sedat A\u011f\u00e7ay", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sedat A\u011f\u00e7ay", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sedat A\u011f\u00e7ay (born 22 September 1981) is a Turkish football [MASK] who plays for Yeni Malatyaspor."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7820009", "sub_label": "Tommy Williams", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tommy Williams (footballer, born 1935)", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Thomas John \"Tommy\" Williams (10 February 1935 \u2013 25 August 1967) born in Battersea, London, England, was an English professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q456660", "sub_label": "Nderim Nexhipi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nderim Nexhipi", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Nderim Nexhipi (Macedonian: \u041d\u0434\u0435\u0440\u0438\u043c \u041d\u0435\u045f\u0438\u043f\u0438, born 22 May 1984) is a Macedonian football of Albanian ethnicity who plays for Shk\u00ebndija in the Macedonian First Football League as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Nderim Nexhipi", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Nderim Nexhipi (Macedonian: \u041d\u0434\u0435\u0440\u0438\u043c \u041d\u0435\u045f\u0438\u043f\u0438, born 22 May 1984) is a Macedonian football of Albanian ethnicity who plays for Shk\u00ebndija in the Macedonian First Football League as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q3128026", "sub_label": "Harvey Bennett, Sr.", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Harvey Bennett, Sr.", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Harvey Alexander Bennett, Sr. (July 23, 1925 \u2013 November 21, 2004) was a Canadian professional ice hockey [MASK] who played for the Boston Bruins of the National Hockey League."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q2078332", "sub_label": "Peter Sidorkiewicz", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Sidorkiewicz", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Peter Paul Sidorkiewicz (born June 29, 1963) is a Polish-born Canadian former professional [MASK] who played in the National Hockey League for the Hartford Whalers, the Ottawa Senators and the New Jersey Devils."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q1799659", "sub_label": "Jay Gibbons", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jay Gibbons", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Jay Jonathan Gibbons (born March 2, 1977) is a former American professional baseball [MASK] in Major League Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18637487", "sub_label": "Jano", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jano (footballer, born 1986)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Alejandro Velasco Fari\u00f1as (born 23 December 1986) is a Spanish professional footballer who plays for SV Mattersburg in Austria as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q4760682", "sub_label": "Andy Franck", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Andy Franck", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Andy Franck (born July 4, 1981 in Lakewood, Ohio) is a retired professional ice hockey player who played [MASK] for the Wheeling Nailers, Youngstown Steelhounds, Providence Bruins, Oklahoma City Blazers, and Rio Grande Valley Killer Bees."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4718827", "sub_label": "Alexander Faltsetas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander Faltsetas", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Alexander Faltsetas (born 4 July 1987) is a Swedish footballer who plays for Djurg\u00e5rdens IF as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q16194620", "sub_label": "Ken Jolly", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ken Jolly", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Kenneth Clay Jolly (born February 28, 1962) is a former American football [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17181031", "sub_label": "Maciej Urba\u0144czyk", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Maciej Urba\u0144czyk", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Maciej Urba\u0144czyk is a Polish footballer who plays as a [MASK] for Ruch Chorz\u00f3w."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q716113", "sub_label": "Tim Ream", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tim Ream", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "Traditionally a central defender, he is equally adept at [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q324710", "sub_label": "Dennis Daube", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dennis Daube", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Dennis Daube (born 11 July 1989 in Hamburg) is a German professional footballer who plays for Union Berlin as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q18746541", "sub_label": "Rod Robinson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rod Robinson", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Roderick \"Rod\" Robinson (born May 17, 1976) is a former American football [MASK] who played two seasons for the Las Vegas Gladiators of the Arena Football League, as well as a season in NFL Europe for the Barcelona Dragons and a season in the af2 for the Memphis Xplorers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7704802", "sub_label": "Terry Miles", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Terry Miles", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Terrence \"Terry\" Miles (born 7 May 1937) is an English former football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10515951", "sub_label": "Jorge Filipe Monteiro", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jorge Filipe Monteiro", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Jorge Filipe Monteiro dos Santos Louren\u00e7o (born 15 August 1988 in Porto), known as Monteiro, is a Portuguese footballer who plays for Greek Superleague club Iraklis as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q44225", "sub_label": "John Hutchinson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "John Hutchinson (footballer)", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "He played as a [MASK] for Eastern Pride, Northern Spirit, Manly United, Chengdu Blades and Central Coast Mariners."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1098173", "sub_label": "Claudio Sala", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Claudio Sala", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Claudio Sala (born 8 September 1947 in Macherio, Lombardy) is a former Italian footballer, manager and current commentator, who played as a [MASK] or as a forward."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q614199", "sub_label": "Roudolphe Douala", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Roudolphe Douala", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Mainly a [MASK] he could also operate as a forward, and played professionally in five countries, mainly in Portugal."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q18565578", "sub_label": "T. J. Turner", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "T. J. Turner (linebacker)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Thomas Samuel Turner III (October 1, 1978 \u2013 March 10, 2014) was an American football [MASK] who played one season with the New England Patriots of the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q554390", "sub_label": "Herminio Masantonio", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Herminio Masantonio", "obj_surface": "centre-forward", "masked_sentence": "Herminio Masantonio (5 August 1910 \u2013 11 September 1956) was an Argentine football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q3518924", "sub_label": "Terry Puhl", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Terry Puhl", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Terry Stephen Puhl (born July 8, 1956) is a Canadian retired professional baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q7297248", "sub_label": "Ray Brown", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ray Brown (Negro leagues pitcher)", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Raymond Brown (February 23, 1908 \u2013 February 8, 1965) was an American right-handed [MASK] in Negro league baseball, almost exclusively for the Homestead Grays."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2071228", "sub_label": "Pavel Ha\u0161ek", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Pavel Ha\u0161ek", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Pavel Ha\u0161ek (born 27 June 1983) is a Czech football [MASK] currently playing for Bohemians 1905, on loan from FK Dukla Prague in the Czech Republic."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q3051520", "sub_label": "Ellis Burks", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ellis Burks", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "The facility was named after former MLB [MASK] Ellis Burks who helped with the funding of the construction of the ballpark."}, {"sub_surface": "Ellis Burks", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Ellis Rena Burks (born September 11, 1964) is a former [MASK] who played in Major League Baseball for 18 seasons."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q6175244", "sub_label": "Jeff Weber", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jeff Weber", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Jeff Weber (born September 24, 1984) is a former professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18218062", "sub_label": "David Svensson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "David Svensson (footballer, born 1993)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "David Svensson (born 4 August 1993) is a Swedish footballer who plays for Husqvarna FF as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q7821743", "sub_label": "Tony Adamle", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tony Adamle", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Anthony \"Tony\" Adamle (May 15, 1924 \u2013 October 7, 2000) was a professional American football [MASK] and fullback in the All-America Football Conference (AAFC) and the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q2853426", "sub_label": "Antoan Richardson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Antoan Richardson", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Antoan Edward Richardson (born October 8, 1983) is a Bahamian professional baseball [MASK] in the Pittsburgh Pirates organization."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q983091", "sub_label": "Jaime Correa", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jaime Correa (footballer)", "obj_surface": "Defensive midfielder", "masked_sentence": "Jaime Correa C\u00f3rdoba (born 6 August 1979 in Durango), also known as \"El Alacran\" (the scorpion) or \"El Motor\" (the motor), is a Mexican football [MASK] playing for Zacatepec in the Ascenso MX."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q367474", "sub_label": "Takashi Usami", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Takashi Usami", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "He plays as an [MASK], second striker or winger."}, {"sub_surface": "Takashi Usami", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "He plays as an attacking midfielder, second striker or [MASK]."}, {"sub_surface": "Takashi Usami", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Alongside Arsenal [MASK] Ryo Miyaichi and FC Bayern Munich forward Takashi Usami, Takagi is considered part of what has been termed by the Japanese media as the \"Platinum Generation.\""}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6534931", "sub_label": "Levar Fisher", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Levar Fisher", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Levar Depree Fisher (born July 2, 1979) is a former American football [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3816945", "sub_label": "Llu\u00eds Elcacho", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Llu\u00eds Elcacho", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Llu\u00eds Elcacho Roda (born 6 January 1964 in Lleida, Catalonia) is a Spanish retired footballer who played as a [MASK], and the current coach of SD Formentera."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2704604", "sub_label": "Miguel \u00c1ngel Portugal", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel \u00c1ngel Portugal", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Miguel Angel Portugal Vicario (born 28 November 1955) is a Spanish retired footballer who played as a [MASK], and the current manager of Real Valladolid."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1339573", "sub_label": "Emre Nefiz", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Emre Nefiz", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Emre Nefiz (born 24 November 1994) is a Turkish footballer who plays as a [MASK] for Gaziantepspor."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1921677", "sub_label": "Ivo Ron", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ivo Ron", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Ivo Norman Ron Viver (born 16 January 1967 in Guayaquil) is a retired Ecuadorian football (soccer) [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16235580", "sub_label": "F\u00e1bio Miguel Rico Lopes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "F\u00e1bio Miguel Rico Lopes", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "F\u00e1bio Miguel Rico Lopes (born 10 January 1993 in Lisbon) is a Portuguese footballer who plays for Farense on loan from Boavista as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6174224", "sub_label": "Jeff Kelly", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jeff Kelly (linebacker)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Jeff Mitchell Kelly III (born December 13, 1975) is a former American football [MASK] in the National Football League and Canadian Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5381492", "sub_label": "Enzo Bruno", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Enzo Bruno", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Enzo Alejandro Bruno (born 19 March 1987 in San Ignacio, Misiones) is an Argentine football [MASK] who plays for Guaran\u00ed Antonio Franco in Argentina."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7177381", "sub_label": "Peter Triantis", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Triantis", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Peter Triantis is an Australian football (soccer) player who plays as a [MASK] for Sydney FC in the A-League."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3179355", "sub_label": "Jo-Jo Reyes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jo-Jo Reyes", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Joseph Albert \"Jo-Jo\" Reyes (born November 20, 1984) is an American professional baseball [MASK] in the Miami Marlins organization."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4955009", "sub_label": "Bradley Pritchard", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bradley Pritchard", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Bradley Pritchard (born 19 December 1985) is a Zimbabwean professional footballer who plays as a [MASK] for Leyton Orient."}, {"sub_surface": "Bradley Pritchard", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Bradley Pritchard (born 19 December 1985) is a Zimbabwean professional footballer who plays as a [MASK] for Leyton Orient."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q950224", "sub_label": "Mika Oksa", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mika Oksa", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Mika Oksa is a Finnish former professional ice hockey [MASK] who played in Finland, Sweden and Belarus."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q697271", "sub_label": "Claus Jensen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Claus Jensen", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "He is the cousin of FC Vestsj\u00e6lland [MASK] Anders Due."}, {"sub_surface": "Claus Jensen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Claus William Jensen (born 29 April 1977) is a former Danish professional footballer, who played as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Claus Jensen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He is the cousin of Danish national team and former Bolton, Charlton and Fulham [MASK], Claus Jensen."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q977794", "sub_label": "Fabio de Matos Pereira", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "F\u00e1bio de Matos Pereira", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Fabio de Matos Pereira or Fabinho (born 26 February 1982 in Brazil), is a Brazilian football [MASK], currently playing for Botafogo-SP."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q951842", "sub_label": "Valdemar Laursen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Valdemar Laursen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He played his entire club career as a [MASK] for Copenhagen club KB."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7363904", "sub_label": "Ron Heckman", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ron Heckman", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Ronald Ernest Heckman (23 November 1929 in Peckham, London, England - November 1990), was an English footballer who played as a [MASK] in the Football League for Leyton Orient, Millwall and Crystal Palace."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q1316929", "sub_label": "Alfredo Aceves", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alfredo Aceves", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Alfredo Aceves Mart\u00ednez (born December 8, 1982) is a Mexican professional baseball [MASK] who is a free agent."}, {"sub_surface": "Alfredo Aceves", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Alfredo Aceves Mart\u00ednez (born December 8, 1982) is a Mexican professional baseball [MASK] who is a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q356466", "sub_label": "Liam Brady", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Liam Brady", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "The younger teams are coached by Roy Massey and Kwame Ampadu while former Arsenal [MASK] and Republic of Ireland international Liam Brady oversees the overall youth development setup at the club with his assistant David Court."}, {"sub_surface": "Liam Brady", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "In his playing days, Brady was a [MASK] renowned for his elegant technical skills, most notably his left foot, and his high-quality passing and close control."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q330124", "sub_label": "F\u00e9lix Potvin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "F\u00e9lix Potvin", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "F\u00e9lix \"The Cat\" Potvin (born June 23, 1971) is a Canadian former professional ice hockey [MASK] who played 14 seasons in the National Hockey League (NHL)."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q5110157", "sub_label": "Christian Soucy", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Christian Soucy", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Christian Soucy (born September 14, 1970 in Gatineau, Quebec) is a Canadian former professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1089106", "sub_label": "Mirko Pieri", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mirko Pieri", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mirko Pieri (born 24 July 1978) is an Italian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7293939", "sub_label": "Raphael Augusto", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Raphael Augusto", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Rafael Augusto Santos da Silva (born 6 March 1991 in Rio de Janeiro), commonly known as Raphael Augusto, is a Brazilian footballer who plays as a [MASK] for Bangu in the Indian Super League on loan from Fluminense."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q465905", "sub_label": "Yuri Klyuchnikov", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Yuri Klyuchnikov (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Yuri Viktorovich Klyuchnikov (born September 17, 1983) is a Russian professional ice hockey [MASK] who currently plays for HC Sibir Novosibirsk of the Kontinental Hockey League (KHL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7149344", "sub_label": "Paul Berry", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Berry (footballer, born 1978)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Paul Berry is a footballer who played as a [MASK] in the Football League for Chester City."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q313205", "sub_label": "Gheorghe Popescu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gheorghe Popescu", "obj_surface": "left wingback", "masked_sentence": "A journeyman, Wom\u00e9 is a versatile and skillful [MASK] who has played for 11 clubs in five countries, being only one of eleven players to have played in the top divisions in Italy, Spain, England and Germany respectively (the others are Jon Dahl Tomasson, Abel Xavier, Gheorghe Popescu, Florin R\u0103ducioiu, Pepe Reina, Christian Poulsen, Maniche, Marko Marin, Eduardo Vargas and Obafemi Martins)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q889305", "sub_label": "Kevin Brands", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kevin Brands", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Kevin Brands (born 28 March 1988 in Waalwijk) is a Dutch professional footballer who currently plays as an [MASK] for NAC Breda in the Dutch Eerste Divisie."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2961009", "sub_label": "Charlotte Poulain", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Charlotte Poulain", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Charlotte Poulain is a French football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3443640", "sub_label": "Michael Johansen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Johansen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Michael Bro Johansen (born July 22, 1972) is a Danish former professional football player who played as a [MASK] in the Danish Superliga for FC Copenhagen and for English club Bolton Wanderers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6949723", "sub_label": "M\u00e1rio Jorge", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "M\u00e1rio Jorge", "obj_surface": "left midfielder", "masked_sentence": "M\u00e1rio Jorge da Silva Pinto Fernandes (born 24 July 1961), known as M\u00e1rio Jorge, is a Portuguese retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q184586", "sub_label": "Gareth Bale", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bale", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Gareth Frank Bale (born 16 July 1989) is a Welsh professional footballer who plays as a [MASK] for Spanish club Real Madrid and the Wales national team."}, {"sub_surface": "Bale", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Gareth Frank Bale (born 16 July 1989) is a Welsh professional footballer who plays as a [MASK] for Spanish club Real Madrid and the Wales national team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2924921", "sub_label": "Brian Howard", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brian Howard (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Brian Richard William Brotherton Howard (born 23 January 1983) is an English professional footballer who plays as a [MASK] for Alresford Town."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q6214352", "sub_label": "Joey Elliott", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Joey Elliott", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Joseph Preston Elliott (born August 2, 1986) is a former American football [MASK]."}, {"sub_surface": "Joey Elliott", "obj_surface": "Quarterback", "masked_sentence": "He currently runs the Elliot [MASK] Academy."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q16233797", "sub_label": "Dee Ford", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dee Ford", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Dee Ford (born March 19, 1991) is an American football outside [MASK] for the Kansas City Chiefs of the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6968864", "sub_label": "Nathan Arnold", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nathan Arnold", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "He is primarily a [MASK] but can also play as a striker."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17166609", "sub_label": "J\u0101nis Ikaunieks", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "J\u0101nis Ikaunieks (footballer)", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "J\u0101nis Ikaunieks (born 16 February 1995 in Kuld\u012bga) is a Latvian footballer who plays as an [MASK] for the French Ligue 2 club FC Metz and Latvia national football team."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q5047619", "sub_label": "Cary Conklin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cary Conklin", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Cary Lee Conklin (born February 29, 1968) is a former American football [MASK] in the National Football League for the Washington Redskins and the San Francisco 49ers."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q4895342", "sub_label": "Bert Tulloch", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bert Tulloch", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "He split the season between the right- and [MASK] berths, after the arrival of Bert Baverstock from Bolton Wanderers."}, {"sub_surface": "Bert Tulloch", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "Baverstock was installed as captain, but Norman kept faith with Tulloch at [MASK] for the 1922\u201323 campaign."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q974082", "sub_label": "Vincent Nogueira", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Vincent Nogueira", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Vincent Nogueira (born 16 January 1988 in Besan\u00e7on) is a French footballer who currently plays for the Philadelphia Union in Major League Soccer as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q2818926", "sub_label": "A. J. Hinch", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "A. J. Hinch", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Prior to joining the Astros, Hinch played as [MASK] for the Oakland Athletics (1998\u20132000), Kansas City Royals (2001\u20132002), Detroit Tigers (2003) and Philadelphia Phillies (2004), managed the Arizona Diamondbacks from May 2009 to July 2010, and was the vice president of professional scouting for the San Diego Padres from September 2010 to August 2014."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q14950895", "sub_label": "Fred Carr", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fred Carr", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Fred Alton Carr (born August 19, 1946 in Phoenix, Arizona) is a former American football player who played [MASK] for the Green Bay Packers from 1968-77."}, {"sub_surface": "Fred Carr", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "He played for Phoenix College before transferring to the University of Texas at El Paso (UTEP) in 1965, where he was called \"Probably the best overall [MASK] in school history.\""}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16727362", "sub_label": "Jamie Bain", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jamie Bain", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jamie Bain (born 6 August 1991) is a Scottish footballer who plays for Airdrieonians, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3371087", "sub_label": "Ram\u00f3n Gabilondo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ram\u00f3n Gabilondo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ram\u00f3n Gabilondo Alberdi (15 March 1913 \u2013 16 September 2004) was a Spanish footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1559264", "sub_label": "Alioum Saidou", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alioum Saidou", "obj_surface": "Defensive midfielder", "masked_sentence": "Alioum Saidou (born 19 February 1978 in Maroua) is a Cameroonian football [MASK] who is unattached."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16233983", "sub_label": "Marcus Macauley", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marcus Macauley", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Marcus Macauley (born 27 October 1991) is Liberian international footballer who plays professionally for the club LISCR, primarily as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5933157", "sub_label": "Hiroyuki Abe", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hiroyuki Abe (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He plays as a [MASK] for Gamba Osaka in J."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16228987", "sub_label": "Hardy Binguila", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hardy Binguila", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Hardy Binguila (born 17 July 1996) is a Congolese professional footballer, who plays as a [MASK] for ACNFF."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q18688064", "sub_label": "Gene Johnson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gene Johnson (quarterback)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Gene Johnson (born August 30, 1969) is a former American football [MASK] who played one season with the Arizona Rattlers of the Arena Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7074968", "sub_label": "Obinna Nwachukwu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Obinna Nwachukwu", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Obinna Nwachukwu (born 18 January 1992) is a Nigerian international footballer who plays for Heartland, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7192179", "sub_label": "Pierre Djidjia Douhou", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Douhou Pierre", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Douhou Sey Djidja Pierre (born 21 December 1987) is an Ivorian professional footballer who plays as a [MASK] for DSK Shivajians in the Indian I-League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4917289", "sub_label": "Biser Ivanov", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Biser Ivanov", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Biser Ivanov (born 24 June 1973 in Sofia) is a retired Bulgarian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7436701", "sub_label": "Scott Lindsey", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Scott Lindsey", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He played as a [MASK] in the Football League for Gillingham and was most recently first team coach at Lincoln City."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q7823698", "sub_label": "Tony Woods", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tony Woods (American football)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Stanley Anthony Woods (born October 11, 1965) is a former professional American football [MASK] in the National Football League who played for the Seattle Seahawks from 1987 to 1992, as well as the Los Angeles Rams and the Washington Redskins."}]}
{"obj_uri": "Q24976", "obj_label": "tackle", "sub_uri": "Q8043241", "sub_label": "Xavier Fulton", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Xavier Fulton", "obj_surface": "left tackle", "masked_sentence": "He was the starting [MASK], converted from a defensive end, for the Illinois Fighting Illini football team for which he also played in the 2008 Rose Bowl."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3278153", "sub_label": "Maikel Cleto", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Maikel Cleto", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Maikel Cleto (born May 1, 1989) is a Major League Baseball [MASK] in the Chicago White Sox organization."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q7167510", "sub_label": "Percy Oldacre", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Percy Oldacre", "obj_surface": "centre-forward", "masked_sentence": "Percy Oldacre (25 October 1892 \u2013 26 January 1970) was an English footballer who played as a [MASK] for Stoke, Sheffield Wednesday, Exeter City, Castleford Town, Sheffield United, Halifax Town, Crewe Alexandra, Shrewsbury Town, Port Vale, and Hurst."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17659996", "sub_label": "Mahmoud Dahoud", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mahmoud Dahoud", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mahmoud Dahoud (born 1 January 1996) is a German footballer of Syrian-Kurdish descent who plays as a [MASK] for Borussia M\u00f6nchengladbach in the Bundesliga."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q3313448", "sub_label": "Mike McMahon", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mike McMahon (American football)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Michael Edward \"Mike\" McMahon (born February 8, 1979) is a former American football [MASK] who played for five seasons in the National Football League (NFL), mostly serving in a back up quarterback role."}, {"sub_surface": "Mike McMahon (American football)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Michael Edward \"Mike\" McMahon (born February 8, 1979) is a former American football quarterback who played for five seasons in the National Football League (NFL), mostly serving in a back up [MASK] role."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3186498", "sub_label": "Rachid Ghezzal", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rachid Ghezzal", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "He plays as a [MASK], preferably on the left side."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q17388782", "sub_label": "Ilya Sorokin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ilya Sorokin", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Ilya Sorokin (born August 4, 1995) is a Russian professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q495081", "sub_label": "Mauricio Molina", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mauricio Molina", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mauricio Alejandro Molina Uribe (born 30 April 1980) is a Colombian football [MASK] who plays for Independiente Medell\u00edn."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5896277", "sub_label": "Hern\u00e1n Daniel Santana Trujillo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hern\u00e1n Daniel Santana Trujillo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Hern\u00e1n Daniel Santana Trujillo (born 26 August 1990), simply known as Hern\u00e1n, is a Spanish professional footballer who plays for UD Las Palmas as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q4950653", "sub_label": "Sara Grahn", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sara Grahn", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Sara Karin Maria Grahn (born 25 September 1988) is a Swedish female ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q2739466", "sub_label": "Malcolm Subban", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Malcolm Subban", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Malcolm-Jamaal Justin Subban (born December 21, 1993) is a Canadian ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2276892", "sub_label": "Craig Burley", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Craig Burley", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Craig William Burley (born 24 September 1971) is a television pundit and Scottish former professional footballer who played as a [MASK] from 1989 until 2004."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10404987", "sub_label": "Alexander Fransson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander Fransson", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Alexander Fransson (born 2 April 1994 in Norrk\u00f6ping) is a Swedish professional footballer who plays as a [MASK] for Basel in the Swiss Super League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q324877", "sub_label": "Alassane Ou\u00e9draogo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alassane Ou\u00e9draogo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Alassane Ou\u00e9draogo (born 7 September 1980 in Boussouma) is a Burkinab\u00e9 football [MASK] who plays for SpVgg EGC Wirges."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7159449", "sub_label": "Pedro Antonio Vega Rodr\u00edguez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Pedro Antonio Vega Rodr\u00edguez", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Pedro Antonio Vega Rodr\u00edguez (born 19 July 1979 in Vega de San Mateo, Las Palmas, Canary Islands) is a Spanish retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q525228", "sub_label": "Krasimir Dimitrov", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Krasimir Dimitrov", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Krasimir Dimitrov (born 5 November 1971) is a former Bulgarian footballer, who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q367522", "sub_label": "\u00c1ngel Morales", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c1ngel Morales (Spanish footballer)", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "\u00c1ngel Morales Cuerva (born 13 July 1975 in Barcelona, Catalonia) is a Spanish retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q311619", "sub_label": "Cristian Brocchi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cristian Brocchi", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "As a [MASK], he was rated for his durability and tackling."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q318533", "sub_label": "Samuel Holm\u00e9n", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Samuel Holm\u00e9n", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Samuel Tobias Holm\u00e9n (born 28 June 1984 in Annelund) is a Swedish professional football [MASK] playing for Turkish S\u00fcper Lig side Konyaspor on loan from Fenerbah\u00e7e."}, {"sub_surface": "Samuel Holm\u00e9n", "obj_surface": "box-to-box", "masked_sentence": "Since then he has been a first team regular, and he is considered to be one of the most promising Swedish footballers.Holm\u00e9n's favourite position is on the central midfield, and his style of play as that of a [MASK] player, being a good defensive ball winner, as well as a good playmaker and goal scorer."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q19577697", "sub_label": "Liam Rose", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Liam Rose", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Liam Joseph Rose (born 7 April 1997) is an Australian footballer who plays as a [MASK] for Central Coast Mariners FC in the A-League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4679652", "sub_label": "Adam Reed", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Adam Reed (footballer, born 1991)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Adam Michael Reed (born 8 May 1991) is an English semi-professional footballer who plays as a [MASK] for Northern League Division One club Whitley Bay."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q552834", "sub_label": "Hair Zeqiri", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hair Zeqiri", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Hair Zeqiri (born 11 October 1988 in Vlor\u00eb) is an Albanian footballer who plays as a [MASK] for Albanian Superliga team Flamurtari Vlor\u00eb."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7384153", "sub_label": "Ryan Hopper", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ryan Hopper", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ryan Hopper (born 13 November 1993) is an English footballer who played as a [MASK] for Accrington Stanley in Football League Two."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2444870", "sub_label": "Sebasti\u00e1n Blanco", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sebasti\u00e1n Blanco", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He currently plays as a [MASK] for San Lorenzo de Almagro, on loan from West Bromwich Albion."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7272979", "sub_label": "Qusay Habib", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Qusay Habib", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He plays as a [MASK], wearing the number 10 jersey for Baghdad and for the Syrian national football team he wears the number 9 shirt."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7077130", "sub_label": "Oct\u00e1vio Machado", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Oct\u00e1vio Machado", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Oct\u00e1vio Joaquim Coelho Machado (born 6 May 1949) is a Portuguese retired football [MASK] and coach."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3564484", "sub_label": "V\u00edtor Gomes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "V\u00edtor Gomes", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q201896", "sub_label": "Eljero Elia", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eljero Elia", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Eljero George Rinaldo Elia ([\u02c8\u025bld\u0292\u0259ro\u02d0 \u02c8e\u02d0lija\u02d0]) (born 13 February 1987) is a Dutch footballer who plays as a [MASK] for Feyenoord in the Dutch Eredivisie."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4777032", "sub_label": "Antonio Vutov", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Vutov", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Antonio Vutov (Bulgarian: \u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438\u043e \u0412\u0443\u0442\u043e\u0432; born 6 June 1996 in Mezdra) is a Bulgarian footballer currently playing as a [MASK] for Lega Pro club Cosenza on loan from Udinese."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4894834", "sub_label": "Lluis Codina", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lluis Codina", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Lluis Codina Codina (born 17 February 1973) is a Spanish retired footballer who played as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7286144", "sub_label": "Rajib Boro", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rajib Boro", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Rajib Boro (born 10 March 1994) is an Indian footballer who plays as a [MASK] for ONGC F.C."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q7323173", "sub_label": "Rich Badar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rich Badar", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Richard Chester Badar (born March 8, 1943) is a former professional American football [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q4931158", "sub_label": "Bo Ruud", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bo Ruud", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "He is the younger brother of NFL linebacker Barrett Ruud, as well as the son of former NFL [MASK] Tom Ruud."}, {"sub_surface": "Bo Ruud", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Bo Ruud (born September 2, 1984) is a former American football [MASK]."}, {"sub_surface": "Bo Ruud", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "He is the younger brother of NFL [MASK] Barrett Ruud, as well as the son of former NFL linebacker Tom Ruud."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q18746401", "sub_label": "Tony Lowery", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tony Lowery (American football)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Tony Lowery (born July 13, 1969) is a former American football [MASK] who played two seasons in the Arena Football League with the Cleveland Thunderbolts and Las Vegas Sting."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7092176", "sub_label": "Ondigui Adams", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ondigui Adams", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Ondigui Adams, usually known as Adams (born December 28, 1987 in Yaound\u00e9), is a Cameroonian football [MASK] currently playing for Portuguesa Santista of Brazil."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q122565", "sub_label": "Martin Dausch", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Martin Dausch", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Martin Dausch (born 4 March 1986) is a German footballer who plays as a [MASK] for MSV Duisburg."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10497136", "sub_label": "Jos\u00e9 Manuel Barbosa Alves", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Manuel Barbosa Alves", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Felgueiras as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4168933", "sub_label": "Paul Fenech", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Fenech (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Paul Fenech (born 20 December 1986 in Naxxar, Malta) is a footballer who plays for Maltese Premier League side Balzan, where he plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7292199", "sub_label": "Randy Garber", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Randy Garber", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Randy Garber is a former U.S. soccer [MASK] who played four seasons in the North American Soccer League and two seasons in the Major Indoor Soccer League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q310965", "sub_label": "Vince Grella", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Vince Grella", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Vincenzo \"Vince\" Grella (born 5 October 1979) is an Australian former footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4805639", "sub_label": "Ashley Winn", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ashley Winn", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ashley Winn (born 1 December 1985) is an English semi-professional footballer who plays for Farnborough as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q2865253", "sub_label": "Arthur Moats", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Arthur Moats", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Arthur Moats (born March 14, 1988) is an American football [MASK] for the Pittsburgh Steelers of the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q16228868", "sub_label": "Jon Gillies", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jon Gillies", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Jonathan Bruce Gillies (born January 22, 1994) is an American professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16236675", "sub_label": "Ghayas Zahid", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ghayas Zahid", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ghayas Zahid (born 8 September 1994) is a Norwegian footballer of Pakistani descent who plays as a [MASK] for the Tippeligaen club V\u00e5lerenga."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q299515", "sub_label": "Miroslav Stoch", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Miroslav Stoch", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Miroslav \"Mi\u0148o\" Stoch (born 19 October 1989) is a Slovak professional footballer who plays as a [MASK] for Turkish club Bursaspor on loan from Fenerbah\u00e7e, and Slovakia national football team."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q4956933", "sub_label": "Brandon Kirsch", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brandon Kirsch", "obj_surface": "QB", "masked_sentence": "List of players who have played for the Colorado Crush team of the Arena Football League, from the team's inception in 2003 to its folding in 2008: \u2022 Maurice Anderson (2005)\u2022 Chris Angel, DB (2007-Present)\u2022 Jason Ball, K (2007)\u2022 Dustin Barno, OL/DL (2004-2007)\u2022 Chris Berg (2006)\u2022 Damon Bowers (2003)\u2022 Michael Bragg, DB (2008-Present)\u2022 Anthony Brenner (2004)\u2022 Cyron Brown (2003)\u2022 Butler By'Not'e (2003)\u2022 Dion Byrum (2008-Present)\u2022 Toure Carter, WR/DB (2004-2006)\u2022 Jeff Chase (2003)\u2022 Herb Coleman (2003)\u2022 Andy Collins (2008-Present)\u2022 Andrew Cooper (2003)\u2022 Charlie Davidson (2003)\u2022 Jose Davis, QB (2004)\u2022 Anthony Derricks (2003)\u2022 Quinn Dorsey, DL (2007)\u2022 Joe Douglass (2003)\u2022 Joey Dozier (2003)\u2022 Chad Dukes, FB/LB (2004-2005)\u2022 Anthony Dunn, OL/DL (2006-2007)\u2022 John Dutton, [MASK] (2003-Present)\u2022 Rashad Floyd, WR/DB, DS, DB (2004-Present)\u2022 Johnathan Goddard (2008-Present)\u2022 Daniel Greer (2003)\u2022 Marrio Grier (2003)\u2022 Geof Groshelle (2003)\u2022 Aaron Hamilton (2003)\u2022 Jason Harmon, DB (2007-Present)\u2022 Damian Harrell, OS, WR (2003-2007)\u2022 Ahmad Hawkins, WR/DB (2003-2006)\u2022 Evan Hlavacek, WR/DB (2006)\u2022 Joey Hollenbeck, OL (2008-Present)\u2022 Aaron Hosack, WR (2008-Present)\u2022 Delvin Hughley, WR/DB, DB (2003; 2005-Present)\u2022 Hugh Hunter, OL/DL (2004-2006)\u2022 Brett Huyser, OL (2007-Present)\u2022 Chris Janek (2003)\u2022 Aaron Johnson, OL/DL (2004; 2006)\u2022 Brandon Kirsch, QB (2007-Present)\u2022 Don Klein, OL/DL (2004-2005)\u2022 Darcey Levy (2005)\u2022 Adrian Lunsford (2003)\u2022 Antonio Malone, DB (2008-Present)\u2022 Willis Marshall, WR/DB (2004-2006)\u2022 Aaron McConnell, DL (2008-Present)\u2022 Andy McCullough, WR/LB (2005-2006)\u2022 Kevin McKenzie, WR/DB (2004-2005)\u2022 Dwayne Missouri (2003)\u2022 Kyle Moore-Brown, OL/DL (2004-Present)\u2022 Kevin Nagle, FB/LB (2008-Present)\u2022 Ben Nelson, WR (2008-Present)\u2022 Alonzo Nix, WR (2007)\u2022 Zach Norton (2008-Present)\u2022 Chad Owens, WR (2008-Present)\u2022 Saul Patu, FB/LB (2003-2007)\u2022 John Peaua, FB/LB (2004-2007)\u2022 Kamau Peterson (2004)\u2022 Derrick Pickens (2005)\u2022 Chris Polinder (2003)\u2022 Brad Pyatt, WR (2007-Present)\u2022 Willie Quinnie, WR (2007-Present)\u2022 Robert Redd, WR/DB (2004; 2007)\u2022 Tank Reese (2005)\u2022 Nick Rogers, DL (2008-Present)\u2022 Ron Rogers, WR/DB (2004)\u2022 Clay Rush, K (2005-2006; 2008-Present)\u2022 Sunungura Rusununguko (2004)\u2022 Lauvale Sape, DL (2008-Present)\u2022 Tony Scott (2004; 2006)\u2022 Bryant Shaw, OL/DL (2003-2005)\u2022 Darnell Small (2003)\u2022 Chris Snyder, OL/DL (2007)\u2022 Dwayne Stukes, WR/DB (2004)\u2022 John Syptak, DL (2008-Present)\u2022 Charrod Taylor, DL (2008-Present)\u2022 Robert Thomas, FB/LB (2007-Present)\u2022 Jabir Walker (2005)\u2022 Chris Watton, OL/DL (2005-Present)\u2022 Seante Williams, OL/DL (2006)\u2022 Wendall Williams, WR (2008-Present)\u2022 Thal Woods, WR/DB (2003-2004)\u2022 Deric Yaussi, K (2008)\u2022 Rich Young, FB/LB (2004-2006)"}, {"sub_surface": "Brandon Kirsch", "obj_surface": "QB", "masked_sentence": "List of players who have played for the Colorado Crush team of the Arena Football League, from the team's inception in 2003 to its folding in 2008: \u2022 Maurice Anderson (2005)\u2022 Chris Angel, DB (2007-Present)\u2022 Jason Ball, K (2007)\u2022 Dustin Barno, OL/DL (2004-2007)\u2022 Chris Berg (2006)\u2022 Damon Bowers (2003)\u2022 Michael Bragg, DB (2008-Present)\u2022 Anthony Brenner (2004)\u2022 Cyron Brown (2003)\u2022 Butler By'Not'e (2003)\u2022 Dion Byrum (2008-Present)\u2022 Toure Carter, WR/DB (2004-2006)\u2022 Jeff Chase (2003)\u2022 Herb Coleman (2003)\u2022 Andy Collins (2008-Present)\u2022 Andrew Cooper (2003)\u2022 Charlie Davidson (2003)\u2022 Jose Davis, [MASK] (2004)\u2022 Anthony Derricks (2003)\u2022 Quinn Dorsey, DL (2007)\u2022 Joe Douglass (2003)\u2022 Joey Dozier (2003)\u2022 Chad Dukes, FB/LB (2004-2005)\u2022 Anthony Dunn, OL/DL (2006-2007)\u2022 John Dutton, QB (2003-Present)\u2022 Rashad Floyd, WR/DB, DS, DB (2004-Present)\u2022 Johnathan Goddard (2008-Present)\u2022 Daniel Greer (2003)\u2022 Marrio Grier (2003)\u2022 Geof Groshelle (2003)\u2022 Aaron Hamilton (2003)\u2022 Jason Harmon, DB (2007-Present)\u2022 Damian Harrell, OS, WR (2003-2007)\u2022 Ahmad Hawkins, WR/DB (2003-2006)\u2022 Evan Hlavacek, WR/DB (2006)\u2022 Joey Hollenbeck, OL (2008-Present)\u2022 Aaron Hosack, WR (2008-Present)\u2022 Delvin Hughley, WR/DB, DB (2003; 2005-Present)\u2022 Hugh Hunter, OL/DL (2004-2006)\u2022 Brett Huyser, OL (2007-Present)\u2022 Chris Janek (2003)\u2022 Aaron Johnson, OL/DL (2004; 2006)\u2022 Brandon Kirsch, QB (2007-Present)\u2022 Don Klein, OL/DL (2004-2005)\u2022 Darcey Levy (2005)\u2022 Adrian Lunsford (2003)\u2022 Antonio Malone, DB (2008-Present)\u2022 Willis Marshall, WR/DB (2004-2006)\u2022 Aaron McConnell, DL (2008-Present)\u2022 Andy McCullough, WR/LB (2005-2006)\u2022 Kevin McKenzie, WR/DB (2004-2005)\u2022 Dwayne Missouri (2003)\u2022 Kyle Moore-Brown, OL/DL (2004-Present)\u2022 Kevin Nagle, FB/LB (2008-Present)\u2022 Ben Nelson, WR (2008-Present)\u2022 Alonzo Nix, WR (2007)\u2022 Zach Norton (2008-Present)\u2022 Chad Owens, WR (2008-Present)\u2022 Saul Patu, FB/LB (2003-2007)\u2022 John Peaua, FB/LB (2004-2007)\u2022 Kamau Peterson (2004)\u2022 Derrick Pickens (2005)\u2022 Chris Polinder (2003)\u2022 Brad Pyatt, WR (2007-Present)\u2022 Willie Quinnie, WR (2007-Present)\u2022 Robert Redd, WR/DB (2004; 2007)\u2022 Tank Reese (2005)\u2022 Nick Rogers, DL (2008-Present)\u2022 Ron Rogers, WR/DB (2004)\u2022 Clay Rush, K (2005-2006; 2008-Present)\u2022 Sunungura Rusununguko (2004)\u2022 Lauvale Sape, DL (2008-Present)\u2022 Tony Scott (2004; 2006)\u2022 Bryant Shaw, OL/DL (2003-2005)\u2022 Darnell Small (2003)\u2022 Chris Snyder, OL/DL (2007)\u2022 Dwayne Stukes, WR/DB (2004)\u2022 John Syptak, DL (2008-Present)\u2022 Charrod Taylor, DL (2008-Present)\u2022 Robert Thomas, FB/LB (2007-Present)\u2022 Jabir Walker (2005)\u2022 Chris Watton, OL/DL (2005-Present)\u2022 Seante Williams, OL/DL (2006)\u2022 Wendall Williams, WR (2008-Present)\u2022 Thal Woods, WR/DB (2003-2004)\u2022 Deric Yaussi, K (2008)\u2022 Rich Young, FB/LB (2004-2006)"}, {"sub_surface": "Brandon Kirsch", "obj_surface": "QB", "masked_sentence": "List of players who have played for the Colorado Crush team of the Arena Football League, from the team's inception in 2003 to its folding in 2008: \u2022 Maurice Anderson (2005)\u2022 Chris Angel, DB (2007-Present)\u2022 Jason Ball, K (2007)\u2022 Dustin Barno, OL/DL (2004-2007)\u2022 Chris Berg (2006)\u2022 Damon Bowers (2003)\u2022 Michael Bragg, DB (2008-Present)\u2022 Anthony Brenner (2004)\u2022 Cyron Brown (2003)\u2022 Butler By'Not'e (2003)\u2022 Dion Byrum (2008-Present)\u2022 Toure Carter, WR/DB (2004-2006)\u2022 Jeff Chase (2003)\u2022 Herb Coleman (2003)\u2022 Andy Collins (2008-Present)\u2022 Andrew Cooper (2003)\u2022 Charlie Davidson (2003)\u2022 Jose Davis, QB (2004)\u2022 Anthony Derricks (2003)\u2022 Quinn Dorsey, DL (2007)\u2022 Joe Douglass (2003)\u2022 Joey Dozier (2003)\u2022 Chad Dukes, FB/LB (2004-2005)\u2022 Anthony Dunn, OL/DL (2006-2007)\u2022 John Dutton, QB (2003-Present)\u2022 Rashad Floyd, WR/DB, DS, DB (2004-Present)\u2022 Johnathan Goddard (2008-Present)\u2022 Daniel Greer (2003)\u2022 Marrio Grier (2003)\u2022 Geof Groshelle (2003)\u2022 Aaron Hamilton (2003)\u2022 Jason Harmon, DB (2007-Present)\u2022 Damian Harrell, OS, WR (2003-2007)\u2022 Ahmad Hawkins, WR/DB (2003-2006)\u2022 Evan Hlavacek, WR/DB (2006)\u2022 Joey Hollenbeck, OL (2008-Present)\u2022 Aaron Hosack, WR (2008-Present)\u2022 Delvin Hughley, WR/DB, DB (2003; 2005-Present)\u2022 Hugh Hunter, OL/DL (2004-2006)\u2022 Brett Huyser, OL (2007-Present)\u2022 Chris Janek (2003)\u2022 Aaron Johnson, OL/DL (2004; 2006)\u2022 Brandon Kirsch, [MASK] (2007-Present)\u2022 Don Klein, OL/DL (2004-2005)\u2022 Darcey Levy (2005)\u2022 Adrian Lunsford (2003)\u2022 Antonio Malone, DB (2008-Present)\u2022 Willis Marshall, WR/DB (2004-2006)\u2022 Aaron McConnell, DL (2008-Present)\u2022 Andy McCullough, WR/LB (2005-2006)\u2022 Kevin McKenzie, WR/DB (2004-2005)\u2022 Dwayne Missouri (2003)\u2022 Kyle Moore-Brown, OL/DL (2004-Present)\u2022 Kevin Nagle, FB/LB (2008-Present)\u2022 Ben Nelson, WR (2008-Present)\u2022 Alonzo Nix, WR (2007)\u2022 Zach Norton (2008-Present)\u2022 Chad Owens, WR (2008-Present)\u2022 Saul Patu, FB/LB (2003-2007)\u2022 John Peaua, FB/LB (2004-2007)\u2022 Kamau Peterson (2004)\u2022 Derrick Pickens (2005)\u2022 Chris Polinder (2003)\u2022 Brad Pyatt, WR (2007-Present)\u2022 Willie Quinnie, WR (2007-Present)\u2022 Robert Redd, WR/DB (2004; 2007)\u2022 Tank Reese (2005)\u2022 Nick Rogers, DL (2008-Present)\u2022 Ron Rogers, WR/DB (2004)\u2022 Clay Rush, K (2005-2006; 2008-Present)\u2022 Sunungura Rusununguko (2004)\u2022 Lauvale Sape, DL (2008-Present)\u2022 Tony Scott (2004; 2006)\u2022 Bryant Shaw, OL/DL (2003-2005)\u2022 Darnell Small (2003)\u2022 Chris Snyder, OL/DL (2007)\u2022 Dwayne Stukes, WR/DB (2004)\u2022 John Syptak, DL (2008-Present)\u2022 Charrod Taylor, DL (2008-Present)\u2022 Robert Thomas, FB/LB (2007-Present)\u2022 Jabir Walker (2005)\u2022 Chris Watton, OL/DL (2005-Present)\u2022 Seante Williams, OL/DL (2006)\u2022 Wendall Williams, WR (2008-Present)\u2022 Thal Woods, WR/DB (2003-2004)\u2022 Deric Yaussi, K (2008)\u2022 Rich Young, FB/LB (2004-2006)"}, {"sub_surface": "Brandon Kirsch", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Brandon Michael Kirsch (born October 13, 1983) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q3857275", "sub_label": "Miguel Medina", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel Medina", "obj_surface": "Centre Forward", "masked_sentence": "His main position is [MASK] but he can also play at left and right wing."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16232423", "sub_label": "Sibusiso Msomi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sibusiso Msomi", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sibusiso Msomi (born 31 December 1988) is a South African professional footballer who plays for Platinum Stars as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q598387", "sub_label": "Michael Zorc", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Zorc", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Michael Zorc (born 25 August 1962) is a German retired footballer who played as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Michael Zorc", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Michael Zorc (born 25 August 1962) is a German retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q437105", "sub_label": "Charlie Wayman", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Charlie Wayman", "obj_surface": "centre-forward", "masked_sentence": "Wayman, who was born in Chilton, Bishop Auckland, was a prolific [MASK] in the first decade after the Second World War."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q485712", "sub_label": "Hideki Irabu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hideki Irabu", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "A further problem was that NPB players had very little negotiating power if their teams decided to deal them to MLB, as when [MASK] Hideki Irabu was traded to an MLB team for which he had no desire to play."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4689382", "sub_label": "Afonso Martins", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Afonso Martins", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Afonso Paulo Martins da Agra (born 11 April 1973), known as Martins, is a Portuguese retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2348153", "sub_label": "\u00d3scar Javier Morales", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "\u00d3scar Javier Morales", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Morales Albornoz (born 29 March 1975 in Montevideo) is an Uruguayan former footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16731421", "sub_label": "Chris Lester", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Chris Lester", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Christopher James Lester (born 27 October 1994) is a Northern Irish professional footballer who last played for Bolton Wanderers in the Championship as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7130150", "sub_label": "Panayiotis Engomitis", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Panayiotis Engomitis", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Panayiotis Engomitis (born May 26, 1972 in Famagusta, Cyprus) is a retired Cypriot football [MASK] who played for Ethnikos Achnas of Cyprus."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3568303", "sub_label": "Will Smith", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Will Smith (baseball)", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "William Michael \"Will\" Smith (born July 10, 1989) is an American professional baseball [MASK] for the Milwaukee Brewers of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1395096", "sub_label": "Jonas Kamper", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jonas Kamper", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Jonas Kamper (born 3 May 1983 in N\u00f8rre Alslev) is a Danish footballer who currently plays for Viborg FF in the Danish Superliga, in the position of right [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q11698058", "sub_label": "Filip Starzy\u0144ski", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Filip Starzy\u0144ski", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Filip Starzy\u0144ski (born 27 May 1991 in Szczecin) is a Polish footballer who plays as a [MASK] for Zag\u0142\u0119bie Lubin on loan from Lokeren."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q7382638", "sub_label": "Rusty Rebowe", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rusty Rebowe", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Rusty Rebowe (born January 17, 1956) is a former professional American football [MASK] in the National Football League for the New Orleans Saints."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3731632", "sub_label": "Erick Torres", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Erick Torres", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Erick Torres (born May 16, 1975) is a professional Peruvian footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q7437389", "sub_label": "Scott Tinsley", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Scott Tinsley", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Scott Tinsley (born November 14, 1959) is a former American football [MASK] who played for one season in the National Football League for the Philadelphia Eagles in 1987."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6066797", "sub_label": "Patricio Troncoso", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Patricio Troncoso", "obj_surface": "Attacking midfielder", "masked_sentence": "Patricio Antonio Troncoso Baeza (born 7 June 1993, in Puente Alto, Chile) is an Chilean footballer that currently plays for Primera Divisi\u00f3n club Cobreloa as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2735246", "sub_label": "David Fleurival", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "David Fleurival", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "David Fleurival (born 19 February 1984) is a Guadeloupean international footballer who last played as a [MASK] for Greek club AE Larissa FC."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6829531", "sub_label": "Michael Crawford", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Crawford (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Michael Crawford (born 5 February 1979 in Birmingham, England) is a professional footballer, currently playing for Midland Football Alliance side Stratford Town, where he plays as a defender or [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q6778072", "sub_label": "Marv Edwards", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marv Edwards", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Marvin Wayne Edwards (born August 15, 1935) is a retired Canadian ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4775724", "sub_label": "Anton Dedaj", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Anton Dedaj", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "The [MASK] plays for NK Istra 1961 in Croatia."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q977410", "sub_label": "St\u00e9phane Noro", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "St\u00e9phane Noro", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "St\u00e9phane Noro (born January 22, 1979 in Lille) is a French footballer [MASK] who played for RC Strasbourg in France."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q19517765", "sub_label": "Jos\u00e9 Tiago Almeida Martins", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Tiago Almeida Martins", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Tiago Almeida Martins (born 19 August 1988 in Vila Nova de Gaia) known as Z\u00e9 Tiago, is a Portuguese footballer who plays for S.C. Covilh\u00e3 as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10514792", "sub_label": "Bobby Reid", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bobby Reid (footballer, born 1993)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Bobby Armani Reid (born 2 February 1993) is an English professional footballer who plays as a [MASK] for Bristol City."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q7994103", "sub_label": "Whit Taylor", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Whit Taylor", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "After attempting a career in the National Football League, he became a backup [MASK] for the Michigan Panthers of the United States Football League and then became quarterback of the Denver Dynamite of the Arena Football League in 1987."}, {"sub_surface": "Whit Taylor", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "After attempting a career in the National Football League, he became a backup quarterback for the Michigan Panthers of the United States Football League and then became [MASK] of the Denver Dynamite of the Arena Football League in 1987."}, {"sub_surface": "Whit Taylor", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Whit Taylor (born January 8, 1960) is a retired college and professional football [MASK]."}, {"sub_surface": "Whit Taylor", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He was an all-Southeastern Conference [MASK] for Vanderbilt University from 1979\u20131982, a period which included a trip to the 1982 Hall of Fame Bowl."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7155195", "sub_label": "Paulo C\u00e9sar Rodrigues Lima", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paulo C\u00e9sar Rodrigues Lima", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Paulo Cesar Rodriguez, best known as Paulinho (born June 10, 1981 in Brazil) is a Brazilian football right [MASK], currently playing for C.D."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16214647", "sub_label": "Dragan Tadi\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dragan Tadi\u0107", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Dragan Tadi\u0107 (born 12 February 1973) is a Croatian retired football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7429438", "sub_label": "Sa\u00fal Garc\u00eda", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sa\u00fal Garc\u00eda", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Sa\u00fal Garc\u00eda \u00c1vila (born 7 June 1986) is a Mexican footballer, who plays as a [MASK] for Mexican side[clarification needed] Atlante in the Primera Divisi\u00f3n."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q27531", "sub_label": "Llu\u00eds Sastre", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Llu\u00eds Sastre", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Llu\u00eds Sastre Reus (born 26 March 1986) is a Spanish professional footballer who plays for CD Legan\u00e9s as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16230083", "sub_label": "C\u0103t\u0103lin Carp", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "C\u0103t\u0103lin Carp", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "C\u0103t\u0103lin Carp (born 20 October 1993 in Chi\u0219in\u0103u) is a Moldavian footballer who plays mainly as a [MASK] for Romanian club Steaua Bucure\u0219ti and Moldova national football team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6124709", "sub_label": "Jake Gosling", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jake Gosling (footballer)", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Jake Gosling (born 11 August 1993) is a Gibraltarian footballer who plays as a [MASK] for Newport County on loan from Bristol Rovers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7177130", "sub_label": "Peter Stojanovi\u010d", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Stojanovi\u010d", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Peter Stojanovi\u010d (born 18 March 1990) is a Slovenian football [MASK] who plays for FC \u0160TK 1914 \u0160amor\u00ednin the Slovak 2. liga."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10514881", "sub_label": "Mirghani Al Zain", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mirghani Al Zain", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He currently plays for Al-Sailiya as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7289532", "sub_label": "Rami Raofat", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rami Raofat", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "An all-round [MASK], he played for the Danish club FC Nordsjaelland at youth level."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q529254", "sub_label": "Ray Kennedy", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ray Kennedy", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Kennedy played as both a [MASK] and a forward, and scored 109 goals in 498 league games; and also won 17 caps for England, scoring three international goals."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16211932", "sub_label": "Femi Balogun", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Femi Balogun", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Femi Emmanuel Balogun (born 27 December 1992) is a Nigerian footballer who plays as a [MASK] for Portuguese club S.C. Farense on loan from Cypriot club Ermis Aradippou."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16205692", "sub_label": "Josh Brownhill", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Josh Brownhill", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Joshua Brownhill (born 19 December 1995) is an English footballer who plays as a [MASK] for Barnsley on loan from Preston North End."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q3643713", "sub_label": "Brandon Marshall", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brandon Marshall (linebacker)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Brandon Markeith Marshall (born September 10, 1989) is an American football [MASK] for the Denver Broncos of the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q7291547", "sub_label": "Randall Godfrey", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Randall Godfrey", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Randall Euralentris Godfrey (born April 6, 1973) is a former American football [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q19609825", "sub_label": "George Byers", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "George Byers (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "George William Byers (born 29 May 1996) is a Scottish professional footballer who plays as a [MASK] for Watford."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7689784", "sub_label": "Tayfun Seven", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tayfun Seven", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Tayfun Seven (born June 25, 1980 in \u0130stanbul, Turkey) is a Turkish footballer who last played for the TFF Third League club 68 Yeni Aksarayspor as a forward or as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4716288", "sub_label": "Alessandro Alessandr\u00ec", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alessandro Alessandr\u00ec", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "[MASK]"}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q19599075", "sub_label": "Karol Mackiewicz", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Karol Mackiewicz", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Karol Mackiewicz (born 1 June 1992) is a Polish footballer who plays as a [MASK] for Jagiellonia Bia\u0142ystok."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2079362", "sub_label": "Florent Balmont", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Florent Balmont", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Florent Balmont (born February 2, 1980 in Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon, Rh\u00f4ne) is a French football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q535205", "sub_label": "Cliff Thrift", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cliff Thrift", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Clifford Thrift (born May 3, 1956) is a former professional American football player who played [MASK] for eight seasons for the San Diego Chargers, Chicago Bears, and Los Angeles Rams."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6795137", "sub_label": "Max Power", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Max Power (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Max McAuley Power (born 27 July 1993) is an English footballer who plays as a [MASK] for Wigan Athletic."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q93389", "sub_label": "Jonas Meffert", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jonas Meffert", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Jonas Meffert (born 4 September 1994) is a German footballer who plays as a [MASK] for Karlsruher SC."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q14950116", "sub_label": "Bradlee Van Pelt", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bradlee Van Pelt", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Bradlee Van Pelt (born July 3, 1980) is a former American football [MASK] and safety."}, {"sub_surface": "Bradlee Van Pelt", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Bradlee Van Pelt (born July 3, 1980) is a former American football [MASK] and safety."}, {"sub_surface": "Bradlee Van Pelt", "obj_surface": "Quarterback", "masked_sentence": "[MASK] Bradlee Van Pelt threw an 8-yard touchdown pass to wide receiver Jose Ochoa to give CSU a 17-0 lead."}, {"sub_surface": "Bradlee Van Pelt", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Van Pelt is the father of former Denver Broncos and Houston Texans [MASK] Bradlee Van Pelt."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3702619", "sub_label": "Dario Marcolin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dario Marcolin", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Dario Marcolin (born 28 October 1971 in Brescia) is an Italian football coach and former player, who played as a [MASK]; he is currently in charge as head coach of Serie B club Catania."}, {"sub_surface": "Dario Marcolin", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Dario Marcolin (born 28 October 1971 in Brescia) is an Italian football coach and former player, who played as a [MASK]; he is currently in charge as head coach of Serie B club Catania."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q204525", "sub_label": "Pekka Tuokkola", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Pekka Tuokkola", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Pekka Tuokkola (born October 5, 1983) is a Finnish professional ice hockey [MASK] currently playing with EC KAC of the Austrian Hockey League (EBEL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q541345", "sub_label": "Matthias Liebers", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Matthias Liebers", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "The [MASK] played 25 Bundesliga games with VfB in 1993\u201394, and 74 2nd Bundesliga games between 1991 and 1996."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q294419", "sub_label": "Brett Emerton", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brett Emerton", "obj_surface": "wide midfielder", "masked_sentence": "Able to play as a [MASK] or defender, Emerton was known for his \"speed, ball control and creativity.\""}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17386556", "sub_label": "Bruno Pi\u00f1atares", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bruno Pi\u00f1atares", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Bruno Pi\u00f1atares Prieto (born June 25, 1990) is an Uruguayan footballer who plays for Cerro as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q616664", "sub_label": "Casemiro", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Casemiro", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Carlos Henrique Jos\u00e9 Francisco Ven\u00e2ncio Casimiro (born 23 February 1992), known as Casemiro, is a Brazilian professional footballer who plays for Spanish club Real Madrid as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Casemiro", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Carlos Henrique Jos\u00e9 Francisco Ven\u00e2ncio Casimiro (born 23 February 1992), known as Casemiro, is a Brazilian professional footballer who plays for Spanish club Real Madrid as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6387845", "sub_label": "Ken Hutcherson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ken Hutcherson", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Kenneth Lee Hutcherson (July 14, 1952 \u2013 December 18, 2013) was an American football [MASK] in the National Football League and senior pastor at Antioch Bible Church in Kirkland, Washington, where he had been since 1985."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4756113", "sub_label": "Andres Gurrieri", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Andres Gurrieri", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Andres Gurrieri (born 3 July 1989) is a footballer [MASK] who plays for Trist\u00e1n Su\u00e1rez in the Argentine Primera B."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q6131255", "sub_label": "James Charlie Miles", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jim Miles (baseball)", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "James Charlie Miles (born August 8, 1943) was a [MASK] in Major League Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q726777", "sub_label": "Mahdi Karim", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mahdi Karim", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "He currently plays as a [MASK] for Al-Talaba in Iraq and the Iraq national football team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4967620", "sub_label": "Maureen Mmadu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Maureen Mmadu", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Maureen Nkeiruka Mmadu (born 7 May 1975) is a Nigerian football coach and former [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6067692", "sub_label": "Lorenzo Remedi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lorenzo Remedi", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lorenzo Remedi (born 7 June 1991) is an Italian professional footballer who plays for Livorno as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1775982", "sub_label": "Juan Carlos Silva", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Carlos Silva", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Juan Carlos Silva Maya (born 6 February 1988) is a Mexican soccer [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16236415", "sub_label": "R\u00faben Alexandre Gomes Oliveira", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "R\u00faben Alexandre Gomes Oliveira", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Feirense as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3788082", "sub_label": "H\u00e5vard Storb\u00e6k", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "H\u00e5vard Storb\u00e6k", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "H\u00e5vard Storb\u00e6k (born 5 May 1986) is a Norwegian football [MASK] who currently plays for Odds BK."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q560222", "sub_label": "Roberto Marina", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Roberto Marina", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Roberto Sim\u00f3n Marina (born 28 August 1961) is a Spanish retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6999245", "sub_label": "Diego Laxalt", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Diego Laxalt", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Diego Sebasti\u00e1n Laxalt Su\u00e1rez (born 7 February 1993 in Montevideo) is a Uruguayan footballer who currently plays as a left or [MASK] for Genoa on loan from Internazionale."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q3012717", "sub_label": "Damian Miller", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Damian Miller", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Damian Donald Miller (born October 13, 1969) is a former Major League Baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1185618", "sub_label": "Ricardo Souza Silva", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ricardo Souza Silva", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Ricardo Souza Silva or simply Ricardinho (born November 26, 1975 in S\u00e3o Paulo), is a Brazilian [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4576036", "sub_label": "Nicky Saliba", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nicky Saliba", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Nicholas Saliba (born 26 August 1966 in Malta) is a former professional footballer who played almost his whole career with Maltese Premier League side Valletta, where he played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4965315", "sub_label": "Brian Smikle", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brian Smikle", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Brian Junior Smikle (born 3 November 1985) is an English footballer who is currently playing for Northern Premier League side Stourbridge, where he plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q2964720", "sub_label": "Chris Gimenez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Chris Gimenez", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Christopher Paul Gimenez (/\u02c8d\u0292\u026am\u1d7bn\u025bz/ JIM-\u0259-nez; born December 27, 1982) is an American professional baseball [MASK] for the Texas Rangers of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q315990", "sub_label": "Ingo Anderbr\u00fcgge", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ingo Anderbr\u00fcgge", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Ingo Anderbr\u00fcgge (born 2 January 1964 in Datteln) is a retired German footballer who played mostly as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5657221", "sub_label": "Waheed Oseni", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Waheed Oseni", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Waheed Akanni Oseni (born January 17, 1988) is a Nigerian footballer who plays as a centre back or [MASK] for Saudi club Najran."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q4963930", "sub_label": "Brian Handley", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brian Handley", "obj_surface": "centre-forward", "masked_sentence": "Brian Handley (21 June 1936 \u2013 5 March 1982) was an English football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q6838789", "sub_label": "Mickey Slaughter", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mickey Slaughter", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Milton Eugene \"Mickey\" Slaughter (born August 22, 1941, in Monroe, Louisiana) is a former professional American football [MASK] in the American Football League."}, {"sub_surface": "Mickey Slaughter", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He was raised in Alexandria, Louisiana and played [MASK] for Coach Maxie Lambright at Bolton High School, where he graduated in 1959."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3675675", "sub_label": "Christian L\u00f8nstrup", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Christian L\u00f8nstrup", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He most prominently played 253 games as a [MASK] for Danish club FC K\u00f8benhavn, with whom he won four Danish Superliga championships."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2498058", "sub_label": "Tommy Keane", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tommy Keane", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Tommy Keane (16 September 1968 \u2013 28 December 2012) was an Irish professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2227744", "sub_label": "Benjamin van den Broek", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Benjamin van den Broek", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Benjamin van den Broek (born 21 September 1987) is a semi-professional footballer who plays as a [MASK] for Telstar."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5222877", "sub_label": "Dario \u010cana\u0111ija", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dario \u010cana\u0111ija", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Dario \u010cana\u0111ija (born 17 April 1994 in Bjelovar) is a Croatian football [MASK], currently playing for Spezia Calcio in Italy's Serie B."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7904072", "sub_label": "Uxue Garmendia", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Uxue Garmendia", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Uxue Garmendia Arregi is a Spanish football [MASK], currently playing for Real Sociedad in Primera Divisi\u00f3n."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18705157", "sub_label": "Jos\u00e9 Vasco Proen\u00e7a Ferreira", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Vasco Proen\u00e7a Ferreira", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Vasco Proen\u00e7a Ferreira (born 21 March 1998 in Covilh\u00e3) simply Vasco or Jos\u00e9 Vasco, is a Portuguese footballer who plays for S.C. Covilh\u00e3, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q5541055", "sub_label": "George James", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "George James (footballer)", "obj_surface": "centre-forward", "masked_sentence": "George Charles James (2 February 1899 \u2013 13 December 1976) was an English footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q716108", "sub_label": "Dario Jertec", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dario Jertec", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Dario Jertec (born 5 September 1985 in Vara\u017edin) is a Croatian football [MASK] playing for Fujairah in the UAE Division 1 Group A since July 2013."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4431166", "sub_label": "Oleksandr Spivak", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Oleksandr Spivak", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "He was an [MASK]."}, {"sub_surface": "Oleksandr Spivak", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Aleksandr Sergeyevich Spivak (born 6 January 1975 in Mariupol) is a retired Ukrainian football [MASK] who last played for the St. Petersburg Zenit and had been with the organization since 2000."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3852154", "sub_label": "Matteo Mandorlini", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Matteo Mandorlini", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He is a [MASK], and son of football coach Andrea Mandorlini, who also played as a footballer with Inter in the 1980s."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q304416", "sub_label": "William Carvalho", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "William Carvalho", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "William Silva de Carvalho (born 7 April 1992) is a Portuguese professional footballer who plays for Sporting Clube de Portugal as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5039883", "sub_label": "Carl Beeston", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Carl Beeston", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Carl Frederick Beeston (born 30 June 1967) is an English former footballer who played in the Football League as a [MASK] for Stoke City, Hereford United and Southend United."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3897782", "sub_label": "Patrik Camilo Corn\u00e9lio da Silva", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Patrik Silva", "obj_surface": "Attacking midfielder", "masked_sentence": "He plays as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1188298", "sub_label": "David Sim\u00e3o", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "David Sim\u00e3o", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Arouca as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6146716", "sub_label": "Jamie Chandler", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jamie Chandler", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jamie Chandler (born 24 March 1989) is an English professional footballer who plays for Gateshead as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6213886", "sub_label": "Joel Reyes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Joel Reyes", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Joel Antonio Reyes Z\u00fa\u00f1iga (born 8 April 1972) is a Chilean former footballer who played as [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q19519769", "sub_label": "Max Knake", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Max Knake", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Max Knake (born April 11, 1973) is a former American football [MASK] who played one season with the Grand Rapids Rampage of the Arena Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1344790", "sub_label": "Kristofer H\u00e6stad", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kristofer H\u00e6stad", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "He played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q14955870", "sub_label": "Mustafa Azadzoy", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mustafa Azadzoy", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Mustafa Azadzoy (born 24 July 1992) is a footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4755614", "sub_label": "Andreas Samaris", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Andreas Samaris", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Andreas Samaris (Greek: \u0391\u03bd\u03b4\u03c1\u03ad\u03b1\u03c2 \u03a3\u03ac\u03bc\u03b1\u03c1\u03b7\u03c2; born 13 June 1989) is a Greek professional footballer who plays as a [MASK] for Portuguese club Benfica and the Greece national team."}, {"sub_surface": "Andreas Samaris", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Andreas Samaris (Greek: \u0391\u03bd\u03b4\u03c1\u03ad\u03b1\u03c2 \u03a3\u03ac\u03bc\u03b1\u03c1\u03b7\u03c2; born 13 June 1989) is a Greek professional footballer who plays as a [MASK] for Portuguese club Benfica and the Greece national team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2130404", "sub_label": "Mark Diemers", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mark Diemers", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mark Diemers (born 11 October 1993 in Leeuwarden) is a Dutch professional footballer who currently plays as a [MASK] for De Graafschap, on loan from FC Utrecht, in the Dutch Eredivisie."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q7257043", "sub_label": "Jimmy McLeod", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jimmy McLeod", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "James Bradley McLeod (born April 7, 1937) is a retired Canadian ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5217247", "sub_label": "Daniel Garnero", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel Garnero", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Daniel Oscar Garnero (born 1 April 1969, in Lomas de Zamora, province of Buenos Aires) is a retired Argentine football [MASK] and current coach."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5216495", "sub_label": "Daniel Barbus", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel Barbus", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Daniel Barbus (born 10 February 1996) is a Polish footballer who plays as a [MASK] for G\u00f3rnik Zabrze in the Ekstraklasa."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18379008", "sub_label": "Sofia Skog", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sofia Skog", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sofia Skog (born 1 October 1988) is a Swedish footballer who last played for Kopparbergs/G\u00f6teborg FC in the fully professional Damallsvenskan, the top Swedish women's league, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q838310", "sub_label": "Steve Janaszak", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Steve Janaszak", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Steven James Janaszak (born January 7, 1957 in Saint Paul, Minnesota and raised in White Bear Lake, Minnesota) is a retired American ice hockey [MASK] who played three games in the NHL with the Minnesota North Stars and Colorado Rockies between 1980 and 1982."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q15455346", "sub_label": "Onelki Garc\u00eda", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Onelki Garc\u00eda", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Onelki Garc\u00eda (born August 2, 1989) is an Cuban professional baseball [MASK] in the Chicago White Sox organization."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16232468", "sub_label": "Pedro Tiba", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Pedro Tiba", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Pedro Miguel Amorim Pereira Silva (born 31 August 1988), known as Tiba, is a Portuguese footballer who plays for Spanish club Real Valladolid on loan from S.C. Braga as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q349623", "sub_label": "Johan Backlund", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Johan Backlund", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Johan Backlund (born July 24, 1981) is a Swedish professional ice hockey [MASK] currently playing for Slovan Bratislava, Slovakian team currently playing in the KHL."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6011836", "sub_label": "Simon Nilsson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Simon Nilsson", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Simon Nilsson (born 1 July 1992) is a Swedish footballer who plays for IFK V\u00e4rnamo as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7406669", "sub_label": "Salvatore Margarita", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Salvatore Margarita", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Salvatore Margarita (born 29 April 1990) is an Italian footballer who plays for Monticelli as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q16009681", "sub_label": "Bob Perina", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bob Perina", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Robert Ian Perina (January 16, 1921 \u2013 August 2, 1991) was an American football running back, [MASK] and defensive back in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q160106", "sub_label": "Sebastian Deisler", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sebastian Deisler", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "During his career, Deisler was employed as right winger and [MASK]."}, {"sub_surface": "Sebastian Deisler", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "During his career, Deisler was employed as right [MASK] and attacking midfielder."}, {"sub_surface": "Sebastian Deisler", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Having been hailed as the future of German football at the turn of the millennium, Deisler's career proved a disappointment as the [MASK] never managed to really tap his full potential due to several cruciate ligament ruptures and other major injuries, as well as depression."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q4735804", "sub_label": "Alshermond Singleton", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alshermond Singleton", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Alshermond Glendale (\"Al\") Singleton (born August 7, 1975) is a former American college and professional football player who was a [MASK] for ten seasons in the National Football League during the 1990s and early 2000s."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q7147939", "sub_label": "Patrik Ryb\u00e1r", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Patrik Ryb\u00e1r", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Patrik Ryb\u00e1r (born Skalica, November 9, 1993) is a Slovakian professional ice hockey [MASK] who played with HC Slovan Bratislava in the Slovak Extraliga during the 2010\u201311 season."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5389461", "sub_label": "Eriol Merxha", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eriol Merxha", "obj_surface": "left midfielder", "masked_sentence": "He is a [MASK] who currently plays for KS Flamurtari Vlore in the Albanian Superliga."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2416149", "sub_label": "Aleksandr Samedov", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Aleksandr Samedov", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Aleksandr Sergeyevich Samedov (Russian: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0421\u0430\u043c\u0435\u0434\u043e\u0432, born 19 July 1984 in Moscow) is a Russian professional footballer who currently plays for Lokomotiv Moscow as a right [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16230036", "sub_label": "Jes\u00fas Ca\u00f1izares S\u00e1nchez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jes\u00fas Ca\u00f1izares S\u00e1nchez", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Jes\u00fas Ca\u00f1izares S\u00e1nchez (born 21 April 1992), most known as Ca\u00f1i, is a Spanish footballer who plays for CD As Pontes as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18394141", "sub_label": "Thiago Maia", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Thiago Maia", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Thiago Maia Alencar (born 13 March 1997), known as Thiago Maia, is a Brazilian footballer who plays for Santos, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6824195", "sub_label": "Metodi Deyanov", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Metodi Deyanov", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Metodi Deyanov (born 3 April 1975 in Sofia), is a former Bulgarian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5561363", "sub_label": "Gilberto Gomes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gilberto Gomes", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Gilberto dos Santos Gomes (born 24 June 1959 in Mirandela, Bragan\u00e7a District), known simply as Gilberto, is a Portuguese retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7424121", "sub_label": "Sarit Shenar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sarit Shenar", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sarit Shenar is an Israeli football [MASK], currently playing in the Israeli First League for ASA Tel Aviv University."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7819688", "sub_label": "Tommy McLaren", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tommy McLaren", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Thomas \"Tommy\" McLaren (1 June 1949 \u2013 23 July 1978) was a Scottish footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7929764", "sub_label": "Viktor Mitev", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Viktor Mitev", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Viktor Mitev (Bulgarian: \u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041c\u0438\u0442\u0435\u0432; born 15 February 1992) is a Bulgarian footballer who plays as a [MASK] for Chernomorets Balchik."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q19663177", "sub_label": "Amarildo Hysenbelliu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Amarildo Hysenbelliu", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Amarildo Hysenbelliu (born 23 June 1993 in Skrapar) is an Albanian footballer who currently plays as a [MASK] for KF Tirana in the Albanian Superliga."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6392992", "sub_label": "Keo Coleman", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Keo Coleman", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Keo Coleman is a former [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q3195010", "sub_label": "Ken Anderson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ken Anderson (quarterback)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Kenneth Allan \"Ken\" Anderson (born February 15, 1949) is a former American football [MASK] who spent his entire professional career playing for the Cincinnati Bengals of the NFL and later returned as a position coach."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1373777", "sub_label": "Petr N\u011bmec", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Petr N\u011bmec", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Petr N\u011bmec (born 7 June 1957) is a former football [MASK] and manager from Czechoslovakia."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6965765", "sub_label": "Narender Thapa", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Narender Thapa", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Bikash Panji is an Indian football [MASK] who played for India in the 1984 Asian Cup."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3476165", "sub_label": "Scott Aldred", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Scott Aldred", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Scott Phillip Aldred (born June 12, 1968) is a former Major League Baseball [MASK] and current Minor League pitching coach."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5241886", "sub_label": "Davis Deza", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Davis Deza", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Davis Joseph Deza Mauricio (born 26 March 1991 in Lima) is a Peruvian football [MASK] who currently plays for the Peruvian Primera Divisi\u00f3n club Universitario de Deportes."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q987840", "sub_label": "Tam\u00e1s Egerszegi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tam\u00e1s Egerszegi", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Tam\u00e1s Egerszegi (born 2 August 1991) is a Hungarian football [MASK] who currently plays for Di\u00f3sgy\u0151ri VTK."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16195286", "sub_label": "John Charles Reeves", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "John Reeves (footballer, born 1963)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "John Charles Reeves (born 8 July 1963) is an English former football player and manager who played in the Football League as a [MASK] for Fulham and Colchester United."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q7028789", "sub_label": "Nico Johnson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nico Johnson", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Nico Johnson (born June 19, 1990) is an American football [MASK] for the New York Giants of the National Football League (NFL)."}, {"sub_surface": "Nico Johnson", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Nico Johnson (born June 19, 1990) is an American football [MASK] for the New York Giants of the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7244188", "sub_label": "Prince Olomu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Prince Olomu", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Prince Wilson Olomu (born 24 December 1986 in Maiduguri) is a Nigerian football [MASK] currently playing for Maritzburg United in the South African Premier Soccer League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6539405", "sub_label": "Lia W\u00e4lti", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lia W\u00e4lti", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lia Jo\u00eblle W\u00e4lti (born 19 April 1993) is a Swiss football [MASK] currently playing for Turbine Potsdam in Germany's Bundesliga."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5252655", "sub_label": "Dejan Drakul", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dejan Drakul", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Dejan Drakul (23 May 1988 in Gacko \u2013 27 May 2014 in Bijeljina) was a Bosnian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q3205898", "sub_label": "L. J. Hoes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "L. J. Hoes", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Hoes (born March 5, 1990) is an American professional baseball [MASK] in the Baltimore Orioles organization."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16214989", "sub_label": "Steven McKagen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Steven McKagen", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Steven McKagen is a Northern Mariana Islander footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1056733", "sub_label": "Ram\u00f3n Rodrigo de Freitas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ram\u00f3n Rodrigo de Freitas", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Ram\u00f3n Rodrigo de Freitas or simply Ram\u00f3n (born April 7, 1983, in Belo Horizonte), is a Brazilian [MASK] who plays for Goi\u00e1s."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q3176491", "sub_label": "Jeff Frazier", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jeff Frazier", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Jeffrey Michael Frazier (born August 10, 1982) is a former Major League Baseball (MLB) [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2747112", "sub_label": "Moataz Eno", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Moataz Eno", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "He plays the [MASK] position for Egypt's club Haras El-Hodood."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q18001372", "sub_label": "John McCrumbly", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "John McCrumbly", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "John Paul McCrumbly (born July 28, 1952) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q14950968", "sub_label": "Josh McNary", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Josh McNary", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Joshua Aaron McNary (born April 10, 1988) is an American football [MASK] for the Indianapolis Colts of the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q17305773", "sub_label": "Lee Chapple", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lee Chapple", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Robert Lee Chapple (born June 25, 1989) is an American football [MASK] who is currently a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2796363", "sub_label": "Benjamin Lambot", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Benjamin Lambot", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Benjamin Lambot (born May 2, 1987), is a Belgium footballer who currently plays as a [MASK] for Cercle Brugge in the Belgian Second Division."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3823573", "sub_label": "Jon Andoni Garc\u00eda Aranbillet", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jon Andoni Garc\u00eda Aranbillet", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q9131333", "sub_label": "Aender Naves Mesquita", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Aender Naves Mesquita", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Aender Naves Mesquita (commonly known as Naves, Chinese: \u5b89\u9054 ; born 12 February 1983 in Barra do Gar\u00e7as, Mato Grosso, Brazil), is a Brazilian footballer who currently plays for Hong Kong Premier League club Wong Tai Sin, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q455104", "sub_label": "Fernando Agostinho da Costa", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fernando Agostinho da Costa", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Fernando Agostinho da Costa (born October 10, 1981 in Luanda) better known as Chara, is an Angolan football [MASK] who currently plays for Petro Atl\u00e9tico."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q5726574", "sub_label": "Henry Owens", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Henry Owens", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "A [MASK], Owens played in Major League Baseball for the New York Mets in 2006 and the Florida Marlins in 2007."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6110319", "sub_label": "Jabulani Ncubeni", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jabulani Ncubeni", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jabulani Ncubeni (born 18 December 1992 in Pietermaritzburg, KwaZulu-Natal) is a South African football (soccer) [MASK] who is currently a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5559670", "sub_label": "Gideon V. Way", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gideon V. Way", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Gideon Victor Way (born May 7, 1984) is an Indonesian footballer who plays as a [MASK] for Persiram Raja Ampat in the Indonesia Super League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18358360", "sub_label": "Billy Whitehouse", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Billy Whitehouse", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Billy Haywood Whitehouse (born 13 June 1996) is an English footballer who plays as a [MASK] for FC Halifax Town on a one month loan period from parent club Doncaster Rovers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10415173", "sub_label": "Eamonn Rogers", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eamonn Rogers", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Eamonn Rogers (born April 16, 1947 in Dublin) is an international Irish footballer, who played for Blackburn Rovers F.C in the English Football League as a [MASK], defender and forward."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q3531861", "sub_label": "Tony Pike", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tony Pike", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Anthony Steven \"Tony\" Pike (born March 10, 1986) is a retired American football [MASK] who played in the NFL for the Carolina Panthers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3296282", "sub_label": "Mario Rosas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mario Rosas", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Mario Alberto Rosas Montero (born 22 May 1980) is a Spanish retired footballer who played as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q15961822", "sub_label": "Jimmy Nelson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jimmy Nelson (baseball)", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "James Jacob \"Jimmy\" Nelson (born June 5, 1989) is an American professional baseball [MASK] for the Milwaukee Brewers of Major League Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4695466", "sub_label": "Ahmad Sembiring Usman", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ahmad Sembiring", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ahmad Sembiring Usman is an Indonesian footballer who currently plays for Gresik United as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6786677", "sub_label": "Mateusz Bro\u017a", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mateusz Bro\u017a", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mateusz Bro\u017a (born July 12, 1988 in Gi\u017cycko) is a Polish footballer ([MASK]) who currently plays for Puszcza Niepo\u0142omice."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q6276871", "sub_label": "Jordan Palmer", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jordan Palmer", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Jordan William Palmer (born May 30, 1984) is an American football [MASK] who is currently a free agent."}, {"sub_surface": "Jordan Palmer", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He is the younger brother of Arizona Cardinals [MASK] Carson Palmer."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q6088335", "sub_label": "Issouf Campaor\u00e9", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Issouf Compaor\u00e9", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "He preferably plays as [MASK] although he can also play as left-winger."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5962701", "sub_label": "Hyusein Filipov", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hyusein Filipov", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Hyusein Filipov (Bulgarian: Hyusein Filipov; born 28 May 1992 in Sliven) is a Bulgarian football player, currently playing as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5292236", "sub_label": "Don Blackmon", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Don Blackmon", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Donald Kirk Blackmon (born March 14, 1958) is an American football coach and former [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3852360", "sub_label": "Mat\u00edas Laba", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mat\u00edas Laba", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Mat\u00edas Alejandro Laba (born 11 December 1991) is an Argentine footballer who plays as a [MASK] for Vancouver Whitecaps FC in Major League Soccer."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q650887", "sub_label": "Domingo Salcedo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Domingo Salcedo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Domingo Salcedo Gonz\u00e1lez (born 9 November 1983 in Fernando de la Mora) is a Paraguayan football [MASK] currently playing for Sol de Am\u00e9rica in the Primera Divisi\u00f3n Paraguaya."}, {"sub_surface": "Domingo Salcedo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Domingo Salcedo Gonz\u00e1lez (born 9 November 1983 in Fernando de la Mora) is a Paraguayan football [MASK] currently playing for Sol de Am\u00e9rica in the Primera Divisi\u00f3n Paraguaya."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7454205", "sub_label": "Sergio Calatayud Lebr\u00f3n", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cala (footballer, born 1990)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sergio Calatayud Lebr\u00f3n (born 2 March 1990 in Antequera, M\u00e1laga, Andalusia), known as Cala, is a Spanish footballer who plays for Real Ja\u00e9n as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q4705123", "sub_label": "Alaa Al Shbli", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alaa Al Shbli", "obj_surface": "Right Wingback", "masked_sentence": "He plays as a [MASK], wearing the shirt with number 15 for Al-Karamah."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18129098", "sub_label": "Lu\u00eds Vouzela", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lu\u00eds Vouzela", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Lu\u00eds Miguel Silva Tavares (born 10 March 1974), commonly known as Lu\u00eds Vouzela, is a Portuguese retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2721700", "sub_label": "Juan Jos\u00e9 Jayo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Jos\u00e9 Jayo", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Juan Jos\u00e9 Jayo Legario (born 20 January 1973) is a retired Peruvian footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3702892", "sub_label": "Dar\u00edo Ocampo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dar\u00edo Ocampo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ram\u00f3n Dar\u00edo Ocampo (born 21 June 1986) is an Argentine football [MASK] currently playing for Club Guaran\u00ed in the Paraguayan Primera Divisi\u00f3n."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q6381208", "sub_label": "Mike Buzak", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Buzak", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Mike Buzak (born February 10, 1973 in Edson, Alberta) is a former professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q485970", "sub_label": "Ricardo Nascimento", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ricardo Nascimento", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Ricardo Nuno Queir\u00f3s Nascimento (born 19 April 1974) is a Portuguese retired footballer who played as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1176867", "sub_label": "David Toledo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "David Toledo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jos\u00e9 David Toledo Bosquez (born 18 April 1982) is a Mexican footballer who plays as a [MASK] for Puebla on loan from Guadalajara in the Liga MX."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6893372", "sub_label": "Mohammed Takiyudin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mohammed Takiyudin", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mohammed Takiyudin (born 26 June 1991 in Ghana) is a Ghanaian-born [MASK], who plays for Los Angeles Misioneros in USA."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2160216", "sub_label": "Karim A\u00eft-Fana", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Karim A\u00eft-Fana", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "A\u00eft-Fana can play in a variety of attacking positions, which include playing in the hole, as a [MASK], and in the attacking midfield position."}, {"sub_surface": "Karim A\u00eft-Fana", "obj_surface": "attacking midfield", "masked_sentence": "A\u00eft-Fana can play in a variety of attacking positions, which include playing in the hole, as a winger, and in the [MASK] position."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q5181194", "sub_label": "Craig Maskell", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Craig Maskell", "obj_surface": "Centre Forward", "masked_sentence": "Craig Dell Maskell (born 10 April 1968 in Aldershot) is a football [MASK] currently playing for Staines Town and undertaking the role of assistant manager."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q8837546", "sub_label": "Martin Jones", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Martin Jones", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Martin Jones (born January 10, 1990) is a Canadian ice hockey [MASK] for the San Jose Sharks of the National Hockey League (NHL)."}, {"sub_surface": "Martin Jones (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "A standout goaltender in junior with the Calgary Hitmen, Jones was named the Western Hockey League's [MASK] of the year in 2009\u201310 and won a silver medal with Team Canada at the 2010 World Junior Ice Hockey Championships."}, {"sub_surface": "Martin Jones (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "A standout [MASK] in junior with the Calgary Hitmen, Jones was named the Western Hockey League's goaltender of the year in 2009\u201310 and won a silver medal with Team Canada at the 2010 World Junior Ice Hockey Championships."}, {"sub_surface": "Martin Jones", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Martin Jones (born January 10, 1990) is a Canadian ice hockey [MASK] for the San Jose Sharks of the National Hockey League (NHL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q686893", "sub_label": "Gaston Taument", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gaston Taument", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Gaston Taument (born 1 October 1970) is a retired Dutch footballer who played mainly as a right [MASK] but could also operate as a second striker."}, {"sub_surface": "Gaston Taument", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Gaston Taument (born 1 October 1970) is a retired Dutch footballer who played mainly as a right [MASK] but could also operate as a second striker."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q325580", "sub_label": "Mike Phelan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Phelan", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "A deal was soon agreed to sign the player, along with a deal to sign Norwich City [MASK] Mike Phelan."}, {"sub_surface": "Mike Phelan", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Soviet international [MASK] Andrei Kanchelskis, who had joined United in the later stages of the 1990\u201391 season, was also putting in star performances to give manager Alex Ferguson a more attacking alternative to the ageing Mike Phelan on the right hand side of midfield."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5451236", "sub_label": "Firdaus Kasman", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Firdaus Kasman", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mohammad Firdaus bin Kasman (born 24 January 1988) is a Singapore international footballer who plays as a [MASK] for Young Lions in the S.League."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q963269", "sub_label": "Dallas Braden", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dallas Braden", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Dallas Lee Braden (born August 13, 1983) is a former American professional baseball [MASK]."}, {"sub_surface": "Dallas Braden", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "On May 9, 2010, Major League Baseball [MASK] Dallas Braden pitched a perfect game."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q94864", "sub_label": "Pat Van Den Hauwe", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Pat Van Den Hauwe", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "In the autumn of 1985, after four years at Scunthorpe, Pointon was bought by the reigning English league champions Everton for \u00a375,000, manager Howard Kendall hoping Pointon could provide squad cover for regular [MASK] Pat Van Den Hauwe."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q342457", "sub_label": "Mauro Silva", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mauro Silva", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Mauro da Silva Gomes ([\u02c8maw\u027eu \u02c8siwv\u0250]; born 12 January 1968), known as Silva, is a Brazilian retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q971675", "sub_label": "Mikel Kortina", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mikel Kortina", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mikel Kortina Bertol (born 26 March 1974 in Bilbao, Biscay) is a Spanish retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4025436", "sub_label": "Everton Ribeiro", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Everton Ribeiro", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "\u00c9verton Augusto de Barros Ribeiro (born 10 April 1989), known as \u00c9verton Ribeiro, is a Brazilian footballer who plays as an [MASK] or winger for Emirati club Al-Ahli, and the Brazil national football team."}, {"sub_surface": "Everton Ribeiro", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "\u00c9verton Augusto de Barros Ribeiro (born 10 April 1989), known as \u00c9verton Ribeiro, is a Brazilian footballer who plays as an attacking midfielder or [MASK] for Emirati club Al-Ahli, and the Brazil national football team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10555182", "sub_label": "Amanda Perez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Amanda Perez (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "She is a [MASK] for the Mexico women's national football team and currently plays for the Washington Huskies."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q7409744", "sub_label": "Sammy Ellis", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sammy Ellis", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Samuel Joseph Ellis (born February 11, 1941) is a former Major League Baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18379192", "sub_label": "Bruno Pelissari", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bruno Pelissari", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Bruno Augusto Pelissari de Lima (born 3 January 1993) popularly known as Bruno Pelissari is a Brazilian professional footballer who plays for Atl\u00e9tico Paranaense as a [MASK] on loan to Indian Super League club Chennaiyin."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6846630", "sub_label": "Mike Dukes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Dukes", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Michael Francis Dukes (March 16, 1936 \u2013 June 16, 2008) was an American collegiate and professional football player who was best known as a [MASK] for the original Houston Oilers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q313206", "sub_label": "Denny Landzaat", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Denny Landzaat", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Denny Domingues Landzaat ([\u02c8d\u025bni \u02c8l\u0251ntsa\u02d0t], born 6 May 1976 in Amsterdam) is a Dutch former footballer who mostly played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5522987", "sub_label": "Gareth Waite", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gareth Waite", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He is a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4865752", "sub_label": "Bartosz \u017burek", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bartosz \u017burek", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Bartosz \u017burek (born 15 March 1993) is a Polish footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5273227", "sub_label": "Dick Neal, Sr.", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dick Neal, Sr.", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Richard Marshall \"Dick\" Neal (14 January 1906 \u2013 26 December 1986) was an English professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1381589", "sub_label": "Jamuovandu Ngatjizeko", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jamuovandu Ngatjizeko", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jamuovandu Ngatjizeko (born December 28, 1984 in Omaruru) is a Namibian football [MASK] currently playing for African Stars."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18637187", "sub_label": "Tiny Bounmalay", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tiny Bounmalay", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Tiny Bounmalay (born 6 June 1993) is a Laotian professional footballer who currently plays as a [MASK] for Lao Police Club in the Lao Premier League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5933839", "sub_label": "Hugo Castillo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hugo Castillo", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Hugo Segundo Alfredo Castillo Arteaga (born July 28, 1978) is a Peruvian footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1712017", "sub_label": "Julian Korb", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Julian Korb", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Julian Korb (born 21 March 1992) is a German footballer who plays as a [MASK] for Borussia M\u00f6nchengladbach."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6097968", "sub_label": "Ivana Ivanovi\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ivana Ivanovi\u0107", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ivana Ivanovi\u0107 is a Serbian football [MASK], currently playing for SFK Sarajevo in the Bosnian League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q45031", "sub_label": "Olivier Sorlin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Olivier Sorlin", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Olivier Sorlin (born 9 April 1979 in Saint-\u00c9tienne, Loire) is a French football [MASK], currently playing for Evian."}, {"sub_surface": "Olivier Sorlin", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Olivier Sorlin (born 9 April 1979 in Saint-\u00c9tienne, Loire) is a French football [MASK], currently playing for Evian."}, {"sub_surface": "Olivier Sorlin", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "The team is managed by Safet Susic and captained by [MASK] Olivier Sorlin."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1383232", "sub_label": "G\u00fcrhan G\u00fcrsoy", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "G\u00fcrhan G\u00fcrsoy", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He currently plays as a [MASK] for Tepecik Belediyespor."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5231686", "sub_label": "David Brandon", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "David Brandon (American football)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "David Sherrod Brandon (born February 9, 1965) is a former professional American football player who played [MASK] for 11 seasons for four different teams in the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6309135", "sub_label": "Julio Briones", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Julio Briones", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Julio Briones (born July 1, 1975) is a football [MASK] from Ecuador."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3295405", "sub_label": "Martin Dobson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Martin Dobson", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He is a former professional footballer and England international who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6892860", "sub_label": "Mohammed Abousaban", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mohammed Abousaban", "obj_surface": "Central Midfielder", "masked_sentence": "Mohammed Abusaban (spelled: Abusaba'an, born 20 January 1990), is a Saudi footballer who plays as [MASK] for Al-Ittihad Jeddah."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10419604", "sub_label": "Ivo Mikhailov", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ivo Mihaylov", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ivo Mihaylov (born on 4 April 1989) is a Bulgarian footballer currently playing for Kaliakra Kavarna as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7149612", "sub_label": "Paul Burns", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Burns", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Paul Burns (born 18 May 1984) is a Scottish former professional association footballer who played primarily as a right [MASK]."}, {"sub_surface": "Paul Burns", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Paul Burns (born 18 May 1984) is a Scottish former professional association footballer who played primarily as a right [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16540393", "sub_label": "Cleyton Rafael Lima da Silva", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cleyton Rafael Lima da Silva", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Cleyton Rafael Lima da Silva (born 24 February 1990), simply known as Cleyton is a Brazilian footballer playing for ABC Futebol Clube on loan from Acad\u00e9mica of Primeira Liga as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q8025128", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7693136", "sub_label": "Ted Devey", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ted Devey", "obj_surface": "half-back", "masked_sentence": "He made his debut on 2 September, the opening day of the 1893\u201394 season, playing at right back in a 3\u20131 win at home to Walsall Town Swifts, and scored two goals the following week playing on the right wing, but appeared only rarely for the first team, deputising for Caesar Jenkyns or Ted Devey in the [MASK] line, during that and the next season."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1339629", "sub_label": "Emre \u00c7olak", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Emre \u00c7olak", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Emre \u00c7olak ([emre t\u0283o\u031e\u026b\u0251k], born 20 May 1991) is a Turkish professional footballer who plays as an [MASK] or a winger for S\u00fcper Lig club Galatasaray."}, {"sub_surface": "Emre \u00c7olak", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Emre \u00c7olak ([emre t\u0283o\u031e\u026b\u0251k], born 20 May 1991) is a Turkish professional footballer who plays as an attacking midfielder or a [MASK] for S\u00fcper Lig club Galatasaray."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7089637", "sub_label": "Omar Andr\u00e9s Rodr\u00edguez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Omar Andr\u00e9s Rodr\u00edguez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Omar Andr\u00e9s Rodr\u00edguez Mart\u00ednez (born March 4, 1981 in Bogot\u00e1) is a Colombian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q437396", "sub_label": "Kimmo Kapanen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kimmo Kapanen", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Kimmo Kapanen (born September 12, 1974) is a retired Finnish professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q5394444", "sub_label": "Ernie Curtis", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ernie Curtis", "obj_surface": "outside-right", "masked_sentence": "He was pacy with good dribbling and shooting skills, and performed better once moved from the left side, where he had initially been employed as the replacement for Ernie Curtis, to his preferred position of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2398762", "sub_label": "Edu Alonso", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Edu Alonso", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Eduardo 'Edu' Alonso \u00c1lvarez (born 30 May 1974 in Bilbao, Basque Country) is a Spanish retired footballer who played as a right [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q222927", "sub_label": "Ingi H\u00f8jsted", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ingi H\u00f8jsted", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ingi H\u00f8jsted (born 12 November 1985 in T\u00f3rshavn) is a retired Faroese football [MASK], who last played for B36 T\u00f3rshavn."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q6437195", "sub_label": "Kris Johnson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kris Johnson (baseball)", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Kristofer Michael Johnson (born October 14, 1984) is an American professional baseball [MASK] for the Hiroshima Toyo Carp of Nippon Professional Baseball (NPB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6756123", "sub_label": "Marcel Hern\u00e1ndez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marcel Hern\u00e1ndez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Marcel Hern\u00e1ndez (born 11 July 1989) is a Cuban football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q7811696", "sub_label": "Tobin Rote", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rote", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Reichow would see relief duty at [MASK] in the 1957 NFL Championship Game, when Rote left the game with the Lions leading 52-14."}, {"sub_surface": "Tobin Rote", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Reichow contributed to the Lions\u2019 1957 NFL title as a receiver and back-up quarterback for Tobin Rote, whom replaced the injured Bobby Layne as starting [MASK]."}, {"sub_surface": "Tobin Rote", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Reichow contributed to the Lions\u2019 1957 NFL title as a receiver and back-up [MASK] for Tobin Rote, whom replaced the injured Bobby Layne as starting quarterback."}, {"sub_surface": "Tobin Rote", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Detroit's hall of fame [MASK] Bobby Layne had been lost for the season two weeks earlier, and backup Tobin Rote lead the Lions' rally, scoring 24 unanswered points in the second half to win, 31\u201327, which ended the 49ers' season."}, {"sub_surface": "Rote", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Tobin Cornelius Rote (January 18, 1928 \u2013 June 27, 2000) was an American football player who played [MASK] for the Green Bay Packers and Detroit Lions of the National Football League (NFL), the Toronto Argonauts of the Canadian Football League (CFL), and the San Diego Chargers and Denver Broncos of the American Football League (AFL)."}, {"sub_surface": "Rote", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Tobin Cornelius Rote (January 18, 1928 \u2013 June 27, 2000) was an American football player who played [MASK] for the Green Bay Packers and Detroit Lions of the National Football League (NFL), the Toronto Argonauts of the Canadian Football League (CFL), and the San Diego Chargers and Denver Broncos of the American Football League (AFL)."}, {"sub_surface": "Tobin Rote", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Grandson of Hall of Fame [MASK] Tobin Rote."}, {"sub_surface": "Tobin Rote", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Reserve [MASK] Tobin Rote, a starter the previous year with Green Bay, filled in for Layne and won that game with Cleveland, the next week at Chicago, and the tiebreaker playoff game at San Francisco."}, {"sub_surface": "Tobin Rote", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "With backup Tobin Rote in at [MASK] in the second quarter, the Lions won that game and overcame a ten-point deficit at halftime the following week to defeat the Chicago Bears 21\u201313, whom they had lost to three weeks earlier at home."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6084531", "sub_label": "Ismael D'Angelo Herrera", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ismael D'Angelo Herrera", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Herrera can play either as a [MASK] or as a forward and currently plays for domestic club PanSa East FC."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q2923772", "sub_label": "Brandon Morrow", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brandon Morrow", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Brandon John Morrow (born July 26, 1984) is an American professional baseball [MASK] in the San Diego Padres organization."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3856827", "sub_label": "Michele Troiano", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Michele Troiano", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Michele Troiano (born 7 January 1985) is an Italian footballer who plays for Virtus Entella as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1448831", "sub_label": "Tobias Kainz", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tobias Kainz", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Tobias Kainz (born 31 October 1992) is an Austrian footballer who plays as a [MASK] for SV Gr\u00f6dig."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q19594210", "sub_label": "Luke Woodland", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Luke Woodland", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Luke Woodland (born 21 July 1995) is a footballer who plays as a [MASK] currently a free agent training with Macclesfield Town F.C."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q10379452", "sub_label": "Lee Jones", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lee Jones (footballer, born 1973)", "obj_surface": "centre-forward", "masked_sentence": "Philip Lee Jones, known as Lee Jones (born 29 May 1973) is a Welsh footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q3120558", "sub_label": "Guillermo Rodr\u00edguez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Guillermo Rodr\u00edguez (baseball)", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Guillermo Segundo Rodr\u00edguez P\u00e9rez (born May 15, 1978 in Barquisimeto, Venezuela) is a retired Major League Baseball [MASK] who now works as an instructional coach within the San Francisco Giants minor league system."}, {"sub_surface": "Guillermo Rodr\u00edguez (baseball)", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "He was called up as a replacement for injured [MASK] and fellow countryman Eli\u00e9zer Alfonzo."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3369165", "sub_label": "Patricio P\u00e9rez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Patricio P\u00e9rez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Patricio Pablo P\u00e9rez (born 27 June 1985, in Ciudadela) is an Argentine footballer that currently plays for Categor\u00eda Primera A side Once Caldas as [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q701363", "sub_label": "Magnus Eriksson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Magnus Eriksson (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Magnus Eriksson (born August 12, 1973 in Stockholm, Sweden) is a former Swedish professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17517225", "sub_label": "John Millar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "John Millar (footballer, born 1966)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "John Millar (born 8 December 1966) is a Scottish former professional footballer, who played as a [MASK] for Chelsea, Hamilton Academical, Northampton Town, Blackburn Rovers, Heart of Midlothian, Raith Rovers, Livingston and Stirling Albion."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q13302128", "sub_label": "Robbie Erlin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Robbie Erlin", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Robert Joseph Erlin (born October 8, 1990) is an American professional baseball [MASK] for the San Diego Padres of Major League Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7262525", "sub_label": "Putut Waringin Jati", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Putut Waringin Jati", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Putut Waringin Jati (born 21 December 1986) is an Indonesian footballer who plays as a [MASK] for PSIS Semarang."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3646129", "sub_label": "Bryan Leyva", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bryan Leyva", "obj_surface": "Attacking Midfielder", "masked_sentence": "He currently plays as an [MASK] for Dallas City of the National Premier Soccer League."}]}
{"obj_uri": "Q172964", "obj_label": "goalkeeper", "sub_uri": "Q738190", "sub_label": "Vlado \u0160ola", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Vlado \u0160ola", "obj_surface": "goalkeeper", "masked_sentence": "He played the position of [MASK] on the Croatian national handball team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3390459", "sub_label": "Carlos P\u00e9rez \u00c1lvarez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Carlos P\u00e9rez \u00c1lvarez", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Carlos P\u00e9rez \u00c1lvarez (1 November 1971 \u2013 5 July 2006) was a Spanish footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3939276", "sub_label": "Robin Lod", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Robin Lod", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Robin Lod (born 17 April 1993) is a Finnish football player currently playing for Panathinaikos as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3490763", "sub_label": "Sony Mustivar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Soni Mustivar", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Soni Mustivar (born 12 February 1990) is a Haitian footballer who usually plays as a [MASK], but can also be utilized as an attacker."}, {"sub_surface": "Soni Mustivar", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Soni Mustivar (born 12 February 1990) is a Haitian footballer who usually plays as a [MASK], but can also be utilized as an attacker."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q548328", "sub_label": "Christian Bassedas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Christian Bassedas", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Christian Gustavo Bassedas (born 16 February 1973 in Buenos Aires) is a retired Argentine football [MASK] who worked as general manager for V\u00e9lez S\u00e1rsfield of the Argentine Primera Divisi\u00f3n."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7519467", "sub_label": "Simon Osborn", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Simon Osborn", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "A [MASK], he played 434 league games in a 17-year career in the Football League."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q3718498", "sub_label": "Albert McClellan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Albert McClellan", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Albert Jamel McClellan (born June 4, 1986) is an American football [MASK] for the Baltimore Ravens."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2469870", "sub_label": "Heshmat Mohajerani", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Heshmat Mohajerani", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Mohajerani played professional football as a [MASK] in Taj for almost eight years before retiring due to injury."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q935825", "sub_label": "Javier Villarreal", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Javier Villarreal", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Javier Alejandro Villarreal (born March 1, 1979 in Alta Gracia, C\u00f3rdoba Province) is an Argentine football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16232730", "sub_label": "Adri\u00e1n Lois", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Adri\u00e1n Lois", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Adri\u00e1n Lois Sixto (born 12 February 1989) is a Spanish footballer who plays for CD Acero as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q19577461", "sub_label": "Andy O'Dell", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Andy O'Dell", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Andrew \"Andy\" O'Dell (born 2 January 1963) is an English former footballer who played as a [MASK] in the Football League for Grimsby Town \u2013 where he was Young Player of the Year in 1981 \u2013 Rotherham United, Torquay United and Darlington."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q285629", "sub_label": "Don Newcombe", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Robinson's Brooklyn Dodgers teammates, catcher Roy Campanella and [MASK] Don Newcombe also played for the NL."}, {"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Detroit Tigers [MASK] Virgil Trucks got the win, Brooklyn Dodger Don Newcombe took the loss, and Vic Raschi of the New York Yankees earned the save."}, {"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Holmes doubled off Dodger [MASK] Don Newcombe, and Kuczek followed by doubling down the right field line."}, {"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "The title of the album is a reference to Rollins' nickname \"Newk\", which is apparently based on his resemblance to Don Newcombe, a [MASK] for the Brooklyn Dodgers."}, {"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Taylor made his Major League debut for the Giants on April 14, 1954, pinch hitting for Mario Picone and striking out against Brooklyn Dodgers' [MASK] Don Newcombe."}, {"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Until 2011 when Detroit Tigers [MASK] Justin Verlander accomplished the feat, Newcombe was the only baseball player to have won the Rookie of the Year, Most Valuable Player and Cy Young awards in his career."}, {"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "In 1949, he became the first black [MASK] to start a World Series game."}, {"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "In 1951, Newcombe was the first black [MASK] to win twenty games in one season."}, {"sub_surface": "Don Newcombe", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "In 1956, the inaugural year of the Cy Young Award, he became the first [MASK] to win the National League MVP and the Cy Young in the same season."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6706809", "sub_label": "Lu\u00eds Manuel Costa Silva", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lu\u00eds Manuel Costa Silva", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lu\u00eds Manuel Costa Silva (born 29 September 1992 in Matosinhos) is a Portuguese professional footballer who plays for G.D. Chaves on loan from S.C. Braga as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3080416", "sub_label": "Fraj Bnouni", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fraj Bnouni", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "His position is a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5274684", "sub_label": "Diego Guerrero", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Diego Guerrero", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Diego Guerrero (born 26 June 1986) is a Venezuelan international footballer who plays for Atl\u00e9tico Venezuela, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6306692", "sub_label": "Julia Roberts", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Julia Roberts (soccer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Julia K. Roberts (born February 7, 1991) is an American professional soccer [MASK] for the Washington Spirit in the NWSL."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q862081", "sub_label": "Bill Durnan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bill Durnan", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Bill Durnan would join the club as its new [MASK] and he won the Vezina Trophy in his rookie season."}, {"sub_surface": "Bill Durnan", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Following his second year with the Canucks, he became the first NHL [MASK] to serve as a team captain since Bill Durnan in the 1947\u201348 season."}, {"sub_surface": "Bill Durnan", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "This rule was instituted in 1948 after teams complained that it took Montreal Canadiens [MASK] Bill Durnan too long to skate to talk with the officials and back to his crease."}, {"sub_surface": "Bill Durnan", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "William Ronald Durnan (January 22, 1916 \u2013 October 31, 1972) was a Canadian professional ice hockey [MASK] who played for the Montreal Canadiens in the National Hockey League (NHL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1293811", "sub_label": "Zsuzsanna Szab\u00f3", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Zsuzsanna Szab\u00f3 (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Zsuzsanna Szab\u00f3 (born 3 April 1991) is a Hungarian football [MASK] currently playing in the Hungarian First Division for MTK Hung\u00e1ria, with whom she has also played the Champions League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6298361", "sub_label": "Jo\u00e3o Teixeira", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jo\u00e3o Teixeira (footballer, born 1994)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jo\u00e3o Rafael de Brito Teixeira (born 6 February 1994) is a Portuguese professional footballer who plays for Vit\u00f3ria de Guimar\u00e3es, on loan from Benfica, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q147623", "sub_label": "Jean Robert Yelou", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Robert Yelou", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Jean Robert Yelou (born 25 September 1983) in Vanuatu was a footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17466097", "sub_label": "Willie Graham", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Willie Graham (footballer, born 1959)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Willie Graham is a retired Northern Irish footballer who played as a [MASK] in the Football League for Brentford."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q7377580", "sub_label": "Rudy Bukich", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rudy Bukich", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Rudolph Andrew Bukich (September 15, 1930 \u2013 February 29, 2016) was an American football [MASK] in the National Football League between 1953 and 1968."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3121809", "sub_label": "Guy George", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Guy George", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Guy George (born 17 July 1977) is an international football player from Saint Lucia, who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1465283", "sub_label": "Stefano Botta", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Stefano Botta", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Stefano Botta (born 3 November 1986) is an Italian football [MASK], who currently plays for Virtus Entella."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2035891", "sub_label": "Terry Cooke", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Terry Cooke", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Terence John \"Terry\" Cooke (born 5 August 1976) is an English former professional footballer who played as a [MASK] from 1994 to 2011."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15877618", "sub_label": "Kylian Hazard", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kylian Hazard", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Kylian Hazard ([kil\u02c8jan aza\u0281]; born 5 August 1995) is a Belgian footballer who plays for \u00dajpest in the Nemzeti Bajnoks\u00e1g I as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1122973", "sub_label": "Mikel Rico Moreno", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mikel Rico", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Mikel Rico Moreno (born 4 November 1984) is a Spanish professional footballer who plays for Athletic Bilbao as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7629929", "sub_label": "St\u00e5le S\u00f8bye", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "St\u00e5le S\u00f8bye", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He led the team as its creative [MASK], earning 1993 and 1994 first team All American honors."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q7693099", "sub_label": "Ted Cottrell", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ted Cottrell", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "He is the son of former NFL [MASK] Ted Cottrell; in all of his NFL and UFL appearances, T.J. was on a team where his father was coaching at the time."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7149534", "sub_label": "Paul Brooker", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Brooker", "obj_surface": "right-winger", "masked_sentence": "He is a [MASK] who can also deputise on the left wing if needed."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q2025165", "sub_label": "Kirk Nieuwenhuis", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kirk Nieuwenhuis", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Kirk Robert Nieuwenhuis, also known sometimes as Captain Kirk or Nieuwy (born August 7, 1987) is an American professional baseball [MASK] for the Milwaukee Brewers of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16236219", "sub_label": "Eugenio Isnaldo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eugenio Isnaldo", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Eugenio Isnaldo (born 7 January 1994) is an Argentine footballer who plays as a [MASK] for AEK Athens."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q1056011", "sub_label": "Gary Carter", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gary Carter", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "In their maiden IL season, they won 87 games and a division title, led by [MASK] Gary Carter, a future member of the Baseball Hall of Fame."}, {"sub_surface": "Gary Carter", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "He spent most of his playing career with the New York Mets and mostly as the backup [MASK] to Baseball Hall of Famer Gary Carter."}, {"sub_surface": "Gary Carter", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "He started his first MLB game at [MASK] two days later during the second game of a doubleheader against the Atlanta Braves; he was held hitless in two at bats by future Hall of Famer Phil Niekro, then was pinch hit for by the Expos' regular catcher, another future Hall of Famer, Gary Carter."}, {"sub_surface": "Gary Carter", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "He started his first MLB game at catcher two days later during the second game of a doubleheader against the Atlanta Braves; he was held hitless in two at bats by future Hall of Famer Phil Niekro, then was pinch hit for by the Expos' regular [MASK], another future Hall of Famer, Gary Carter."}, {"sub_surface": "Gary Carter", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "He is one of the players dealt by the New York Mets to the Montreal Expos for Hall of Fame [MASK] Gary Carter."}, {"sub_surface": "Gary Carter", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "The first pitcher to win the award was Phil Niekro in 1980, and the first [MASK] to win the award was Gary Carter in 1989."}, {"sub_surface": "Gary Carter", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Gary Edmund Carter (April 8, 1954 \u2013 February 16, 2012) was an American professional baseball [MASK] whose 21-year career was spent primarily with the Montreal Expos and New York Mets."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18559421", "sub_label": "Rasmus Martinsen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rasmus Martinsen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Rasmus Martinsen (born 14 April 1996) is a Norwegian football [MASK] who currently plays for Norwegian Premier League side Viking FK."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1088920", "sub_label": "Andrea Parola", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Andrea Parola", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Andrea Parola (born 22 April 1979 in Pisa) is an Italian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3501701", "sub_label": "Milo\u0161 Bosan\u010di\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Milo\u0161 Bosan\u010di\u0107", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "The [MASK] was sent on loan to Portuguese club Boavista in 2007, but he was only able to make one appearance there."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3500826", "sub_label": "Stuart Pomeranz", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Stu Pomeranz", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Stuart Michael Pomeranz (born December 17, 1984) is an American former professional baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7192277", "sub_label": "Pierre Jamin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Jamin", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Pierre Jamin (born 13 March 1987) is a French [MASK] currently playing for Championnat de France amateur (CFA) Group C side Les Herbiers."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q15891713", "sub_label": "Andrew Hammond", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Andrew Hammond", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "After being 14 points out of a playoff spot at the start of February, the Senators rallied behind the outstanding play of call-up [MASK] Andrew Hammond down the stretch and qualified for the playoffs in the last game of the regular season."}, {"sub_surface": "Andrew Hammond (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Andrew Robert Hammond (born February 11, 1988) is a Canadian professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1340550", "sub_label": "Javi L\u00f3pez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Javi L\u00f3pez", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Javier 'Javi' L\u00f3pez Rodr\u00edguez ([xa\u02c8\u03b2jer \u02c8lope\u00f0]; born 21 January 1986) is a Spanish professional footballer who plays for RCD Espanyol as a [MASK] or full back."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q362379", "sub_label": "Dave Kerr", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dave Kerr", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "David Alexander Kerr (January 11, 1909 in Toronto, Ontario - May 11, 1978) was a Canadian NHL [MASK] who played for the Montreal Maroons, New York Americans and New York Rangers."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q5495922", "sub_label": "Fred McNair", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fred McNair (American football)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He is a former American professional football [MASK] in the Canadian Football League (CFL), World League of American Football (WLAF), and Arena Football League (AFL)."}, {"sub_surface": "Fred McNair (American football)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He is the brother of former NFL Pro Bowl [MASK] Steve McNair."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q644017", "sub_label": "Luis Manuel Seijas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Luis Manuel Seijas", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Luis Manuel Seijas (born 23 June 1986) is a Venezuelan football [MASK] of Peruvian and German descent who plays for Independiente Santa Fe in the Categor\u00eda Primera A."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4948545", "sub_label": "Matilda Forslund", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Matilda Forslund", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ann Matilda Forslund (born 9 November 1989) is a Swedish football [MASK], who most recently played for Hammarby IF in Division 1."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q498075", "sub_label": "Lee Seung-gi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lee Seung-gi (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lee Seung-gi (born 2 June 1988) is a South Korean football player who currently plays for Jeonbuk Hyundai Motors as a [MASK], having previously played for Gwangju FC."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6300982", "sub_label": "Juan Sarrachini", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Sarrachini", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Juan Fernando Sarrachini Donati (29 January 1946 \u2013 27 January 2012) was an Argentine footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5964146", "sub_label": "H\u00e9lder Costa", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "H\u00e9lder Costa (footballer)", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "H\u00e9lder Wander Sousa de Azevedo e Costa (born 12 January 1994) is a Portuguese professional footballer who plays as a [MASK] for French club Monaco, on loan from Benfica."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16232392", "sub_label": "Jimmy Ryan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jimmy Ryan (footballer, born 1988)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "James \"Jimmy\" Ryan (born 6 September 1988) is an Irish professional footballer who plays for Fleetwood Town and has played for the Republic of Ireland Under-21 as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5180737", "sub_label": "Craig Bingham", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Craig Bingham (American football)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Craig Marlon Bingham (born September 26, 1959) is a former American football [MASK] who played five seasons in the NFL with the Pittsburgh Steelers and the San Diego Chargers."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q1172157", "sub_label": "Dat Nguyen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dat Nguyen", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Future Texas A&M and Dallas Cowboys [MASK] Dat Nguyen, who was 9 at the time has a small role as a Little League ballplayer."}, {"sub_surface": "Dat Nguyen", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Dat Tan Nguyen (/\u02ccd\u00e6t \u02c8w\u026an/; Vietnamese: Nguy\u1ec5n T\u1ea5n \u0110\u1ea1t, [\u014b\u02b7j\u0259\u030c\u02c0n t\u0259\u030cn \u0257\u00e0\u02d0t]) (born Sept 25, 1975) is a sports radio host and former football player, who was a [MASK] in the National Football League (NFL) for seven seasons."}]}
{"obj_uri": "Q8025128", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3806473", "sub_label": "James Brown", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "James Brown (footballer, born 1907)", "obj_surface": "half-back", "masked_sentence": "James \"Jimmy\" Brown (1907 \u2013 unknown) was a Scottish footballer who played at right [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q533197", "sub_label": "Igor Kozio\u0142", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Igor Kozio\u0142", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Igor Kozio\u0142 (born January 2, 1976 in Wadowice) is a retired Polish footballer who played as a [MASK] or Defender."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18129117", "sub_label": "Mark Waddington", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mark Waddington (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mark Thomas Waddington (born 11 October 1996) is a professional footballer who plays as a [MASK] for Stoke City."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q4964228", "sub_label": "Brian Johnston", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brian Johnston (linebacker)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Brian Thomas Johnston (born May 2, 1986) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6121334", "sub_label": "Jade Moore", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jade Moore", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jade Ellis Moore (born 22 October 1990) is an English football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q6379430", "sub_label": "Warren Sharples", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Warren Sharples", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Warren Scott Sharples (born March 1, 1968 in Montreal, Quebec and raised in Calgary, Alberta) is a retired Canadian professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q553812", "sub_label": "Gerardo Esquivel", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gerardo Esquivel", "obj_surface": "holding midfielder", "masked_sentence": "Normally a [MASK], Esquivel also had the versatility to play in the defensive line."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17486526", "sub_label": "Eirik Haugstad", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eirik Haugstad", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Eirik Haugstad (born 17 January 1994) is a Norwegian football [MASK] who currently plays for Norwegian Premier League side Stab\u00e6k Fotball."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7176386", "sub_label": "Peter Phoenix", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Phoenix", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Peter Patrick Phoenix (born 31 December 1936 in Urmston, Lancashire, England), is an English footballer who played as a [MASK] in the Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q211596", "sub_label": "Zoran To\u0161i\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Zoran To\u0161i\u0107", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Zoran To\u0161i\u0107 (Serbian Cyrillic: \u0417\u043e\u0440\u0430\u043d \u0422\u043e\u0448\u0438\u045b; born 28 April 1987) is a Serbian footballer who plays for CSKA Moscow and the Serbian national team, primarily as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q1486355", "sub_label": "Sebastian Dahm", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sebastian Dahm", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Sebastian Dahm (born February 28, 1987) is a Danish professional ice hockey [MASK] currently playing for the Graz 99ers in the Austrian Hockey League (EBEL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3992886", "sub_label": "Tommy Bergersen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tommy Bergersen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Tommy Bergersen (born 16 October 1972) is a Norwegian football coach and former football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q16875929", "sub_label": "Brandon Finnegan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brandon Finnegan", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Brandon Kyle Finnegan (born April 14, 1993) is an American professional baseball [MASK] for the Cincinnati Reds of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16929551", "sub_label": "Enrique Cardenas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Enrique Cardenas", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Enrique Cardenas (born August 5, 1991) is an American soccer player who plays as a [MASK] for Orange County Blues in USL Pro."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q13382734", "sub_label": "Sander van de Streek", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sander van de Streek", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sander van de Streek (born 24 March 1993 in Barneveld) is a Dutch professional footballer who currently plays as a [MASK] for SC Cambuur in the Dutch Eredivisie."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5483088", "sub_label": "Francisco Alex", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Alex", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Francisco Alex Souza da Silva or simply Francisco Alex (born 23 December 1983 in Vitorino Freire, Maranh\u00e3o), is a Brazilian footballer who plays as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q16730424", "sub_label": "Jordan Tripp", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jordan Tripp", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Jordan Tripp (born April 3, 1991) is an American football [MASK] for the Jacksonville Jaguars."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15663340", "sub_label": "Ebenezer Ofori", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ebenezer Ofori", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ebenezer Ofori (born 1 July 1995) is a Ghanaian professional footballer who plays for Swedish club AIK as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q1933042", "sub_label": "Mike Bales", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Bales", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "A [MASK], he has played for the Boston Bruins and Ottawa Senators in the National Hockey League."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q5229643", "sub_label": "Dave Reece", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dave Reece", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "David Barrett Reece (born September 13, 1948 in Troy, New York) is a retired American professional ice hockey [MASK] who played the 1975\u201376 season with the Boston Bruins."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q13561017", "sub_label": "Ryan Reid", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ryan Reid (baseball)", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Ryan Allen Reid (born April 24, 1985) is an American professional baseball [MASK] who is a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5224831", "sub_label": "Darren Carter", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Darren Carter", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Darren Anthony Carter (born 18 December 1983) is an English professional footballer who plays as a [MASK] for National League club Forest Green Rovers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3942221", "sub_label": "Rub\u00e9n Dar\u00edo Vel\u00e1zquez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rub\u00e9n Dar\u00edo Vel\u00e1zquez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Rub\u00e9n Dar\u00edo Vel\u00e1zquez Berm\u00fadez (born December 18, 1975) is a Colombian football [MASK], who currently plays for Col\u00f3n de Santa Fe of the Primera Division in Argentina."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7704540", "sub_label": "Terry Hubbard", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Terry Hubbard", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Terence John Hubbard (born 6 November 1950 in Pontypool, Monmouthshire) is a Welsh former professional footballer who played in the Football League, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2421143", "sub_label": "Branko Brnovi\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Branko Brnovi\u0107", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Branislav \"Branko\" Brnovi\u0107 (Serbian Cyrillic: \u0411\u0440\u0430\u043d\u043a\u043e \u0411\u0440\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b; born 8 August 1967 in Titograd, Socialist Federal Republic of Yugoslavia) is a retired Montenegrin professional footballer who played as a [MASK], and the current manager of the Montenegro national team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17501868", "sub_label": "Danny Bakker", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Danny Bakker (footballer, born 25 January 1995)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Danny Bakker (born 25 January 1995) is a Dutch professional footballer who plays for Jong Ajax as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5107249", "sub_label": "Chris Lines", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Chris Lines", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Christopher John \"Chris\" Lines (born 30 November 1985) is an English professional footballer who plays as a [MASK] for Bristol Rovers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q727444", "sub_label": "David Fr\u00f6lund", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "David Fr\u00f6lund", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "David Marek Fr\u00f6lund (born 4 June 1979) is a Swedish footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6077112", "sub_label": "Isaac Shai", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Isaac Shai", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Isaac Shai (born 26 February 1971) is a South African former footballer who played at both professional and international levels as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5386196", "sub_label": "Eric Brown", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eric Brown (footballer)", "obj_surface": "Attacking Midfielder", "masked_sentence": "Eric Brown (born 12 September 1990) is an Liberian footballer who plays as a [MASK] for [MUMBAI FC] in the I-League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6769950", "sub_label": "Mark Taylor", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mark Taylor (footballer, born 1966)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Robert Mark Taylor (born 22 February 1966 in Walsall), known as Mark Taylor, is an English former professional footballer who played as a [MASK] in the Football League for Walsall, Sheffield Wednesday and Shrewsbury Town, and in non-league football for clubs including Hereford United, Nuneaton Borough, Halesowen Town, Redditch United, Bromsgrove Rovers and Rugby Town."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q312170", "sub_label": "Alain Giresse", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alain Giresse", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Nominally an attacking midfielder or [MASK], Giresse was an intelligent playmaker who possessed fine agility and acceleration due to his short frame."}, {"sub_surface": "Alain Giresse", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Nominally an [MASK] or central midfielder, Giresse was an intelligent playmaker who possessed fine agility and acceleration due to his short frame."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q6789020", "sub_label": "Matt Mauck", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Matt Mauck", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Dr. Matthew Ryan \"Matt\" Mauck (born February 12, 1979) is a dentist and a former American football [MASK], who is best known for leading the LSU Tigers to the 2003 BCS National Championship."}, {"sub_surface": "Matt Mauck", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "The defending SEC champion Tigers started out strong, but an injury to starting [MASK] Matt Mauck hurt the team down and they lost four of their final six games."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q14950665", "sub_label": "Mike Buck", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Buck (American football)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Michael Eric Buck (born on April 22, 1967 on Long Island, New York) is a former American football [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q553743", "sub_label": "Shawn Camp", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Shawn Camp", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Shawn Anthony Camp (born November 18, 1975) is an American former professional baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15093886", "sub_label": "Nildo Petrolina", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nildo Petrolina", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Arouca as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3658379", "sub_label": "Luis Fernando Mosquera", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Luis Fernando Mosquera", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Luis Fernando Mosquera Alomia (born on August 17, 1986 in Buenaventura) is a Colombian footballer who plays [MASK] for Deportivo Cali."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3771330", "sub_label": "Giuseppe Rizzi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Giuseppe Rizzi", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Giuseppe Rizzi (20 January 1886 \u2013 20 June 1960) was an Italian professional footballer, who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6757534", "sub_label": "Marco Ezio Fossati", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marco Ezio Fossati", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Marco Ezio Fossati (born 5 October 1992) is an Italian professional footballer who plays as a [MASK] for Cagliari."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q8078808", "sub_label": "\u00d3scar Duarte", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "\u00d3scar Duarte (Portuguese footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "\u00d3scar Vicente Martins Duarte (born 5 December 1950 in Praia), known simply as \u00d3scar, is a former Portuguese footballer who played as [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6790320", "sub_label": "Matthew Collins", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Matthew Collins", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "He has represented Wales at Under-17, Under-19 and Under-21 levels, and plays as a [MASK] and also as a right back."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q1985498", "sub_label": "Nick Perry", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nick Perry (American football)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Nicholas Joel \"Nick\" Perry (born April 12, 1990) is an American football [MASK] for the Green Bay Packers of the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3377196", "sub_label": "Jiang Ning", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jiang Ning", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Jiang Ning (simplified Chinese: \u59dc\u5b81; traditional Chinese: \u59dc\u5be7; pinyin: Ji\u0101ng N\u00ecng; born 1 September 1986) is a Chinese professional footballer who plays Hebei China Fortune as a striker and [MASK]."}, {"sub_surface": "Jiang Ning", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Jiang Ning (simplified Chinese: \u59dc\u5b81; traditional Chinese: \u59dc\u5be7; pinyin: Ji\u0101ng N\u00ecng; born 1 September 1986) is a Chinese professional footballer who plays Hebei China Fortune as a striker and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2911976", "sub_label": "Bouazza Feham", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bouazza Feham", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He currently plays as a [MASK] for USM Alger in the Algerian Ligue Professionnelle 1."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q195330", "sub_label": "Mikkel Thygesen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mikkel Thygesen", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Thygesen plays the role as attacking midfielder, mostly in a central role, but also as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Mikkel Thygesen", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Thygesen plays the role as [MASK], mostly in a central role, but also as a winger."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q3600317", "sub_label": "A. J. Feeley", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "A. J. Feeley", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Adam Joshua Feeley (born May 16, 1977) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2007287", "sub_label": "\u00d3scar P\u00e9rez Bovela", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "\u00d3scar P\u00e9rez Bovela", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "\u00d3scar P\u00e9rez Bovela (born 27 August 1981) is a Spanish professional footballer who plays for Caudal Deportivo as a [MASK] (right or central)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17492941", "sub_label": "Marvelous Nakamba", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marvelous Nakamba", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Marvelous Nakamba (born 19 January 1994) is a Zimbabwean footballer who plays for Dutch club Vitesse Arnhem as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q311246", "sub_label": "Lewis Holtby", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Holtby", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lewis Harry Holtby (born 18 September 1990) is a German professional footballer who plays as a [MASK] for Bundesliga club Hamburger SV."}, {"sub_surface": "Holtby", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lewis Harry Holtby (born 18 September 1990) is a German professional footballer who plays as a [MASK] for Bundesliga club Hamburger SV."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q9024623", "sub_label": "Lucas Ayala", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lucas Ayala", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lucas Emanuel Ayala Mi\u00f1o (born August 11, 1978 in Buenos Aires, Argentina) is a Mexican footballer who plays as a [MASK] for Correcaminos UAT in the Ascenso MX."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2034130", "sub_label": "Junior Godoi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Junior Godoi", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "J\u00fanior Godoi \u2013 full name : Luiz Ant\u00f4nio de Godoy Alves J\u00fanior \u2013 (born on September 20, 1978 in S\u00e3o Paulo) is a Brazilian footballer ([MASK] or striker) playing currently for FC Metalurh Zaporizhia ."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q945233", "sub_label": "Hayden Mullins", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hayden Mullins", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Hayden Ian Mullins (born 27 March 1979) is an English professional footballer who plays primarily as a [MASK], but can also play as a sweeper and at right-back."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q1560483", "sub_label": "G\u00fcnter Fronzeck", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "G\u00fcnter Fronzeck", "obj_surface": "rightback", "masked_sentence": "FC Magdeburg beat FC Karl-Marx-Stadt 4\u20130 to win their third FDGB-Pokal, with Fronzeck filling the [MASK] position."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16233438", "sub_label": "Oumarou N\u00e9bi\u00e9", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Oumarou N\u00e9bi\u00e9", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Oumarou N\u00e9bi\u00e9 is a Burkina Faso professional footballer, who plays as a [MASK] for ASFA Yennenga and the Burkina Faso national football team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7612014", "sub_label": "Steve Brackenridge", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Steve Brackenridge", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Stephen James Brackenridge (born 31 July 1984) in Rochdale, England, is an English professional footballer who plays as a right [MASK] for New Mills."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7341019", "sub_label": "Robbie Weir", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Robbie Weir", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Robert James \"Robbie\" Weir (born 9 December 1988) is a Northern Irish professional footballer who plays as a [MASK] for League One club Burton Albion."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16240049", "sub_label": "Di\u00f3genes Capemba Jo\u00e3o", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Di\u00f3genes Capemba Jo\u00e3o", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Di\u00f3genes Capemba Jo\u00e3o (born 1 January 1997) is an Angolan professional footballer who plays as a [MASK] for Atl\u00e9tico Petr\u00f3leos de Luanda."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q657219", "sub_label": "Ralf Falkenmayer", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ralf Falkenmayer", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "The [MASK] made 385 Bundesliga appearances for Eintracht Frankfurt and Bayer Leverkusen."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q478435", "sub_label": "Jim Craig", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jim Craig (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "James Downey Craig (born May 31, 1957) is a retired American ice hockey [MASK] who is most notable for being part of the 1980 U.S. Olympic hockey team that won the Olympic gold medal at the Lake Placid Winter Games."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16206669", "sub_label": "Neil Poutch", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Neil Poutch", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "A [MASK], Poutch played in the English First Division for Luton Town and in the League of Ireland for Shamrock Rovers, Athlone Town and Drogheda United."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7441174", "sub_label": "Sean Lynch", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sean Lynch (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sean Lynch (born 31 January 1987) is a Scottish former professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5491084", "sub_label": "Javi Castellano", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Javi Castellano", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Javier 'Javi' Castellano Betancor (born 2 November 1987) is a Spanish professional footballer who plays for UD Las Palmas as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5346377", "sub_label": "Edwin Earle", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Edwin Earle", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Edwin Earle (15 June 1907 \u2013 22 October 1987) was an English professional association footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q4788813", "sub_label": "Aren Miller", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Aren Miller", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Aren Miller (born January 13, 1978) is a retired Canadian professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4804298", "sub_label": "Asghar Talebnasab", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Asghar Talebnasab", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He played for the IPL club PAS Hamedan as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6384115", "sub_label": "Keith Brooking", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Keith Brooking", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Keith Howard Brooking (born October 30, 1975) is a former American football [MASK] in the National Football League (NFL)."}, {"sub_surface": "Keith Brooking", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Keith Howard Brooking (born October 30, 1975) is a former American football [MASK] in the National Football League (NFL)."}, {"sub_surface": "Keith Brooking", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Vick and [MASK] Keith Brooking were voted to play in the Pro Bowl after the season."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1091130", "sub_label": "Egutu Oliseh", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Egutu Oliseh", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Egutu Chukwuma Oliseh (born 18 November 1980) is an Nigerian footballer currently playing for Greek club Panserraikos in the Football League as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q1106567", "sub_label": "Cody Ross", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cody Ross", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "He would be a starting [MASK] for the rest of his Marlins career, playing centerfield or right field."}, {"sub_surface": "Cody Ross", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Cody Joseph Ross (born December 23, 1980), nicknamed \"Toy Cannon\" and \"Ross the Boss,\" is an American professional baseball [MASK] who is currently a free agent."}, {"sub_surface": "Cody Ross", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "He was used mainly as a reserve [MASK] in 2006 and 2007, but during the 2008 season he took over a starting role."}, {"sub_surface": "Cody Ross", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "He was traded from the Reds to the Los Angeles Dodgers for [MASK] Cody Ross in May 2006."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6125566", "sub_label": "S\u00e9rgio Organista", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "S\u00e9rgio Organista", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "S\u00e9rgio Jos\u00e9 Organista Aguiar (born 26 August 1984), known as Organista, is a Portuguese professional footballer who plays for Varzim S.C. as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7421681", "sub_label": "Sara Labiano", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sara Labiano", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sara Labiano is a Spanish football [MASK], currently playing for SD Lagunak in Primera Divisi\u00f3n."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15984417", "sub_label": "Tarek Hamed", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tarek Hamed", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Tarek Hamed (Arabic: \u0637\u0627\u0631\u0642 \u062d\u0627\u0645\u062f; born 24 October 1988) is an Egyptian footballer playing for Zamalek SC and Egypt national football team as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q7820663", "sub_label": "Tom\u00e1\u0161 Z\u00e1vorka", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tom\u00e1\u0161 Z\u00e1vorka", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Tom\u00e1\u0161 Z\u00e1vorka (born November 26, 1987) is a Czech professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3725690", "sub_label": "Enrico Cibelli", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Enrico Cibelli", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He plays as a [MASK] for the San Marino national football team with 12 international caps."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q1316870", "sub_label": "Tuomas Tarkki", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tuomas Tarkki", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Tuomas Tarkki (born February 28, 1980 in Rauma, Finland) is a Finnish professional ice hockey [MASK], currently playing for HC Neftekhimik Nizhnekamsk of the Kontinental Hockey League."}, {"sub_surface": "Tuomas Tarkki", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "After college hockey he spent a year in the minor leagues before returning to Finland to replace the injured Andy Chiodo as the K\u00e4rp\u00e4t starting [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q7151228", "sub_label": "Paul Held", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Held", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Paul Ernest Held, Jr. (born October 20, 1928) is a former [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6206493", "sub_label": "Joaqu\u00edn Mar\u00edn", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Quini (footballer, born 1989)", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Joaqu\u00edn Jos\u00e9 Mar\u00edn Ruiz (born 24 September 1989), commonly known as Quini (['kini]), is a Spanish footballer who plays for Rayo Vallecano as a right back or right [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q977714", "sub_label": "Lucas Pusineri", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lucas Pusineri", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lucas Andr\u00e9s Pusineri Bignone (born 16 July 1976 in Buenos Aires, Argentina) is an Argentine retired footballer who played as a [MASK] and had success in San Lorenzo and Independiente."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q313763", "sub_label": "George Graham", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "George Graham (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He made 455 appearances in the Football League as a [MASK] or forward for Aston Villa, Chelsea, Arsenal, Manchester United, Portsmouth and Crystal Palace."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10331545", "sub_label": "Mois\u00e9s Lima Magalh\u00e3es", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mois\u00e9s Lima Magalh\u00e3es", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mois\u00e9s Lima Magalh\u00e3es (born 17 March 1988) is a Brazilian footballer, who plays for Palmeiras, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2698154", "sub_label": "Deimantas Bi\u010dka", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Deimantas Bi\u010dka", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Deimantas Bi\u010dka (born 13 February 1972) is a retired Lithuanian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q152458", "sub_label": "Bernd Schneider", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bernd Schneider (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He was mainly a [MASK] but could play anywhere on the left and right flanks."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q5275098", "sub_label": "Dieter Kochan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dieter Kochan", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Dieter Kochan (born May 11, 1974), is a Canadian former ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5523406", "sub_label": "Garland Boyette", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Garland Boyette", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Garland Boyette was a professional [MASK] in the American Football League for the Houston Oilers and in the NFL for the St. Louis Cardinals(1962\u201363) and the Houston Oilers (1966\u201372)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4397072", "sub_label": "Volodymyr Romanenko", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Volodymyr Romanenko", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Volodymyr Romanenko (born 8 June 1985 in Sumy, Ukraine) is a professional Ukrainian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18637743", "sub_label": "Chit Su Moe", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Chit Su Moe", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Chit Su Moe (born 4 December 1994) is a Burmese professional footballer who plays as a [MASK] for Chin United in Myanmar National League and Myanmar U23 football team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18637065", "sub_label": "Edgar Abreu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Edgar Abreu", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lu\u00eds Edgar Fernandes Abreu (born 16 February 1994 in Funchal) is a Portuguese professional footballer who plays for Nacional, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q641165", "sub_label": "Brian Orakpo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brian Orakpo", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Brian Ndubisi Orakpo (born July 31, 1986) is an American football outside [MASK] for the Tennessee Titans of the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15992180", "sub_label": "Elias Andersson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Elias Andersson", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Elias Andersson (born 31 January 1996) is a Swedish footballer who plays for Varbergs BoIS as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q376494", "sub_label": "Adrie Koster", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Adrie Koster", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "He is a former football [MASK] from the Netherlands and former manager of AFC Ajax, Club Brugge and the Netherlands Under-21 team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3853121", "sub_label": "Maximiliano Rodr\u00edguez Maeso", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Maxi Rodr\u00edguez (Uruguayan footballer)", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Maximiliano Rodr\u00edguez Maeso (born 2 October 1990), or simply Maxi Rodr\u00edguez, is an Uruguayan professional footballer who plays as an [MASK] for Pe\u00f1arol, on loan from Gr\u00eamio."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2424797", "sub_label": "Thomas Hopfer", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Hopfer", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Thomas Hopfer (born 20 April 1990) is an Austrian professional footballer who currently plays as a [MASK] for USV Allerheiligen in the Austrian Regional League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q970356", "sub_label": "Jo\u00e3o Morais", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jo\u00e3o Morais", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jo\u00e3o Pedro Morais (6 March 1935 \u2013 27 April 2010) was a Portuguese footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18737060", "sub_label": "Stephen Wilkins", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Stephen Wilkins", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Stephen Wilkins is an English retired football [MASK] who played in the Football League for Brentford."}, {"sub_surface": "Stephen Wilkins", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Stephen Wilkins is an English retired football [MASK] who played in the Football League for Brentford."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7820684", "sub_label": "Ton Alcover", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ton Alcover", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Antoni 'Ton' Alcover Roige (born 17 January 1990) is a Spanish footballer who plays for CE L'Hospitalet as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15081966", "sub_label": "R\u00e9mi Walter", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "R\u00e9mi Walter", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "R\u00e9mi Walter (born 26 April 1995 in Essey-l\u00e8s-Nancy, France) is a French footballer who currently plays for French Ligue 1 side OGC Nice as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10556841", "sub_label": "Seidu Salifu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Seidu Salifu", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "in the Glo Ghana Premier League, he plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q16224295", "sub_label": "C. J. Motte", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "C. J. Motte", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Connor James Motte (born December 10, 1991) is an American professional ice hockey [MASK] currently playing within the Rochester Americans in the American Hockey League (AHL)."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q773373", "sub_label": "Joaquin Gage", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Joaquin Gage", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Joaquin Jesse Gage (born October 19, 1973 in Vancouver, British Columbia) is a former Canadian professional ice hockey [MASK] who played for Pustertal-Val Pusteria Wolves of Italy's Serie A. Gage was selected in the fifth round of the 1992 NHL Entry Draft, 109th overall, by the Edmonton Oilers, and played 23 games in the NHL with the Oilers."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q2923427", "sub_label": "Brad Penny", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brad Penny", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Bradley Wayne Penny (born May 24, 1978) is an American professional baseball [MASK] in the Toronto Blue Jays organization."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1709072", "sub_label": "Jos\u00e9 Cancela", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Cancela", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Carlos Cancela Dur\u00e1n (born June 25, 1976 in Santa Luc\u00eda, Uruguay) is a Uruguayan soccer player who plays [MASK] for A.D. Bel\u00e9n in Costa Rica."}, {"sub_surface": "Jos\u00e9 Cancela", "obj_surface": "attacking midfield", "masked_sentence": "Cancela struggled a little in his second year, as Clint Dempsey emerged as a competitor for the [MASK] position, but finished the year with three goals and ten assists in 25 games."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q93744", "sub_label": "Viktor Lundberg", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Viktor Lundberg", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mainly a forward, he can also operate as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6769393", "sub_label": "Mark Rasmussen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mark Rasmussen", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Mark Alan Rasmussen, born November 28, 1983 in Newcastle, England is a [MASK] currently playing for Brisbane Premier League side Albany Creek Excelsior FC."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q14084507", "sub_label": "Eirik Schulze", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eirik Schulze", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Eirik Schulze (born 7 January 1993) is a Norwegian footballer who plays as a [MASK] for Str\u00f8mmen IF."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3013224", "sub_label": "Dan Straily", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dan Straily", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Daniel Steven Straily (born December 1, 1988) is an American professional baseball [MASK] for the Houston Astros of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q202867", "sub_label": "Billy Bremner", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Billy Bremner", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "A [MASK], he played for Leeds United from 1959 to 1976, and captained the side during this time, which was the most successful period of the club's history."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q2905859", "sub_label": "Blake Wood", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Blake Wood", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Blake Daniel Wood (born August 8, 1985) is an American professional baseball [MASK] for the Cincinnati Reds of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2494806", "sub_label": "Juan Carlos Moreno Rodr\u00edguez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Carlos Moreno Rodr\u00edguez", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Juan Carlos Moreno Rodr\u00edguez (born 19 April 1975) is a Spanish retired footballer who played as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q14473873", "sub_label": "Damien Menzo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Damien Menzo", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "He plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q8001894", "sub_label": "Wilfred Vel\u00e1squez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Wilfred Vel\u00e1squez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Wilfred Vel\u00e1squez (born 10 September 1985) is a Guatemalan football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7462335", "sub_label": "Shahurain Abu Samah", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Shahurain Abu Samah", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Shahurain Abu Samah (born 23 December 1986 in Kajang, Selangor) is a Malaysian footballer who is currently a [MASK]/right winger for PKNS F.C.."}, {"sub_surface": "Shahurain Abu Samah", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Shahurain Abu Samah (born 23 December 1986 in Kajang, Selangor) is a Malaysian footballer who is currently a midfielder/right [MASK] for PKNS F.C.."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15919231", "sub_label": "Bryan Acosta", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bryan Acosta", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Bryan Josu\u00e9 Acosta Ramos (born 24 November 1993) is a Honduran footballer who plays as a [MASK] for Real Espa\u00f1a in the Liga Nacional de F\u00fatbol Profesional de Honduras."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q3874310", "sub_label": "Neil Mochan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Neil Mochan", "obj_surface": "centre-forward", "masked_sentence": "Mochan had predominantly played as a [MASK] of outside left during his career but, despite a consistent scoring record, he was not always a first-team regular at Celtic Park."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q323482", "sub_label": "Travis Scott", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Travis Scott (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Travis Scott (born September 14, 1975) is a Canadian former professional ice hockey [MASK] who played in one National Hockey League (NHL) game with the Los Angeles Kings during the 2000\u201301 season."}]}
