{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q226870", "sub_label": "Zosin", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Zosin, Hrubiesz\u00f3w County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "The meander of the River Bug near Zosin is the easternmost point of [MASK] (24\u00b0 8\u2032 42.44\u2033 E)."}, {"sub_surface": "Zosin, Hrubiesz\u00f3w County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Zosin [\u02c8z\u0254\u0255in] is a village in the administrative district of Gmina Horod\u0142o, within Hrubiesz\u00f3w County, Lublin Voivodeship, in eastern [MASK], close to the border with Ukraine."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q844822", "sub_label": "Shueisha", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "The first tank\u014dbon volume was released in [MASK] by Shueisha on October 4, 2012 and the second and final volume was released one month later on November 2, 2012."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Mistress Fortune was published in a single tank\u014dbon in [MASK] by Shueisha on December 25, 2008."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Weekly Sh\u014dnen Jump (\u9031\u520a\u5c11\u5e74\u30b8\u30e3\u30f3\u30d7 Sh\u016bkan Sh\u014dnen Janpu) is a weekly sh\u014dnen manga anthology published in [MASK] by Shueisha under the Jump line of magazines."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Hunter \u00d7 Hunter has been a huge financial success and has become one of Shueisha's best-selling manga series, having sold over 65.8 million copies in [MASK] alone as of February 2013."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "was published in [MASK] in 1999 by Shueisha, who printed it in Weekly Sh\u014dnen Jump magazine for 27 chapters before cancelling it."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "The manga, which is association football-themed, was published in [MASK] in Shueisha's Weekly Sh\u014dnen Jump, and in English by Viz Media under the Shonen Jump label."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "It was serialized in [MASK] by the publishing company Shueisha in the Margaret from 2002 to 2006 and collected in 12 Tank\u014dbon volumes."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "It was published in [MASK] in four trade paperback volumes by Shueisha in 2002."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Originally serialized in Ribon from the September 2000 issue to the September 2001 issue, the individual chapters were collected and published in three tank\u014dbon volumes in [MASK] by Shueisha."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "An eleven-minute-long original video animation (OVA) based on the manga series, Time Stranger Kyoko: Leave it to Chocola, was released in [MASK] in 2001 at Shueisha's \"Ribon Festival\"."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "The manga was published in Shueisha's Monthly Sh\u014dnen Jump in [MASK], and the manga is published in English by Viz Media."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "The manga was published in Shueisha's Monthly Sh\u014dnen Jump in [MASK] until September 2006, when Inada became ill. On December 17, 2015, it was reported that the manga will resume in the Spring 2016 issue of Jump Square."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "It was originally serialized in [MASK] in Weekly Sh\u014dnen Jump from Shueisha from 1996's issue 42 to 2004."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "'Hakushaku to Y\u014dsei' (\u4f2f\u7235\u3068\u5996\u7cbe, \"The Earl and the Fairy\") is a completed series of light novels written by Mizue Tani and published in [MASK] by Shueisha."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "It was serialized in [MASK] by Shueisha in Monthly Sh\u014dnen Jump from March 2004 to December 2006 and collected in nine bound volumes."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "In [MASK] it was published in Weekly Sh\u014dnen Jump by Shueisha's Jump Comics division."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Shueisha distributed these volumes in [MASK], with the first volume being released on January 7, 2000, and the last on June 4, 2008."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "It was serialized in [MASK] by Shueisha in Bessatsu Margaret from 2003 to 2008 and collected in 13 bound volumes."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "The chapters have been compiled into 27 tank\u014dbon in [MASK] by Shueisha."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Bessatsu Margaret (\u5225\u518a\u30de\u30fc\u30ac\u30ec\u30c3\u30c8 Bessatsu M\u0101garetto), or Betsuma (\u5225\u30de) for short, is a sh\u014djo manga magazine published monthly in [MASK] by Shueisha."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "In [MASK], the series is published by Shueisha \u2013 chapterwise in the manga anthology Weekly Sh\u014dnen Jump since the magazine's issue of August 4, 1997 and in tank\u014dbon format since December 24, 1997."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "It was first published in Shueisha's Weekly Sh\u014dnen Jump in [MASK] in 1989."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "In [MASK], the series is published by Shueisha \u2013 chapterwise in the manga anthology Weekly Sh\u014dnen Jump since the magazine's issue of August 4, 1997 and in tank\u014dbon format since December 24, 1997."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "In [MASK], the City Hunter manga ran for six years in Shueisha's Weekly Sh\u014dnen Jump magazine from Issue 13 of 1985 to Issue 50 of 1991."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "In [MASK], they have been published in Shueisha's Weekly Sh\u014dnen Jump since 2001 with serialization still ongoing."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "In [MASK], they have been published in Shueisha's Weekly Sh\u014dnen Jump since 2001."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "In [MASK], they have been published in Shueisha's Weekly Sh\u014dnen Jump since 2001."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Additionally, it is the first manga released online by Shueisha in multiple languages before becoming available in print outside [MASK]."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Bakuman is the first manga released online by Shueisha in multiple languages before becoming available in print outside [MASK]."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Battle Angel Alita, known in [MASK] as Gunnm (\u9283\u5922 Ganmu, a portmanteau of \"Gun\" and \"Mu\" the onyomi for the Japanese kanji for \"Dream\"[citation needed]), is a manga series created by Yukito Kishiro in 1990 and originally published in Shueisha's Business Jump magazine."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "It is published in [MASK] by Shueisha, and has been serialized in the sh\u014dnen manga magazine Weekly Sh\u014dnen Jump since the 3 December 2007 issue."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "The chapters have been collected and published in 21 tank\u014dbon volumes in [MASK] by Shueisha."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "In [MASK], they have been published in Shueisha's Weekly Sh\u014dnen Jump since August 20, 2001."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "It has been serialized in [MASK] by Shueisha in the manga magazine Weekly Sh\u014dnen Jump and in Formosa Youth, a weekly Japanese language manga magazine created by Tong Li Publishing for Taiwan."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "In [MASK], the series is published by Shueisha \u2013 chapterwise in the manga anthology Weekly Sh\u014dnen Jump since the magazine's issue of August 4, 1997 and in tank\u014dbon format since December 24, 1997."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Mizuki Kawashita (\u6cb3\u4e0b \u6c34\u5e0c Kawashita Mizuki, born August 30, 1971, in Shizuoka, [MASK]) is a female Japanese manga artist, best known for her romantic comedy Strawberry 100% which was published by Shueisha in Weekly Shonen Jump from 2002 to 2009 and was published in 19 volumes, as well as an anime and OAV television adaptation."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Jump Festa (\u30b8\u30e3\u30f3\u30d7\u30d5\u30a7\u30b9\u30bf Janpu Fesuta) is an annual party or exposition in [MASK], all about anime and manga, sponsored by Shueisha, creators of the various Jump anthologies."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Published in [MASK] by Shueisha under various imprints, these works serve to adapt or expand upon the Naruto manga and anime series."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "It was serialized in [MASK] by Shueisha in the sh\u014djo manga magazine Margaret from October 25, 2005 to November 22, 2007, and collected in eight bound volumes."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "in [MASK], are written and drawn by Akira Amano and have been serialized in Weekly Sh\u014dnen Jump by Shueisha since its premiere on May 31, 2004 and ran until its conclusion in November 12, 2012, with the final 42nd volume released in March 2013."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "The Manga is first serialized in Shueisha's monthly Margaret magazine from July to November 1967, marking as one of [MASK]'s first Magical Girl series produced."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Sket Dance (\u30b9\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c0\u30f3\u30b9 Suketto Dansu, romanized as SKET DANCE in [MASK]) is a manga series written and illustrated by Kenta Shinohara and serialized, beginning in July 2007, in Shueisha's manga magazine Weekly Sh\u014dnen Jump."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "The company was founded in 2007 as the entertainment-related publishing division of Vietnamese media corporation TVM Corp. TVM Comics is the first and only private company in Vietnam to publish manga for the Vietnamese audience, with rights secured from publishers from [MASK] such as Kodansha, Shogakukan, Shueisha, Akita Shoten, MediaWorks and Hakusensha."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Battle Angel Alita, known in [MASK] as Gunnm (\u9283\u5922 Ganmu, literally \"gun dream\"), is a manga series created by Yukito Kishiro in 1990 and originally published in Shueisha's Business Jump magazine."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "The current manga chapters have been composed into thirty-two tank\u014dbon in [MASK] by Shueisha."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "The chapters that make Part I have been composed into twenty-seven tank\u014dbon in [MASK] by Shueisha."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "The manga's chapters were serialized in [MASK] in Shueisha's Weekly Sh\u014dnen Jump from May 2004 to November 2012 and have been published in forty-two tank\u014dbon volumes."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "The manga was first published in [MASK] in Shueisha's Weekly Sh\u014dnen Jump in July 1999, and ended publication on March 3, 2008."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Based on Shueisha's popular Japanese magazine Weekly Sh\u014dnen Jump, Weekly Shonen Jump is an attempt to provide English readers with easily accessible, affordable, and officially licensed editions of the latest installments of popular Sh\u014dnen Jump manga soon after their release in [MASK], as an alternative to popular bootleg scanlation services."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "It was serialized in [MASK] by Shueisha in the magazine You and was collected in 12 tank\u014dbon volumes."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Cobalt (\u30b3\u30d0\u30eb\u30c8 Kobaruto) is a bimonthly anthology of sh\u014djo fiction, published in [MASK] by Shueisha since May 1976."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "In [MASK], the series is published by Shueisha \u2013 chapterwise in the manga anthology Weekly Sh\u014dnen Jump since the magazine's issue of August 4, 1997 and in tank\u014dbon format since December 24, 1997."}, {"sub_surface": "Shueisha", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Monthly Sh\u014dnen Jump (\u6708\u520a\u5c11\u5e74\u30b8\u30e3\u30f3\u30d7 Gekkan Sh\u014dnen Janpu) is a now defunct monthly sh\u014dnen manga magazine published in [MASK] by Shueisha from 1970 to 2007 under the Jump line of magazines."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q3499596", "sub_label": "Ol\u0161evek", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ol\u0161evek", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Ol\u0161evek ([\u0254u\u032f\u02c8\u0283e\u02d0\u028b\u0259k]; in older sources also Vi\u0161evek, German: Olscheuk) is a village in the Municipality of \u0160en\u010dur in the Upper Carniola region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q870147", "sub_label": "2007 IIHF World Women's U18 Championship Qualification", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "2007 IIHF World Women's U18 Championship Qualification", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Group A was held in Vierum\u00e4ki, Finland from February 9\u201311, 2007, Group B was held in Nymburk, Czech Republic from February 9\u201311, 2007, and Group C was held in Bad T\u00f6lz, [MASK] from February 16\u201318, 2007."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q3443005", "sub_label": "L\u00e5gvasstinden", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00e5gvasstinden", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "L\u00e5gvasstinden is a mountain of Oppland, in southern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q55", "obj_label": "Netherlands", "sub_uri": "Q2527568", "sub_label": "Marssum", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Marssum", "obj_surface": "Netherlands", "masked_sentence": "Marssum (West Frisian: Marsum) is a small village in Menaldumadeel in the province of Friesland, the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q1094307", "sub_label": "La Cit\u00e9 de l'\u00c9nergie", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "La Cit\u00e9 de l'\u00c9nergie", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "La Cite de l'\u00c9nergie is a theme park based on local industrial history and located in Shawinigan, Quebec, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q5752235", "sub_label": "Radzie, Podlaskie Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Radzie, Podlaskie Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Radzie [\u02c8rad\u0361\u0291e] is a village in the administrative district of Gmina Ja\u015bwi\u0142y, within Mo\u0144ki County, Podlaskie Voivodeship, in north-eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1029", "obj_label": "Mozambique", "sub_uri": "Q582262", "sub_label": "Cape Correntes", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cape Correntes", "obj_surface": "Mozambique", "masked_sentence": ": \"Cabo das Correntes\") is a cape or headland in the Inhambane Province in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q945504", "sub_label": "Werra Viaduct, Hedem\u00fcnden", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Werra Viaduct, Hedem\u00fcnden", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "The Werra viaducts near Hedem\u00fcnden, [MASK] are two bridges crossing the valley of the river Werra."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q4353797", "sub_label": "HNoMS Gyller", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "HNoMS Gyller (1938)", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Returned to [MASK] in 1945, she was converted to a frigate in 1948 and sold for scrapping in 1959."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q7377013", "sub_label": "Rudka Go\u0142\u0119bska", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Rudka Go\u0142\u0119bska", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Rudka Go\u0142\u0119bska [\u02c8rutka \u0261\u0254\u02c8w\u025bmpska] is a village in the administrative district of Gmina Kamionka, within Lubart\u00f3w County, Lublin Voivodeship, in eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q217", "obj_label": "Moldova", "sub_uri": "Q2444600", "sub_label": "B\u0103rboieni", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "B\u0103rboieni", "obj_surface": "Moldova", "masked_sentence": "B\u0103rboieni is a commune in Nisporeni district, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q15692228", "sub_label": "Kakinada Urbaan Vidhan Sabha constituency", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kakinada City (Assembly constituency)", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Kakinada City (Assembly constituency) is a constituency of the Andhra Pradesh Legislative Assembly, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q739", "obj_label": "Colombia", "sub_uri": "Q7894317", "sub_label": "Universidad Tecnol\u00f3gica de Bol\u00edvar", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Universidad Tecnol\u00f3gica de Bol\u00edvar", "obj_surface": "Colombia", "masked_sentence": "The Universidad Tecnol\u00f3gica de Bol\u00edvar is an institution of higher education in [MASK]."}, {"sub_surface": "Universidad Tecnol\u00f3gica de Bol\u00edvar", "obj_surface": "Colombia", "masked_sentence": "From its foundation in the year of 1970, the university has come outlining like one of the most modern educative centres in the north of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7303923", "sub_label": "Red Coat Trail", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Red Coat Trail", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Bateman was a small hamlet in the southwest region of Saskatchewan, [MASK] situated 26 kilometers north of the Red Coat Trail, and was named after Jim Bateman the first settler to come to the area with his family in 1908."}, {"sub_surface": "Red Coat Trail", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Crichton is an unincorporated community in the southwest region of Saskatchewan, [MASK], and is located between Admiral and Cadillac on the Red Coat Trail also known as highway 13, like so many towns along the Red Coat Trail, Crichton has become a ghost town with only one family remaining and many empty buildings scattered throughout the town site."}, {"sub_surface": "Red Coat Trail", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Crichton is an unincorporated community in the southwest region of Saskatchewan, [MASK], and is located between Admiral and Cadillac on the Red Coat Trail also known as highway 13, like so many towns along the Red Coat Trail, Crichton has become a ghost town with only one family remaining and many empty buildings scattered throughout the town site."}, {"sub_surface": "Red Coat Trail", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Dollard is a small village situated on the historic Red Coat Trail in the southwest corner of Saskatchewan, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1002629", "sub_label": "Saint-Pair-sur-Mer", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Saint-Pair-sur-Mer", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Saint-Pair-sur-Mer is a commune in the Manche department in Normandy in north-western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5057000", "sub_label": "Cedarvale, British Columbia", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cedarvale, British Columbia", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Cedarvale, also known as Minskinish, is an unincorporated community in the Skeena River valley of northwestern British Columbia, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q881", "obj_label": "Vietnam", "sub_uri": "Q8052198", "sub_label": "Y\u00ean Vi\u00ean railway station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Y\u00ean Vi\u00ean Railway Station", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "Yen Vien Railway Station is a railway station in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q4833076", "sub_label": "Azumi, Nagano", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Azumi, Nagano", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Azumi (\u5b89\u66c7\u6751 Azumi-mura) was a village located in Minamiazumi District, Nagano Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q212", "obj_label": "Ukraine", "sub_uri": "Q1011303", "sub_label": "Obukhiv", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Obukhiv", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "Obukhiv (Ukrainian: \u041e\u0431\u0443\u0445\u0456\u0432, Russian: \u041e\u0431\u0443\u0445\u043e\u0432) is a city in Kiev Oblast (province) of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5864595", "sub_label": "Dowlatabad", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Dowlatabad, Kermanshah", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Dowlatabad (Persian: \u062f\u0648\u0644\u062a \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Dowlat\u0101b\u0101d) is a village in Miyan Darband Rural District, in the Central District of Kermanshah County, Kermanshah Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Dowlatabad, Kermanshah", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Dowlatabad ([MASK]: \u062f\u0648\u0644\u062a \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Dowlat\u0101b\u0101d) is a village in Miyan Darband Rural District, in the Central District of Kermanshah County, Kermanshah Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q252", "obj_label": "Indonesia", "sub_uri": "Q2199514", "sub_label": "Radin Inten II Airport", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Tanjung Karang-Branti Airport", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "The 1982 Garuda Fokker F28 crash (flight number unknown) occurred on March 20, 1982, when a Fokker F28, operated by Garuda Indonesia, overran the runway at Tanjung Karang-Branti Airport in the province of Lampung in [MASK] during very heavy rain."}, {"sub_surface": "Radin Inten II Airport", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "Radin Inten II Airport (IATA: TKG, ICAO: WILL) is a domestic airport (later an international airport) that serves the city of Bandar Lampung in Lampung, [MASK]."}, {"sub_surface": "Radin Inten II Airport", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "Radin Inten II Airport (IATA: TKG, ICAO: WILL) is a domestic airport (later an international airport) that serves the city of Bandar Lampung in Lampung, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q6726201", "sub_label": "Madala ooru", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Madala Ooru", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Madala Ooru or Madala Village is a small village in Dudda hobli, Mandya District, in Karnataka state in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q978523", "sub_label": "Goszczewo, Kuyavian-Pomeranian Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Goszczewo, Kuyavian-Pomeranian Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Goszczewo [\u0261\u0254\u0282\u02c8t\u0361\u0282\u025bv\u0254] is a village in the administrative district of Gmina Aleksandr\u00f3w Kujawski, within Aleksandr\u00f3w County, Kuyavian-Pomeranian Voivodeship, in north-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q2152265", "sub_label": "Nori\u010dki Vrh", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nori\u010dki Vrh", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Nori\u010dki Vrh ([n\u0254\u02c8\u027ei\u02d0t\u0283ki \u02c8\u028b\u0259\u027ex]) is a settlement in the suburbs of Gornja Radgona in northeastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q2798", "sub_label": "Udinese Calcio", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Udinese Calcio", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Founded in 1896, Udinese is the second oldest club in [MASK], after Genoa."}, {"sub_surface": "Udinese Calcio", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Founded in 1896, Udinese is the second oldest club in [MASK], after Genoa."}, {"sub_surface": "Udinese Calcio", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "The club also broadcasts on channel 110 (Udinese Channel) on digital terrestrial television in north-east of [MASK]."}, {"sub_surface": "Udinese", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Founded in 1896, Udinese is the second oldest club in [MASK], after Genoa."}, {"sub_surface": "Udinese", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "He started his career at Udinese in [MASK] before moving to Granada in Spain."}, {"sub_surface": "Udinese", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Da Silva started his career with Cerro Porte\u00f1o before moving to [MASK] where he played for Udinese, Foggia and Sambenedettese."}, {"sub_surface": "Udinese", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Livio Pin (born January 23, 1953 in Cappella Maggiore, [MASK]) was a professional footballer who during his career played for Perugia, Napoli, Udinese, Bologna and \u017burrieq, throughout his career he played as a midfielder."}, {"sub_surface": "Udinese", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Having begun his career at Independiente Medell\u00edn, he moved to [MASK] in 2009 when signed by Udinese."}, {"sub_surface": "Udinese Calcio", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Franco Soldati (born 30 September 1959 in Udine) is an [MASK] Commercial director who has been serving as Executive President of Italian football club Udinese Calcio since 1999."}, {"sub_surface": "Udinese", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Bencivenga returned to [MASK] in January 2009 for Udinese in January 2009, from Swiss side La Chaux-de-Fonds."}, {"sub_surface": "Udinese Calcio", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "He played for PSV Eindhoven in the Netherlands, [MASK] clubs Perugia Calcio and Udinese Calcio, as well as Vejle Boldklub, AGF Aarhus and F.C."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q2039702", "sub_label": "Nausharo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nausharo", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "M\u00e9ry, S. (2007) conducted use-wear analysis and experimental archaeology to examine 7 flint blades from a pottery workshop of Nausharo site in [MASK], which reveals that these blades were used to trim clay on a turning wheel."}]}
{"obj_uri": "Q869", "obj_label": "Thailand", "sub_uri": "Q3575650", "sub_label": "Ko Lanta Yai", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ko Lanta Yai", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "The area was designated as the 62nd national park of [MASK] in 1990."}, {"sub_surface": "Ko Lanta Yai", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Ko Lanta Yai (Thai: \u0e40\u0e01\u0e32\u0e30\u0e25\u0e31\u0e19\u0e15\u0e32\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48) is in the Andaman Sea off the west coast of [MASK], between the Phi Phi Islands and the mainland."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q7921053", "sub_label": "Verde River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Rio Verde (Piquiri)", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Rio Verde (Portuguese for \"green river\") is a river of Paran\u00e1 state in southern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q1075484", "sub_label": "L\u00e1nycs\u00f3k", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00e1nycs\u00f3k", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "L\u00e1nycs\u00f3k is a village in Baranya county, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q4699460", "sub_label": "Aizu-Toyokawa Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Aizu-Toyokawa Station", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Aizu-Toyokawa Station (\u4f1a\u6d25\u8c4a\u5ddd\u99c5 Aizu-Toyokawa-eki) is a railway station on the Ban'etsu West Line in Kitakata, Fukushima Prefecture, [MASK], operated by East Japan Railway Company (JR East)."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q8079244", "sub_label": "\u00d8ster Voldgade", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u00d8ster Voldgade", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "[MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q224", "obj_label": "Croatia", "sub_uri": "Q2244281", "sub_label": "Nebljusi", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nebljusi", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "Nebljusi (Serbian Cyrillic: \u041d\u0435\u0431\u0459\u0443\u0441\u0438) is a village in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q775912", "sub_label": "Barbu\u00e9s", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Barbu\u00e9s", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Barbu\u00e9s is a municipality located in the province of Huesca, Aragon, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q5321034", "sub_label": "D\u0119bog\u00f3ra, Pozna\u0144 County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "D\u0119bog\u00f3ra, Pozna\u0144 County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "D\u0119bog\u00f3ra [d\u025bmb\u0254\u02c8\u0261ura] (German: Eichenh\u00f6he) is a village in the administrative district of Gmina Czerwonak, within Pozna\u0144 County, Greater Poland Voivodeship, in west-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q837", "obj_label": "Nepal", "sub_uri": "Q19459488", "sub_label": "Kathauna", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kathauna", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "6, in the Saptari district of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q403", "obj_label": "Serbia", "sub_uri": "Q1046240", "sub_label": "Radojevo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Radojevo", "obj_surface": "Serbia", "masked_sentence": "Radojevo (Serbian Cyrillic: \u0420\u0430\u0434\u043e\u0458\u0435\u0432\u043e) is a village in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q14935480", "sub_label": "MacGregor State High School", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "MacGregor State High School", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "MacGregor State High School (MSHS) is a co-educational, state secondary school, located in Macgregor, a southeastern suburb of Brisbane, Queensland [MASK]."}, {"sub_surface": "MacGregor State High School", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "MacGregor State High School (MSHS) is a co-educational, state secondary school, located in Macgregor, a southeastern suburb of Brisbane, Queensland [MASK]."}, {"sub_surface": "MacGregor State High School", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "MacGregor State High School (MSHS) is a co-educational, state secondary school, located in Macgregor, a southeastern suburb of Brisbane, Queensland [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1006", "obj_label": "Guinea", "sub_uri": "Q6487328", "sub_label": "Lansanya", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Lansanya", "obj_surface": "Guinea", "masked_sentence": "Lansanya is a town and sub-prefecture in the Dinguiraye Prefecture in the Faranah Region of western [MASK]."}, {"sub_surface": "Lansanya", "obj_surface": "Guinea", "masked_sentence": "The residence of the late President of [MASK] Lansana Cont\u00e9 is located in Lansanya."}]}
{"obj_uri": "Q32", "obj_label": "Luxembourg", "sub_uri": "Q208284", "sub_label": "Grevenmacher District", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Grevenmacher", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "It contains four cantons, divided into 46 communes: It borders the district of Grevenmacher to the east, the district of Diekirch to the north, the Belgian province of [MASK] to the west and the French D\u00e9partement of Moselle to the south."}, {"sub_surface": "Grevenmacher", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "It contains 5 cantons divided into 43 communes: It borders Belgian's Walloon Region by the latter's provinces of [MASK] in the west and Li\u00e8ge in the north, the districts of Luxembourg in the south and Grevenmacher in the south-east, and the German Land of Rhineland-Palatinate in the east."}, {"sub_surface": "Grevenmacher", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "It contains 5 cantons divided into 43 communes: It borders Belgian's Walloon Region by the latter's provinces of Luxembourg in the west and Li\u00e8ge in the north, the districts of [MASK] in the south and Grevenmacher in the south-east, and the German Land of Rhineland-Palatinate in the east."}, {"sub_surface": "Grevenmacher", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "The District of Grevenmacher is one of three districts of [MASK]."}, {"sub_surface": "Grevenmacher District", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "It contains 3 cantons divided into 26 communes: It borders the districts of [MASK] to the west and Diekirch to the north, the German L\u00e4nder of Rhineland-Palatinate and Saarland to the east, and the French d\u00e9partement of Moselle to the south."}, {"sub_surface": "Grevenmacher", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "The District of Grevenmacher is one of three districts of [MASK]."}, {"sub_surface": "Grevenmacher", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "The constituency Grevenmacher elected members to [MASK]'s national legislature, the Chamber of Deputies, from 1848 until its abolition in 1919."}, {"sub_surface": "Grevenmacher", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "Junglinster (Luxembourgish: Jongl\u00ebnster) is a commune and town in central [MASK] in the district Grevenmacher with 5,813 inhabitants."}, {"sub_surface": "Grevenmacher", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "Op Flohr Stadion is a multi-use stadium in Grevenmacher, [MASK]."}, {"sub_surface": "Grevenmacher", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "Grevenmacher (Luxembourgish: Gr\u00e9iwemaacher) is a commune with city status in eastern [MASK], near the border with Germany."}, {"sub_surface": "Grevenmacher", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "Grevenmacher is a canton in the east of [MASK], in the Grevenmacher District."}, {"sub_surface": "Grevenmacher District", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "Grevenmacher is a canton in the east of [MASK], in the Grevenmacher District."}, {"sub_surface": "Grevenmacher District", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "Echternach is a canton in the east of [MASK], in the Grevenmacher District."}, {"sub_surface": "Grevenmacher District", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "Remich is a canton in the east of [MASK], in Grevenmacher District."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q1132780", "sub_label": "Sakura-d\u014dri Line", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sakura-d\u014dri Line", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "The Sakura-d\u014dri Line (\u685c\u901a\u7dda Sakura-d\u014dri-sen) is a subway line, part of the Nagoya Municipal Subway system in Nagoya, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q15216973", "sub_label": "Estand", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Estand", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Estand (Persian: \u0627\u0633\u062a\u0646\u062f; also known as \u012ast\u012bn and Eskand) is a village in Neh Rural District, in the Central District of Nehbandan County, South Khorasan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Estand", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Estand ([MASK]: \u0627\u0633\u062a\u0646\u062f; also known as \u012ast\u012bn and Eskand) is a village in Neh Rural District, in the Central District of Nehbandan County, South Khorasan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5680229", "sub_label": "Soltanabad", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Soltanabad, Hashtrud", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Soltanabad ([MASK]: \u0633\u0644\u0637\u0627\u0646 \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Sol\u0163\u0101n\u0101b\u0101d) is a village in Almalu Rural District, Nazarkahrizi District, Hashtrud County, East Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Soltanabad, Hashtrud", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Soltanabad (Persian: \u0633\u0644\u0637\u0627\u0646 \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Sol\u0163\u0101n\u0101b\u0101d) is a village in Almalu Rural District, Nazarkahrizi District, Hashtrud County, East Azerbaijan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q41", "obj_label": "Greece", "sub_uri": "Q667472", "sub_label": "Aristotelous Square", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Aristotelous Square", "obj_surface": "Greece", "masked_sentence": "Aristotelous Square (Greek: \u03a0\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 \u0391\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2, [pla\u02c8tia aristo\u02c8telus], Aristotle Square) is the main city square of Thessaloniki, [MASK] and is located on Nikis avenue (on the city's waterfront), in the city center."}, {"sub_surface": "Aristotelous Square", "obj_surface": "Greece", "masked_sentence": "Aristotelous Square (Greek: \u03a0\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 \u0391\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2, [pla\u02c8tia aristo\u02c8telus], Aristotle Square) is the main city square of Thessaloniki, [MASK] and is located on Nikis avenue (on the city's waterfront), in the city center."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q5569628", "sub_label": "Glimboca River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Glimboca River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Glimboca River or Gl\u00e2mboca River is a tributary of the Bistra River in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q111438", "sub_label": "Cuyo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cuyo, Palawan", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Cuyo is a fourth class municipality in the province of Palawan, [MASK]."}, {"sub_surface": "Cuyo, Palawan", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "During the Spanish colonization of the [MASK], Cuyo became the second capital of Palawan from 1873 to 1903."}, {"sub_surface": "Cuyo Island", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "It is known from the [MASK] (Cuyo Island)."}]}
{"obj_uri": "Q403", "obj_label": "Serbia", "sub_uri": "Q1017484", "sub_label": "Kostol", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kostol", "obj_surface": "Serbia", "masked_sentence": "Kostol is a village in the municipality of Kladovo, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q869", "obj_label": "Thailand", "sub_uri": "Q7440288", "sub_label": "Seacon Development", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Seacon Development", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "The company is best known for managing Seacon Square Srinakarin & Seacon Square Bangkae, two large shopping malls in Bangkok, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5797394", "sub_label": "Jamshidabad", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Jamshidabad, Kerman", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Jamshidabad (Persian: \u062c\u0645\u0634\u064a\u062f \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Jamsh\u012bd\u0101b\u0101d) is a village in Hoseynabad Rural District, in the Central District of Anar County, Kerman Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Jamshidabad, Kerman", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Jamshidabad ([MASK]: \u062c\u0645\u0634\u064a\u062f \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Jamsh\u012bd\u0101b\u0101d) is a village in Hoseynabad Rural District, in the Central District of Anar County, Kerman Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q252", "obj_label": "Indonesia", "sub_uri": "Q3056353", "sub_label": "Kofiau", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kofiau", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "Kofiau is an island in the Raja Ampat Islands, in West Papua, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q242", "obj_label": "Belize", "sub_uri": "Q7290945", "sub_label": "Rancho Dolores, Belize", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Rancho Dolores", "obj_surface": "Belize", "masked_sentence": "Rancho Dolores is a village in Belize District, [MASK] about 45 miles from Belize City."}]}
{"obj_uri": "Q37", "obj_label": "Lithuania", "sub_uri": "Q1737137", "sub_label": "Kaunas Reservoir", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kaunas Reservoir", "obj_surface": "Lithuania", "masked_sentence": "It occupies 63.5 square kilometers, which is about 0.1% of the total territory of [MASK]."}, {"sub_surface": "Kaunas Reservoir", "obj_surface": "Lithuania", "masked_sentence": "It is situated in the Petra\u0161i\u016bnai elderate of Kaunas, [MASK], on a peninsula in the Kaunas Reservoir near the Kaunas Yacht Club."}, {"sub_surface": "Kaunas Reservoir", "obj_surface": "Lithuania", "masked_sentence": "Kaunas is located at the confluence of the two largest Lithuanian rivers, the Nemunas and the Neris, and near the Kaunas Reservoir, the largest body of water entirely in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q546593", "sub_label": "Cuadrilla de Zuya", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cuadrilla de Zuya", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Cuadrilla de Zuya (Basque: Zuiako Koadrila) is a comarca of the province of \u00c1lava, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q858", "obj_label": "Syria", "sub_uri": "Q3565817", "sub_label": "Yakubiyah", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Yakubiyah", "obj_surface": "Syria", "masked_sentence": "According to the [MASK] Central Bureau of Statistics (CBS), Yakubiyah had a population of 476 in the 2004 census."}, {"sub_surface": "Yakubiyah", "obj_surface": "Syria", "masked_sentence": "According to the [MASK] Central Bureau of Statistics (CBS), Yakubiyah had a population of 476 in the 2004 census."}, {"sub_surface": "Yakubiyah", "obj_surface": "Syria", "masked_sentence": "Yakubiyah (Arabic: , Armenian: \u0545\u0561\u056f\u0578\u0582\u0562\u056b\u0565; also spelled Yacoubiyah, Yakoubieh, Yacoubeh or Yaqubiyah) is a village in north-west [MASK], administratively part of the Jisr ash-Shugur District, subordinate to the Idlib Governorate, located west of Idlib and just southeast of the border with Turkey."}, {"sub_surface": "Yakubiyah", "obj_surface": "Syria", "masked_sentence": "Yakubiyah (Arabic: , Armenian: \u0545\u0561\u056f\u0578\u0582\u0562\u056b\u0565; also spelled Yacoubiyah, Yakoubieh, Yacoubeh or Yaqubiyah) is a village in north-west [MASK], administratively part of the Jisr ash-Shugur District, subordinate to the Idlib Governorate, located west of Idlib and just southeast of the border with Turkey."}, {"sub_surface": "Yacoubiyah", "obj_surface": "Syria", "masked_sentence": "Yakubiyah (Arabic: , Armenian: \u0545\u0561\u056f\u0578\u0582\u0562\u056b\u0565; also spelled Yacoubiyah, Yakoubieh, Yacoubeh or Yaqubiyah) is a village in north-west [MASK], administratively part of the Jisr ash-Shugur District, subordinate to the Idlib Governorate, located west of Idlib and just southeast of the border with Turkey."}]}
{"obj_uri": "Q40", "obj_label": "Austria", "sub_uri": "Q1588926", "sub_label": "Hatlerdorf", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Hatlerdorf", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Hatlerdorf is the second precinct of the City of Dornbirn (Vorarlberg, [MASK])."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q5117131", "sub_label": "Church of San Pedro de los Francos", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Church of San Pedro de los Francos", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "The Church of San Pedro de los Francos (Spanish: Iglesia de San Pedro de los Francos) is a church located on Via la Rua in Calatayud, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q5524479", "sub_label": "Garuhap\u00e9-Mi", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Garuhap\u00e9-Mi", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Garuhap\u00e9-Mi is a village and municipality in Misiones Province in north-eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q224", "obj_label": "Croatia", "sub_uri": "Q3514601", "sub_label": "Zagreb School of Economics and Management", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Zagreb School of Economics and Management", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "The Zagreb School of Economics and Management (Croatian: Zagreba\u010dka \u0161kola ekonomije i managementa, abbreviated as Z\u0160EM) is a private business school located in Zagreb, [MASK]."}, {"sub_surface": "Zagreb School of Economics and Management", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "In 2013, the Zagreb School of Economics and Management became the first business school in [MASK] to receive AACSB accreditation."}, {"sub_surface": "Zagreb School of Economics and Management", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "Z\u0160EM has been voted the best business school in Croatia for five consecutive years, most recently in 2012, and is [MASK]\u2019s largest private institution of higher education."}, {"sub_surface": "Zagreb School of Economics and Management", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "Z\u0160EM has been voted the best business school in [MASK] for five consecutive years, most recently in 2012, and is Croatia\u2019s largest private institution of higher education."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7808511", "sub_label": "Tintina Fault", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Tintina Fault", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Tintina Fault is a large strike-slip fault in western North America, extending from northwestern British Columbia, [MASK] to the U.S. state of central Alaska."}, {"sub_surface": "Tintina Fault", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Tintina Fault is a large strike-slip fault in western North America, extending from northwestern British Columbia, [MASK] to the U.S. state of central Alaska."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q68873", "sub_label": "Henniez", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Henniez", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Henniez is a municipality in the [MASK] canton of Vaud, located in the district of Broye-Vully."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6439991", "sub_label": "Krzesimowo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Krzesimowo", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Krzesimowo [k\u0282\u025b\u0255i\u02c8m\u0254v\u0254] (German: Emmyh\u00fctten) is a village in the administrative district of Gmina S\u0142awoborze, within \u015awidwin County, West Pomeranian Voivodeship, in north-western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q251149", "sub_label": "Saint-Pierre-du-Regard", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Saint-Pierre-du-Regard", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Saint-Pierre-du-Regard is a commune in the Orne department in north-western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q8065495", "sub_label": "Zaliran", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Zaliran", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Zaliran (Persian: \u0632\u0644\u064a\u0631\u0627\u0646, also Romanized as Zal\u012br\u0101n, Zaler\u0101n, and Z\u016bl\u012br\u0101n) is a village in Darmian Rural District, in the Central District of Darmian County, South Khorasan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5869546", "sub_label": "Sonqorabad", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sonqorabad, East Azerbaijan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sonqorabad (Persian: \u0633\u0646\u0642\u0631\u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Sonqor\u0101b\u0101d) is a village in Garmeh-ye Shomali Rural District, Kandovan District, Meyaneh County, East Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Sonqorabad, East Azerbaijan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Sonqorabad ([MASK]: \u0633\u0646\u0642\u0631\u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Sonqor\u0101b\u0101d) is a village in Garmeh-ye Shomali Rural District, Kandovan District, Meyaneh County, East Azerbaijan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q6100445", "sub_label": "Iwakura Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Iwakura Station (Yamaguchi)", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Iwakura Station (\u5ca9\u5009\u99c5 Iwakura-eki) is a train station in Yamaguchi, Yamaguchi Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q473492", "sub_label": "N\u00e9don", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "N\u00e9don", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "N\u00e9don is a commune in the Pas-de-Calais department in the Nord-Pas-de-Calais region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q252", "obj_label": "Indonesia", "sub_uri": "Q4022393", "sub_label": "Cut Mutiah Mosque", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cut Mutiah Mosque", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "Cut Mutiah Mosque (Indonesian Masjid Cut Mutiah also Masjid Cut Meutia) is a mosque in Jakarta, [MASK]."}, {"sub_surface": "Cut Mutiah Mosque", "obj_surface": "Indonesian", "masked_sentence": "Cut Mutiah Mosque ([MASK] Masjid Cut Mutiah also Masjid Cut Meutia) is a mosque in Jakarta, Indonesia."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q637786", "sub_label": "Arcor AG & Co. KG", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Arcor (telecommunications)", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "It is the second-largest provider of fixed phone lines in [MASK] after Deutsche Telekom."}, {"sub_surface": "Arcor (telecommunications)", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "It is one of the few telecommunications companies in [MASK] to operate an ISDN network that is independent of the incumbent provider Deutsche Telekom."}]}
{"obj_uri": "Q114", "obj_label": "Kenya", "sub_uri": "Q6740511", "sub_label": "Makwau", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Makwau", "obj_surface": "Kenya", "masked_sentence": "Makwau is a settlement in [MASK]'s Central Province."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q7447191", "sub_label": "Seki Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Seki Station (Mie)", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Seki Station (\u95a2\u99c5 Seki-eki) is a railway station in Kameyama, Mie Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q55", "obj_label": "Netherlands", "sub_uri": "Q2486957", "sub_label": "Easterein", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Easterein", "obj_surface": "Netherlands", "masked_sentence": "Easterein (Dutch: Oosterend ) is a small village in Littenseradiel in the province of Friesland, the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5577299", "sub_label": "Gogama", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gogama", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Gogama railway station is located in the community of Gogama, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Gogama", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Gogama railway station is located in the community of Gogama, Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q1038647", "sub_label": "Mazda Stadium", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Hiroshima Municipal Stadium", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Hiroshima Municipal Stadium (\u5e83\u5cf6\u5e02\u6c11\u7403\u5834 Hiroshima Shimin Ky\u016bj\u014d), officially called MAZDA Zoom-Zoom Stadium Hiroshima (MAZDA Zoom-Zoom \u30b9\u30bf\u30b8\u30a2\u30e0\u5e83\u5cf6 Matsuda Z\u016bmu-Z\u016bmu Sutajiamu Hiroshima), is a baseball stadium in Minami-ku, Hiroshima, [MASK]."}, {"sub_surface": "Hiroshima Municipal Stadium", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Hiroshima Municipal Stadium (\u5e83\u5cf6\u5e02\u6c11\u7403\u5834 Hiroshima Shimin Ky\u016bj\u014d), officially called MAZDA Zoom-Zoom Stadium Hiroshima (MAZDA Zoom-Zoom \u30b9\u30bf\u30b8\u30a2\u30e0\u5e83\u5cf6 Matsuda Z\u016bmu-Z\u016bmu Sutajiamu Hiroshima), is a baseball stadium in Minami-ku, Hiroshima, [MASK]."}, {"sub_surface": "Hiroshima Municipal Stadium", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "First Hiroshima Municipal Stadium (\u521d\u4ee3\u5e83\u5cf6\u5e02\u6c11\u7403\u5834 Shodai Hiroshima Shimin Ky\u016bj\u014d) was a stadium in Hiroshima, [MASK]."}, {"sub_surface": "Mazda Stadium", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "The stadium is one of only three venues in [MASK], with an American look (an all-grass outfield and infield, with dirt base paths), the others are Kobe Sports Park Baseball Stadium in Kobe and Mazda Stadium in Hiroshima."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5032897", "sub_label": "Canoe Lake", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Canoe Lake (Highland Creek)", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Canoe Lake is a lake in Renfrew County, Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q15262691", "sub_label": "Nowen Hill", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nowen Hill", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Nowen Hill (Irish: Cnoc na nAbhann, meaning \"hill of the rivers\") is a 535-metre (1,755 ft) tall hill in County Cork, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q4356308", "sub_label": "Norrlands nation", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Norrlands nation", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "The nation owns a building complex of 5,500 square metres by the Fyris River in central Uppsala, with the older part from 1889, the facade being designed by [MASK] architect Isak Gustaf Clason."}, {"sub_surface": "Norrlands nation", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "It mainly recruits its members from the province of Norrland, which is the northernmost part of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q7066106", "sub_label": "Nowa Trzcianka", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nowa Trzcianka", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Nowa Trzcianka [\u02c8n\u0254va \u02c8t\u0282t\u0361\u0255a\u014bka] is a village in the administrative district of Gmina Gr\u0119bk\u00f3w, within W\u0119gr\u00f3w County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5297146", "sub_label": "Doon Heritage Village", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Doon Heritage Village", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Doon Heritage Village is a living history museum located in the former Doon village, now part of Kitchener, Ontario, [MASK] which recreates life in rural Waterloo County during the year 1914."}]}
{"obj_uri": "Q889", "obj_label": "Afghanistan", "sub_uri": "Q4849824", "sub_label": "Balahesar", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Balahesar", "obj_surface": "Afghanistan", "masked_sentence": "Balahesar is a village in Samangan Province, in northern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5684048", "sub_label": "Chelleh Khaneh", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Chelleh Khaneh, Sarab", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Chelleh Khaneh ([MASK]: \u0686\u0644\u0647 \u062e\u0627\u0646\u0647, also Romanized as Chelleh Kh\u0101neh) is a village in Aghmiyun Rural District, in the Central District of Sarab County, East Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Chelleh Khaneh, Sarab", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Chelleh Khaneh (Persian: \u0686\u0644\u0647 \u062e\u0627\u0646\u0647, also Romanized as Chelleh Kh\u0101neh) is a village in Aghmiyun Rural District, in the Central District of Sarab County, East Azerbaijan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q801", "obj_label": "Israel", "sub_uri": "Q2903282", "sub_label": "Petroleum Road", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Petroleum Road", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "Even though [MASK] came to control the section of the Tapline through the Golan after the 1967 Six-Day War it permitted its operation to continue."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q1790912", "sub_label": "Ezras Israel Synagogue", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ezras Israel Synagogue", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Ezras Izrael Synagogue, also known as the Wo\u0142y\u0144ska Shul, was a synagogue in \u0141\u00f3d\u017a, [MASK] located at ul."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q254103", "sub_label": "Quri Qala Cave", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Quri Qala Cave", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Quri Qale Cave is a cave located northwest of Ravansar, [MASK], and is one of the longest caves in western Asia."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q3889726", "sub_label": "Iwate-Futsukamachi Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Iwate-Futsukamachi Station", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Iwate-Futsukamachi Station (\u5ca9\u624b\u4e8c\u65e5\u753a\u99c5 Iwate-Futsukamachi-eki) is a railway station on the Kamaishi Line in T\u014dno, Iwate, [MASK], operated by East Japan Railway Company (JR East)."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q16425745", "sub_label": "Tinca", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Tinca", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Tinca (Hungarian: Tenke) is a commune in the south-central part of Bihor County, Transylvania, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q869", "obj_label": "Thailand", "sub_uri": "Q1030152", "sub_label": "Surasak BTS Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Surasak BTS Station", "obj_surface": "Thai", "masked_sentence": "Surasak station ([MASK]: \u0e2a\u0e16\u0e32\u0e19\u0e35\u0e2a\u0e38\u0e23\u0e28\u0e31\u0e01\u0e14\u0e34\u0e4c) is a BTS skytrain station, on the Silom Line in Sathon District, Bangkok, Thailand."}, {"sub_surface": "Surasak BTS Station", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Surasak station (Thai: \u0e2a\u0e16\u0e32\u0e19\u0e35\u0e2a\u0e38\u0e23\u0e28\u0e31\u0e01\u0e14\u0e34\u0e4c) is a BTS skytrain station, on the Silom Line in Sathon District, Bangkok, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q17072367", "sub_label": "Mathukumalli", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mathukumalli", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Mathukumalli, it is a village in Savalyapuram mandal of Guntur district in Andhra Pradesh, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q774", "obj_label": "Guatemala", "sub_uri": "Q611941", "sub_label": "Granados, Baja Verapaz", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Granados, Baja Verapaz", "obj_surface": "Guatemala", "masked_sentence": "Granados is a municipality in the Baja Verapaz department of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q212", "obj_label": "Ukraine", "sub_uri": "Q1344617", "sub_label": "Chilia branch", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Chilia branch", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "It gave its name to the Chilia branch of the Danube, which separates it from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q811", "obj_label": "Nicaragua", "sub_uri": "Q613424", "sub_label": "Masaya Volcano", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Masaya Volcano", "obj_surface": "Nicaragua", "masked_sentence": "It is [MASK]'s first and largest National Park, and one of 78 protected areas of Nicaragua."}, {"sub_surface": "Masaya Volcano", "obj_surface": "Nicaragua", "masked_sentence": "Masaya is a caldera located in the department of Masaya, 20 km south of Managua, [MASK]."}, {"sub_surface": "Masaya Volcano", "obj_surface": "Nicaragua", "masked_sentence": "It is Nicaragua's first and largest National Park, and one of 78 protected areas of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q173763", "sub_label": "San Ricardo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "San Ricardo", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "San Ricardo is a fifth class municipality in the province of Southern Leyte, [MASK]."}, {"sub_surface": "San Ricardo", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "San Ricardo is a fifth class municipality in the province of Southern Leyte, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6950860", "sub_label": "M\u0105kolno, Lower Silesian Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "M\u0105kolno, Lower Silesian Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "M\u0105kolno [m\u0254\u014b\u02c8k\u0254ln\u0254] (German: Maifritzdorf) is a village in the administrative district of Gmina Z\u0142oty Stok, within Z\u0105bkowice \u015al\u0105skie County, Lower Silesian Voivodeship, in south-western [MASK], close to the Czech border."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q6425761", "sub_label": "Kogan Creek Power Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kogan Creek Power Station", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "CS Energy was awarded A$32 million in 2010 to help construct [MASK]'s first large-scale solar thermal project at Kogan Creek Power Station."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q4687875", "sub_label": "\u0218asa River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u0218asa River (Bega)", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The \u0218asa River is a tributary of the Bega Poieni River in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1104119", "sub_label": "Contign\u00e9", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Contign\u00e9", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Contign\u00e9 is a commune in the Maine-et-Loire department in western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q863064", "sub_label": "Meslay", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Meslay, Calvados", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Meslay is a commune in the Calvados department in the Basse-Normandie region in northwestern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q881", "obj_label": "Vietnam", "sub_uri": "Q619905", "sub_label": "Bien Hoa Air Base", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bien Hoa", "obj_surface": "Vietnamese", "masked_sentence": "Vinacafe (or Vinacaf\u00e9 Bien Hoa JSC) is a [MASK] company involved in the production, processing and distribution of coffee and instant cereal mix."}, {"sub_surface": "Bien Hoa", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "The B\u00ecnh An Cemetery (Vietnamese: Ngh\u0129a trang Qu\u00e2n \u0110\u1ed9i B\u00ecnh An) (formerly the Bien Hoa Military Cemetery (Vietnamese: Ngh\u0129a trang Qu\u00e2n \u0110\u1ed9i Bi\u00ean H\u00f2a)) is a cemetery in D\u0129 An, B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bien Hoa", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "Electricity produced here supplied the central region of [MASK] but was unable to reach the large industrial centres in Saigon and Bien Hoa, which had to rely on oil for electricity generation."}, {"sub_surface": "Bien Hoa", "obj_surface": "Vi\u00eat Nam", "masked_sentence": "He was born in Paris, and was killed in the line of duty close to Lagnia Bien Hoa ([MASK])."}, {"sub_surface": "Bien Hoa Air Base", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "Bien Hoa Air Base is a [MASK] People's Air Force (Kh\u00f4ng qu\u00e2n Nh\u00e2n d\u00e2n Vi\u1ec7t Nam) military airfield located in South-Central southern Vietnam about 25 kilometres (16 mi) from Saigon near the city of Bi\u00ean H\u00f2a within \u0110\u1ed3ng Nai Province."}, {"sub_surface": "Bien Hoa Air Base", "obj_surface": "Vi\u1ec7t Nam", "masked_sentence": "Bien Hoa Air Base is a Vietnam People's Air Force (Kh\u00f4ng qu\u00e2n Nh\u00e2n d\u00e2n [MASK]) military airfield located in South-Central southern Vietnam about 25 kilometres (16 mi) from Saigon near the city of Bi\u00ean H\u00f2a within \u0110\u1ed3ng Nai Province."}, {"sub_surface": "Bien Hoa Air Base", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "Bien Hoa Air Base is a Vietnam People's Air Force (Kh\u00f4ng qu\u00e2n Nh\u00e2n d\u00e2n Vi\u1ec7t Nam) military airfield located in South-Central southern [MASK] about 25 kilometres (16 mi) from Saigon near the city of Bi\u00ean H\u00f2a within \u0110\u1ed3ng Nai Province."}, {"sub_surface": "Bien Hoa Air Base", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "During the [MASK] Wars (1955\u201375), the base was used by the Republic of Vietnam Air Force (VNAF)."}, {"sub_surface": "Bien Hoa Air Base", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "Bien Hoa Air Base is a [MASK] People's Air Force (Kh\u00f4ng qu\u00e2n Nh\u00e2n d\u00e2n Vi\u1ec7t Nam) military airfield located in South-Central southern Vietnam about 25 kilometres (16 mi) from Saigon near the city of Bi\u00ean H\u00f2a within \u0110\u1ed3ng Nai Province."}, {"sub_surface": "Bien Hoa Air Base", "obj_surface": "Vi\u1ec7t Nam", "masked_sentence": "Bien Hoa Air Base is a Vietnam People's Air Force (Kh\u00f4ng qu\u00e2n Nh\u00e2n d\u00e2n [MASK]) military airfield located in South-Central southern Vietnam about 25 kilometres (16 mi) from Saigon near the city of Bi\u00ean H\u00f2a within \u0110\u1ed3ng Nai Province."}, {"sub_surface": "Bien Hoa Air Base", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "Bien Hoa Air Base is a Vietnam People's Air Force (Kh\u00f4ng qu\u00e2n Nh\u00e2n d\u00e2n Vi\u1ec7t Nam) military airfield located in South-Central southern [MASK] about 25 kilometres (16 mi) from Saigon near the city of Bi\u00ean H\u00f2a within \u0110\u1ed3ng Nai Province."}, {"sub_surface": "Bien Hoa", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "Pham was born in Bien Hoa, [MASK], in 1985."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q685755", "sub_label": "Ru\u0161ka ko\u010da", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ru\u0161ka ko\u010da", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Ru\u0161ka ko\u010da or Tinetov dom pri Arehu (1246) is a mountain hut on Pohorje, [MASK], built by locals in 1907."}]}
{"obj_uri": "Q219", "obj_label": "Bulgaria", "sub_uri": "Q2460882", "sub_label": "Lipen", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Lipen", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Lipen is a village in Montana Municipality, Montana Province, northwestern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q3442987", "sub_label": "Russlirundh\u00f8e", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Russlirundh\u00f8e", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Russlirundh\u00f8e is a mountain of Oppland, in southern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q6453967", "sub_label": "K\u00f6rmenlik", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "K\u00f6rmenlik", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "K\u00f6rmenlik is a village in \u00c7aml\u0131yayla district of Mersin Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q869", "obj_label": "Thailand", "sub_uri": "Q6417886", "sub_label": "Pattani F.C.", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Pattani F.C.", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Pattani Football Club (Thai \u0e2a\u0e42\u0e21\u0e2a\u0e23\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e08\u0e31\u0e07\u0e2b\u0e27\u0e31\u0e14\u0e1b\u0e31\u0e15\u0e15\u0e32\u0e19\u0e35 ) is a [MASK] semi professional football club based in Pattani Province."}, {"sub_surface": "Pattani FC", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "David Davidson (born November 17, 1986) is a Ghanaian footballer currently playing for Pattani FC in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q865", "obj_label": "Taiwan", "sub_uri": "Q669566", "sub_label": "Douliu", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Douliou City", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "He lived for a time in Douliou City, [MASK] (the setting for his first novel) during the late 1980s and travelled extensively in mainland China and Asia."}, {"sub_surface": "Douliou", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "The Douliou Baseball Stadium (Chinese: \u6597\u516d\u68d2\u7403\u5834; pinyin: D\u00f2uli\u00f9 B\u00e0ngqi\u00fa Ch\u01ceng) is a baseball stadium in Douliu City, Yunlin County, [MASK]."}, {"sub_surface": "Douliu City", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "The Douliou Baseball Stadium (Chinese: \u6597\u516d\u68d2\u7403\u5834; pinyin: D\u00f2uli\u00f9 B\u00e0ngqi\u00fa Ch\u01ceng) is a baseball stadium in Douliu City, Yunlin County, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q7009990", "sub_label": "New Mapoon", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "New Mapoon", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Seisia /\u02c8se\u026a\u0283\u0259/ is an area north of New Mapoon and west of Bamaga at the tip of Cape York Peninsula in Queensland, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q198663", "sub_label": "Olari", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Olari, Espoo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Olari (Finnish) or Olars (Swedish) is a district of the city of Espoo, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7148341", "sub_label": "Pattee Island", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Pattee Island", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Pattee Island is an uninhabited island in Qikiqtaaluk Region, Nunavut, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1727049", "sub_label": "canton of Saillagouse", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Canton of Saillagouse", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Canton of Saillagouse is a [MASK] former canton of the Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales department, in the Languedoc-Roussillon region."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q4795386", "sub_label": "Arnot railway station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Arnot railway station", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Arnot Railway Station is a flag stop railway station in Arnot, Manitoba, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q4662974", "sub_label": "Ab Ghar", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ab Ghar", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Ab Ghar (Persian: \u0627\u0628\u063a\u0627\u0631, also Romanized as \u0100b Gh\u0101r; also known as \u0100b Q\u0101r) is a village in Pian Rural District, in the Central District of Izeh County, Khuzestan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Ab Ghar", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Ab Ghar ([MASK]: \u0627\u0628\u063a\u0627\u0631, also Romanized as \u0100b Gh\u0101r; also known as \u0100b Q\u0101r) is a village in Pian Rural District, in the Central District of Izeh County, Khuzestan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q8054663", "sub_label": "Yokoma Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Yokoma Station", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Yokoma Station (\u6a2a\u9593\u99c5 Yokoma-eki) is a JR East railway station located in Hachimantai, Iwate Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q14935232", "sub_label": "Moorooduc railway station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Moorooduc railway station", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Moorooduc railway station is located on Two Bays Road, Mount Eliza, Victoria, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q211", "obj_label": "Latvia", "sub_uri": "Q1357342", "sub_label": "New Era Party", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "New Era Party", "obj_surface": "Latvia", "masked_sentence": "Kalv\u012btis at first led a coalition government consisting of his own People's Party, the New Era Party, the Union of Greens and Farmers and the [MASK]'s First Party."}, {"sub_surface": "New Era Party", "obj_surface": "Latvia", "masked_sentence": "He was a presidential candidate in the 2007 Latvian presidential election, nominated by Harmony Centre and supported by the New Era Party and the political alliance For Human Rights in a United [MASK]."}, {"sub_surface": "New Era Party", "obj_surface": "Latvia", "masked_sentence": "The New Era Party (Latvian: Jaunais laiks, JL) was a centre-right political party in [MASK]."}, {"sub_surface": "New Era Party", "obj_surface": "Latvia", "masked_sentence": "The New Era Party (Latvian: Jaunais laiks, JL) was a centre-right political party in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q4931206", "sub_label": "Boa Vista River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Boa Vista River", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "The Boa Vista River is a river of Paran\u00e1 state in southern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q5363491", "sub_label": "Elizabeth Seton School", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Elizabeth Seton School", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Elizabeth Seton School is a private school in BF Resort, Las Pi\u0148as City and in Anabu 2-D, Imus City, Cavite, The [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q2400213", "sub_label": "Gmina Ciel\u0105dz", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gmina Ciel\u0105dz", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Gmina Ciel\u0105dz is a rural gmina (administrative district) in Rawa County, \u0141\u00f3d\u017a Voivodeship, in central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q427918", "sub_label": "Shey", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Shey", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The Shey Monastery or Gompa and the Shey Palace complex are structures located on a hillock in Shey, 15 kilometres (9.3 mi) to the south of Leh in Ladakh, northern [MASK] on the Leh-Manali road."}, {"sub_surface": "Shey", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The Druk White Lotus School is located in Shey, Ladakh, in northern [MASK], and is known locally as the Druk Padma Karpo School."}, {"sub_surface": "Shey", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Shey is a village in the Leh district of Jammu and Kashmir, [MASK]."}, {"sub_surface": "Shey", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Shey is a village in the Leh district of Jammu and Kashmir, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q7908359", "sub_label": "Vadugankuthagai", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Vadugankuthagai", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Vadugankuthagai is a revenue village under Alathur, Thanjavur panchyath in the Pattukkottai taluk of Thanjavur district, Tamil Nadu, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q8726", "sub_label": "Klipphausen", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Klipphausen", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Klipphausen is a municipality in the district of Mei\u00dfen, in Saxony, [MASK]."}, {"sub_surface": "Klipphausen", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Klipphausen is a municipality in the district of Mei\u00dfen, in Saxony, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1438540", "sub_label": "Latill\u00e9", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Latill\u00e9", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Latill\u00e9 is a commune in the Vienne department in the Poitou-Charentes region in western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q4906475", "sub_label": "Big Stony Petrel Island", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Big Stony Petrel Island", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Big Stony Petrel Island is an island game reserve with an area of 7.2 ha, in south-eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3912597", "sub_label": "Sachs Harbour (David Nasogaluak Jr. Saaryuaq) Airport", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sachs Harbour (David Nasogaluak Jr. Saaryuaq) Airport", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Sachs Harbour (David Nasogaluak Jr. Saaryuaq) Airport (IATA: YSY, ICAO: CYSY) is located at Sachs Harbour, Northwest Territories, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q990058", "sub_label": "\u014ctagiri Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u014ctagiri Station", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "\u014ctagiri Station (\u5927\u7530\u5207\u99c5 \u014ctagiri-eki) is a railway station in Komagane, Nagano Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q717", "obj_label": "Venezuela", "sub_uri": "Q7141462", "sub_label": "Par\u00fa River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Par\u00fa River", "obj_surface": "Venezuela", "masked_sentence": "Par\u00fa River is a river of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1033", "obj_label": "Nigeria", "sub_uri": "Q18343922", "sub_label": "Potiskum Airstrip", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Potiskum Airstrip", "obj_surface": "Nigeria", "masked_sentence": "Potiskum Airport is an airstrip serving Potiskum in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q7107921", "sub_label": "Ostr\u00f3w, Kozienice County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ostr\u00f3w, Kozienice County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Ostr\u00f3w [\u02c8\u0254struf] is a village in the administrative district of Gmina Magnuszew, within Kozienice County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q7203139", "sub_label": "Playa Chachalacas", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Playa Chachalacas", "obj_surface": "Mexican", "masked_sentence": "Playa Chachalacas is a small, [MASK] beach town located 50 km (31 mi) north of the port of Veracruz."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q2992908", "sub_label": "Conf\u00e9rence des Pr\u00e9sidents d'Universit\u00e9", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Conf\u00e9rence des Pr\u00e9sidents d'Universit\u00e9", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "The Conf\u00e9rence des Pr\u00e9sidents d'Universit\u00e9 (CPU) is an organization of university presidents in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5808656", "sub_label": "Juyik", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Juyik", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Juyik ([MASK]: \u062c\u0648\u0626\u064a\u06a9, also Romanized as J\u016by\u012bk; also known as J\u016by\u012bg) is a village in Bahu Kalat Rural District, Dashtiari District, Chabahar County, Sistan and Baluchestan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Juyik", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Juyik (Persian: \u062c\u0648\u0626\u064a\u06a9, also Romanized as J\u016by\u012bk; also known as J\u016by\u012bg) is a village in Bahu Kalat Rural District, Dashtiari District, Chabahar County, Sistan and Baluchestan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q2162103", "sub_label": "Mlin\u0161e", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mlin\u0161e", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Mlin\u0161e ([\u02c8mli\u02d0n\u0283\u025b]; in older sources also Mlin\u0161\u010de, German: Mlinsche) is a village in the Municipality of Zagorje ob Savi in central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q4818251", "sub_label": "Atter Shisha", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Atter Shisha", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Atter Shisha is a village in the Mansehra District, Khyber Pakhtunkhwa province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q6771811", "sub_label": "Marlfield GAA", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Marlfield GAA", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Marlfield GAA is a Gaelic Athletic Association Hurling club located in Marlfield, County Tipperary in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q191", "obj_label": "Estonia", "sub_uri": "Q11214102", "sub_label": "T\u00f5rma", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "T\u00f5rma, Rapla County", "obj_surface": "Estonia", "masked_sentence": "T\u00f5rma is a village in Rapla Parish, Rapla County in northwestern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q6479604", "sub_label": "Lakhoshk, Chaharmahal and Bakhtiari", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Lakhoshk, Chaharmahal and Bakhtiari", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Lakhoshk ([MASK]: \u0644\u0627\u062e\u0634\u0643, also Romanized as L\u0101khoshk) is a village in Dinaran Rural District, in the Central District of Ardal County, Chaharmahal and Bakhtiari Province, Iran."}, {"sub_surface": "Lakhoshk, Chaharmahal and Bakhtiari", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Lakhoshk (Persian: \u0644\u0627\u062e\u0634\u0643, also Romanized as L\u0101khoshk) is a village in Dinaran Rural District, in the Central District of Ardal County, Chaharmahal and Bakhtiari Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q7236909", "sub_label": "Powierz", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Powierz", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Powierz [\u02c8p\u0254vj\u025b\u0282] is a village in the administrative district of Gmina Janowiec Ko\u015bcielny, within Nidzica County, Warmian-Masurian Voivodeship, in northern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q7785297", "sub_label": "Thirukkuvalai", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Thirukkuvalai", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Brahmapureeswarar Temple or Tiurkolili is a Hindu temple dedicated to Lord Shiva located in Thirukkuvalai in Nagapattinam district of Tamil Nadu, [MASK]."}, {"sub_surface": "Thirukkuvalai", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Thirukkuvalai is a village in Tamil Nadu, [MASK]."}, {"sub_surface": "Thirukkuvalai", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Thirukkuvalai is a village in Tamil Nadu, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5857943", "sub_label": "Sarab-e Nilufar", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sarab-e Nilufar", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sarab-e Nilufar (Persian: \u0633\u0631\u0627\u0628 \u0646\u064a\u0644\u0648\u0641\u0631, also Romanized as Sar\u0101b-e N\u012bl\u016bfar and Sar\u0101b N\u012bl\u016bfar) is a village in Baladarband Rural District, in the Central District of Kermanshah County, Kermanshah Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Sarab-e Nilufar", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Sarab-e Nilufar ([MASK]: \u0633\u0631\u0627\u0628 \u0646\u064a\u0644\u0648\u0641\u0631, also Romanized as Sar\u0101b-e N\u012bl\u016bfar and Sar\u0101b N\u012bl\u016bfar) is a village in Baladarband Rural District, in the Central District of Kermanshah County, Kermanshah Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q5902541", "sub_label": "Horait River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Horait River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Horait River is a tributary of the Suceava River in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q538037", "sub_label": "Trudering-Riem", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Trudering-Riem", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Trudering is a district of the Trudering-Riem borough of Munich, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q2064145", "sub_label": "Lagoinha do Piau\u00ed", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Lagoinha do Piau\u00ed", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Lagoinha do Piau\u00ed is a municipality in the state of Piau\u00ed in the Northeast region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q916", "obj_label": "Angola", "sub_uri": "Q172365", "sub_label": "San people", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bushman", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The Bushman Poison is a poisonous succulent endemic to the mostly dry regions of northern Namibia and southern [MASK]."}, {"sub_surface": "San people", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The San people (or Saan), also known as Bushmen or Basarwa, are members of various indigenous hunter-gatherer people of Southern Africa, whose territories span Botswana, Namibia, [MASK], Zambia, Zimbabwe, Lesotho and South Africa."}, {"sub_surface": "San people", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "There is a significant linguistic difference between the northern people living between the Okavango River in Botswana and Etosha National Park in northwestern Namibia, extending up into southern [MASK]; the central people of most of Namibia and Botswana, extending into Zambia and Zimbabwe; and the southern people in the central Kalahari towards the Molopo River, who are the last remnant of the previously extensive indigenous San of South Africa."}, {"sub_surface": "San people", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The San people (or Saan), also known as Bushmen or Basarwa, are members of various indigenous hunter-gatherer people of Southern Africa, whose territories span Botswana, Namibia, [MASK], Zambia, Zimbabwe, Lesotho and South Africa."}, {"sub_surface": "Bushmen", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The San people (or Saan), also known as Bushmen or Basarwa, are members of various indigenous hunter-gatherer people of Southern Africa, whose territories span Botswana, Namibia, [MASK], Zambia, Zimbabwe, Lesotho and South Africa."}, {"sub_surface": "Basarwa", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The San people (or Saan), also known as Bushmen or Basarwa, are members of various indigenous hunter-gatherer people of Southern Africa, whose territories span Botswana, Namibia, [MASK], Zambia, Zimbabwe, Lesotho and South Africa."}, {"sub_surface": "Bushmen", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The Kwisi are a seashore-fishing and hunter-gatherer people of southwest [MASK] that physically seem to be a remnant of an indigenous population\u2014along with the Kwadi, the Cimba, and the Damara\u2014that are unlike either the San (Bushmen) or the Bantu."}, {"sub_surface": "San people", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The \u01c3Kung, also spelled \u01c3Xun, are a San people living in the Kalahari Desert in Namibia, Botswana and in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q2033743", "sub_label": "Garzewo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Garzewo", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Garzewo [\u0261a\u02c8\u0290\u025bv\u0254] is a village in the administrative district of Gmina \u015awi\u0105tki, within Olsztyn County, Warmian-Masurian Voivodeship, in northern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q615244", "sub_label": "Ituzaing\u00f3", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ituzaing\u00f3, Buenos Aires", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Ituzaing\u00f3 is the capital of the Ituzaing\u00f3 Partido in the Greater Buenos Aires metropolitan area, [MASK], west of Buenos Aires."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q6344002", "sub_label": "Kabbinale", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kabbinale", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Kabbinale, a village at the foot hills of the Western Ghats (Sahyadri) Agumbe range, is situated in Karkala taluk of the Udupi district of Karnataka state, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q419", "obj_label": "Peru", "sub_uri": "Q2703291", "sub_label": "Yanaca District", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Yanaca District", "obj_surface": "Peru", "masked_sentence": "Yanaca District is one of the seventeen districts of the province Aymaraes in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q13564492", "sub_label": "Kodassery", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kodassery", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Kodassery is a village in Thrissur district in the state of Kerala, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q2187775", "sub_label": "Socka", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Socka", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Socka ([\u02c8so\u02d0tska]; German: Ein\u00f6dt) is a settlement in the Municipality of Vojnik in eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q224", "obj_label": "Croatia", "sub_uri": "Q4685614", "sub_label": "Adriatic Bridge", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Adriatic Bridge", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "Adriatic Bridge (Croatian: Jadranski most) is a six-lane road and tram bridge over the Sava River in Zagreb, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q1769840", "sub_label": "Marracos", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Marracos", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Marracos is a municipality located in the province of Zaragoza, Aragon, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q889", "obj_label": "Afghanistan", "sub_uri": "Q6401428", "sub_label": "Kheyrabad, Balkh", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kheyrabad, Balkh", "obj_surface": "Afghanistan", "masked_sentence": "Kheyrabad, Balkh is a village in Balkh Province in northern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q1055482", "sub_label": "Ceromin", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ceromin", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Ceromin [t\u0361s\u025b\u02c8r\u0254min] (German Zeromin) is a settlement in the administrative district of Gmina Czarna D\u0105br\u00f3wka, within Byt\u00f3w County, Pomeranian Voivodeship, in northern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q373969", "sub_label": "Sauternes", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sauternes, Gironde", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Sauternes is a commune in the Gironde department in Aquitaine in southwestern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q7185391", "sub_label": "1940 Philippine National Assembly special elections", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Philippine special election, 1940", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Special National Assembly elections and local elections were held in the [MASK] on December 10, 1940 for the four vacant seats in the National Assembly and for local positions in the provinces, municipalities and cities."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q19462836", "sub_label": "Kohat", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kohat (Urban-VI)", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Kohat (Urban-VI) is an administrative unit known as \u201cUnion Council\u201d of Kohat District in the Khyber Pakhtunkhwa province of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q502842", "sub_label": "Halmstad University College", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Halmstad University", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Halmstad University or Halmstad University College (Swedish: H\u00f6gskolan i Halmstad) (HH) is a University college (Swedish: h\u00f6gskola) in Halmstad, [MASK]."}, {"sub_surface": "Halmstad University", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Halmstad University or Halmstad University College (Swedish: H\u00f6gskolan i Halmstad) (HH) is a University college (Swedish: h\u00f6gskola) in Halmstad, [MASK]."}, {"sub_surface": "Halmstad University", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Halmstad University or Halmstad University College (Swedish: H\u00f6gskolan i Halmstad) (HH) is a University college (Swedish: h\u00f6gskola) in Halmstad, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q739", "obj_label": "Colombia", "sub_uri": "Q1322374", "sub_label": "El Cara\u00f1o Airport", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "El Cara\u00f1o Airport", "obj_surface": "Colombia", "masked_sentence": "El Cara\u00f1o Airport (IATA: UIB, ICAO: SKUI) is an airport in Quibd\u00f3, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q681581", "sub_label": "Feldkirch\u2013Buchs railway", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Feldkirch\u2013Buchs railway", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "The Feldkirch\u2013Buchs railway is an electrified single track railway line that links Austria and [MASK] passing through Liechtenstein."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q4949280", "sub_label": "Boucher Institute of Naturopathic Medicine", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Boucher Institute of Naturopathic Medicine", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Boucher Institute of Naturopathic Medicine (BINM) is a naturopathic medical school located in New Westminster, British Columbia, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q227", "obj_label": "Azerbaijan", "sub_uri": "Q8069958", "sub_label": "Zeyn\u0259ko", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Zeyn\u0259ko", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Zeyn\u0259ko is a village in the municipality of Bobla in the Lerik Rayon of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q7108009", "sub_label": "Osuch\u00f3w, Zwole\u0144 County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Osuch\u00f3w, Zwole\u0144 County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Osuch\u00f3w [\u0254\u02c8suxuf] is a village in the administrative district of Gmina Kazan\u00f3w, within Zwole\u0144 County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q7587889", "sub_label": "St. Erc's Hermitage", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "St. Erc's Hermitage", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "St. Erc's Hermitage is a ruin in the grounds of Slane Castle, between the Church of [MASK] church and the Boyne."}]}
{"obj_uri": "Q869", "obj_label": "Thailand", "sub_uri": "Q6673163", "sub_label": "Naresuan University Hospital", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Naresuan University Hospital", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Naresuan University Hospital is a primary teaching hospital of the Faculty of Medicine Naresuan University, located on the campus of Naresuan University in Phitsanulok, [MASK]."}, {"sub_surface": "Naresuan University Hospital", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "The hospital is designed as the super tertiary care medical center in the lower northern region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q177690", "sub_label": "Perth County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Avon River is a river in Perth County, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Mitchell is a community in the municipality of West Perth, part of Perth County, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Shakespeare is a village and designated place within the municipality of Perth East in Perth County, Ontario, [MASK] with a population of 750 in 2006."}, {"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Monkton is a village in Perth County, Ontario, [MASK], located at the intersection of County Roads 55 and 23."}, {"sub_surface": "Perth County", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He was a contractor, building roads in Perth County and also railroads in [MASK] and the United States."}, {"sub_surface": "Perth County", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "In 1854, he was elected to the 5th Parliament of the Province of [MASK] representing Perth County; he originally described himself as an independent Reformer, but tended to support the Liberal-Conservative party once elected."}, {"sub_surface": "Perth County", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "In 1862, he ran unsuccessfully against Thomas Mayne Daly in a by-election in Perth County; in 1863, he defeated Daly and represented Perth in the 8th Parliament of the Province of [MASK]."}, {"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Newry, formerly Newry Station, is a community in Perth County, Ontario, [MASK] located on the intersection of County Roads 72 and 164."}, {"sub_surface": "Perth County", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Teviotdale is a community which lies on the border between Perth County and Wellington County, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Trowbridge is a community in Perth County, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Atwood is a small town located in Perth County, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Amulree is a community in the Township of Perth East, Perth County, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Brunner is a community in the Township of Perth East, Perth County, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Perth County", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Avonbank is a community on the Avon River in the township of Perth South, Perth County in Southwestern Ontario Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Wallace is a community in Perth County, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Township of Perth East is a municipality located in Perth County, Ontario, [MASK] and situated north of Stratford."}, {"sub_surface": "Perth County", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "West Perth is a municipality in Ontario, [MASK], situated in Western Perth County, just west of the city of Stratford."}, {"sub_surface": "Perth County", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Maitland River is a river in Huron County, Perth County and Wellington County in Southwestern Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Perth County", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Stratford is a city on the Avon River in Perth County in southwestern Ontario, [MASK], with a population of 30,886 as of 2011."}, {"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "This is a list of historic places in Perth County, Ontario, containing heritage sites listed on the [MASK] Register of Historic Places (CRHP), all of which are designated as historic places either locally, provincially, territorially, nationally, or by more than one level of government."}, {"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Carthage is a community in the Township of Perth East, Perth County, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Perth County, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Donegal is a small community located in the township of North Perth, Perth County, Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7023414", "sub_label": "Ni'iinlii'njik (Fishing Branch) Territorial Park", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ni'iinlii'njik (Fishing Branch) Territorial Park", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Ni'iinlii'njik (Fishing Branch) Territorial Park is a territorial park located in Yukon, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q281387", "sub_label": "Roches-Douvres Light", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Roches-Douvres Light", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Roches-Douvres Light is an active lighthouse in C\u00f4tes-d'Armor, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q837", "obj_label": "Nepal", "sub_uri": "Q4794418", "sub_label": "Arnaha, Sagarmatha", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Arnaha, Sagarmatha", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "Arnaha is a village development committee in Saptari District in the Sagarmatha Zone of south-eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q7899130", "sub_label": "Uppland Runic Inscription 824", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Uppland Runic Inscription 824", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Uppland Runic Inscription 824 is the Rundata catalog number for a Viking Age memorial runestone located at Holms, which is about eight kilometers east of \u00d6rsundsbro, Uppsala County, [MASK], and in the historic province of Uppland."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q15263165", "sub_label": "O'Donovan Rossa (Skibbereen) GAA", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "O'Donovan Rossa (Skibbereen) GAA", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "O'Donovan Rossa or Skibbereen is a Gaelic football and hurling club based in Skibbereen, County Cork, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q220023", "sub_label": "Buenos Aires Zoo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Buenos Aires Zoo", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "The Buenos Aires Zoo is an 45-acre (18 ha) zoo in the Palermo district of Buenos Aires, [MASK]."}, {"sub_surface": "Buenos Aires Zoo", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "The Buenos Aires Zoo is an 45-acre (18 ha) zoo in the Palermo district of Buenos Aires, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6887919", "sub_label": "Moczyd\u0142o, Masovian Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Moczyd\u0142o, Masovian Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Moczyd\u0142o [m\u0254\u02c8t\u0361\u0282\u0268dw\u0254] is a village in the administrative district of Gmina Jedli\u0144sk, within Radom County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q863", "obj_label": "Tajikistan", "sub_uri": "Q6443073", "sub_label": "Kulkand", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kulkand", "obj_surface": "Tajikistan", "masked_sentence": "Kulkand is a town and jamoat in northern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1169574", "sub_label": "Villiersfaux", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Villiersfaux", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Villiersfaux is a commune in the Loir-et-Cher department in central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q5753574", "sub_label": "Szaci\u0142y, Mo\u0144ki County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Szaci\u0142y, Mo\u0144ki County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Szaci\u0142y [\u0282a\u02c8t\u0361\u0255iw\u0268] is a village in the administrative district of Gmina Ja\u015bwi\u0142y, within Mo\u0144ki County, Podlaskie Voivodeship, in north-eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q2397911", "sub_label": "list of Argentine football teams", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "List of football clubs in Argentina", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "There are two national divisions in [MASK] (Primera Division and Primera B Nacional)."}, {"sub_surface": "List of football clubs in Argentina", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "This is a non-exhaustive list of football clubs in [MASK], which is ordered according to the division they currently play in."}]}
{"obj_uri": "Q833", "obj_label": "Malaysia", "sub_uri": "Q1569604", "sub_label": "Malaysian Institute of Microelectronic Systems", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "MIMOS", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "With the Intellectual Property (IP) that MIMOS has generated, it also aims to reposition [MASK]'s indigenous industries to play in niche markets globally."}, {"sub_surface": "MIMOS", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "With the Intellectual Property (IP) that MIMOS has generated, it also aims to reposition [MASK]'s indigenous industries to play in niche markets globally."}, {"sub_surface": "MIMOS Berhad", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "MIMOS Berhad (or MIMOS) is [MASK]'s national R&D centre in ICT under purview of the Malaysian Ministry of Science, Technology and Innovation (MOSTI)."}, {"sub_surface": "MIMOS Berhad", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "MIMOS Berhad (or MIMOS) is [MASK]'s national R&D centre in ICT under purview of the Malaysian Ministry of Science, Technology and Innovation (MOSTI)."}, {"sub_surface": "MIMOS", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "Its aim is to help move [MASK]'s ICT industry higher up the value chain and shift the economic needle."}, {"sub_surface": "MIMOS", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "MIMOS Berhad (or MIMOS) is [MASK]'s national R&D centre in ICT under purview of the Malaysian Ministry of Science, Technology and Innovation (MOSTI)."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q5064696", "sub_label": "Corunca", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Corunca", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Corunca (Hungarian: Koronka, : [koronk\u0252]) is a commune in Mure\u015f County, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q6746779", "sub_label": "Manak", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Manak", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Manak is a town in the Punjab province of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q720737", "sub_label": "Sindri", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sindri", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "FCI Aravali Gypsum & Minerals India Ltd. is a public sector enterprise in [MASK] operating in the field of mining operations since 1952, supplying mineral Gypsum to Sindri Fertilizer Plant to meet requirement of raw material for the manufacture of Ammonium Sulphate."}, {"sub_surface": "Sindri", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Following PSUs & Co-operative have shown interest in the revival of some Units of the Company: a. Talcher Unit: GAIL + RCF + CIL (GAIL: Gas Authority of [MASK] Ltd, RCF: Rashtriya Chemicals & Fertilizers, CIL: Coal India) b. Ramagundam Unit: NFL + EIL (NFL: National Fertilizers, EIL: Engineers India) c. Sindri Unit: SAIL + NFL (SAIL: Steel Authority of India, NFL: National Fertilizers) Considering the above, ECOS in their 3rd meeting held on 4.8.2010 recommended permitting revival by these PSUs & Co- operative on nomination basis at reserve values of the bid parameters of the \u2018revenue sharing\u2019 model, subject to approval of CCEA.FCIL & DOF are in the process of finalizing a Draft Rehabilitation Scheme (DRS) with the assistance of the Project Advisor, M/s sought on the DRS."}, {"sub_surface": "Sindri", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Following PSUs & Co-operative have shown interest in the revival of some Units of the Company: a. Talcher Unit: GAIL + RCF + CIL (GAIL: Gas Authority of India Ltd, RCF: Rashtriya Chemicals & Fertilizers, CIL: Coal India) b. Ramagundam Unit: NFL + EIL (NFL: National Fertilizers, EIL: Engineers India) c. Sindri Unit: SAIL + NFL (SAIL: Steel Authority of [MASK], NFL: National Fertilizers) Considering the above, ECOS in their 3rd meeting held on 4.8.2010 recommended permitting revival by these PSUs & Co- operative on nomination basis at reserve values of the bid parameters of the \u2018revenue sharing\u2019 model, subject to approval of CCEA.FCIL & DOF are in the process of finalizing a Draft Rehabilitation Scheme (DRS) with the assistance of the Project Advisor, M/s sought on the DRS."}, {"sub_surface": "Sindri", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "BIT Sindri (formerly known as Bihar Institute of Technology, Sindri but now Birsa Institute of Technology, Sindri) is a Government engineering college in Jharkhand, [MASK]."}, {"sub_surface": "Sindri", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "BIT Sindri (formerly known as Bihar Institute of Technology, Sindri but now Birsa Institute of Technology, Sindri) is a Government engineering college in Jharkhand, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q624550", "sub_label": "Driftsethe", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Driftsethe", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Driftsethe is a village and a former municipality in the district of Cuxhaven, in Lower Saxony, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q7107908", "sub_label": "Ostr\u00f3w, Busko County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ostr\u00f3w, Busko County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Ostr\u00f3w [\u02c8\u0254struf] is a village in the administrative district of Gmina Wi\u015blica, within Busko County, \u015awi\u0119tokrzyskie Voivodeship, in south-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1029", "obj_label": "Mozambique", "sub_uri": "Q3492539", "sub_label": "Manjacaze", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Manjacaze", "obj_surface": "Mozambique", "masked_sentence": "Paulina \"Poulli\" Chiziane (born 4 June 1955, Manjacaze, southern province of Gaza, [MASK]) is an author of novels and short stories in the Portuguese language."}, {"sub_surface": "Manjacaze", "obj_surface": "Mozambique", "masked_sentence": "Born in Manjacaze, Gaza Province, [MASK], Monjane's abnormal growth, attributed to an overactive pituitary gland, started soon after birth."}, {"sub_surface": "Manjacaze", "obj_surface": "Mozambique", "masked_sentence": "Manjacaze is a town and district of the province of Gaza, [MASK]."}, {"sub_surface": "Manjacaze", "obj_surface": "Mozambique", "masked_sentence": "Manjacaze is a town and district of the province of Gaza, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q8022816", "sub_label": "Wilmot, Prince Edward Island", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Wilmot, Prince Edward Island (Summerside)", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Wilmot is a neighbourhood in the Southeastern part of the [MASK] city of Summerside, Prince Edward Island."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q5617220", "sub_label": "Kaliski, Gmina Paprotnia", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kaliski, Gmina Paprotnia", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Kaliski [ka\u02c8liski] is a village in the administrative district of Gmina Paprotnia, within Siedlce County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q707345", "sub_label": "Padborg", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Padborg", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Padborg Park is a motor racing circuit in Padborg, [MASK]."}, {"sub_surface": "Padborg", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Padborg Station is a railway station in the [MASK] town of Padborg in the southern part of Jutland."}, {"sub_surface": "Padborg", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Pre-Schengen, Padborg was also where there was a large-scale checking of travelers passports, visas and / or other identity documents but this has all disappeared in the approximately 10 years since [MASK] has become an active part of the Schengen cooperation."}, {"sub_surface": "Padborg", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Padborg (German: Pattburg) is a [MASK] border town with a population of 4,455 (1 January 2014) located on the border with Germany."}, {"sub_surface": "Padborg", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Located a few kilometres northwest of Schleswig's historic commercial centre, Flensburg, Padborg was a small settlement when the region returned to [MASK] rule in 1920 following a plebiscite, but grew rapidly in size after the establishment of the current border."}, {"sub_surface": "Padborg", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "When the border was established in 1920, the originally planned border line was moved c. 200 metres south of Padborg in order to allow construction of the railway station and a customs office.Padborg is well known in [MASK] for its motorsport ring, Padborg Park, and the head offices of the large discount chain Fleggaard."}, {"sub_surface": "Padborg", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Padborg (German: Pattburg) is a [MASK] border town with a population of 4,455 (1 January 2014) located on the border with Germany."}, {"sub_surface": "Padborg", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Located a few kilometres northwest of Schleswig's historic commercial centre, Flensburg, Padborg was a small settlement when the region returned to [MASK] rule in 1920 following a plebiscite, but grew rapidly in size after the establishment of the current border."}, {"sub_surface": "Padborg", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "When the border was established in 1920, the originally planned border line was moved c. 200 metres south of Padborg in order to allow construction of the railway station and a customs office.Padborg is well known in [MASK] for its motorsport ring, Padborg Park, and the head offices of the large discount chain Fleggaard."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q1043116", "sub_label": "Sikeni\u010dka", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sikeni\u010dka", "obj_surface": "Slovakia", "masked_sentence": "Sikeni\u010dka (Hungarian: Kisgyarmat) is a village and municipality in the Nov\u00e9 Z\u00e1mky District in the Nitra Region of south-west [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6928124", "sub_label": "Mo\u015bciska, Sierpc County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mo\u015bciska, Sierpc County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Mo\u015bciska [m\u0254\u0255\u02c8t\u0361\u0255iska] is a village in the administrative district of Gmina Szczutowo, within Sierpc County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q45", "obj_label": "Portugal", "sub_uri": "Q16977791", "sub_label": "Tabua\u00e7o mine", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Tabua\u00e7o mine", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "Tabua\u00e7o represents one of the largest tungsten reserves in [MASK] having estimated reserves of 2.72 million tonnes of ore grading 0.57% tungsten."}, {"sub_surface": "Tabua\u00e7o mine", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "The Tabua\u00e7o mine is a large open pit mine located in the eastern part of [MASK] in Norte Region."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q100758", "sub_label": "Bedonia", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bedonia", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Bedonia is a comune within the Province of Parma, in Emilia-Romagna ([MASK])."}, {"sub_surface": "Bedonia", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Bedonia is a comune within the Province of Parma, in Emilia-Romagna ([MASK])."}]}
{"obj_uri": "Q813", "obj_label": "Kyrgyzstan", "sub_uri": "Q7701815", "sub_label": "Terek, Osh", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Terek, Osh", "obj_surface": "Kyrgyzstan", "masked_sentence": "Terek is a town in Osh Region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q356472", "sub_label": "Guinsiliban", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Guinsiliban", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Guinsiliban is a sixth class municipality in the province of Camiguin, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q6372614", "sub_label": "Karlstrup", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Karlstrup", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "The [MASK] national bicycle route #9 passes through Karlstrup Village.Karlstrup is approximately 30 km from the capital of Denmark, Copenhagen."}, {"sub_surface": "Karlstrup", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "The Danish national bicycle route #9 passes through Karlstrup Village.Karlstrup is approximately 30 km from the capital of [MASK], Copenhagen."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q728639", "sub_label": "Saltoro Kangri", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Saltoro Kangri", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "The term \"oropolitics\" was coined by Joydeep Sircar in the early 1980s to describe the surreptitious efforts, first by [MASK] from the 1950s, and then by India from the late 1970s, to demonstrate control and ownership of the Siachen Glacier by allowing or organising mountaineering expeditions to the high peaks such as Saltoro Kangri and Teram Kangri flanking the glacier."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q283080", "sub_label": "Vy-l\u00e8s-Filain", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Vy-l\u00e8s-Filain", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Vy-l\u00e8s-Filain is a commune in the Haute-Sa\u00f4ne department in the region of Franche-Comt\u00e9 in eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q74725", "sub_label": "Kuloy River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kuloy River (Vaga)", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "The Kuloy (Russian: \u041a\u0443\u043b\u043e\u0439) is a river in Totemsky and Verkhovazhsky Districts of Vologda Oblast and Velsky Districts of Arkhangelsk Oblast in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q837", "obj_label": "Nepal", "sub_uri": "Q964013", "sub_label": "Makalu Barun National Park", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Makalu Barun National Park", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "The Makalu Barun National Park is the eighth national park in the Himalayas of [MASK] and was established in 1992 as eastern extension of the Sagarmatha National Park."}, {"sub_surface": "Makalu Barun National Park", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "The Makalu Barun National Park is the eighth national park in the Himalayas of [MASK] and was established in 1992 as eastern extension of the Sagarmatha National Park."}, {"sub_surface": "Makalu Barun National Park", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "About 22% of the area includes four of [MASK]'s protected areas: Langtang National Park, Sagarmatha National Park, Makalu Barun National Park, and the Kanchenjunga Conservation Area."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q8041058", "sub_label": "W\u0105grodno, Lower Silesian Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "W\u0105grodno, Lower Silesian Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "W\u0105grodno [v\u0254\u014b\u02c8\u0261r\u0254dn\u0254] (German: Wangten) is a village in the administrative district of Gmina Ruja, within Legnica County, Lower Silesian Voivodeship, in south-western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q3667271", "sub_label": "Serenj Dakh", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Serenj Dakh", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Serenj Dakh (Persian: \u0633\u0631\u0646\u062c\u062f\u0627\u062e, also Romanized as Serenj D\u0101kh; also known as S\u012br\u012bnj D\u0101gh) is a village in Khvor Khvoreh Rural District, Ziviyeh District, Saqqez County, Kurdistan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Serenj Dakh", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Serenj Dakh ([MASK]: \u0633\u0631\u0646\u062c\u062f\u0627\u062e, also Romanized as Serenj D\u0101kh; also known as S\u012br\u012bnj D\u0101gh) is a village in Khvor Khvoreh Rural District, Ziviyeh District, Saqqez County, Kurdistan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q870259", "sub_label": "Canovasee", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Canovasee", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "Canovasee (Romansh: Lag or Leg da Canova) is a lake in Paspels, Grisons, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q916", "obj_label": "Angola", "sub_uri": "Q191299", "sub_label": "Bengo Province", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The Fortress of Muxima, built of stone and mortar, is situated in the Bengo Province of [MASK] next to the Cuanza River."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The Church of Our lady of Muxima (in Portuguese, Igreja da Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o da Muxima) resides in the Bengo Province of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Ambriz is a village, commune and municipality in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Catete is one of the four communes in the municipality of Icolo e Bengo, Luanda Province, [MASK] (the others being: Bom Jesus, Cabiri and Cassoneca)."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Quicabo is a town in Bengo Province, [MASK] northeast of Luanda."}, {"sub_surface": "Bengo province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Arlindo do Carmo Pires Barbeitos (born December 24, 1940 in Catete, Bengo province, [MASK]) is an Angolan poet."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Muxima is a town, commune and municipality in Bengo Province in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Nambuangongo is a town and municipality in Bengo Province in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Dande, officially Barra do Dande is a town, commune and municipality in Bengo Province in [MASK] at the mouth of the Dande River."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Icolo e Bengo (English: Icolo and Bengo)is a city council (munic\u00edpio)or municipality) in the province of Luanda in [MASK], as per decree 29/11, of 1 September 2011, which moved this municipality, along with the municipality of Qui\u00e7ama from Bengo Province to Luanda Province."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Icolo e Bengo (English: Icolo and Bengo)is a city council (munic\u00edpio)or municipality) in the province of Luanda in [MASK], as per decree 29/11, of 1 September 2011, which moved this municipality, along with the municipality of Qui\u00e7ama from Bengo Province to Luanda Province."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Icolo e Bengo (English: Icolo and Bengo)is a city council (munic\u00edpio)or municipality) in the province of Luanda in [MASK], as per decree 29/11, of 1 September 2011, which moved this municipality, along with the municipality of Qui\u00e7ama from Bengo Province to Luanda Province."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Pango Aluqu\u00e9m is a town and municipality in Bengo Province in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Kakalo-Kahango is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Kikabo is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Cassoneca is a town and one of the four communes in the municipality of Icolo e Bengo, Luanda Province, [MASK] (the others being: Catete, Bom Jesus and Cabiri)."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Tabi is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Bela Vista is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Kicunzo is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Zala is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Kage is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Kixico is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Kanacassala is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Muxiluando is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Gombe is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Mabubas is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Piri is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "S\u00e3o Jos\u00e9 das Matas is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Kiaje is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Kibaxe is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Ucua is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Paredes is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Kazua is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Kixinje is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Bula-Atumba is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Dembo Chio is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Bom Jesus is a town and one of the four communes in the municipality of Icolo e Bengo, Luanda Province, [MASK] (the others being: Catete, Cabiri and Cassoneca)."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Calomboloca is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Kabiri is a town and commune in Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The Municipality of Luanda is one of the seven municipalities that make up the province of Luanda, [MASK], as per the new administrative division of the province (the others being Belas, Cazenga, Cacuaco, Viana, Icolo e Bengo and Qui\u00e7ama)."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Bengo is a province of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Bengo is a province of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The Cambambe Power Station is a hydroelectric power plant of the Kwanza River on the border of the Cuanza Norte and Bengo provinces in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "It is also the capital of Bengo Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The Bengo (or Zenza) is a river in northern [MASK] with a source in the Crystal Mountains."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The only aquaculture industry in [MASK] is a tilapia farm on the Bengo River at Kifangondo in Luanda Province."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Baia is a small town in Bengo, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Cabiri is one of the four communes in the municipality of Icolo e Bengo, Luanda Province, [MASK] (the others being: Catete, Bom Jesus and Cassoneca)."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Camembe Airport (ICAO: FNCB) is a public use airport located near Camembe, Bengo, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bengo Province", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Camizunzo is a small town to the east of the capital of [MASK], Luanda, in Bengo Province."}, {"sub_surface": "Bengo", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Today \"Universidade Agostinho Neto\" is reduced to the status of one regional university among others, confined to the Luanda and Bengo provinces, but even so it is the largest university in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q23247", "sub_label": "Belgirate", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Belgirate", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Belgirate is a comune (municipality) in the Province of Verbano-Cusio-Ossola in the [MASK] region of Piedmont, located about 110 kilometres (68 mi) northeast of Turin and about 11 kilometres (7 mi) south of Verbania."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q161109", "sub_label": "Biathlon World Championships 2012", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Biathlon World Championships 2012", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "The 45th Biathlon World Championships were held in Ruhpolding, [MASK], from 1 to 11 March 2012."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q5193186", "sub_label": "Cultura Sparebank", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cultura Sparebank", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Cultura's roots date back to an initiative from 1982 from a group of [MASK] anthroposophists including Sophus Clausen and economics professor Leif Holb\u00e6k-Hanssen, that sought to establish an ethical bank."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q4087167", "sub_label": "Biryulka", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Biryulka", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Biryulka (Russian: \u0411\u0438\u0440\u044e\u0301\u043b\u044c\u043a\u0430) is a rural locality (a selo) in Kachugsky District of Irkutsk Oblast, [MASK], located on the Lena River near its headwaters northwest of Lake Baikal."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7251614", "sub_label": "Protestant Protective Association", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Protestant Protective Association", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Born in York County, Canada West, Armstrong was educated in National School of Elocution and Oratory in Philadelphia, PA. An oil producer, a manufacturer and farmer, he first ran unsuccessfully as the Protestant Protective Association candidate for the [MASK] House of Commons in the electoral district of Lambton East in the 1896 federal election."}, {"sub_surface": "Protestant Protective Association", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Protestant Protective Association was an anti-Catholic group in the 1890s based in Ontario, [MASK], associated with the Orange Order."}, {"sub_surface": "Protestant Protective Association", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "It aimed to eliminate French language education in schools in Ontario and western [MASK] (particularly Manitoba), and to roll back or block Catholic school systems in those provinces."}, {"sub_surface": "Protestant Protective Association", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "The PPA failed to win any seats in the [MASK] House of Commons, but was instrumental in defeating Conservative candidates in four of the five ridings in which it nominated candidates."}, {"sub_surface": "Protestant Protective Association", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Protestant Protective Association was an anti-Catholic group in the 1890s based in Ontario, [MASK], associated with the Orange Order."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q3330364", "sub_label": "\u017bmijewo-Gaje", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u017bmijewo-Gaje", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "\u017bmijewo-Gaje [\u0290mi\u02c8j\u025bv\u0254 \u02c8\u0261aj\u025b] is a village in the administrative district of Gmina Stupsk, within M\u0142awa County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7137885", "sub_label": "Park Lawn Cemetery", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Park Lawn Cemetery", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Park Lawn Cemetery is a large cemetery in the western Etobicoke section (Humber Bay-Sunnylea) of Toronto, [MASK]."}, {"sub_surface": "Park Lawn Cemetery", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "In the heart of the city\u2019s west end is one of [MASK]\u2019s most historically significant cemeteries."}, {"sub_surface": "Park Lawn Cemetery", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "It is the final resting place for many of [MASK]\u2019s prominent citizens."}, {"sub_surface": "Park Lawn Cemetery", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Park Lawn Cemetery is a large cemetery in the western Etobicoke section (Humber Bay-Sunnylea) of Toronto, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q1759656", "sub_label": "Ramos", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ramos, Rio de Janeiro", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Ramos is a neighborhood of the North Zone of Rio de Janeiro, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q2534930", "sub_label": "Ibresinsky District", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ibresinsky District", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Alshikhovo (Russian: \u0410\u043b\u0448\u0438\u0445\u043e\u0432\u043e; Chuvash: \u0410\u043b\u0448\u0438\u043a, Al\u0161ik) is a rural locality (a settlement) in Ibresinsky District of the Chuvash Republic, [MASK], located 113 kilometers (70 mi) from Cheboksary and 18 kilometers (11 mi) from Ibresi, the administrative center of the district."}, {"sub_surface": "Ibresinsky District", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Ibresinsky District (Russian: \u0418\u0431\u0440\u0435\u0301\u0441\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u0301\u043d; Chuvash: \u0419\u0115\u043f\u0440\u0435\u00e7 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d\u0115) is an administrative and municipal district (raion), one of the twenty-one in the Chuvash Republic, [MASK]."}, {"sub_surface": "Ibresinsky District", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Ibresinsky District (Russian: \u0418\u0431\u0440\u0435\u0301\u0441\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u0301\u043d; Chuvash: \u0419\u0115\u043f\u0440\u0435\u00e7 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d\u0115) is an administrative and municipal district (raion), one of the twenty-one in the Chuvash Republic, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q6035878", "sub_label": "Inniskeen Grattan's GAC", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Inniskeen Grattan's GAC", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Inniskeen Grattans is a Gaelic Athletic Association club, based in Inniskeen, County Monaghan, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q929825", "sub_label": "M5 South Western Motorway", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "M5 South Western Motorway", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The M5 South Western Motorway (also known as the M5 South West Motorway, M5 Motorway or simply M5) is a tolled motorway in south-western Sydney, [MASK], operated by Interlink Roads."}, {"sub_surface": "M5", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The M5 South Western Motorway (also known as the M5 South West Motorway, M5 Motorway or simply M5) is a tolled motorway in south-western Sydney, [MASK], operated by Interlink Roads."}, {"sub_surface": "M5", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The M5 South Western Motorway (also known as the M5 South West Motorway, M5 Motorway or simply M5) is a tolled motorway in south-western Sydney, [MASK], operated by Interlink Roads."}, {"sub_surface": "M5 South Western Motorway", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The M5 South Western Motorway (also known as the M5 South West Motorway, M5 Motorway or simply M5) is a tolled motorway in south-western Sydney, [MASK], operated by Interlink Roads."}, {"sub_surface": "M5 Motorway", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The M5 South Western Motorway (also known as the M5 South West Motorway, M5 Motorway or simply M5) is a tolled motorway in south-western Sydney, [MASK], operated by Interlink Roads."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q239684", "sub_label": "Nourlangie Rock", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nourlangie Rock", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Burrunggui (previously called Nourlangie Rock) is located in an outlying formation of the Arnhem Land Escarpment within the Kakadu National Park which is in the Northern Territory of [MASK]."}, {"sub_surface": "Nourlangie Rock", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Burrunggui (previously called Nourlangie Rock) is located in an outlying formation of the Arnhem Land Escarpment within the Kakadu National Park which is in the Northern Territory of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q4746693", "sub_label": "Amirabad, Farahan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Amirabad, Farahan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Amirabad (Persian: \u0627\u0645\u064a\u0631\u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Am\u012br\u0101b\u0101d) is a village in Farmahin Rural District, in the Central District of Farahan County, Markazi Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Amirabad, Farahan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Amirabad ([MASK]: \u0627\u0645\u064a\u0631\u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Am\u012br\u0101b\u0101d) is a village in Farmahin Rural District, in the Central District of Farahan County, Markazi Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5830503", "sub_label": "Zardanjan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Zardanjan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Zardanjan (Persian: \u0632\u0631\u062f\u0646\u062c\u0627\u0646, also Romanized as Zardanj\u0101n and Zardenjan; also known as Zardanj\u0101n Jey) is a village in Jey Rural District, in the Central District of Isfahan County, Isfahan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q110843", "sub_label": "Moderate Party", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The centre-right Alliance for [MASK] coalition (comprising the Moderate Party, Liberal People's Party, Centre Party and Christian Democrats) sought a third term in government."}, {"sub_surface": "Rightist Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Jarl Harald Hjalmarson (15 June 1901, Helsingborg \u2013 26 November 1993, Liding\u00f6), was the leader of the conservative [MASK] Rightist Party (H\u00f6gerpartiet), today known as the Moderate Party, between 1950 and 1961."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Jarl Harald Hjalmarson (15 June 1901, Helsingborg \u2013 26 November 1993, Liding\u00f6), was the leader of the conservative [MASK] Rightist Party (H\u00f6gerpartiet), today known as the Moderate Party, between 1950 and 1961."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Lars G\u00f6ran Axel Lindblad (born 12 January 1950 Gothenburg) is a [MASK] politician and member of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "He is married to Swedish politician Anna Kinberg Batra, who is leader of the Moderate Party- the largest centre-right party in [MASK]."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "John Fredrik Reinfeldt (pronounced [\u02c8fre\u02d0dr\u026ak \u02c8rajn.\u02c8f\u025blt]; born 4 August 1965) is a Swedish economist, lecturer and former politician who was Prime Minister of [MASK] from 2006 to 2014 and chairman of the liberal conservative Moderate Party from 2003 to 2015."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Sven Lindgren (born 1946) is a former Moderate Party politician and former Governor of Kalmar County, [MASK],."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The municipality is considered to be one of the most economically well-off in [MASK], politically governed by a stable majority of the liberal conservative Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Erik Bengtzboe (born February 9, 1987 in Nyk\u00f6ping, S\u00f6dermanland) is a [MASK] Moderate Party politician who has been Member of the Riksdag since 1 January 2015."}, {"sub_surface": "General Electoral Union", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "He served as Foreign Minister of [MASK] 1923-24 representing the General Electoral Union."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Filippa D\u00e9sir\u00e9e Amanda Cay Reinfeldt (born Holmberg 14 June 1967 in Stockholm) is a [MASK] health care consult and former politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Margareta Kjellin, born in 1948, is a [MASK] politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Sten Roland Nordin,(born February 18, 1956 in Tystberga, S\u00f6dermanland), is a [MASK] politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Metin Ataseven (born 1972) is a [MASK] politician, representing the Moderate Party in the Swedish Riksdag."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Stig Lennart Bertilsson, (born April 14, 1950) is a [MASK] politician and entrepreneur who was a member of the Swedish parliament for the Moderate Party 1987\u20131996."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Although the Swedish Social Democratic Party remained the largest party, winning 152 of the 349 seats in the Riksdag, a coalition government was formed with the Centre Party, the People's Party and the conservative Moderate Party, which formed [MASK]'s first non-socialist government since 1936."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The Moderate Party (Swedish: Moderata samlingspartiet: \"the Moderate Coalition Party\", commonly referred to in Swedish as Moderaterna: \"the Moderates\") is a liberal-conservative political party in [MASK]."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "From 1938 to 1969, it was usually referred to outside [MASK] as the Conservative Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "She succeeded Fredrik Reinfeldt who had served as Prime Minister of [MASK] from 2006 to 2014."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The Moderate Party (Swedish: Moderata samlingspartiet: \"the Moderate Coalition Party\", commonly referred to in Swedish as Moderaterna: \"the Moderates\") is a liberal-conservative political party in [MASK]."}, {"sub_surface": "Moderaterna", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The Moderate Party (Swedish: Moderata samlingspartiet: \"the Moderate Coalition Party\", commonly referred to in Swedish as Moderaterna: \"the Moderates\") is a liberal-conservative political party in [MASK]."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Bengt-Anders Johansson (born 1951) is a [MASK] politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Ewa Thal\u00e9n Finn\u00e9 (born 1959) is a [MASK] politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Carl-Axel Roslund (born 1948) is a [MASK] politician of the Moderate Party, member of the Riksdag 2002\u20132006."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Per Anders Otto Bill (born 13 February 1958) is a [MASK] politician of the Moderate Party who has been Governor of G\u00e4vleborg County since 1 August 2015."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Anne Marie Brod\u00e9n (born 1956) is a [MASK] politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Cecilia Widegren (born 1973) is a [MASK] politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Ulf Sj\u00f6sten (born 1954) is a [MASK] politician of the Moderate Party, member of the Riksdag from 2002 to 2008."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Tomas H\u00f6gstr\u00f6m (born 1954) is a [MASK] politician of the Moderate Party, member of the Riksdag 1994\u20132006."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "A politician of the Moderate Party, P\u00e5lsson was a member of the Riksdag, the Parliament of [MASK], from 2002 to 2012."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Formerly a non-partisan at the time of his appointment to the government (a rare occurrence in [MASK]) he joined Prime Minister Fredrik Reinfeldt's Moderate Party days later."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Until he died, he was a member of parliament in [MASK] for the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Hans Wallmark (born 1965), is a [MASK] politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Hans Gunnar Ax\u00e9n (born 9 July 1967) is a [MASK] Moderate Party politician and a member of the Swedish Riksdag for \u00d6sterg\u00f6tland since 1998."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Chris Heister (born Gun Christina Heister 18 September 1950 in \u00d6sthammar) is a [MASK] Moderate Party politician and Leader of the Opposition on Stockholm County Council."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Gustaf Samuel Bertil Oscarsson af Ugglas (July 3, 1934\u20131977) was Party Secretary of the [MASK] Moderate Party between 1969 and 1974 and a member of the Swedish Riksdag."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Per Carl Gustav Unckel (24 February 1948 \u2013 20 September 2011) was a [MASK] Moderate Party politician who served as Minister for Education from 1991 to 1994 and as Governor of Stockholm County from 2007 until his death in 2011."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "He stayed in the post until 1991, when the Moderate Party won the election and Carl Bildt became Prime Minister of [MASK]."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Maria Abrahamsson (born 21 July 1963 in Kalmar) is a [MASK] jurist, journalist and politician for the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Anna Lillieh\u00f6\u00f6k (born 1947) is a [MASK] politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Ulf Adelsohn (born 4 October 1941) is a [MASK] politician, leader of the Moderate Party from 1981 to 1986 and Governor of Stockholm County from 1992 to 2001."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Gun Birgitta Hellsvik (n\u00e9e Blomgren, born 27 September 1942 in \u00c4ngelholm, [MASK]) is a politician for Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Odenberg was for some time politically active in the Moderate party and her brother Mikael Odenberg was [MASK]'s Minister for Defence 2006-2007."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Bo G\u00f6sta Bohman (15 January 1911 \u2013 12 August 1997) was a [MASK] politician and the leader of the Swedish liberal conservative Moderate Party from 1970 to 1981, during a period in which the party strengthened its position in Swedish politics."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Bo G\u00f6sta Bohman (15 January 1911 \u2013 12 August 1997) was a Swedish politician and the leader of the [MASK] liberal conservative Moderate Party from 1970 to 1981, during a period in which the party strengthened its position in Swedish politics."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Rasmus T\u00f6rnblom (born January 22, 1990) is a [MASK] Moderate Party politician who is chairman of the Moderate Youth League since 2014."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The Congress saw Fredrik Reinfeldt, later Prime Minister of [MASK] and leader of the Moderate Party, beat the incumbent chairman Ulf Kristersson in a highly controversial election."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Lars Thomas Idergard (born 1 March 1969 in Arvidsjaur) is a [MASK] businessman and political commentator connected with the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Ingegerd Troedsson (5 June 1929 - 3 November 2012) was a [MASK] Moderate Party politician."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "In 1934, Arvid Lindman, the leader of the Moderate Party, declared that the National Youth League of [MASK] (Sveriges nationella ungdomsf\u00f6rbund, SNU) no longer was considered the official youth organisation of the Swedish right due to its pro-Nazi stance."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "In 1934, Arvid Lindman, the leader of the Moderate Party, declared that the National Youth League of Sweden (Sveriges nationella ungdomsf\u00f6rbund, SNU) no longer was considered the official youth organisation of the [MASK] right due to its pro-Nazi stance."}, {"sub_surface": "General Electoral Union", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The National Youth League of [MASK] (Sveriges nationella ungdomsf\u00f6rbund, SNU) was the first youth organisation of the General Electoral Union of Sweden."}, {"sub_surface": "General Electoral Union", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The National Youth League of Sweden (Sveriges nationella ungdomsf\u00f6rbund, SNU) was the first youth organisation of the General Electoral Union of [MASK]."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Ann-Charlotte Hammar Johnsson, born in 1966, is a [MASK] politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Mats Erik Johansson, born in 1951, journalist living in Stockholm [MASK], is a Swedish politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "It was a coalition cabinet consisting of the four parties in the centre-right Alliance for [MASK]: the Moderate Party, Centre Party, Liberal People's Party and the Christian Democrats."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Tobias Lennart Billstr\u00f6m (born 27 December 1973 in Malm\u00f6) is a [MASK] politician of the Moderate Party and has been first deputy speaker of the Riksdag since 29 September 2014."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Cristina Maria Husmark Pehrsson (born 15 April 1947) is [MASK] politician and a member of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Blenda Maria Ljungberg (7 December 1907, Enk\u00f6ping - 27 November 1994, Uppsala), was a [MASK] politician (Moderate Party)."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Ella Tengbom-Velander (born 28 July 1921 in Karlshamn), is a [MASK] politician (Moderate Party)."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Anders Knape (born 1955 in Karlstad) is a [MASK] conservative politician (Moderate Party)."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The Alliance was formed while in opposition, and later achieved a majority government in the 2006 general election and a minority government in the 2010 general election, governing [MASK] from 2006 to 2014 with Fredrik Reinfeldt of the Moderate Party serving as Prime Minister of Sweden until the 2014 general election."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The Alliance was formed while in opposition, and later achieved a majority government in the 2006 general election and a minority government in the 2010 general election, governing Sweden from 2006 to 2014 with Fredrik Reinfeldt of the Moderate Party serving as Prime Minister of [MASK] until the 2014 general election."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Walburga Habsburg, Countess Douglas (born 5 October 1958) is a German-born Swedish lawyer and politician, serving in the Riksdag of [MASK] as a member of the Moderate Party (since 2006)."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Anna Tenje (n\u00e9e Bergkvist), born in 1977, is a [MASK] politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Katarina Br\u00e4nnstr\u00f6m, born in 1950, is a [MASK] politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Margareta Cederfelt, born in 1959, is a [MASK] politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Annicka Engblom, born in 1977, is a [MASK] politician of the Moderate Party."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The Moderate Party is a liberal-conservative major political party in [MASK]."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "The National Party of the Upper House ([MASK]: F\u00f6rsta kammarens nationella parti), commonly known as the National Party (Swedish: Nationella partiet), was a conservative political party in the upper house of Swedish parliament, formed in 1912 through the merging of the United Right Party (Swedish: F\u00f6renade h\u00f6gerpartiet) and the Moderate Party of the Upper House (Swedish: F\u00f6rsta kammarens moderata parti)."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "The National Party of the Upper House (Swedish: F\u00f6rsta kammarens nationella parti), commonly known as the National Party ([MASK]: Nationella partiet), was a conservative political party in the upper house of Swedish parliament, formed in 1912 through the merging of the United Right Party (Swedish: F\u00f6renade h\u00f6gerpartiet) and the Moderate Party of the Upper House (Swedish: F\u00f6rsta kammarens moderata parti)."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "The National Party of the Upper House (Swedish: F\u00f6rsta kammarens nationella parti), commonly known as the National Party (Swedish: Nationella partiet), was a conservative political party in the upper house of Swedish parliament, formed in 1912 through the merging of the United Right Party ([MASK]: F\u00f6renade h\u00f6gerpartiet) and the Moderate Party of the Upper House (Swedish: F\u00f6rsta kammarens moderata parti)."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "The National Party of the Upper House (Swedish: F\u00f6rsta kammarens nationella parti), commonly known as the National Party (Swedish: Nationella partiet), was a conservative political party in the upper house of Swedish parliament, formed in 1912 through the merging of the United Right Party (Swedish: F\u00f6renade h\u00f6gerpartiet) and the Moderate Party of the Upper House ([MASK]: F\u00f6rsta kammarens moderata parti)."}, {"sub_surface": "Moderate Party", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Mikael Ingemarsson Odenberg (born 14 December 1953 in Stockholm) is a [MASK] politician of the Moderate Party."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q1994806", "sub_label": "Zoo Aquarium de Madrid", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Madrid Zoo Aquarium", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "The Madrid Zoo Aquarium is a 20-hectare (49-acre) zoo and aquarium located in the Casa de Campo in Madrid, [MASK]."}, {"sub_surface": "Zoo Aquarium de Madrid", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Opened in 1770, it is one of the largest zoos in [MASK] and one of the few zoos in the world that houses giant pandas."}, {"sub_surface": "Madrid Zoo Aquarium", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "The Madrid Zoo Aquarium is a 20-hectare (49-acre) zoo and aquarium located in the Casa de Campo in Madrid, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q4825035", "sub_label": "Kolk\u00f6y", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kolk\u00f6y, Posof", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Kolk\u00f6y, Posof is a village in the District of Posof, Ardahan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q428328", "sub_label": "Central District", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Central District (Saveh County)", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The Central District of Saveh County (Persian: \u0628\u062e\u0634 \u0645\u0631\u06a9\u0632\u06cc \u0634\u0647\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0633\u0627\u0648\u0647) is a district (bakhsh) in Saveh County, Markazi Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q3500906", "sub_label": "Grajska Vas", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Grajska Vas", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Grajska Vas ([\u02c8\u0261\u027ea\u02d0i\u032fska \u02c8\u028ba\u02d0s]; Slovene: Grajska vas) is a village in the Municipality of Braslov\u010de in northern [MASK]."}, {"sub_surface": "Grajska Vas", "obj_surface": "Slovene", "masked_sentence": "Grajska Vas ([\u02c8\u0261\u027ea\u02d0i\u032fska \u02c8\u028ba\u02d0s]; [MASK]: Grajska vas) is a village in the Municipality of Braslov\u010de in northern Slovenia."}]}
{"obj_uri": "Q40", "obj_label": "Austria", "sub_uri": "Q514179", "sub_label": "Sankt Andr\u00e4", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sankt Andr\u00e4", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Sankt Andr\u00e4 (Slovene: Sandre\u017e) is a town in the district of Wolfsberg in Carinthia in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5528352", "sub_label": "Gavmiri", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gavmiri", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Gavmiri (Persian: \u06af\u0627\u0648\u0645\u064a\u0631\u064a, also Romanized as G\u0101vm\u012br\u012b; also known as Goveh and Gowh) is a village in Dezhgan Rural District, in the Central District of Bandar Lengeh County, Hormozgan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Gavmiri", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Gavmiri ([MASK]: \u06af\u0627\u0648\u0645\u064a\u0631\u064a, also Romanized as G\u0101vm\u012br\u012b; also known as Goveh and Gowh) is a village in Dezhgan Rural District, in the Central District of Bandar Lengeh County, Hormozgan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5867783", "sub_label": "Lorini-ye Ajudani", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Lorini-ye Ajudani", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Lorini-ye Ajudani (Persian: \u0644\u0631\u064a\u0646\u064a \u0627\u062c\u0648\u062f\u0627\u0646\u064a, also Romanized as Lor\u012bn\u012b-ye \u0100j\u016bd\u0101n\u012b; also known as Lor\u012bn\u012b) is a village in Hasanabad Rural District, in the Central District of Eslamabad-e Gharb County, Kermanshah Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Lorini-ye Ajudani", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Lorini-ye Ajudani ([MASK]: \u0644\u0631\u064a\u0646\u064a \u0627\u062c\u0648\u062f\u0627\u0646\u064a, also Romanized as Lor\u012bn\u012b-ye \u0100j\u016bd\u0101n\u012b; also known as Lor\u012bn\u012b) is a village in Hasanabad Rural District, in the Central District of Eslamabad-e Gharb County, Kermanshah Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q182394", "sub_label": "Yazd", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Road 78 is a second class road in [MASK] connecting Yasuj to Yazd via Road 65 southern Abadeh."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Iranshahr High School is a high school in Yazd, [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The Zein-o-Din Caravanserai (\u0632\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646) is located in Zein-o-din, Yazd, [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Misagh Sepah Taft Yazd Football Club is an Iranian football club based in Yazd, [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Misagh Sepah Taft Yazd Football Club is an Iranian football club based in Yazd, [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Hosseini Nassab was born in Yazd, [MASK] and studied at the Islamic seminary in Qom."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Among the most well-known pirs are the six mountain pir which can be found in and around the city of Yazd, [MASK]: Seti Pir, Pir-e Sabz, Pir-e N\u0101raki, Pir-e B\u0101nu, Pir-e Herisht, and Pir-e N\u0101rest\u0101n."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Yazd-Shahid Ayatollah Sadooghi Airport (Persian: \u0641\u0631\u0648\u062f\u06af\u0627\u0647 \u0634\u0647\u06cc\u062f \u0622\u064a\u062a\u200c\u0627\u0644\u0644\u0651\u0647 \u0635\u062f\u0648\u0642\u06cc \u06cc\u0632\u062f) (IATA: AZD, ICAO: OIYY) is an airport in Yazd, [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The dialect spoken in Mahallat is a version of a larger branch of dialects spoken in central [MASK] (Yazd, Isfahan, Khonsar) with several words having a noticeable connection to old Persian."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Located in center of [MASK] in the city of Yazd, the university was established in 1983, and fell under the Ministry of Health and Medical Education in 1986."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Yazdi is a common name for someone from the city or province of Yazd in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The shrine of Davazadeh Imam or the Maghbareh-ye Davazdah Emam, (the shrine of the Twelve Imams), is a religious shrine and funerary mosque located in the Fahadan quarter of Yazd, [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Zayandeh River water gave life to the people of central [MASK] mainly in Isfahan and Yazd provinces."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Khodro kaveer is an automobile company based in Yazd, [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The Yazd integrated solar combined cycle power station is a hybrid power station situated near Yazd, [MASK] which became operational in 2009, and in 2011 as a solar integrated plant."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The Yazd integrated solar combined cycle power station is a hybrid power station situated near Yazd, [MASK] which became operational in 2009, and in 2011 as a solar integrated plant."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Yazd Province (Persian: \u0627\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06cc\u0632\u062f, Ost\u0101n-e Yazd ) is one of the 31 provinces of [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Yazd (Persian: \u06cc\u0632\u062f [j\u00e6zd] About this sound pronunciation ) is the capital of Yazd Province, [MASK], and one of the main cities of Zoroastrian culture."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Yazd (Persian: \u06cc\u0632\u062f [j\u00e6zd] About this sound pronunciation ) is the capital of Yazd Province, [MASK], and one of the main cities of Zoroastrian culture."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Yazd Louleh Football Club is an Iranian football club based in Yazd, [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Tarbiat Badani Yazd (Persian: \u062a\u0631\u0628\u06cc\u062a \u200c\u0628\u062f\u0646\u06cc \u06cc\u0632\u062f) (former named Shahid Ghandi) is an Iranian football team based in Yazd, [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Tarbiat Badani Yazd (Persian: \u062a\u0631\u0628\u06cc\u062a \u200c\u0628\u062f\u0646\u06cc \u06cc\u0632\u062f) (former named Shahid Ghandi) is an Iranian football team based in Yazd, [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The team was heavily supported by the people of Yazd, and was Yazd's first team in the highest football league in [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The team was heavily supported by the people of Yazd, and was Yazd's first team in the highest football league in [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The Amir Chakhmaq Complex (Persian: \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0647 \u0645\u06cc\u062f\u0627\u0646 \u0627\u0645\u06cc\u0631\u0686\u0642\u0645\u0627\u0642 Majm\u016b\u02bfa Meyd\u00e2n Amir \u010caqmaq; also Romanized Chakhmaq, Chakmaq, Chakhmagh, Chakmak) is a prominent structure in Yazd, [MASK], noted for its symmetrical sunken alcoves."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Foolad Yazd F.C is an Iranian football club based in Yazd, [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Foolad Yazd F.C is an Iranian football club based in Yazd, [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The son of the scholar Agha Mirza Muhammad Hasan of Yazd, [MASK], Ayatullah Puya studied under his father as well as the eminent religious authority Agha Mirza Muhammad Husain al-Na'ini, who helped him to develop his interpretive specialization in the Qur'an."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "In the late 19th century the family established a large trading business based in Shiraz and Yazd in [MASK], with offices in Beirut, Bombay, Hong Kong and 'Ishq\u00e1b\u00e1d."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Jamshid Bahman Jamshidian, also known as Arbab Jamshidi (born in 1851 in Yazd - died January 16th, 1933 in Tehran) , was a prominent Zoroastrian figure in [MASK] who introduced the idea of modern banking in Iran as well as being the first representative of the Zoroastrian community in the Iranian Parliament."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Jamshid Bahman Jamshidian, also known as Arbab Jamshidi (born in 1851 in Yazd - died January 16th, 1933 in Tehran) , was a prominent Zoroastrian figure in Iran who introduced the idea of modern banking in [MASK] as well as being the first representative of the Zoroastrian community in the Iranian Parliament."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The production centers of Giveh are the two provinces of Yazd and Kermanshah in [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Shahrdari Ashkezar Football Club is an Iranian football club based in Ashkezar, Yazd, [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The J\u0101meh Mosque of Yazd (Persian: \u0645\u0633\u062c\u062f \u062c\u0627\u0645\u0639 \u06cc\u0632\u062f \u2013 Masjid-e-J\u0101meh Yazd) is the grand, congregational mosque (J\u0101meh) of Yazd city, within the Yazd Province of [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The J\u0101meh Mosque of Yazd (Persian: \u0645\u0633\u062c\u062f \u062c\u0627\u0645\u0639 \u06cc\u0632\u062f \u2013 Masjid-e-J\u0101meh Yazd) is the grand, congregational mosque (J\u0101meh) of Yazd city, within the Yazd Province of [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The J\u0101meh Mosque of Yazd (Persian: \u0645\u0633\u062c\u062f \u062c\u0627\u0645\u0639 \u06cc\u0632\u062f \u2013 Masjid-e-J\u0101meh Yazd) is the grand, congregational mosque (J\u0101meh) of Yazd city, within the Yazd Province of [MASK]."}, {"sub_surface": "Yazd", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The Shahid Nassiri Stadium is a multi-purpose stadium in Yazd, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q45", "obj_label": "Portugal", "sub_uri": "Q4727607", "sub_label": "Aljustrel mine", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Aljustrel mine", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "Aljustrel mine was a zinc-lead mine near Aljustrel, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q7178329", "sub_label": "Petic River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Petic River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Petic River is a tributary of the N\u0103ruja River in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q12728820", "sub_label": "Suceava railway station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Suceava railway station", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Suceava railway station (Romanian: Gara Suceava), also known as Burdujeni, is a railway station located in Suceava, [MASK], completed in 1902."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q557958", "sub_label": "Cogollos Vega", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cogollos Vega", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Cogollos Vega is a municipality in the province of Granada, [MASK], located at the feet of the Sierra de Cogollos."}]}
{"obj_uri": "Q79", "obj_label": "Egypt", "sub_uri": "Q4874868", "sub_label": "Bayt Al-Razzaz palace", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bayt Al-Razzaz palace", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "The Bayt al-Razzaz Palace was constructed from the late 15th century through the late 18th century in the heart of medieval Cairo, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q219", "obj_label": "Bulgaria", "sub_uri": "Q2654761", "sub_label": "Mihnevo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mihnevo", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Mihnevo is a village in Petrich Municipality, in Blagoevgrad Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q7461720", "sub_label": "Shahid Vahid Pakdasht F.C.", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Shahid Vahid Pakdasht F.C.", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Shahid Vahid Pakdasht Football Club is an Iranian football club based in Pakdasht, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q3434725", "sub_label": "\u0160afarsko", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u0160afarsko", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "\u0160afarsko ([\u02c8\u0283a\u02d0fa\u027esk\u0254]; Hungarian: Ligetfalva) is a village on the right bank of the \u0160\u010davnica River in the Municipality of Razkri\u017eje in eastern [MASK], next to the border with Croatia."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q13581218", "sub_label": "Nevin Yan\u0131t Athletics Complex", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nevin Yan\u0131t Athletics Complex", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "The Nevin Yan\u0131t Athletics Complex (Turkish: Nevin Yan\u0131t Atletizm Kompleksi) also known as Nevin Yan\u0131t Athletics Facility (Turkish: Nevin Yan\u0131t Atletizm Tesisler) is a sports venue for athletics competitions in track and field located in Mersin, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q5299335", "sub_label": "Dost TV", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Dost TV", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Dost TV is a privately held thematic TV channel in [MASK] and airs mainly religious programs."}]}
{"obj_uri": "Q881", "obj_label": "Vietnam", "sub_uri": "Q7710382", "sub_label": "Thanh Tr\u1ea1ch", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Thanh Tr\u1ea1ch", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "Thanh Tr\u1ea1ch is a commune (x\u00e3) and village in B\u1ed1 Tr\u1ea1ch District, Qu\u1ea3ng B\u00ecnh Province, in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q64710", "sub_label": "Niederdorf", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Niederdorf, Basel-Landschaft", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "Niederdorf is a municipality in the district of Waldenburg in the canton of Basel-Landschaft in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q833", "obj_label": "Malaysia", "sub_uri": "Q4695350", "sub_label": "Ahmad Ibrahim Kulliyyah of Laws", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "International Islamic University Malaysia/Ahmad Ibrahim Kulliyyah of Laws", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "Being the first Kulliyyah (faculty) to be formed together with the university, it is now one of the largest law schools in [MASK] and has produced thousands of law graduates since 1983: legal practitioners, syarie lawyers, academicians, legal advisors, deputy public prosecutors, judiciary members, and politicians."}]}
{"obj_uri": "Q55", "obj_label": "Netherlands", "sub_uri": "Q3029725", "sub_label": "Hemelum", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Hemelum", "obj_surface": "Netherlands", "masked_sentence": "Hemelum (West Frisian: Himmelum) is a small village in S\u00fadwest Frysl\u00e2n, in the province Friesland of the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6357710", "sub_label": "Kamie\u0144 Ryma\u0144ski", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kamie\u0144 Ryma\u0144ski", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Kamie\u0144 Ryma\u0144ski [\u02c8kamj\u025b\u0272 r\u0268\u02c8ma\u0272ski] (German: Hohenfier) is a village in the administrative district of Gmina Ryma\u0144, within Ko\u0142obrzeg County, West Pomeranian Voivodeship, in north-western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q144918", "sub_label": "West Germany at the 1976 Winter Olympics", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "West Germany at the 1976 Winter Olympics", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "West Germany (Federal Republic of [MASK]) competed at the 1976 Winter Olympics in Innsbruck, Austria."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q4941968", "sub_label": "Boniabad, South Khorasan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Boniabad, South Khorasan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Boniabad ([MASK]: \u0628\u0646\u064a \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Bon\u012b\u0101b\u0101d; also known as Ban\u012b) is a village in Baqeran Rural District, in the Central District of Birjand County, South Khorasan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Boniabad, South Khorasan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Boniabad (Persian: \u0628\u0646\u064a \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Bon\u012b\u0101b\u0101d; also known as Ban\u012b) is a village in Baqeran Rural District, in the Central District of Birjand County, South Khorasan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q2936966", "sub_label": "Cap-Rouge", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cap-Rouge", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Cap-Rouge (English: Red Cape) is located in central Quebec, [MASK] on the Saint Lawrence River within the Borough Sainte-Foy\u2013Sillery\u2013Cap-Rouge in Quebec City."}, {"sub_surface": "Cap-Rouge", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Cap-Rouge (English: Red Cape) is located in central Quebec, [MASK] on the Saint Lawrence River within the Borough Sainte-Foy\u2013Sillery\u2013Cap-Rouge in Quebec City."}, {"sub_surface": "Cap-Rouge", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "It was established by the [MASK] Transcontinental Airways (Compagnie a\u00e9rienne transcontinentale) in 1928 in the fields between Cap-Rouge Road (now called Chemin Saint-Louis) and Gomin Road (Chemin Gomin), east of the Route de l'\u00c9glise where the Laurier Qu\u00e9bec and Place Sainte-Foy shopping centres are currently located."}, {"sub_surface": "Cap-Rouge", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "David Veilleux (born 26 November 1987 in Cap-Rouge, Quebec) is a [MASK] former professional cyclist, who competed as a professional between 2011 and 2013."}, {"sub_surface": "Cap-Rouge", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "10 March 1820, in the parish of B\u00e9cancour, Nicolet County, Quebec; d. at Cap-Rouge, Quebec, 23 March 1892) was a [MASK] Catholic parish priest and naturalist."}, {"sub_surface": "Cap-Rouge", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The 1997 Cap-Rouge earthquake was a magnitude 5.2 earthquake that struck southern Quebec, [MASK] on November 5, 1997 at 9:34 PM EST."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q5612606", "sub_label": "Grzmi\u0105ca, Lubusz Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Grzmi\u0105ca, Lubusz Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Grzmi\u0105ca [\u02c8\u0261\u0290mj\u0254nt\u0361sa] is a village in the administrative district of Gmina Cybinka, within S\u0142ubice County, Lubusz Voivodeship, in western [MASK], close to the German border."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q5011793", "sub_label": "Center for Research and Advanced Studies of the National Polytechnic Institute", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "CINVESTAV", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "He taught briefly at Brandeis University and then returned to [MASK], where he was one of the founders of the mathematics department of CINVESTAV; he was president of the Mexican Mathematical Society from 1967 to 1969, and chair at CINVESTAV from 1973 to 1981."}, {"sub_surface": "CINVESTAV", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "He taught briefly at Brandeis University and then returned to [MASK], where he was one of the founders of the mathematics department of CINVESTAV; he was president of the Mexican Mathematical Society from 1967 to 1969, and chair at CINVESTAV from 1973 to 1981."}, {"sub_surface": "CINVESTAV", "obj_surface": "Mexican", "masked_sentence": "The Center for Research and Advanced Studies of the National Polytechnic Institute (in Spanish: Centro de Investigaci\u00f3n y de Estudios Avanzados del Instituto Polit\u00e9cnico Nacional or simply as CINVESTAV-IPN) is a [MASK] non-governmental scientific research institution affiliated with the National Polytechnic Institute and founded by president Adolfo L\u00f3pez Mateos on 17 April 1961, initially planned as a postgraduate department of the National Polytechnic Institute; this was later modified by President Jos\u00e9 L\u00f3pez Portillo, on 17 September 1982."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q16898935", "sub_label": "Pusar", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Pusar", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Pusar ([MASK]: \u067e\u0648\u0633\u0627\u0631, also Romanized as P\u016bs\u0101r; also known as Posa) is a village in Irandegan Rural District, Irandegan District, Khash County, Sistan and Baluchestan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Pusar", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Pusar (Persian: \u067e\u0648\u0633\u0627\u0631, also Romanized as P\u016bs\u0101r; also known as Posa) is a village in Irandegan Rural District, Irandegan District, Khash County, Sistan and Baluchestan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q472392", "sub_label": "Aurel", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Aurel, Dr\u00f4me", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Aurel is a commune in the Dr\u00f4me department in southeastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5091901", "sub_label": "Cherhill, Alberta", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cherhill, Alberta", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Cherhill is a hamlet in Alberta, [MASK] within Lac Ste."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6449514", "sub_label": "Ku\u017anica Zb\u0105ska", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ku\u017anica Zb\u0105ska", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Ku\u017anica Zb\u0105ska [ku\u0291\u02c8nit\u0361sa \u02c8zb\u0254\u0303ska] is a village in the administrative district of Gmina Rakoniewice, within Grodzisk Wielkopolski County, Greater Poland Voivodeship, in west-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q1605928", "sub_label": "La Pola de Gord\u00f3n", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "La Pola de Gord\u00f3n", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "La Pola de Gord\u00f3n is a municipality located in the province of Le\u00f3n, Castile and Le\u00f3n, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q18125768", "sub_label": "Hubli Junction railway station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Hubli Junction", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The Hampi Express is a daily express train running between the Mysore and Hubli Junction, the headquarters of the South Western Railway in [MASK]."}, {"sub_surface": "Hubli", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The 12079 / 80 Bangalore City Hubli Jan Shatabdi Express is a Superfast express train of the Jan Shatabdi Express series belonging to Indian Railways - South Western Railway zone that runs between Bangalore City Junction and Hubli Junction in [MASK]."}, {"sub_surface": "Hubli Junction", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The 12079 / 80 Bangalore City Hubli Jan Shatabdi Express is a Superfast express train of the Jan Shatabdi Express series belonging to Indian Railways - South Western Railway zone that runs between Bangalore City Junction and Hubli Junction in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5828967", "sub_label": "Kohneh Gurab, Fuman", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kohneh Gurab, Fuman", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Kohneh Gurab (Persian: \u0643\u0647\u0646\u0647 \u06af\u0648\u0631\u0627\u0628, also Romanized as Kohneh G\u016br\u0101b) is a village in Rud Pish Rural District, in the Central District of Fuman County, Gilan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Kohneh Gurab, Fuman", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Kohneh Gurab ([MASK]: \u0643\u0647\u0646\u0647 \u06af\u0648\u0631\u0627\u0628, also Romanized as Kohneh G\u016br\u0101b) is a village in Rud Pish Rural District, in the Central District of Fuman County, Gilan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q1922085", "sub_label": "Antig\u00fcedad", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Antig\u00fcedad", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Antig\u00fcedad is a municipality located in the province of Palencia, Castile and Le\u00f3n, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q2220885", "sub_label": "Tarasovsky District", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Tarasovsky District", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Tarasovsky District (Russian: \u0422\u0430\u0440\u0430\u0301\u0441\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u0301\u043d) is an administrative and municipal district (raion), one of the forty-three in Rostov Oblast, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q1848495", "sub_label": "Chenalh\u00f3 Municipality", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Chenalh\u00f3", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "Chenalh\u00f3 is a town and one of the 119 municipalities of Chiapas, in southern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q219", "obj_label": "Bulgaria", "sub_uri": "Q7536057", "sub_label": "Skobelev Park", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Skobelev Park", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Skobelev Park (\u0421\u043a\u043e\u0431\u0435\u043b\u0435\u0432 \u043f\u0430\u0440\u043a) is a museum park in the vicinity of Pleven, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q224", "obj_label": "Croatia", "sub_uri": "Q589758", "sub_label": "Hercegovac, Croatia", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Hercegovac, Croatia", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "Hercegovac is a village and a municipality in Bjelovar-Bilogora County, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q916", "obj_label": "Angola", "sub_uri": "Q1620763", "sub_label": "Cuimba", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cuimba", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Cuimba is a town and municipality in Zaire Province in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q6379060", "sub_label": "Kavali Vidhan Sabha constituency", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kavali (Assembly constituency)", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Kavali Assembly constituency is a constituency of the Andhra Pradesh Legislative Assembly, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q54339", "sub_label": "Trollh\u00e4ttan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Trollh\u00e4ttan", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Trollh\u00e4ttan ([tr\u0254lh\u025btan]) is a city and the seat of Trollh\u00e4ttan Municipality, V\u00e4stra G\u00f6taland County, [MASK], with 46,457 inhabitants in 2010."}, {"sub_surface": "Trollh\u00e4ttan", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "It is located 75 km north of [MASK]'s second-largest city, Gothenburg."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5811327", "sub_label": "Garachoqa, Kurdistan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Garachoqa, Kurdistan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Garachoqa ([MASK]: \u06af\u0631\u0627\u0686\u0642\u0627, also Romanized as Gar\u0101choq\u0101, Gar\u0101 Cheq\u0101, and Gar\u0101chq\u0101; also known as Kara Chaqa, Qar\u0101choq\u0101, and Q\u0101ra Ch\u016bgeh) is a village in Babarashani Rural District, Chang Almas District, Bijar County, Kurdistan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Garachoqa, Kurdistan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Garachoqa (Persian: \u06af\u0631\u0627\u0686\u0642\u0627, also Romanized as Gar\u0101choq\u0101, Gar\u0101 Cheq\u0101, and Gar\u0101chq\u0101; also known as Kara Chaqa, Qar\u0101choq\u0101, and Q\u0101ra Ch\u016bgeh) is a village in Babarashani Rural District, Chang Almas District, Bijar County, Kurdistan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q233", "obj_label": "Malta", "sub_uri": "Q18391229", "sub_label": "Rotunda of Xewkija", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Rotunda of Xewkija", "obj_surface": "Malta", "masked_sentence": "The Rotunda is also the Spiritual Seat for the Sovereign Military Order of [MASK] known also as the Knights of Malta."}, {"sub_surface": "Rotunda of Xewkija", "obj_surface": "Maltese Islands", "masked_sentence": "The church building is listed on the National Inventory of the Cultural Property of the [MASK]."}, {"sub_surface": "Rotunda of Xewkija", "obj_surface": "Malta", "masked_sentence": "Within the same museum, one can take an elevator to the dome, where one can go around the dome and enjoy spectacular panoramic views of Gozo and the Northern part of [MASK]."}, {"sub_surface": "Rotunda of Xewkija", "obj_surface": "Malta", "masked_sentence": "The Church of Saint John the Baptist, commonly known as the Rotunda of Xewkija or Xewkija Rotunda is a Roman Catholic church in Xewkija, Gozo, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rotunda of Xewkija", "obj_surface": "Malta", "masked_sentence": "The Rotunda is also the Spiritual Seat for the Sovereign Military Order of Malta known also as the Knights of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q917", "obj_label": "Bhutan", "sub_uri": "Q5517674", "sub_label": "Gakiling Gewog", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gakiling Gewog (Sarpang)", "obj_surface": "Bhutan", "masked_sentence": "Gakiling Gewog (Dzongkha: \u0f51\u0f42\u0f60\u0f0b\u0f66\u0f90\u0fb1\u0f72\u0f51\u0f0b\u0f42\u0fb3\u0f72\u0f44\u0f0b) is a gewog (village block) of Sarpang District, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q2068416", "sub_label": "Hanky\u016b Itami Line", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Hanky\u016b Itami Line", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "The Itami Line (\u4f0a\u4e39\u7dda Itami-sen) is a railway line of Hankyu Railway in Hy\u014dgo Prefecture, [MASK], connecting Tsukaguchi Station in the city of Amagasaki and Itami Station in the city of Itami."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5810706", "sub_label": "Jazin, Razavi Khorasan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Jazin, Razavi Khorasan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Jazin ([MASK]: \u062c\u0632\u064a\u0646, also Romanized as Jaz\u012bn; also known as Gazi) is a village in Jazin Rural District, in the Central District of Bajestan County, Razavi Khorasan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Jazin, Razavi Khorasan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Jazin (Persian: \u062c\u0632\u064a\u0646, also Romanized as Jaz\u012bn; also known as Gazi) is a village in Jazin Rural District, in the Central District of Bajestan County, Razavi Khorasan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q570312", "sub_label": "Conselheiro Lafaiete", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Queluz", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "It was known as Queluz until 1934, when it was renamed by decree, as a tribute to Counselor Lafayette Rodrigues Pereira It is situated 96 km south from Belo Horizonte, capital of Minas Gerais, in one of the most important economic areas of [MASK]."}, {"sub_surface": "Conselheiro Lafaiete", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Conselheiro Lafaiete is a city of the state of Minas Gerais, [MASK]."}, {"sub_surface": "Queluz", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "It was known as Queluz until 1934, when it was renamed by decree, as a tribute to Counselor Lafayette Rodrigues Pereira It is situated 96 km south from Belo Horizonte, capital of Minas Gerais, in one of the most important economic areas of [MASK]."}, {"sub_surface": "Conselheiro Lafaiete", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Conselheiro Lafaiete is a city of the state of Minas Gerais, [MASK]."}, {"sub_surface": "Conselheiro Lafaiete", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Conselheiro Lafaiete is a city of the state of Minas Gerais, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q41", "obj_label": "Greece", "sub_uri": "Q338477", "sub_label": "Katsanochoria", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Katsanochoria", "obj_surface": "Greece", "masked_sentence": "Katsanochoria (Greek: \u039a\u03b1\u03c4\u03c3\u03b1\u03bd\u03bf\u03c7\u03ce\u03c1\u03b9\u03b1) is a former municipality in the Ioannina regional unit, Epirus, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q5535166", "sub_label": "geography of Kolkata", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Geography of Kolkata", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Kolkata is located in the eastern part of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q4682092", "sub_label": "Dr\u0103ghi\u021ba River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Dr\u0103ghi\u021ba River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Dr\u0103ghi\u021ba River is a tributary of the Arie\u015ful Mic River in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5775120", "sub_label": "Dahaneh-ye Bagh", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Dahaneh-ye Bagh", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Dahaneh-ye Bagh (Persian: \u062f\u0647\u0646\u0647 \u0628\u0627\u063a, also Romanized as Dahaneh-ye B\u0101gh and Dahaneh-e B\u0101gh) is a village in Gavkan Rural District, in the Central District of Rigan County, Kerman Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Dahaneh-ye Bagh", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Dahaneh-ye Bagh ([MASK]: \u062f\u0647\u0646\u0647 \u0628\u0627\u063a, also Romanized as Dahaneh-ye B\u0101gh and Dahaneh-e B\u0101gh) is a village in Gavkan Rural District, in the Central District of Rigan County, Kerman Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3321804", "sub_label": "Mount Caubvick", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mount Caubvick", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Innuit Mountain is a mountain located 30 km (19 mi) northwest of Mount Caubvick in the Torngat Mountains of northern Labrador, [MASK]."}, {"sub_surface": "Mount Caubvick", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Cirque Mountain is a mountain located 11 km (7 mi) northeast of Mount Caubvick, Labrador, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q7050514", "sub_label": "Nord-Heggdal", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nord-Heggdal", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Nord-Heggdal is a village in Midsund Municipality in M\u00f8re og Romsdal county, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q80051", "sub_label": "A\u011fr\u0131 Province", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "A\u011fr\u0131 Province", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "The A\u011fr\u0131 Province (Turkish: A\u011fr\u0131 ili, Kurdish: Par\u00eazgeha Agir\u00ee) is a province in eastern [MASK], bordering Iran to the east, Kars to the North, Erzurum to the Northwest, Mu\u015f and Bitlis to the Southwest, Van to the south, and I\u011fd\u0131r to the northeast."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1022934", "sub_label": "Faaa", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Faaa", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Faaa (also Fa'a'\u0101) is a commune in the suburbs of Papeete in French Polynesia, an overseas country of [MASK] in the Pacific Ocean."}, {"sub_surface": "Faaa", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Faaa (also Fa'a'\u0101) is a commune in the suburbs of Papeete in French Polynesia, an overseas country of [MASK] in the Pacific Ocean."}, {"sub_surface": "Fa'a'\u0101", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Faaa (also Fa'a'\u0101) is a commune in the suburbs of Papeete in French Polynesia, an overseas country of [MASK] in the Pacific Ocean."}, {"sub_surface": "Faaa", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Faaa (also Fa'a'\u0101) is a commune in the suburbs of Papeete in French Polynesia, an overseas country of [MASK] in the Pacific Ocean."}, {"sub_surface": "Fa'a'\u0101", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Faaa (also Fa'a'\u0101) is a commune in the suburbs of Papeete in French Polynesia, an overseas country of [MASK] in the Pacific Ocean."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q947175", "sub_label": "Harhaj", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Harhaj", "obj_surface": "Slovakia", "masked_sentence": "Harhaj is a village and municipality in Bardejov District in the Pre\u0161ov Region of north-east [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q1026850", "sub_label": "Henri-Chapelle", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Henri-Chapelle", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Henri-Chapelle was its own municipality until January 1, 1977 when it was merged with Welkenraedt as part of the fusion of the [MASK] municipalities."}, {"sub_surface": "Henri-Chapelle", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "Henri-Chapelle (French; Walloon: Hinri-Tchapele, Dutch: Hendrik-Kapelle, Limburgish: Kap\u00e4l) is a section of the municipality of Welkenraedt in Li\u00e8ge province, Wallonia, [MASK]."}, {"sub_surface": "Henri-Chapelle", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "Henri-Chapelle (French; Walloon: Hinri-Tchapele, Dutch: Hendrik-Kapelle, Limburgish: Kap\u00e4l) is a section of the municipality of Welkenraedt in Li\u00e8ge province, Wallonia, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q6919798", "sub_label": "Mount Bowen", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mount Bowen (Queensland)", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Mount Bowen is a mountain located on Hinchinbrook Island, off the north east coast of Queensland, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q222", "obj_label": "Albania", "sub_uri": "Q16835779", "sub_label": "1932 Albanian First Division", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "1932 Albanian First Division", "obj_surface": "Albania", "masked_sentence": "The 1932 Albanian First Division is the second season of the second tier of football in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q506890", "sub_label": "Gurghiu River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gurghiu River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Valea Gl\u0103j\u0103riei River is a tributary of the Gurghiu River in [MASK]."}, {"sub_surface": "Gurghiu River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The L\u0103pu\u015fna River is a tributary of the Gurghiu River in [MASK]."}, {"sub_surface": "Gurghiu River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Ca\u015fva River is a tributary of the Gurghiu River in [MASK]."}, {"sub_surface": "Gurghiu River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Or\u015fova River is a tributary of the Gurghiu River in [MASK]."}, {"sub_surface": "Gurghiu River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Secu\u015f River is a tributary of the Gurghiu River in [MASK]."}, {"sub_surface": "Gurghiu River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Sebe\u015f River is a tributary of the Gurghiu River in [MASK]."}, {"sub_surface": "Gurghiu River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The \u015eirod River is a tributary of the Gurghiu River in [MASK]."}, {"sub_surface": "Gurghiu River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Gurghiu (Hungarian: G\u00f6rg\u00e9ny-patak, German: Rosengraben) is a river in the Gurghiu Mountains, Mure\u015f County, northern [MASK]."}, {"sub_surface": "Gurghiu River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Isticeu River is a tributary of the Gurghiu River in [MASK]."}, {"sub_surface": "Gurghiu River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The F\u00e2ncel River is a tributary of the Gurghiu River in [MASK]."}, {"sub_surface": "Gurghiu River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Tireu River is a tributary of the Gurghiu River in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q15265253", "sub_label": "Panachikkad", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Panachikkad", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Panachikkad is a village in Kottayam district in the state of Kerala, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q15095041", "sub_label": "Karaftu Rural District", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Aqa Beyk ([MASK]: \u0627\u0642\u0627\u0628\u064a\u0643, also Romanized as \u0100q\u0101 Beyk; also known as \u0100q\u0101 Beyg) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Aqa Beyk (Persian: \u0627\u0642\u0627\u0628\u064a\u0643, also Romanized as \u0100q\u0101 Beyk; also known as \u0100q\u0101 Beyg) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Chahar Qaleh ([MASK]: \u0686\u0647\u0627\u0631\u0642\u0644\u0639\u0647, also Romanized as Chah\u0101r Qal\u2018eh) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Chahar Qaleh (Persian: \u0686\u0647\u0627\u0631\u0642\u0644\u0639\u0647, also Romanized as Chah\u0101r Qal\u2018eh) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Pahlavan ([MASK]: \u067e\u0647\u0644\u0648\u0627\u0646, also Romanized as Pahlav\u0101n) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Pahlavan (Persian: \u067e\u0647\u0644\u0648\u0627\u0646, also Romanized as Pahlav\u0101n) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Chap Darreh ([MASK]: \u0686\u067e\u062f\u0631\u0647) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Chap Darreh (Persian: \u0686\u067e\u062f\u0631\u0647) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Karaftu Rural District (Persian: \u062f\u0647\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0643\u0631\u0641\u062a\u0648) is a rural district (dehestan) in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Karaftu Rural District (Persian: \u062f\u0647\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0643\u0631\u0641\u062a\u0648) is a rural district (dehestan) in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Nokhowd Darreh ([MASK]: \u0646\u062e\u0648\u062f\u062f\u0631\u0647) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Nokhowd Darreh (Persian: \u0646\u062e\u0648\u062f\u062f\u0631\u0647) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Yaharlu (Persian: \u064a\u0647\u0631\u0644\u0648, also Romanized as Yaharl\u016b; also known as Yaharl\u012b) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Dash Bolagh ([MASK]: \u062f\u0627\u0634\u0628\u0644\u0627\u063a, also Romanized as D\u0101sh Bol\u0101gh) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Dash Bolagh (Persian: \u062f\u0627\u0634\u0628\u0644\u0627\u063a, also Romanized as D\u0101sh Bol\u0101gh) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Qoldarreh-ye Olya ([MASK]: \u0642\u0644\u062f\u0631\u0647 \u0639\u0644\u064a\u0627, also Romanized as Qoldarreh-ye \u2018Oly\u0101; also known as Qowldarreh-ye \u2018Oly\u0101) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Qoldarreh-ye Olya (Persian: \u0642\u0644\u062f\u0631\u0647 \u0639\u0644\u064a\u0627, also Romanized as Qoldarreh-ye \u2018Oly\u0101; also known as Qowldarreh-ye \u2018Oly\u0101) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Darvish Rash ([MASK]: \u062f\u0631\u0648\u064a\u0634 \u0631\u0634, also Romanized as Darv\u012bsh Rash; also known as Darv\u012bsheh Rash) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Darvish Rash (Persian: \u062f\u0631\u0648\u064a\u0634 \u0631\u0634, also Romanized as Darv\u012bsh Rash; also known as Darv\u012bsheh Rash) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Badmahmud (Persian: \u0628\u0627\u062f\u0645\u062d\u0645\u0648\u062f, also Romanized as B\u0101dma\u1e29m\u016bd) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Boluz (Persian: \u0628\u0644\u0648\u0632, also Romanized as Bol\u016bz) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Qoldarreh-ye Sofla ([MASK]: \u0642\u0644\u062f\u0631\u0647 \u0633\u0641\u0644\u064a, also Romanized as Qoldarreh-ye Sofl\u00e1; also known as Qowldarreh-ye Sofl\u00e1) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Qoldarreh-ye Sofla (Persian: \u0642\u0644\u062f\u0631\u0647 \u0633\u0641\u0644\u064a, also Romanized as Qoldarreh-ye Sofl\u00e1; also known as Qowldarreh-ye Sofl\u00e1) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Aliabad-e Nokhowd Darreh ([MASK]: \u0639\u0644\u064a \u0627\u0628\u0627\u062f\u0646\u062e\u0648\u062f\u062f\u0631\u0647, also Romanized as\u2018Al\u012b\u0101b\u0101d-e Nokhowd Darreh; also known as \u2018Al\u012b\u0101b\u0101d) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Aliabad-e Nokhowd Darreh (Persian: \u0639\u0644\u064a \u0627\u0628\u0627\u062f\u0646\u062e\u0648\u062f\u062f\u0631\u0647, also Romanized as\u2018Al\u012b\u0101b\u0101d-e Nokhowd Darreh; also known as \u2018Al\u012b\u0101b\u0101d) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Qarah Baba ([MASK]: \u0642\u0631\u0647 \u0628\u0627\u0628\u0627, also Romanized as Qarah B\u0101b\u0101 and Qareh B\u0101b\u0101) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Qarah Baba (Persian: \u0642\u0631\u0647 \u0628\u0627\u0628\u0627, also Romanized as Qarah B\u0101b\u0101 and Qareh B\u0101b\u0101) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Sari Bagh ([MASK]: \u0633\u0627\u0631\u064a \u0628\u0627\u063a, also Romanized as S\u0101r\u012b B\u0101gh; also known as S\u0101r\u012b B\u0101kh) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sari Bagh (Persian: \u0633\u0627\u0631\u064a \u0628\u0627\u063a, also Romanized as S\u0101r\u012b B\u0101gh; also known as S\u0101r\u012b B\u0101kh) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Qujeh ([MASK]: \u0642\u0648\u062c\u0647, also Romanized as Q\u016bjeh) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Qujeh (Persian: \u0642\u0648\u062c\u0647, also Romanized as Q\u016bjeh) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Tondarlu (Persian: \u062a\u0646\u062f\u0631\u0644\u0648, also Romanized as Tondarl\u016b) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Tappeh Bur ([MASK]: \u062a\u067e\u0647 \u0628\u0648\u0631, also Romanized as Tappeh B\u016br) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Tappeh Bur (Persian: \u062a\u067e\u0647 \u0628\u0648\u0631, also Romanized as Tappeh B\u016br) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Sari Qurkhan ([MASK]: \u0633\u0627\u0631\u064a \u0642\u0648\u0631\u062e\u0627\u0646, also Romanized as S\u0101r\u012b Q\u016brkh\u0101n) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sari Qurkhan (Persian: \u0633\u0627\u0631\u064a \u0642\u0648\u0631\u062e\u0627\u0646, also Romanized as S\u0101r\u012b Q\u016brkh\u0101n) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Tas Kand ([MASK]: \u0637\u0627\u0633 \u0643\u0646\u062f, also Romanized as \u0162\u0101s Kand, \u0162\u0101skand, and T\u0101s Kand) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Karaftu Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Tas Kand (Persian: \u0637\u0627\u0633 \u0643\u0646\u062f, also Romanized as \u0162\u0101s Kand, \u0162\u0101skand, and T\u0101s Kand) is a village in Karaftu Rural District, in the Central District of Takab County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q2419408", "sub_label": "Faddey Islands", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Faddey Islands", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "This island group belongs to the Krasnoyarsk Krai administrative division of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q1029584", "sub_label": "French Way", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "The French Way", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "The first route awarded European Cultural Route status was the Way of St. James route (The French Way) to Santiago de Compostela in [MASK] in 1987."}, {"sub_surface": "French route", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "The fourth French route, the via Tolosane, crosses the Pyrenees at a different point (Somport), becomes the Aragonese Way when it enters [MASK], and joins the Camino frances further to the west."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q1293527", "sub_label": "Albert County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Hillsborough is a [MASK] parish in Albert County, New Brunswick."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Elgin is a [MASK] parish in Albert County, New Brunswick."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Hopewell is a [MASK] parish in Albert County, New Brunswick."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Harvey is a [MASK] parish in Albert County, New Brunswick."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Alma is a [MASK] parish in Albert County, New Brunswick."}, {"sub_surface": "Albert County", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "He represented Albert County in the Legislative Assembly of New Brunswick from 1879 to 1896 and Albert in the [MASK] House of Commons from 1896 to 1904 as an Independent and then Liberal member."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Coverdale is a [MASK] parish in Albert County, New Brunswick."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Demoiselle Creek is a [MASK] rural community in Albert County, New Brunswick."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Route 915 is a 30.6-kilometre (19.0 mi) long provincial highway located entirely in Albert County, New Brunswick, [MASK]."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Riverview is a [MASK] town in Albert County, New Brunswick, Canada."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Riverview is a Canadian town in Albert County, New Brunswick, [MASK]."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Mary's Point is a 12 square kilometres (4.6 sq mi) wetland in Albert County, New Brunswick, [MASK]."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Hopewell Hill is a [MASK] rural community in Albert County, New Brunswick."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Beaver Brook is a [MASK] rural community in Albert County, New Brunswick."}, {"sub_surface": "Albert County", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "He represented Albert County in the Legislative Assembly of New Brunswick from 1875 to 1878 and Albert in the [MASK] House of Commons from 1878 to 1882 as a Liberal member."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Curryville is a [MASK] community near the eastern edge of Albert County, New Brunswick, Canada."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Curryville is a Canadian community near the eastern edge of Albert County, New Brunswick, [MASK]."}, {"sub_surface": "Albert County", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Albert County (2011 population 28,846) is a county located in southeastern New Brunswick, [MASK] on Chignecto Bay in the Bay of Fundy."}, {"sub_surface": "Albert County", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Albert County (2011 population 28,846) is a county located in southeastern New Brunswick, [MASK] on Chignecto Bay in the Bay of Fundy."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Elgin is a [MASK] rural community in Albert County, New Brunswick."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Harvey is a [MASK] rural community in Albert County, New Brunswick."}, {"sub_surface": "Albert County", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Turtle Creek is a [MASK] creek in Albert County, southeastern New Brunswick."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Turtle Creek is a community South West of Riverview, in Albert County, New Brunswick, [MASK]."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Alma (2011 Population 232) is a village in the parish of Alma, Albert County, New Brunswick, [MASK]."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Hopewell Cape is a [MASK] village and headland in Albert County, New Brunswick at the northern end of Shepody Bay and the mouth of the Petitcodiac River."}, {"sub_surface": "Albert County, New Brunswick", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "This article is a list of historic places in Albert County, New Brunswick entered on the [MASK] Register of Historic Places, whether they are federal, provincial, or municipal."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q1072209", "sub_label": "Chico River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Chico River", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "The Chico River (Spanish: Rio Chico de Cagayan) is a river system in the [MASK] in the island of Luzon, encompassing the regions of Cordillera and Cagayan Valley."}, {"sub_surface": "Chico River (Philippines)", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "It is referred to as a \"river of life\" for the Kalinga people who live on its banks, and is well known among development workers because of the Chico River Dam Project, an electric power generation project which local residents resisted for three decades before it was finally shelved in the 1980s - a landmark case study concerning ancestral domain issues in the [MASK]."}, {"sub_surface": "Chico River", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "The Chico River (Spanish: Rio Chico de Cagayan) is a river system in the [MASK] in the island of Luzon, encompassing the regions of Cordillera and Cagayan Valley."}]}
{"obj_uri": "Q419", "obj_label": "Peru", "sub_uri": "Q7896913", "sub_label": "Uni\u00f3n Pesquero", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Uni\u00f3n Pesquero", "obj_surface": "Peru", "masked_sentence": "Uni\u00f3n Pesquero is a Peruvian football club, playing in the city of Ilo, Moquegua, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q1885493", "sub_label": "Topole, Roga\u0161ka Slatina", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Topole, Roga\u0161ka Slatina", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Topole ([t\u0254\u02c8po\u02d0l\u025b]) is a settlement in the Municipality of Roga\u0161ka Slatina in eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q554444", "sub_label": "Gmina \u0141ubnice, \u015awi\u0119tokrzyskie Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gmina \u0141ubnice, \u015awi\u0119tokrzyskie Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Gmina \u0141ubnice is a rural gmina (administrative district) in Stasz\u00f3w County, \u015awi\u0119tokrzyskie Voivodeship, in south-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q390232", "sub_label": "Ghaghara River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "ghaghra", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The sari is usually worn over a petticoat (called 'parkar' (\u092a\u0930\u0915\u0930) in Marathi laha\u1e45g\u0101 or lehenga in the north; pavadai in Tamil, pavada (or occasionally langa) in Malayalam, Kannada and Telugu, chaniyo, parkar, ghaghra, or ghagaro in the west; and shaya in eastern [MASK]), with a fitted upper garment commonly called a blouse (ravike in South India and choli elsewhere)."}, {"sub_surface": "Karnali", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The three languages are spoken by in the Karnali and Kali river watersheds of western Nepal, and in the border states of Uttarakhand and Udam Singh Nagpur in [MASK]."}, {"sub_surface": "Ghaghra", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "It is a joint municipal board with Ayodhya in the state of Uttar Pradesh, [MASK], situated on the banks of river Ghaghra (locally known as Saryu)."}, {"sub_surface": "Ghaghra", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "It is a joint municipal board with Ayodhya in the state of Uttar Pradesh, [MASK], situated on the banks of river Ghaghra (locally known as Saryu)."}, {"sub_surface": "Ghaghara", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "West Rapti drains Rapti Zone in Mid-Western Region, Nepal, then Awadh and Purvanchal regions of Uttar Pradesh state, [MASK] before joining the Ghaghara a major left bank tributary of the Ganges known as the Karnali inside Nepal."}, {"sub_surface": "Karnali", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "West Rapti drains Rapti Zone in Mid-Western Region, Nepal, then Awadh and Purvanchal regions of Uttar Pradesh state, [MASK] before joining the Ghaghara a major left bank tributary of the Ganges known as the Karnali inside Nepal."}, {"sub_surface": "Ghaghara", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "West Rapti drains Rapti Zone in Mid-Western Region, Nepal, then Awadh and Purvanchal regions of Uttar Pradesh state, [MASK] before joining the Ghaghara a major left bank tributary of the Ganges known as the Karnali inside Nepal."}, {"sub_surface": "Karnali", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "West Rapti drains Rapti Zone in Mid-Western Region, Nepal, then Awadh and Purvanchal regions of Uttar Pradesh state, [MASK] before joining the Ghaghara a major left bank tributary of the Ganges known as the Karnali inside Nepal."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q6634387", "sub_label": "list of populated places in Hatay Province", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "List of populated places in Hatay Province", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Unlike most other provinces of [MASK], in Hatay the capital of the province and the province don't bear the same name."}, {"sub_surface": "List of populated places in Hatay Province", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Below is the list of populated places in Hatay Province, [MASK] by the districts."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q142040", "sub_label": "Finland at the 1924 Winter Olympics", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Finland at the 1924 Winter Olympics", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "[MASK] competed at the 1924 Winter Olympics in Chamonix, France."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q12859005", "sub_label": "Mansehra Tehsil", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mansehra Tehsil", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Mansehra Tehsil is a subdivision (tehsil) of Mansehra District in the Khyber-Pakhtunkhwa province of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q3783811", "sub_label": "Indian Institute of Forest Management", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Indian Institute of Forest Management", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The Indian Institute of Forest Management (IIFM) (founded 1982) is an autonomous institution at Bhopal in Madhya Pradesh, [MASK], established by the Ministry of Environment and Forests, Government of India with financial assistance from the Swedish International Development Cooperation Agency (SIDA) and course assistance from the Indian Institute of Management Ahmedabad."}, {"sub_surface": "Indian Institute of Forest Management", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The Indian Institute of Forest Management (IIFM) (founded 1982) is an autonomous institution at Bhopal in Madhya Pradesh, India, established by the Ministry of Environment and Forests, Government of [MASK] with financial assistance from the Swedish International Development Cooperation Agency (SIDA) and course assistance from the Indian Institute of Management Ahmedabad."}]}
{"obj_uri": "Q184", "obj_label": "Belarus", "sub_uri": "Q396177", "sub_label": "Agrarian Party", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Agrarian Party (Belarus)", "obj_surface": "Belarus", "masked_sentence": "It was created in 1992 as the United Democratic Agrarian Party of [MASK] (\u0410\u0431'\u044f\u0434\u043d\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u0430\u0433\u0440\u0430\u0440\u043d\u0430-\u0434\u044d\u043c\u0430\u043a\u0440\u0430\u0442\u044b\u0447\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u0440\u0442\u044b\u044f \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0456)."}, {"sub_surface": "Agrarian Party (Belarus)", "obj_surface": "Belarus", "masked_sentence": "The Agrarian Party (Russian: \u0410\u0433\u0440\u0430\u0301\u0440\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u0301\u0440\u0442\u0438\u044f, Agrarnaya partiya; Belarusian: \u0410\u0433\u0440\u0430\u0440\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u0440\u0442\u044b\u044f, Ahrarnaja partyja) is a left-wing agrarian political party in [MASK]."}, {"sub_surface": "Agrarian Party (Belarus)", "obj_surface": "Belarus", "masked_sentence": "The Agrarian Party (Russian: \u0410\u0433\u0440\u0430\u0301\u0440\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u0301\u0440\u0442\u0438\u044f, Agrarnaya partiya; Belarusian: \u0410\u0433\u0440\u0430\u0440\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u0440\u0442\u044b\u044f, Ahrarnaja partyja) is a left-wing agrarian political party in [MASK]."}, {"sub_surface": "Agrarian Party (Belarus)", "obj_surface": "Belarus", "masked_sentence": "It was created in 1992 as the United Democratic Agrarian Party of [MASK] (\u0410\u0431'\u044f\u0434\u043d\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u0430\u0433\u0440\u0430\u0440\u043d\u0430-\u0434\u044d\u043c\u0430\u043a\u0440\u0430\u0442\u044b\u0447\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u0440\u0442\u044b\u044f \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0456)."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q10542633", "sub_label": "Kalix Church", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kalix Church", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The church is the northernmost medieval church of [MASK]."}, {"sub_surface": "Kalix Church", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Kalix Church (Swedish: Kalix kyrka, sometimes Nederkalix kyrka) is a medieval Lutheran church in Kalix in Norrbotten County, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q222", "obj_label": "Albania", "sub_uri": "Q2713493", "sub_label": "Memaliaj Fshat", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Memaliaj Fshat", "obj_surface": "Albania", "masked_sentence": "Memaliaj Fshat is a village and a former municipality in the Gjirokast\u00ebr County, southern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q2648024", "sub_label": "K\u00e4mpersvik", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "K\u00e4mpersvik", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "K\u00e4mpersvik is a coastal smaller locality in Tanum Municipality, Bohusl\u00e4n, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q227", "obj_label": "Azerbaijan", "sub_uri": "Q7911708", "sub_label": "Valilar", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Valilar", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Valilar is a village in the Yevlakh Rayon of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q6825397", "sub_label": "Metrowalk", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Metrowalk", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Metrowalk is a small but major commercial hub in Pasig in the [MASK]."}, {"sub_surface": "Metrowalk", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Metrowalk is a small but major commercial hub in Pasig in the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q6374788", "sub_label": "Kastanjeg\u00e5rden", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kastanjeg\u00e5rden", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Kastanjeg\u00e5rden is a neighbourhood of Malm\u00f6, situated in the Borough of Fosie, Malm\u00f6 Municipality, Sk\u00e5ne County, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5667269", "sub_label": "Benajuy-ye Gharbi Rural District", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Benajuy-ye Gharbi Rural District", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Benajuy-ye Gharbi Rural District ([MASK]: \u062f\u0647\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0628\u0646\u0627\u062c\u0648\u0626 \u063a\u0631\u0628\u064a) is a rural district (dehestan) in the Central District of Bonab County, East Azerbaijan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Benajuy-ye Gharbi Rural District", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Benajuy-ye Gharbi Rural District (Persian: \u062f\u0647\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0628\u0646\u0627\u062c\u0648\u0626 \u063a\u0631\u0628\u064a) is a rural district (dehestan) in the Central District of Bonab County, East Azerbaijan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q5741423", "sub_label": "Rohozy", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Rohozy", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Rohozy [r\u0254\u02c8x\u0254z\u0268] is a village in the administrative district of Gmina Narew, within Hajn\u00f3wka County, Podlaskie Voivodeship, in north-eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q94847", "sub_label": "Chambeugle", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Chambeugle", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Chambeugle is a former commune in the Yonne department in Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 in north-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q1950575", "sub_label": "Mount Lindesay", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mount Lindesay", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Mount Lindesay is a mountain and locality within the Scenic Rim Region, Queensland, [MASK]."}, {"sub_surface": "Mount Lindesay", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Mount Lindesay is a mountain and locality within the Scenic Rim Region, Queensland, [MASK]."}, {"sub_surface": "Mount Lindesay (Queensland)", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Mount Lindesay (Queensland), Mount Lindesay (New South Wales) and Lindesay River in [MASK] are all named after him."}, {"sub_surface": "Mount Lindesay", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Mount Lindesay, sometimes incorrectly recorded as Mount Lindsay, a mountain located within the Nandewar Range, is situated within the North West Slopes region of New South Wales, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q3402042", "sub_label": "Videm, Dol pri Ljubljani", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Videm, Dol pri Ljubljani", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Videm ([\u02c8\u028bi\u02d0d\u0259m]) is a settlement next to Dol pri Ljubljani in the southeastern part of the Upper Carniola region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5794967", "sub_label": "Khosrow Mahalleh", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Khosrow Mahalleh", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Khosrow Mahalleh ([MASK]: \u062e\u0633\u0631\u0648\u0645\u062d\u0644\u0647, also Romanized as Khosrow Ma\u1e29alleh; also known as Moll\u0101 A\u1e29mad) is a village in Lavandevil Rural District, Lavandevil District, Astara County, Gilan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Khosrow Mahalleh", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Khosrow Mahalleh (Persian: \u062e\u0633\u0631\u0648\u0645\u062d\u0644\u0647, also Romanized as Khosrow Ma\u1e29alleh; also known as Moll\u0101 A\u1e29mad) is a village in Lavandevil Rural District, Lavandevil District, Astara County, Gilan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q819", "obj_label": "Laos", "sub_uri": "Q15283846", "sub_label": "Sepon mine", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sepon mine", "obj_surface": "Laos", "masked_sentence": "The Sepon mine is one of the largest gold mines in [MASK] and in the world."}]}
{"obj_uri": "Q41", "obj_label": "Greece", "sub_uri": "Q2021773", "sub_label": "Nikiforos Fokas", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nikiforos Fokas", "obj_surface": "Greece", "masked_sentence": "Nikiforos Fokas (Greek: \u039d\u03b9\u03ba\u03b7\u03c6\u03cc\u03c1\u03bf\u03c2 \u03a6\u03c9\u03ba\u03ac\u03c2) is a former municipality in the Rethymno regional unit, Crete, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q5614728", "sub_label": "Gud\u014d Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gud\u014d Station", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Gud\u014d Station (\u5177\u540c\u99c5 Gud\u014d-eki) is a train station in Shimanto, K\u014dchi Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q1067471", "sub_label": "University of Calgary", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Stephen Herrero is a [MASK] doctor of animal behaviour and ecology, and was a professor at University of Calgary."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Laurel Johannesson is a [MASK] artist who studied at the University of Calgary in Alberta (MFA, 1999), the University of Saskatchewan (BFA, 1993 and BA, 1991), and the Royal College of Art in London, England."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He is now a Fellow of the Royal Society of [MASK] and Emeritus Professor of Classics at the University of Calgary (though his name is not listed on the relevant website)."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Since 2009, he has been the Kahanoff Chair in Israeli Studies at the University of Calgary, [MASK]."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Frank W. Stahnisch is a historian of medicine and neuroscience at the University of Calgary in [MASK], where he holds the endowed Alberta Medical Foundation/Hannah Professorship in the History of Medicine and Health Care."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "You also hear from musicologist Maria Noriega who wrote her master's thesis (University of Calgary) and is writing a phd on women in classical music in [MASK]."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "NUTV at the University of Calgary is one of the oldest university-based television production societies in [MASK]."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Pridgen v University of Calgary was a freedom of speech case which took place in Alberta, [MASK], in 2010."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Tilleman had an unprecedented athletic career at the University of Calgary in [MASK]."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Prior to the establishment of the Faculty of Veterinary Medicine at the University of Calgary, the only veterinary school in western [MASK] was the Western College of Veterinary Medicine at the University of Saskatchewan."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Dozens of additional sites are dispersed within the Basin, including several extremely large ones such as Naachtun in the northeast corner which is currently under investigation by a team from the University of Calgary in [MASK] (Director: Kathryn Reese-Taylor)."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "A graduate at the University of Calgary in [MASK], Jacobs trained for the university's wrestling team under his head coach Leigh Vierling."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Reihaneh (Rei) Safavi-Naini (Persian: \u0631\u064a\u062d\u0627\u0646\u0647 \u0635\u0641\u0648\u06cc \u0646\u0627\u0626\u064a\u0646\u06cc ) is the AITF Strategic Chair in Information Security at the University of Calgary, [MASK]."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He is Emeritus Professor at Queensland University of Technology in Brisbane, Australia and Adjunct Professor at Werklund School of Education, University of Calgary, [MASK]."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Other institutions teaching strategic studies include the National Academy of Political and Strategic Studies, Ministry of Defense, Chile, Australian National University, the S. Rajaratnam School of International Studies in Singapore, University of Calgary and the Royal Military College in [MASK], Universidade Federal do Rio Grande do Sul and Universidade Federal Fluminense in Brazil."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "M. Elizabeth Cannon, FRSC, is a [MASK] Geomatics Engineer and current President and Vice-Chancellor of the University of Calgary."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Public collections include: the Performing Arts Collection, Arts Centre, Melbourne; Victoria & Albert Museum Theatre Collections, London; Royal Opera House Collections, London; National Gallery of Australia, Canberra; National Library of Australia, Canberra; State Library of New South Wales, Mitchell Library, Sydney; Lipperheidesche Kost\u00fcmbibliothek, Staatliche Museen zu Berlin; \u00d6sterreichisches Theatermuseum, Vienna; University of Calgary, Library, Special Collections, Alberta, [MASK]; MacNay Museum, Tobin Collection of Theatre Arts, San Antonio, Texas."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Calgary School is a term used to refer to a group of academics and former students from the University of Calgary\u2019s Political Science, Economics, and History departments in Calgary, Alberta, [MASK]."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Graduating from the University of Calgary in 1969 with a BA, Pannekoek went on to get his MA from the same institution, followed by a doctorate in 1974 from Queen's University with a dissertation on Western [MASK] history and Indigenous peoples."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He has lectured at universities around the world, including the Universities of Toronto, Manitoba, Montreal, Victoria, Calgary, and Ottawa, and at Carlton, McMaster, and Queen's Universities in [MASK]; at Waseda and Kyoto Universities in Japan; at Lund, Uppsala, and Gothenburg Universities in Sweden; at the Open University and Goldsmiths'/London, Nottingham, Stirling, and Oxford Universities in the UK; at Konstanz University in Germany; at Tel-Aviv University in Israel; at Bergamo University in Italy; at St. Gallen's University in Switzerland; at the University of Oslo and Agder University College in Norway; and at the University of Helsinki in Finland; as well as numerous colleges and universities in the US, including UCLA, Southern California, Syracuse, University of Texas, Northwestern, Illinois, Wisconsin, Minnesota, Penn State, Florida State, Iowa, Kansas, and Colorado College."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Bezdek is a professor as well as a Canada Research Chair (Tier 1) of mathematics at the University of Calgary in Calgary, [MASK], and the director of the Center for Computational and Discrete Geometry (CCDG)."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Bezdek is a professor as well as a Canada Research Chair (Tier 1) of mathematics at the University of Calgary in Calgary, [MASK], and the director of the Center for Computational and Discrete Geometry (CCDG)."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The concept of quark-novae was suggested by Dr. Rachid Ouyed (University of Calgary, [MASK]) and Drs."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "In 1964 he moved to the University of Calgary in [MASK] where he continued auroral research, becoming Professor of Physics and then Head of the Faculty of Science."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Rainer Knopff is a writer, professor of political science at the University of Calgary, [MASK], and member of a group known as the Calgary School."}, {"sub_surface": "University of Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The University of Calgary (U of C or UCalgary) is a public research university located in Calgary, Alberta, [MASK]."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The University of Calgary has graduated over 155,000 alumni in 152 countries, including James Gosling who invented the Java computer language, former Prime Minister of [MASK], Stephen Harper, and Canadian astronaut Robert Thirsk."}, {"sub_surface": "University of Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The University of Calgary is one of [MASK]\u2019s top research universities (based on the number of Canada Research Chairs) and is a member of the U15 (the 15 most research-intensive universities in Canada)."}, {"sub_surface": "University of Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The University of Calgary is one of Canada\u2019s top research universities (based on the number of Canada Research Chairs) and is a member of the U15 (the 15 most research-intensive universities in [MASK])."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Being in Calgary, with [MASK]'s highest concentration of engineers and geoscientists, the Faculty of Science, Department of Geosciences and the Schulich School of Engineering maintain ties to the petroleum and geoscience industry."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The University of Calgary has graduated over 155,000 alumni in 152 countries, including James Gosling who invented the Java computer language, former Prime Minister of [MASK], Stephen Harper, and Canadian astronaut Robert Thirsk."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Being in Calgary, with [MASK]'s highest concentration of engineers and geoscientists, the Faculty of Science, Department of Geosciences and the Schulich School of Engineering maintain ties to the petroleum and geoscience industry."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "A cardiologist by training, he has also held numerous positions over his career including Dean of the Faculty of Medicine at the University of Calgary and the role of President for both the Canadian Cardiovascular Society and the Association of [MASK] Medical Colleges."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Ivan Rival (March 15, 1947 \u2013 January 22, 2002 in Ottawa, [MASK]) was a Canadian mathematician and computer scientist, a professor of mathematics at the University of Calgary and of computer science at the University of Ottawa."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "She earned her doctorate degree in Comparative Literature from the University of the Philippines (Diliman) and her Master of Arts in English from the University of Calgary ([MASK])."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Dankers was a member of the [MASK] team that set the team pursuit world record of 3:39.69 in Calgary, Canada on November 12, 2005."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Dankers was a member of the Canadian team that set the team pursuit world record of 3:39.69 in Calgary, [MASK] on November 12, 2005."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Rothney Astrophysical Observatory (RAO) is an astronomical observatory located near the hamlet of Priddis, Alberta, [MASK], about 25 kilometres (16 mi) southwest of Calgary."}, {"sub_surface": "Calgary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Currently Poewe is Professor Emeritus in Anthropology at the University of Calgary, Calgary, Alberta, [MASK] and Adjunct Research Professor at Liverpool Hope University, Liverpool, England."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5849135", "sub_label": "Salehabad, Lorestan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Salehabad, Lorestan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Salehabad (Persian: \u0635\u0627\u0644\u062d \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as \u015e\u0101le\u1e29\u0101b\u0101d and Salih\u0101b\u0101d; also known as \u015e\u0101le\u1e29\u0101b\u0101d-e \u2018Oly\u0101 and \u015e\u0101le\u1e29\u0101b\u0101d-e M\u0101lm\u012br) is a village in Yusefvand Rural District, in the Central District of Selseleh County, Lorestan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Salehabad, Lorestan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Salehabad ([MASK]: \u0635\u0627\u0644\u062d \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as \u015e\u0101le\u1e29\u0101b\u0101d and Salih\u0101b\u0101d; also known as \u015e\u0101le\u1e29\u0101b\u0101d-e \u2018Oly\u0101 and \u015e\u0101le\u1e29\u0101b\u0101d-e M\u0101lm\u012br) is a village in Yusefvand Rural District, in the Central District of Selseleh County, Lorestan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q1045", "obj_label": "Somalia", "sub_uri": "Q4857822", "sub_label": "Baqtile", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Baqtile", "obj_surface": "Somalia", "masked_sentence": "Baqtile is a populated place in the southwestern Gedo region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q2039828", "sub_label": "Chotycze", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Chotycze", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Chotycze [x\u0254\u02c8t\u0268t\u0361\u0282\u025b] is a village in the administrative district of Gmina \u0141osice, within \u0141osice County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1070884", "sub_label": "Saint-M'Hervon", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Saint-M'Hervon", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Saint-M'Hervon (Breton: Lanvaelvon, Gallo: Saent-Mervon) is a commune in the Ille-et-Vilaine department in Brittany in northwestern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1099422", "sub_label": "Neuville-en-Ferrain", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Neuville-en-Ferrain", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "On 8 July 1998, Voet was stopped by French Customs agents as he tried to cross the French-Belgian border close to Neuville-en-Ferrain, near Lille in northern [MASK]."}, {"sub_surface": "Neuville-en-Ferrain", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Neuville-en-Ferrain is a commune in the Nord department in northern [MASK]."}, {"sub_surface": "Neuville-en-Ferrain", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Neuville-en-Ferrain is a commune in the Nord department in northern [MASK]."}, {"sub_surface": "Neuville-en-Ferrain", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "On 8 July 1998, Voet was stopped by French Customs agents as he tried to cross the French-Belgian border close to Neuville-en-Ferrain, near Lille in northern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q1765023", "sub_label": "San Roque Dam", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "San Roque Dam (Philippines)", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "It is the largest dam in the [MASK] and sixteenth largest in the world (see List of largest dams in the world)."}, {"sub_surface": "San Roque Dam (Philippines)", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Agno River is the third largest river in the [MASK] with a total length of 221 kilometers and a drainage basin at the Project site of 1,225 square kilometers."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q265969", "sub_label": "Manso", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Manso, Haute-Corse", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Manso is a commune in the Haute-Corse department of [MASK] on the island of Corsica."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q11388576", "sub_label": "Kul Mishan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kul Mishan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Kul Mishan (Persian: \u0643\u0648\u0644 \u0645\u064a\u0634\u0627\u0646, also Romanized as K\u016bl M\u012bsh\u0101n; also known as Kal M\u012bsh\u0101n) is a village in Shalil Rural District, Miankuh District, Ardal County, Chaharmahal and Bakhtiari Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Kul Mishan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Kul Mishan ([MASK]: \u0643\u0648\u0644 \u0645\u064a\u0634\u0627\u0646, also Romanized as K\u016bl M\u012bsh\u0101n; also known as Kal M\u012bsh\u0101n) is a village in Shalil Rural District, Miankuh District, Ardal County, Chaharmahal and Bakhtiari Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q227", "obj_label": "Azerbaijan", "sub_uri": "Q4720756", "sub_label": "\u018ftc\u0259l\u0259r", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u018ftc\u0259l\u0259r, Jalilabad", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "\u018ftc\u0259l\u0259r (also, Etchelyar and Echeler) is a village and municipality in the Jalilabad Rayon of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q4947659", "sub_label": "Bostanlar", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bostanlar, Amasra", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Bostanlar is a village in the District of Amasra, Bart\u0131n Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q958726", "sub_label": "L\u00e1cacs\u00e9ke", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00e1cacs\u00e9ke", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "L\u00e1cacs\u00e9ke is a village in Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n County in northeastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q924", "obj_label": "Tanzania", "sub_uri": "Q1344143", "sub_label": "history of Tanzania", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "History of Tanzania", "obj_surface": "Tanzania", "masked_sentence": "The African Great Lakes nation of [MASK] dates formally from 1964, when it was formed out of the union of the much larger mainland territory of Tanganyika and the coastal archipelago of Zanzibar."}]}
{"obj_uri": "Q1028", "obj_label": "Morocco", "sub_uri": "Q17011570", "sub_label": "Moulay Brahim", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Moulay Brahim, Morocco", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Moulay Brahim is a small town and rural commune in Al Haouz Province of the Marrakesh-Tensift-El Haouz region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q912", "obj_label": "Mali", "sub_uri": "Q721196", "sub_label": "2007 Malian presidential election", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Malian presidential election, 2007", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "A presidential election was held in [MASK] on 29 April 2007."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q5359890", "sub_label": "\u014cshio Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u014cshio Station (Fukui)", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "\u014cshio Station (\u738b\u5b50\u4fdd\u99c5 \u014cshio-eki) is a JR West railway station in the city of Echizen, Fukui, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q581015", "sub_label": "Cri\u0219ul Repede River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cri\u0219ul Repede River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "These are considered the main rivers in the Cri\u0219ana region of [MASK]."}, {"sub_surface": "Cri\u0219ul Repede River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Historically, when Cri\u0219ana was recognised as an official region (today, [MASK] is divided into 40 counties), the Cri\u0219 rivers were the most important rivers of the region."}, {"sub_surface": "Cri\u0219ul Repede River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Cri\u0219ul Repede (Romanian Cri\u0219ul Repede (\"the rapid Cri\u0219\"); Hungarian Sebes-K\u00f6r\u00f6s) is a river in Bihor county, Cri\u0219ana, [MASK] and in southeastern Hungary (K\u00f6r\u00f6svidek)."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3457661", "sub_label": "Witless Bay Ecological Reserve", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Witless Bay Ecological Reserve", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Witless Bay Ecological Reserve is an ecological preserve close to St. John's, Newfoundland and Labrador, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q593293", "sub_label": "Wo\u017aniki, \u0141osice County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Wo\u017aniki, \u0141osice County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Wo\u017aniki [v\u0254\u0291\u02c8niki] is a village in the administrative district of Gmina \u0141osice, within \u0141osice County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q8047501", "sub_label": "Yallourn Power Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Yallourn Power Station", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The adjacent open Yallourn brown coal mine is the largest open cut coal mine in [MASK], with reserves to meet the projected needs of the power station to 2032."}]}
{"obj_uri": "Q41", "obj_label": "Greece", "sub_uri": "Q3563834", "sub_label": "Ano Diakopto", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ano Diakopto", "obj_surface": "Greece", "masked_sentence": "Ano Diakopto (Greek: \u0386\u03bd\u03c9 \u0394\u03b9\u03b1\u03ba\u03bf\u03c0\u03c4\u03cc, before 1940: \u03a0\u03ad\u03c1\u03b1 \u039c\u03b1\u03c7\u03b1\u03bb\u03ac\u03c2 - Pera Machalas) is a village and a community in the municipal unit of Diakopto, Achaea, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q4875133", "sub_label": "Bazargarah Molla Aqa", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bazargarah Molla Aqa", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Bazargarah Molla Aqa ([MASK]: \u0628\u0632\u0631\u06af\u0631\u0627\u0647 \u0645\u0644\u0627\u0627\u0642\u0627, also Romanized as Bazargar\u0101h Moll\u0101 \u0100q\u0101) is a village in Chelo Rural District, Chelo District, Andika County, Khuzestan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Bazargarah Molla Aqa", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Bazargarah Molla Aqa (Persian: \u0628\u0632\u0631\u06af\u0631\u0627\u0647 \u0645\u0644\u0627\u0627\u0642\u0627, also Romanized as Bazargar\u0101h Moll\u0101 \u0100q\u0101) is a village in Chelo Rural District, Chelo District, Andika County, Khuzestan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q5065812", "sub_label": "Bozovici", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bozovici", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Bozovici Coal Mine is an underground mining exploitation, one of the largest in [MASK] located in Bozovici in the south-western part of the country in Cara\u0219-Severin County."}, {"sub_surface": "Bozovici", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Bozovici Coal Mine is an underground mining exploitation, one of the largest in [MASK] located in Bozovici in the south-western part of the country in Cara\u0219-Severin County."}, {"sub_surface": "Bozovici", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Bozovici Coal Mine is an underground mining exploitation, one of the largest in [MASK] located in Bozovici in the south-western part of the country in Cara\u0219-Severin County."}, {"sub_surface": "Bozovici", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Bozovici Coal Mine is an underground mining exploitation, one of the largest in [MASK] located in Bozovici in the south-western part of the country in Cara\u0219-Severin County."}, {"sub_surface": "Bozovici", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "BREDEX has also, on occasion, provided courses in the smaller settlement of Bozovici, situated in the south west of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bozovici", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Bozovici (Hungarian: Bozovics; German: Bosowitsch; Czech: Bo\u017eovi\u010de) is a commune in Cara\u015f-Severin County, western [MASK] with a population of 3,321 people."}, {"sub_surface": "Bozovici", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Bozovici (Hungarian: Bozovics; German: Bosowitsch; Czech: Bo\u017eovi\u010de) is a commune in Cara\u015f-Severin County, western [MASK] with a population of 3,321 people."}, {"sub_surface": "Bozovici", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Bozovici River is a tributary of the Mini\u015f River in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bozovici", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Izvorul Big\u0103r (English: Bigar Spring, but more commonly known as Bigar Waterfall) is a protected area (nature reserve IUCN category IV) situated in the administrative territory of Bozovici, in Cara\u015f-Severin County in southwestern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q212", "obj_label": "Ukraine", "sub_uri": "Q2002664", "sub_label": "Sarata Raion", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sarata Raion", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "Sarata Raion (Ukrainian: \u0421\u0430\u0440\u0430\u0442\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d) is located in the Odessa Oblast of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q7046378", "sub_label": "Nockatunga", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nockatunga", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Noccundra is a township within the locality of Nockatunga in the Shire of Bulloo in South West Queensland, [MASK]."}, {"sub_surface": "Nockatunga Station", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Nockatunga Station most commonly known as Nockatunga is a pastoral lease that operates as a cattle station in South West Queensland, [MASK]."}, {"sub_surface": "Nockatunga Station", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Nockatunga Station most commonly known as Nockatunga is a pastoral lease that operates as a cattle station in South West Queensland, [MASK]."}, {"sub_surface": "Nockatunga", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Nockatunga Station most commonly known as Nockatunga is a pastoral lease that operates as a cattle station in South West Queensland, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q6395396", "sub_label": "Kethreddipalle", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kethreddipalle", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Kethreddipalle is a village and panchayat in Ranga Reddy district, AP, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5831570", "sub_label": "Shahrak-e Nabovat", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Shahrak-e Nabovat", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sharak-e Nabovat (Persian: \u0634\u0647\u0631\u0643 \u0646\u0628\u0648\u062a, also Romanized as Shahrak-e Nabovvat and Sharak-e Nobovvat) is a village in Nabovat Rural District, in the Central District of Eyvan County, Ilam Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Shahrak-e Nabovat", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Sharak-e Nabovat ([MASK]: \u0634\u0647\u0631\u0643 \u0646\u0628\u0648\u062a, also Romanized as Shahrak-e Nabovvat and Sharak-e Nobovvat) is a village in Nabovat Rural District, in the Central District of Eyvan County, Ilam Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q191", "obj_label": "Estonia", "sub_uri": "Q16411445", "sub_label": "Rokina ts\u00e4sson", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Rokina ts\u00e4sson", "obj_surface": "Estonia", "masked_sentence": "Rokina ts\u00e4sson is a small Seto chapel, situated in Rokina village, Merem\u00e4e rural municipality in V\u00f5ru County in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q7536624", "sub_label": "Skrobacja", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Skrobacja", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Skrobacja [skr\u0254\u02c8bat\u0361sja] is a village in the administrative district of Gmina Bartniczka, within Brodnica County, Kuyavian-Pomeranian Voivodeship, in north-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7069752", "sub_label": "Nunavut Liquor Commission", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nunavut Liquor Commission", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "It is the smallest and newest liquor control agency in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q424", "obj_label": "Cambodia", "sub_uri": "Q3366376", "sub_label": "Party of Democratic Kampuchea", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Party of Democratic Kampuchea", "obj_surface": "Cambodia", "masked_sentence": "Party of Democratic Kampuchea was a political party in [MASK], formed as a continuation of the Communist Party of Kampuchea in December 1981."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q462845", "sub_label": "Ch\u00e2teau P\u00e9desclaux", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ch\u00e2teau P\u00e9desclaux", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Ch\u00e2teau P\u00e9desclaux is a winery in the Pauillac appellation of the Bordeaux region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q508231", "sub_label": "Marktredwitz", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Marktredwitz", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "In [MASK], the main sites are Plochingen, Lauf and Marktredwitz in addition to the company\u2019s other German sites in Ebersbach, Lohmar, Wilhermsdorf and Wittlich."}, {"sub_surface": "Marktredwitz", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Marktredwitz is a municipality in the district of Wunsiedel, in Bavaria, [MASK], close to the Czech border."}, {"sub_surface": "Marktredwitz", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Marktredwitz is a municipality in the district of Wunsiedel, in Bavaria, [MASK], close to the Czech border."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q2326262", "sub_label": "Gmina Ko\u0142biel", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gmina Ko\u0142biel", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Gmina Ko\u0142biel is a rural gmina (administrative district) in Otwock County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q16919577", "sub_label": "list of state highways in Assam", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "List of state highways in Assam", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "This is a list of state highways in Assam, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q486603", "sub_label": "Eisenberg", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Eisenberg, Rhineland-Palatinate", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Eisenberg is a municipality in the Donnersbergkreis, in Rhineland-Palatinate, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q419", "obj_label": "Peru", "sub_uri": "Q13534452", "sub_label": "Ccerayoc", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Q'irayuq", "obj_surface": "Peru", "masked_sentence": "Q'irayuq (Quechua q'ira a species of wild lupin, Lupinus platiphyllus, -yuq a suffix to indicate ownership, \"the one with the lupin species\", hispanicized spelling Ccerayoc) is a 5,092 metres (16,706 ft) high mountain in the Urupampa mountain range in the Andes of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5816004", "sub_label": "Farfan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Farfan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Farfan ([MASK]: \u0641\u0627\u0631\u0641\u0627\u0646, also Romanized as F\u0101rf\u0101n; also known as F\u0101rf\u0101\u0101n and P\u0101rf\u016bn) is a village in Rudasht-e Sharqi Rural District, Bon Rud District, Isfahan County, Isfahan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Farfan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Farfan (Persian: \u0641\u0627\u0631\u0641\u0627\u0646, also Romanized as F\u0101rf\u0101n; also known as F\u0101rf\u0101\u0101n and P\u0101rf\u016bn) is a village in Rudasht-e Sharqi Rural District, Bon Rud District, Isfahan County, Isfahan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5848344", "sub_label": "Siruleh Zarun", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Siruleh Zarun", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Siruleh Zarun ([MASK]: \u0633\u064a\u0631\u0648\u0644\u0647 \u0636\u0631\u0648\u0646, also Romanized as S\u012br\u016bleh \u1e94ar\u016bn) is a village in Kuhdasht-e Shomali Rural District, in the Central District of Kuhdasht County, Lorestan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Siruleh Zarun", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Siruleh Zarun (Persian: \u0633\u064a\u0631\u0648\u0644\u0647 \u0636\u0631\u0648\u0646, also Romanized as S\u012br\u016bleh \u1e94ar\u016bn) is a village in Kuhdasht-e Shomali Rural District, in the Central District of Kuhdasht County, Lorestan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q880435", "sub_label": "H\u00fclchrath", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "H\u00fclchrath", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "H\u00fclchrath is a district of the municipality of Grevenbroich in North Rhine-Westphalia, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q40", "obj_label": "Austria", "sub_uri": "Q686750", "sub_label": "Lambach", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Lambach", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "August \"Gustl\" Auinger (born on 3 May 1955 in Lambach) is a former Grand Prix motorcycle road racer from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q7496975", "sub_label": "Shimokubo Dam", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Shimokubo Dam", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Shimokubo Dam is a dam in the Gunma Prefecture of [MASK], completed in 1968."}]}
{"obj_uri": "Q837", "obj_label": "Nepal", "sub_uri": "Q3468382", "sub_label": "2011 Nepal census", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "2011 Nepal census", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "[MASK] conducted a widespread national census in 2011 by the Nepal Central Bureau of Statistics."}, {"sub_surface": "2011 Nepal census", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "Nepal conducted a widespread national census in 2011 by the [MASK] Central Bureau of Statistics."}, {"sub_surface": "2011 Nepal census", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "At the time of the 2011 Nepal census it had a population of 4,877 people living in 805 individual households.most of the people living in this village belongs from the caste of Bhumihar (brahamins) called Pandey and other like sah,mahato and few thakur and jha.people are mainly involved in business,teacher and are in [MASK] police.It is situated at the bank of the river Bagmati and is 13 km from Gaur and 3 km from sukdev chok.Recently a private school called DH Academy had been established in order to provide a better facility and to improve,to give quality education in VDC so that people from this and from some other VDC nearby should not send the children to study outside of the district.A bacheolar level campus is also called bagmati bahumukhi campus in this VDC.This VDC is facilited with drinking water."}, {"sub_surface": "2011 Nepal census", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "According to 2011 Nepal census, they are the largest indigenous group in [MASK], constituting 7.13% of Nepal's population, which places them as the third largest group of people after Chhetris and Brahmins."}, {"sub_surface": "2011 Nepal census", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "According to 2011 Nepal census, they are the largest indigenous group in Nepal, constituting 7.13% of [MASK]'s population, which places them as the third largest group of people after Chhetris and Brahmins."}, {"sub_surface": "2011 Nepal census", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "According to 2011 Nepal census,[citation needed] they are the largest indigenous group in [MASK], constituting 7.13% of Nepal's population, which places them as largest family name in Nepal."}, {"sub_surface": "2011 Nepal census", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "According to 2011 Nepal census,[citation needed] they are the largest indigenous group in Nepal, constituting 7.13% of [MASK]'s population, which places them as largest family name in Nepal."}, {"sub_surface": "2011 Nepal census", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "According to 2011 Nepal census,[citation needed] they are the largest indigenous group in Nepal, constituting 7.13% of Nepal's population, which places them as largest family name in [MASK]."}, {"sub_surface": "2011 Nepal Census", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "At the time of the 2011 Nepal Census [MASK] census 2011 it had a population of 5,303(2516M,2787F) persons living in 1,097 individual households."}]}
{"obj_uri": "Q79", "obj_label": "Egypt", "sub_uri": "Q205193", "sub_label": "Suez Canal overhead powerline crossing", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Suez Canal overhead powerline crossing", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "The Suez Canal overhead powerline crossing is a major electrical power line built across the Suez Canal in 1998, located near Suez, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q68910", "sub_label": "Vuarrens", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Vuarrens", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "Vuarrens is a municipality in the district of Gros-de-Vaud in the canton of Vaud in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6917058", "sub_label": "Moszczenica, Bochnia County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Moszczenica, Bochnia County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Moszczenica [m\u0254\u0282t\u0361\u0282\u025b\u02c8nit\u0361sa] is a village in the administrative district of Gmina Bochnia, within Bochnia County, Lesser Poland Voivodeship, in southern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q5581113", "sub_label": "Gomati River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gomati River (Rajasthan)", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The Gomati River is a small river in Rajasthan state of western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q2720665", "sub_label": "Vedagiriswarar temple", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Thirukazhukundram", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Vedagiriswarar temple is a Hindu temple located in Tirukalukundram (also known as Thirukazhukundram), Tamil Nadu, [MASK]."}, {"sub_surface": "Vedagiriswarar temple", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Vedagiriswarar temple is a Hindu temple located in Tirukalukundram (also known as Thirukazhukundram), Tamil Nadu, [MASK]."}, {"sub_surface": "Vedagiriswarar temple", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Vedagiriswarar temple is a Hindu temple located in Tirukalukundram (also known as Thirukazhukundram), Tamil Nadu, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5665248", "sub_label": "Golviran", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Golviran", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Golviran (Persian: \u06af\u0644 \u0648\u064a\u0631\u0627\u0646, also Romanized as Golv\u012br\u0101n; also known as Gol\u016br\u0101n) is a village in Charuymaq-e Markazi Rural District, in the Central District of Charuymaq County, East Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Golviran", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Golviran ([MASK]: \u06af\u0644 \u0648\u064a\u0631\u0627\u0646, also Romanized as Golv\u012br\u0101n; also known as Gol\u016br\u0101n) is a village in Charuymaq-e Markazi Rural District, in the Central District of Charuymaq County, East Azerbaijan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q1785830", "sub_label": "Skeppsholmen Church", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Skeppsholmen Church", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The Skeppsholmen Church (Swedish: Skeppsholmskyrkan) is a church on the islet of Skeppsholmen in central Stockholm, [MASK], secularized in 2002."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q652226", "sub_label": "Mohawk Island", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mohawk Island", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Mohawk Island is a small (4 hectares) island in Lake Erie, in the province of Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q6348833", "sub_label": "Kajaani University of Applied Sciences", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kajaani University of Applied Sciences", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Based on a survey published in Talousel\u00e4m\u00e4 -newspaper in 2011, KUAS was ranked as [MASK]'s best university of applied sciences."}, {"sub_surface": "Kajaani University of Applied Sciences", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Kajaani University of Applied Sciences has achieved success nationally in Ministry of Education and Culture outcome barometers where the quality of teaching and counseling has been considered the best in [MASK] for several years running."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q999855", "sub_label": "Luum\u00e4ki", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Luum\u00e4ki", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "The president of [MASK] Pehr Evind Svinhufvud died in Luum\u00e4ki on February 29, 1944."}, {"sub_surface": "Luum\u00e4ki", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Luum\u00e4ki is a municipality of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q750", "obj_label": "Bolivia", "sub_uri": "Q16899707", "sub_label": "San Pedro del Rio Blanco Airport", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "San Pedro del Rio Blanco Airport", "obj_surface": "Bolivia", "masked_sentence": "San Pedro del R\u00edo Blanco Airport (ICAO: SLZJ) is a public use airport located near San Pedro del R\u00edo Blanco, Beni, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q184", "obj_label": "Belarus", "sub_uri": "Q1631204", "sub_label": "Minsk Institute of Management", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Minsk Institute of Management", "obj_surface": "Belarus", "masked_sentence": "The Institute is situated in Minsk - the capital of the Republic of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5791192", "sub_label": "Gervan, Fars", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gervan, Fars", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Gervan ([MASK]: \u06af\u0631\u0648\u0627\u0646, also Romanized as Gerv\u0101n and Garrev\u0101n) is a village in Beyza Rural District, Beyza District, Sepidan County, Fars Province, Iran."}, {"sub_surface": "Gervan, Fars", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Gervan (Persian: \u06af\u0631\u0648\u0627\u0646, also Romanized as Gerv\u0101n and Garrev\u0101n) is a village in Beyza Rural District, Beyza District, Sepidan County, Fars Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q1681238", "sub_label": "list of railway stations in Mecklenburg-Vorpommern", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "List of railway stations in Mecklenburg-Vorpommern", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "This list includes all passenger stations and halts in the state of Mecklenburg-Vorpommern in eastern [MASK], that are used by scheduled services."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q5357535", "sub_label": "Himi Line", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Himi Line", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "The Himi Line (\u6c37\u898b\u7dda Himi-sen) is a 16.5 km railway line in Toyama Prefecture, [MASK], operated by West Japan Railway Company (JR West)."}, {"sub_surface": "Himi Line", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "The Himi Line (\u6c37\u898b\u7dda Himi-sen) is a 16.5 km railway line in Toyama Prefecture, [MASK], operated by West Japan Railway Company (JR West)."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5823591", "sub_label": "Dowlatabad-e Olya", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Dowlatabad-e Olya", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Dowlatabad-e Olya ([MASK]: \u062f\u0648\u0644\u062a\u0627\u0628\u0627\u062f\u0639\u0644\u064a\u0627, also Romanized as Dowlat\u0101b\u0101d-e \u2018Oly\u0101; also known as Daulat\u0101b\u0101d and Dowlat\u0101b\u0101d) is a village in Mahidasht Rural District, Mahidasht District, Kermanshah County, Kermanshah Province, Iran."}, {"sub_surface": "Dowlatabad-e Olya", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Dowlatabad-e Olya (Persian: \u062f\u0648\u0644\u062a\u0627\u0628\u0627\u062f\u0639\u0644\u064a\u0627, also Romanized as Dowlat\u0101b\u0101d-e \u2018Oly\u0101; also known as Daulat\u0101b\u0101d and Dowlat\u0101b\u0101d) is a village in Mahidasht Rural District, Mahidasht District, Kermanshah County, Kermanshah Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q858950", "sub_label": "Big Island", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Big Island (Hudson Strait, Nunavut)", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Big Island is an uninhabited island located in the Qikiqtaaluk Region, Nunavut, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q2696175", "sub_label": "Kartuzy railway station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kartuzy railway station", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Kartuzy is a PKP railway station in Kartuzy (Pomeranian Voivodeship), [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1045", "obj_label": "Somalia", "sub_uri": "Q7508839", "sub_label": "Sidimo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sidimo", "obj_surface": "Somalia", "masked_sentence": "Sidimo (Somali: Siidimo), alternatively Siidamo, is a town in the southwestern Gedo region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q4563482", "sub_label": "Tamahara Dam", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Tamahara Dam", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Tamahara Dam (\u7389\u539f\u30c0\u30e0) is a rock-fill embankment dam on a Tone River tributary in Gunma Prefecture of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q10362759", "sub_label": "Zuari River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Zuari River", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The Salaulim Dam (also spelled Selaulim, Saluli) located on the Salaulim River, a tributary of the Zuari River in Goa, [MASK], is an integral component of the Salaulim Irrigation Project which envisages benefits of irrigation and drinking water supply."}, {"sub_surface": "Zuari", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Igreja da Nossa Senhora de Neves (The Church of Our Lady of Snows) is a historic church in the village of Rachol, on the banks of the river Zuari, in Goa, [MASK]."}, {"sub_surface": "Zuari River", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Borim or Bori is a census town in Ponda taluka, North Goa district in the state of Goa, [MASK] on the banks of Zuari River."}, {"sub_surface": "Zuari River", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Borim or Bori is a census town in Ponda taluka, North Goa district in the state of Goa, [MASK] on the banks of Zuari River."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1598376", "sub_label": "Montdurausse", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Montdurausse", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Montdurausse is a commune in the Tarn department in southern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q577501", "sub_label": "Espadilla", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Espadilla", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Espadilla is a municipality in the comarca of Alto Mijares in the Valencian Community, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q7901576", "sub_label": "Uru\u00e7u\u00ed Pr\u00eato River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Uru\u00e7u\u00ed Pr\u00eato River", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "The Uru\u00e7u\u00ed Pr\u00eato River is a river of Piau\u00ed state in northeastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q4820203", "sub_label": "Turku Student Village", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Turku Student Village", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Turku Student Village (Finnish: Turun ylioppilaskyl\u00e4, abbreviated Yo-kyl\u00e4, Swedish: Studentbyn) is the largest single student housing complex in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q900192", "sub_label": "Lacour-d'Arcenay", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Lacour-d'Arcenay", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Lacour-d'Arcenay is a commune in the C\u00f4te-d'Or department in eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q6498746", "sub_label": "Shahrak-e Kowsar", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Shahrak-e Kowsar", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Shahrak-e Kowsar (Persian: \u0634\u0647\u0631\u0643 \u0643\u0648\u062b\u0631, also Romanized as Shahrak-e Kows\u0331ar) is a village in Mahur Berenji Rural District, Sardasht District, Dezful County, Khuzestan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Shahrak-e Kowsar", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Shahrak-e Kowsar ([MASK]: \u0634\u0647\u0631\u0643 \u0643\u0648\u062b\u0631, also Romanized as Shahrak-e Kows\u0331ar) is a village in Mahur Berenji Rural District, Sardasht District, Dezful County, Khuzestan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q1143974", "sub_label": "Matsumae Castle", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Matsumae Castle", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Matsumae Castle (\u677e\u524d\u57ce Matsumae-j\u014d) is a castle located in Matsumae in Hokkaido, Japan, and is the northernmost castle in [MASK]."}, {"sub_surface": "Matsumae Castle", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Matsumae Castle (\u677e\u524d\u57ce Matsumae-j\u014d) is a castle located in Matsumae in Hokkaido, [MASK], and is the northernmost castle in Japan."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q1541638", "sub_label": "County of Calvelage", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "County of Calvelage", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "The County of Calvelage existed at the end of the 11th century and in the first half of the 12th century in the region of Vechta in Lower Saxony, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q7389807", "sub_label": "SEQ Water Grid", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "SEQ Water Grid", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The SEQ Water Grid is a region-wide, long term, water supply scheme that provides a sustainable water infrastructure network for the South East region of Queensland, [MASK]."}, {"sub_surface": "SEQ Water Grid", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The SEQ Water Grid is a region-wide, long term, water supply scheme that provides a sustainable water infrastructure network for the South East region of Queensland, [MASK]."}, {"sub_surface": "SEQ Water Grid", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The project was the largest urban response to the drought in [MASK], which severely affected water supplies in Brisbane and surrounds, particularly between 2004 and 2007."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q372615", "sub_label": "Toulouse\u2013Blagnac Airport", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Toulouse\u2013Blagnac Airport", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Toulouse Blagnac Airport or (French: A\u00e9roport de Toulouse\u2013Blagnac) (IATA: TLS, ICAO: LFBO) is an airport located 3.6 nautical miles (6.7 km; 4.1 mi) west northwest of Toulouse, and partially in Blagnac, both communes of the Haute-Garonne department in the Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q5018007", "sub_label": "Strzemieczne-Oleksy", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Strzemieczne-Oleksy", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Strzemieczne-Oleksy [st\u0282\u025b\u02c8mj\u025bt\u0361\u0282n\u025b \u0254\u02c8l\u025bks\u0268] is a village in the administrative district of Gmina M\u0142ynarze, within Mak\u00f3w County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q191", "obj_label": "Estonia", "sub_uri": "Q3079569", "sub_label": "Korij\u00e4rve", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Korij\u00e4rve", "obj_surface": "Estonia", "masked_sentence": "Korij\u00e4rve is a village in T\u00f5lliste Parish, Valga County, in southeastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q8011202", "sub_label": "Trbovlje", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "For a while, she performed with the internationally prominent industrial/techno group Laibach from Trbovlje, [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "Nogometni Klub Rudar Trbovlje (English: Rudar Trbovlje Football Club), commonly referred to as NK Rudar Trbovlje or simply Rudar, is a [MASK] football club from Trbovlje, who currently plays in the Slovenian Third League, the third level of the Slovenian football system."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "Nogometni Klub Rudar Trbovlje (English: Rudar Trbovlje Football Club), commonly referred to as NK Rudar Trbovlje or simply Rudar, is a [MASK] football club from Trbovlje, who currently plays in the Slovenian Third League, the third level of the Slovenian football system."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "\u010cebine ([t\u0283\u025b\u02c8bi\u02d0n\u025b]) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Gabrsko ([\u02c8\u0261a\u02d0b\u0259\u027esk\u0254]) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Dobovec ([d\u0254\u02c8b\u0254\u02d0\u028b\u0259ts] or [d\u0254\u02c8bo\u02d0\u028b\u0259ts]; German: Dobouz) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Klju\u010devica ([klju\u02c8t\u0283e\u02d0\u028bitsa]) is a dispersed settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Ojstro ([\u02c8o\u02d0i\u032fst\u027e\u0254]) is a settlement in the hills immediately east of the town of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Knezdol ([\u02c8kne\u02d0zd\u0254l]) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Ostenk ([\u0254\u02c8ste\u02d0\u014bk]; sometimes Ostenik) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovene", "masked_sentence": "Planinska Vas ([pla\u02c8ni\u02d0nska \u02c8\u028ba\u02d0s]; [MASK]: Planinska vas) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central Slovenia."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Planinska Vas ([pla\u02c8ni\u02d0nska \u02c8\u028ba\u02d0s]; Slovene: Planinska vas) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Prapre\u010de ([\u02c8p\u027ea\u02d0p\u027e\u025bt\u0283\u025b]) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Sveta Planina ([\u02c8s\u028be\u02d0ta pla\u02c8ni\u02d0na]; German: Heilige Alpe) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "\u0160kofja Ri\u017ea ([\u02c8\u0283ko\u02d0fja \u02c8\u027ei\u02d0\u0292a]) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Vrhe ([\u028b\u0259\u027e\u02c8xe\u02d0]) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "\u017dupa ([\u02c8\u0292u\u02d0pa]) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Zavr\u0161je ([\u02c8za\u02d0\u028b\u0259\u027e\u0283j\u025b]) is a dispersed settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "Peter Kauzer (born 8 September 1983, in Trbovlje) is a [MASK] slalom canoeist who has competed since the late 1990s."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "Dodik continued, however, playing for lower-tier Croatian and [MASK] teams, such as NK Zelina, NK Sabarija Subotica Podravska, NK Rudar Trbovlje and NK Mladost Mali Otok."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Simon Tan\u0161ek (born April 24, 1973 in Trbovlje, [MASK]) is a Slovenian cinematographer."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "Simon Tan\u0161ek (born April 24, 1973 in Trbovlje, Slovenia) is a [MASK] cinematographer."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Retje nad Trbovljami ([\u02c8\u027ee\u02d0tj\u025b nat t\u0259\u027e\u02c8bo\u02d0u\u032fljami], in older sources also Vretje) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Klek ([\u02c8kle\u02d0k]) is a settlement in the Municipality of Trbovlje in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "Primo\u017e Rogli\u010d (born 29 October 1989 in Trbovlje) is a [MASK] racing cyclist currently riding for the for the Adria Mobil cycling team."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovene", "masked_sentence": "The Municipality of Trbovlje ([MASK]: Ob\u010dina Trbovlje) is a municipality in central Slovenia."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "The Municipality of Trbovlje (Slovene: Ob\u010dina Trbovlje) is a municipality in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovene", "masked_sentence": "The Municipality of Trbovlje ([MASK]: Ob\u010dina Trbovlje) is a municipality in central Slovenia."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "The Municipality of Trbovlje (Slovene: Ob\u010dina Trbovlje) is a municipality in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "Emir Dautovi\u0107 (born 7 October 1995 in Trbovlje) is a [MASK] football defender who plays for Royal Mouscron-P\u00e9ruwelz."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Nika Bari\u010d (born September 2, 1992 in Trbovlje, [MASK]) is a Slovenian female basketball player who curently played for the Russian UMMC Ekaterinburg."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "Nika Bari\u010d (born September 2, 1992 in Trbovlje, Slovenia) is a [MASK] female basketball player who curently played for the Russian UMMC Ekaterinburg."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Rokometno Dru\u0161tvo Rudar Trbovlje, commonly referred to as RD Rudar Trbovlje or simply Rudar, is a team handball club from Trbovlje, [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Dejan Knez, born May 18, 1961 in Trbovlje, [MASK], is a Slovenian artist, musician, painter and founder and former member of the group Laibach."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovene", "masked_sentence": "The Trbovlje Power Station ([MASK]: Termoelektrarna Trbovlje) is a lignite-fired power station on the bank of the Sava River near Trbovlje, Slovenia."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "The Trbovlje Power Station (Slovene: Termoelektrarna Trbovlje) is a lignite-fired power station on the bank of the Sava River near Trbovlje, [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovene", "masked_sentence": "The Trbovlje Power Station ([MASK]: Termoelektrarna Trbovlje) is a lignite-fired power station on the bank of the Sava River near Trbovlje, Slovenia."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "The Trbovlje Power Station (Slovene: Termoelektrarna Trbovlje) is a lignite-fired power station on the bank of the Sava River near Trbovlje, [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovene", "masked_sentence": "The Trbovlje Power Station ([MASK]: Termoelektrarna Trbovlje) is a lignite-fired power station on the bank of the Sava River near Trbovlje, Slovenia."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "The Trbovlje Power Station (Slovene: Termoelektrarna Trbovlje) is a lignite-fired power station on the bank of the Sava River near Trbovlje, [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Trbovlje ([t\u0259\u027e\u02c8b\u0254\u0300\u02d0wlj\u025b]; German: Trifail) is [MASK]'s ninth largest town, and the seat of the Municipality of Trbovlje."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "It is located in the valley of a minor left bank tributary of the Sava River in the Central Sava Valley in central-eastern [MASK]."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Trbovlje ([t\u0259\u027e\u02c8b\u0254\u0300\u02d0wlj\u025b]; German: Trifail) is [MASK]'s ninth largest town, and the seat of the Municipality of Trbovlje."}, {"sub_surface": "Trbovlje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Trbovlje ([t\u0259\u027e\u02c8b\u0254\u0300\u02d0wlj\u025b]; German: Trifail) is [MASK]'s ninth largest town, and the seat of the Municipality of Trbovlje."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q11367191", "sub_label": "Naka-Karuizawa Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Naka-Karuizawa Station", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Naka-Karuizawa Station (\u4e2d\u8efd\u4e95\u6ca2\u99c5 Naka-Karuizawa-eki) is a railway station of Shinano Railway Line, located in Nagakura, Karuizawa Town, Kitasaku District, Nagano Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q1208051", "sub_label": "Gananoque", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gananoque, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "CJGM-FM, is a radio station that broadcasts an adult contemporary on a frequency of 99.9 MHz (FM) in Gananoque, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Gananoque, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Gananoque railway station in Gananoque, Ontario, [MASK] is served by Via Rail trains running from Toronto to Ottawa and Montreal."}, {"sub_surface": "Gananoque, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Gananoque Airport, (TC LID: CNN8), is located 4.3 nautical miles (8.0 km; 4.9 mi) northwest of the town of Gananoque, Ontario, [MASK], in Canada's busy Quebec City-Windsor Corridor."}, {"sub_surface": "Gananoque, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Gananoque Airport, (TC LID: CNN8), is located 4.3 nautical miles (8.0 km; 4.9 mi) northwest of the town of Gananoque, Ontario, Canada, in [MASK]'s busy Quebec City-Windsor Corridor."}, {"sub_surface": "Gananoque, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Gananoque Water Aerodrome, , was located on the St. Lawrence River near Gananoque, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Gananoque, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The airfield was located north of Gananoque, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Gananoque, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Arthur Child Heritage Museum of the 1000 Islands is a museum in Gananoque, Ontario, [MASK], that interprets the history and ecology of Gananoque and the 1000 Islands."}, {"sub_surface": "Gananoque", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Arthur Child Heritage Museum of the 1000 Islands is a museum in Gananoque, Ontario, [MASK], that interprets the history and ecology of Gananoque and the 1000 Islands."}, {"sub_surface": "Gananoque, Ontario", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "The Gananoque Islanders are a [MASK] Junior \"B\" ice hockey team based out of Gananoque, Ontario."}, {"sub_surface": "Gananoque, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Thousand Islands Playhouse is a highly successful summer theatre company located in Gananoque, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Gananoque", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Gananoque (/\u02cc\u0261\u00e6n\u0259\u02c8n\u0252kwe\u026a/ GAN-\u0259-NOK-way) is a town in the Leeds and Grenville area of Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Gananoque", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Gananoque (/\u02cc\u0261\u00e6n\u0259\u02c8n\u0252kwe\u026a/ GAN-\u0259-NOK-way) is a town in the Leeds and Grenville area of Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Gananoque", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Gananoque Lake is a lake of eastern Ontario, [MASK], located about 10 miles north of the town of Gananoque."}, {"sub_surface": "Gananoque", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Gananoque Lake is a lake of eastern Ontario, [MASK], located about 10 miles north of the town of Gananoque."}, {"sub_surface": "Gananoque, Ontario", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Brock Matheson (born May 28, 1987 in Gananoque, Ontario) is a [MASK] professional ice hockey player."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3044774", "sub_label": "McGill Atmospheric and Oceanic Sciences", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "McGill Atmospheric and Oceanic Sciences", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Department of Atmospheric and Oceanic Sciences of McGill University is the largest university atmospheric-oceanic sciences group in [MASK]."}, {"sub_surface": "McGill Atmospheric and Oceanic Sciences", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "It has operated the second oldest weather observatory in [MASK] since 1862."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q4709897", "sub_label": "\u0218iglea River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u0218iglea River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The \u0218iglea River is a tributary of the Cotoru River in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1036", "obj_label": "Uganda", "sub_uri": "Q147515", "sub_label": "Uganda at the 2008 Summer Olympics", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Uganda at the 2008 Summer Olympics", "obj_surface": "Uganda", "masked_sentence": "[MASK] sent a delegation of eleven competitors, who took part in four sports."}, {"sub_surface": "Uganda at the 2008 Summer Olympics", "obj_surface": "Uganda", "masked_sentence": "[MASK] competed in the 2008 Summer Olympics held in Beijing, People's Republic of China from August 8 to August 24, 2008."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q460264", "sub_label": "Elbe Tunnel", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Elbe Tunnel (1911)", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "or St. Pauli Elbtunnel (official name)) which opened in 1911, is a pedestrian and vehicle tunnel in Hamburg, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q1926213", "sub_label": "Mexico Cricket Association", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mexico Cricket Association", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "[MASK] Cricket Association is Mexico's representative at the International Cricket Council and is an affiliate member and has been a member of that body since 2004."}, {"sub_surface": "Mexico Cricket Association", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "[MASK] Cricket Association is the official governing body of the sport of cricket in Mexico."}, {"sub_surface": "Mexico Cricket Association", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "Mexico Cricket Association is [MASK]'s representative at the International Cricket Council and is an affiliate member and has been a member of that body since 2004."}, {"sub_surface": "Mexico Cricket Association", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "Mexico Cricket Association is the official governing body of the sport of cricket in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q219", "obj_label": "Bulgaria", "sub_uri": "Q1696952", "sub_label": "Antarctic Place-names Commission", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Antarctic Place-names Commission", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Zagore Beach on Livingston Island of the South Shetland Islands in Antarctica was also named after the region by the Antarctic Place-names Commission of [MASK]."}, {"sub_surface": "Antarctic Place-names Commission", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "The Antarctic Place-names Commission was established by the Bulgarian Antarctic Institute in 1994, and since 2001 has been a body affiliated to the Ministry of Foreign Affairs of [MASK]."}, {"sub_surface": "Antarctic Place-names Commission", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "The Antarctic Place-names Commission was established by the Bulgarian Antarctic Institute in 1994, and since 2001 has been a body affiliated to the Ministry of Foreign Affairs of [MASK]."}, {"sub_surface": "Antarctic Place-names Commission", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "The Tangra 2004/05 Expedition was commissioned by the Antarctic Place-names Commission at the Ministry of Foreign Affairs of [MASK], managed by the Manfred W\u00f6rner Foundation, and supported by the Bulgarian Antarctic Institute, the Institute of Mathematics and Informatics at the Bulgarian Academy of Sciences, Bulgarian Posts Plc; the Uruguayan Antarctic Program, Peregrine Shipping (Australia), and Petrol Ltd, TNT, Mtel, Bulstrad, Polytours, B. Bekyarov and B. Chernev (Bulgaria)."}, {"sub_surface": "Antarctic Place-names Commission", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "The Tangra 2004/05 Expedition was commissioned by the Antarctic Place-names Commission at the Ministry of Foreign Affairs of Bulgaria, managed by the Manfred W\u00f6rner Foundation, and supported by the Bulgarian Antarctic Institute, the Institute of Mathematics and Informatics at the [MASK] Academy of Sciences, Bulgarian Posts Plc; the Uruguayan Antarctic Program, Peregrine Shipping (Australia), and Petrol Ltd, TNT, Mtel, Bulstrad, Polytours, B. Bekyarov and B. Chernev (Bulgaria)."}, {"sub_surface": "Antarctic Place-names Commission", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "The Tangra 2004/05 Expedition was commissioned by the Antarctic Place-names Commission at the Ministry of Foreign Affairs of Bulgaria, managed by the Manfred W\u00f6rner Foundation, and supported by the Bulgarian Antarctic Institute, the Institute of Mathematics and Informatics at the Bulgarian Academy of Sciences, Bulgarian Posts Plc; the Uruguayan Antarctic Program, Peregrine Shipping (Australia), and Petrol Ltd, TNT, Mtel, Bulstrad, Polytours, B. Bekyarov and B. Chernev ([MASK])."}, {"sub_surface": "Antarctic Place-names Commission", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Greben Hill in the Antarctica was named after the mountain by the [MASK] Antarctic Place-names Commission."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q5436464", "sub_label": "Fartha, County Cavan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Fartha, County Cavan", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Fartha is a small townland in the south eastern side of County Cavan, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q750", "obj_label": "Bolivia", "sub_uri": "Q1544578", "sub_label": "Nazacara de Pacajes Municipality", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nazacara de Pacajes Municipality", "obj_surface": "Bolivia", "masked_sentence": "Nazacara de Pacajes Municipality is the seventh municipal section of the Pacajes Province in the La Paz Department, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q45", "obj_label": "Portugal", "sub_uri": "Q2077463", "sub_label": "nobility of Portugal", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Portuguese Nobility", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "This was a Portuguese Nobility title granted by King Lu\u00eds I of Portugal to Ant\u00f3nio Jos\u00e9 de \u00c1vila, 1st Duke of \u00c1vila and Bolama, a remarkable [MASK] politician and ambassador during the liberal period."}, {"sub_surface": "Portuguese Nobility", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "This was a Portuguese Nobility title granted by King Lu\u00eds I of [MASK] to Ant\u00f3nio Jos\u00e9 de \u00c1vila, 1st Duke of \u00c1vila and Bolama, a remarkable Portuguese politician and ambassador during the liberal period."}, {"sub_surface": "Portuguese nobility", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "This immense trade network would create an incredibly wealthy Portuguese nobility and monarchy, that would become patrons for an incredible flourishing of culture, arts, and technology in [MASK] and all over the world."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q6951129", "sub_label": "M\u0160K Fomat Martin", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "M\u0160K Fomat Martin", "obj_surface": "Slovak", "masked_sentence": "M\u0160K Fomat Martin is a [MASK] football team, based in the town of Martin."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6533298", "sub_label": "Lethbridge College", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Lethbridge College", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Lethbridge College, formerly Lethbridge Community College, was opened in 1957 as the first public community college in [MASK]."}, {"sub_surface": "Lethbridge Community College", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Lethbridge College, formerly Lethbridge Community College, was opened in 1957 as the first public community college in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q227", "obj_label": "Azerbaijan", "sub_uri": "Q4701993", "sub_label": "Aku\u015fape\u015ft\u0259", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Aku\u015fape\u015ft\u0259", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Aku\u015fape\u015ft\u0259 (also, Aqu\u015fape\u015ft\u0259 and Agoshapeshta) is a village in the Lerik Rayon of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q5645422", "sub_label": "Hamitbeybuca\u011f\u0131", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Hamitbeybuca\u011f\u0131, Ceyhan", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Hamitbeybuca\u011f\u0131 is a village in the District of Ceyhan, Adana Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7396714", "sub_label": "Sachigo Lake", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sachigo Lake", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Sachigo Lake is a lake in Unorganized Kenora District in Northwestern Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q801", "obj_label": "Israel", "sub_uri": "Q2904246", "sub_label": "Zohar Bridge", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Zohar Bridge", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "The Zohar Bridge (Hebrew: \u05d2\u05b6\u05bc\u05e9\u05b6\u05c1\u05e8 \u05d6\u05b9\u05d4\u05b7\u05e8, Gesher Zohar) is a bridge on Highway 90 near the Dead Sea in [MASK], and, in terms of sea level, is the lowest bridge on earth."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q7418199", "sub_label": "Sang\u014d Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sang\u014d Station (Aichi)", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Sang\u014d Station (\u4e09\u90f7\u99c5 Sang\u014d-eki) is a railway station operated by Meitetsu's Seto Line located in Owariasahi, Aichi Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q227259", "sub_label": "Zschirnstein", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Zschirnstein", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Zschirnstein is a mountain of Saxony, southeastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q1484496", "sub_label": "Ceres", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ceres Microregion", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "The Ceres Microregion is located in north-central Goi\u00e1s state, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q2599923", "sub_label": "Grintovec pri Osilnici", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Grintovec pri Osilnici", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Grintovec pri Osilnici ([\u02c8\u0261\u027ei\u02d0nt\u0254\u028b\u0259ts p\u027ei \u0254\u02c8si\u02d0u\u032fnitsi]; German: Grintouz) is a small settlement on the left bank of the Kolpa River in the Municipality of Osilnica in southern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q633992", "sub_label": "\u0160\u00edpkov\u00e9", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u0160\u00edpkov\u00e9", "obj_surface": "Slovakia", "masked_sentence": "\u0160\u00edpkov\u00e9 is a village and municipality in Pie\u0161\u0165any District in the Trnava Region of western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q3861681", "sub_label": "Monte Lieto", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Monte Lieto", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Monte Lieto is a mountain of Marche, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q1840695", "sub_label": "Gorenje Zabukovje", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Gorenje Zabukovje", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Gorenje Zabukovje ([\u0261\u0254\u02c8\u027ee\u02d0nj\u025b za\u02c8bu\u02d0k\u0254u\u032fj\u025b]; German: Obersabukuje) is a small settlement in the Municipality of Mokronog\u2013Trebelno in southeastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q902262", "sub_label": "Montdor\u00e9", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Montdor\u00e9", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Montdor\u00e9 is a commune in the Haute-Sa\u00f4ne department in the region of Franche-Comt\u00e9 in eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q7625693", "sub_label": "Strzeg\u00f3w, Lubusz Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Strzeg\u00f3w, Lubusz Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Strzeg\u00f3w [\u02c8st\u0282\u025b\u0261uf] is a village in the administrative district of Gmina Gubin, within Krosno Odrza\u0144skie County, Lubusz Voivodeship, in western [MASK], close to the German border."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q5167636", "sub_label": "Coominya railway station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Coominya railway station", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Coominya village, a township of approximately 467 persons is located in South East Queensland approximately 83 kilometres (52 miles) west of Brisbane, Queensland\u2019s capital city, in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q648004", "sub_label": "Inner City", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Inner City (Budapest)", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "Today it is one of the two neighbourhoods of the District V of Budapest, Hungary, the other one being Lip\u00f3tv\u00e1ros (\"Leopold Town\") which is the political and financial centre of [MASK]."}, {"sub_surface": "Inner City (Budapest)", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "Today it is one of the two neighbourhoods of the District V of Budapest, [MASK], the other one being Lip\u00f3tv\u00e1ros (\"Leopold Town\") which is the political and financial centre of Hungary."}, {"sub_surface": "Belv\u00e1ros", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "The Rumbach Street synagogue ([MASK]: Rumbach utcai zsinag\u00f3ga) is located in Belv\u00e1ros, the inner city of the historical old town of Pest, in the eastern section of Budapest.The synagogue in Rumbach Street was built in 1872 to the design of the Viennese architect Otto Wagner."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q4551168", "sub_label": "1610 in Norway", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "1610 in Norway", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Events in the year 1610 in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q212580", "sub_label": "Conzieu", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Conzieu", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Conzieu is a commune in the Ain department in eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q647535", "sub_label": "Via Nomentana", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Via Nomentana", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Via Nomentana is an ancient road of [MASK], leading North-East from Rome to Nomentum (modern Mentana), a distance of 23 km (14 mi)."}, {"sub_surface": "Via Nomentana", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Via Nomentana is an ancient road of [MASK], leading North-East from Rome to Nomentum (modern Mentana), a distance of 23 km (14 mi)."}]}
{"obj_uri": "Q1016", "obj_label": "Libya", "sub_uri": "Q1051137", "sub_label": "Ajaylat", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ajaylat", "obj_surface": "Libya", "masked_sentence": "From 1983 to 1988, the region was a district of [MASK] with the city as its capital."}, {"sub_surface": "Ajaylat", "obj_surface": "Libya", "masked_sentence": "Ajaylat (Arabic: \u0627\u0644\u0639\u062c\u064a\u0644\u0627\u062a al \u02bfajaylat) is the name of a region and small city located in the Nuqat al Khams district of [MASK] with an estimated population of almost 100,000."}, {"sub_surface": "Ajaylat", "obj_surface": "Libya", "masked_sentence": "Ajaylat (Arabic: \u0627\u0644\u0639\u062c\u064a\u0644\u0627\u062a al \u02bfajaylat) is the name of a region and small city located in the Nuqat al Khams district of [MASK] with an estimated population of almost 100,000."}, {"sub_surface": "Ajaylat", "obj_surface": "Libya", "masked_sentence": "Ajaylat Stadium is a multi-purpose stadium in Ajaylat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Ajaylat", "obj_surface": "Libya", "masked_sentence": "Al Urouba Ajelat (Arabic: \u0627\u0644\u0639\u0631\u0648\u0628\u0629) is a Libyan football club based in Ajaylat, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q837", "obj_label": "Nepal", "sub_uri": "Q7295305", "sub_label": "Rastriya Janata Dal Nepal", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Rastriya Janata Dal Nepal", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "The party is registered with the Election Commission of [MASK] ahead of the 2008 Constituent Assembly election."}, {"sub_surface": "Rastriya Janata Dal Nepal", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "Rastriya Janata Dal Nepal is a political party in [MASK]."}, {"sub_surface": "Rastriya Janata Dal Nepal", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "Rastriya Janata Dal [MASK] is a political party in Nepal."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5518539", "sub_label": "Galhi", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Galhi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Galhi (Persian: \u06af\u0644\u0647\u064a, also Romanized as Galh\u012b; also known as Galehh\u012b) is a village in Murmuri Rural District, Kalat District, Abdanan County, Ilam Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Galhi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Galhi ([MASK]: \u06af\u0644\u0647\u064a, also Romanized as Galh\u012b; also known as Galehh\u012b) is a village in Murmuri Rural District, Kalat District, Abdanan County, Ilam Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5864582", "sub_label": "Badrabad", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Badrabad, West Azerbaijan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Badrabad (Persian: \u0628\u062f\u0631\u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Badr\u0101b\u0101d) is a village in Mangur-e Gharbi Rural District, in the Central District of Piranshahr County, West Azerbaijan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Badrabad, West Azerbaijan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Badrabad ([MASK]: \u0628\u062f\u0631\u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Badr\u0101b\u0101d) is a village in Mangur-e Gharbi Rural District, in the Central District of Piranshahr County, West Azerbaijan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q8065158", "sub_label": "Zakrzew, Sieradz County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Zakrzew, Sieradz County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Zakrzew [\u02c8zak\u0282\u025bf] is a village in the administrative district of Gmina Warta, within Sieradz County, \u0141\u00f3d\u017a Voivodeship, in central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q1279779", "sub_label": "Ebersnacken", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ebersnacken", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "At 460 metres (1,510 ft) above sea level the Ebersnacken is the highest hill in the forested uplands of the Vogler in Lower Saxony, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6020858", "sub_label": "Indian Lake Chain, Ontario", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Indian Lake Chain, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "(Forest Lake is spelled with two \"R\"s on local maps but only one at the Atlas of [MASK])."}, {"sub_surface": "Indian Lake Chain, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "However, the Atlas of [MASK] shows only seven lakes, as Little Boulder, Boulder, Cobble and Bladder Lakes are all simply designated \"Cobble Lake\"."}, {"sub_surface": "Indian Lake Chain, Ontario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Indian Lake Chain is a tourism designation given to a series of interconnected lakes located northwest of the community of Vermilion Bay in Kenora District, Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q378591", "sub_label": "Hal\u00e1sztelek", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Hal\u00e1sztelek", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "Hal\u00e1sztelek is a city in Pest County, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q924", "obj_label": "Tanzania", "sub_uri": "Q6418654", "sub_label": "Kitunda", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kitunda", "obj_surface": "Tanzania", "masked_sentence": "Kitunda is a town and an administrative ward in the Ilala district of the Dar es Salaam Region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q5102316", "sub_label": "Chitradurga Lok Sabha constituency", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Chitradurga (Lok Sabha constituency)", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Chitradurga Lok Sabha constituency (Kannada: \u0c9a\u0cbf\u0ca4\u0ccd\u0cb0\u0ca6\u0cc1\u0cb0\u0ccd\u0c97 \u0cb2\u0ccb\u0c95 \u0cb8\u0cad\u0cc6 \u0c9a\u0cc1\u0ca8\u0cbe\u0cb5\u0ca3\u0cbe \u0c95\u0ccd\u0cb7\u0cc7\u0ca4\u0ccd\u0cb0) is one of the 28 Lok Sabha (parliamentary) constituencies in Karnataka state in southern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q2201180", "sub_label": "Itinera Institute", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Itinera Institute", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "The Itinera Institute is a Brussels-based independent think-tank that undertakes research that \u201cidentifies and promotes roads for policy reform towards sustained economic growth and social protection, for [MASK] and its regions.\u201d It was founded in 2006 by Professor Marc De Vos."}, {"sub_surface": "Itinera Institute", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "The Itinera Institute is a Brussels-based independent think-tank that undertakes research that \u201cidentifies and promotes roads for policy reform towards sustained economic growth and social protection, for [MASK] and its regions.\u201d It was founded in 2006 by Professor Marc De Vos."}]}
{"obj_uri": "Q869", "obj_label": "Thailand", "sub_uri": "Q334836", "sub_label": "Sing Buri", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sing Buri", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Sing Buri (Thai: \u0e2a\u0e34\u0e07\u0e2b\u0e4c\u0e1a\u0e38\u0e23\u0e35, [s\u01d0\u014b b\u016br\u012b\u02d0]) is one of the central provinces (changwat) of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sing Buri", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Sing Buri (Thai: \u0e2a\u0e34\u0e07\u0e2b\u0e4c\u0e1a\u0e38\u0e23\u0e35, [s\u01d0\u014b b\u016br\u012b\u02d0]) is one of the central provinces (changwat) of [MASK]."}, {"sub_surface": "Singburi Province", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "In Buri (Thai: \u0e2d\u0e34\u0e19\u0e17\u0e23\u0e4c\u0e1a\u0e38\u0e23\u0e35; [\u012bn b\u016br\u012b\u02d0]) is the northernmost district (amphoe) of Singburi Province in central [MASK]."}, {"sub_surface": "Singburi province", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "The village of Bang Rachan was historically located north of Ayutthaya, the old capital of Siam and the predecessor state to modern [MASK], situated in Khai Bang Rachan District of Singburi province nowadays."}, {"sub_surface": "Singburi province", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "The village of Bang Rachan was historically located north of Ayutthaya, the old capital of Siam and the predecessor state to modern [MASK], situated in Khai Bang Rachan District of Singburi province nowadays."}, {"sub_surface": "Sing Buri", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Natthanan Junkrajang (Thai: \u0e13\u0e31\u0e10\u0e10\u0e32\u0e19\u0e31\u0e19\u0e17\u0e4c \u0e08\u0e31\u0e19\u0e01\u0e23\u0e30\u0e08\u0e48\u0e32\u0e07; rtgs: Natthanan Chankrachang; born April 13, 1986 in Sing Buri, [MASK]) is a Thai swimmer."}, {"sub_surface": "Sing Buri", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Sing Buri ([s\u01d0\u014b b\u016br\u012b\u02d0]) is a town (thesaban mueang) in [MASK], capital of the Sing Buri Province."}, {"sub_surface": "Sing Buri Province", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Sing Buri ([s\u01d0\u014b b\u016br\u012b\u02d0]) is a town (thesaban mueang) in [MASK], capital of the Sing Buri Province."}, {"sub_surface": "Sing Buri", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Sing Buri ([s\u01d0\u014b b\u016br\u012b\u02d0]) is a town (thesaban mueang) in [MASK], capital of the Sing Buri Province."}, {"sub_surface": "Sing Buri Province", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Sing Buri ([s\u01d0\u014b b\u016br\u012b\u02d0]) is a town (thesaban mueang) in [MASK], capital of the Sing Buri Province."}, {"sub_surface": "Singburi Province", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Phrom Buri (Thai: \u0e1e\u0e23\u0e2b\u0e21\u0e1a\u0e38\u0e23\u0e35; [p\u02b0r\u014dm b\u016br\u012b\u02d0]) is a district (amphoe) the in eastern part of Singburi Province, central [MASK]."}, {"sub_surface": "Sing Buri Province", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Tha Chang (Thai: \u0e17\u0e48\u0e32\u0e0a\u0e49\u0e32\u0e07; [t\u02b0\u00e2\u02d0 t\u0255\u02b0\u00e1\u02d0\u014b]) is a district (Amphoe) in the southern part of Sing Buri Province, central [MASK]."}, {"sub_surface": "Singburi Province", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Mueang Sing Buri (Thai: \u0e40\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e07\u0e2a\u0e34\u0e07\u0e2b\u0e4c\u0e1a\u0e38\u0e23\u0e35; [m\u026f\u0304a\u014b s\u01d0\u014b b\u016br\u012b\u02d0]) is the capital district (Amphoe Mueang) of Singburi Province, central [MASK]."}, {"sub_surface": "Singburi Province", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Bang Rachan (Thai: \u0e1a\u0e32\u0e07\u0e23\u0e30\u0e08\u0e31\u0e19; [b\u0101\u02d0\u014b r\u0101.t\u0255\u0101n]) is a district (Amphoe) of Singburi Province, central [MASK]."}, {"sub_surface": "Singburi province", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Khai Bang Rachan (Thai: \u0e04\u0e48\u0e32\u0e22\u0e1a\u0e32\u0e07\u0e23\u0e30\u0e08\u0e31\u0e19; [k\u02b0\u00e2\u02d0j b\u0101\u02d0\u014b r\u0101.t\u0255\u0101n]) is a district (Amphoe) of Singburi province, central [MASK]."}, {"sub_surface": "Sing Buri", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "She had occasion to teach in eighteen provinces which included Nakhon Pathom, Ratchaburi, Sing Buri, Chachoengsao, Chonburi, Prachinburi, Chiang Mai, Nakhon Sawan and Phitsanulok and was therefore notable as one of the leading teachers of Buddhism in [MASK] at that time."}, {"sub_surface": "Singburi", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Singburi Football Club (Thai \u0e2a\u0e42\u0e21\u0e2a\u0e23\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e08\u0e31\u0e07\u0e2b\u0e27\u0e31\u0e14\u0e2a\u0e34\u0e07\u0e2b\u0e4c\u0e1a\u0e38\u0e23\u0e35 ) is a [MASK] semi professional football club based in Singburi province."}, {"sub_surface": "Singburi province", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Singburi Football Club (Thai \u0e2a\u0e42\u0e21\u0e2a\u0e23\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e08\u0e31\u0e07\u0e2b\u0e27\u0e31\u0e14\u0e2a\u0e34\u0e07\u0e2b\u0e4c\u0e1a\u0e38\u0e23\u0e35 ) is a [MASK] semi professional football club based in Singburi province."}, {"sub_surface": "Singburi", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "For example, in central [MASK], Nang Yai is performed at Khanon in Rachaburi, Wat Plub in Petchaburi, Wat Sawang Arom in Singburi, and Wat Pumarin in Samut SongKram, while in eastern Thailand it can be found at Wat Donin in Rayong Province."}, {"sub_surface": "Singburi", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "For example, in central Thailand, Nang Yai is performed at Khanon in Rachaburi, Wat Plub in Petchaburi, Wat Sawang Arom in Singburi, and Wat Pumarin in Samut SongKram, while in eastern [MASK] it can be found at Wat Donin in Rayong Province."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q659342", "sub_label": "Concei\u00e7\u00e3o da Aparecida", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Concei\u00e7\u00e3o da Aparecida", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Concei\u00e7\u00e3o da Aparecida is a municipality in the state of Minas Gerais in the Southeast region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q6588663", "sub_label": "Tulcea Airport", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Tulcea Airport", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Tulcea Danube Delta Airport (IATA: TCE, ICAO: LRTC) (also known as Cataloi Airport) is located in south-eastern [MASK], 16 km (9.9 mi) south of the city of Tulcea, on the Danube bank and close to the Danube Delta."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q5643793", "sub_label": "Halyal", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Halyal", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Halyal is a village in Belgaum district in the southern state of Karnataka, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q8041857", "sub_label": "XEOR-AM", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "XEOR-AM", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "XEOR-AM (branded as Notigape 1390 AM) is a Spanish news/talk radio radio station that serves the McAllen, Texas (USA) / Reynosa, Tamaulipas ([MASK]) border area."}]}
{"obj_uri": "Q419", "obj_label": "Peru", "sub_uri": "Q7808170", "sub_label": "Tingo river", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Tingo river", "obj_surface": "Peru", "masked_sentence": "Tingo River is located in the Cajamarca Region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1458046", "sub_label": "Fr\u00e9mainville", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Fr\u00e9mainville", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Fr\u00e9mainville is a commune in the Val-d'Oise department in \u00cele-de-France in northern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q846", "obj_label": "Qatar", "sub_uri": "Q7267112", "sub_label": "Qatar National Convention Centre", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Qatar National Convention Centre", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The Qatar National Convention Centre (QNCC) is located in Gharafat al Rayyan, on the Dukhan Highway in Doha, [MASK]."}, {"sub_surface": "Qatar National Convention Centre", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The Qatar National Convention Centre (QNCC) is located in Gharafat al Rayyan, on the Dukhan Highway in Doha, [MASK]."}, {"sub_surface": "Qatar National Convention Centre", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "The convention centre is a member of the Qatar Foundation for Education, Science and Community Development and is situated on Qatar Foundation\u2019s 2,500-acre campus alongside the Sidra Medical and Research Center, Qatar Science & Technology Park, Weill Cornell Medical College in [MASK], Texas A&M, and Georgetown University, among others."}]}
{"obj_uri": "Q212", "obj_label": "Ukraine", "sub_uri": "Q2670503", "sub_label": "Holovyne", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Holovyne", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "Holovyne (Ukrainian: \u0413\u043e\u043b\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435) is an urban-type settlement in Cherniakhiv Raion, Zhytomyr Oblast, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1158235", "sub_label": "Saint-Hilaire", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Saint-Hilaire, Haute-Garonne", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Saint-Hilaire is a commune in the Haute-Garonne department in southwestern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q11467830", "sub_label": "Yamaoka, Gifu", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Yamaoka, Gifu", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Yamaoka (\u5c71\u5ca1\u753a Yamaoka-ch\u014d) was a town located in Ena District, Gifu Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7606972", "sub_label": "Stelco Lake Erie Works", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Stelco Lake Erie Works", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "U. S. Steel Canada Lake Erie Works (formally known as Stelco Lake Erie Works) is a greenfield steel mill located in Nanticoke, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Stelco Lake Erie Works", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "U. S. Steel [MASK] Lake Erie Works (formally known as Stelco Lake Erie Works) is a greenfield steel mill located in Nanticoke, Ontario, Canada."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q8080117", "sub_label": "\u0130nalk\u00f6y", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u0130nalk\u00f6y, Gazipa\u015fa", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "\u0130nalk\u00f6y, Gazipa\u015fa is a village in the District of Gazipa\u015fa, Antalya Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q593574", "sub_label": "Borzyk\u00f3wka", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Borzyk\u00f3wka", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Borzyk\u00f3wka [b\u0254\u0290\u0268\u02c8kufka] is a village in the administrative district of Gmina \u017bytno, within Radomsko County, \u0141\u00f3d\u017a Voivodeship, in central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6426874", "sub_label": "Koksilah River Provincial Park", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Koksilah River Provincial Park", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Koksilah River Provincial Park is a provincial park in British Columbia, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q217", "obj_label": "Moldova", "sub_uri": "Q766502", "sub_label": "Vinogradnoe", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Vinogradnoe", "obj_surface": "Moldova", "masked_sentence": "Vinogradnoe (Ukrainian: \u0412\u0438\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u043d\u043e\u0435, Vynohradne, Russian: \u0412\u0438\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u043d\u043e\u0435, Vinogradnoye) is a commune in the Grigoriopol sub-district of Transnistria, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q6676137", "sub_label": "Lope Sherani", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Lope Sherani", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Lope Sherani is town and union council of Dera Bugti District in the Balochistan province of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q4266071", "sub_label": "Loma Blanca", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Loma Blanca", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Loma Blanca is a municipality and village in La Rioja Province in northwestern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q55", "obj_label": "Netherlands", "sub_uri": "Q1434726", "sub_label": "TenneT Toren", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "KEMA Toren", "obj_surface": "Netherlands", "masked_sentence": "KEMA Toren is a 149-metre (489 ft) broadcasting tower built of reinforced concrete at Arnhem, [MASK]."}, {"sub_surface": "KEMA Toren", "obj_surface": "Netherlands", "masked_sentence": "It was built in 1969 by KEMA for communicating between high voltage substations throughout the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q774", "obj_label": "Guatemala", "sub_uri": "Q7414611", "sub_label": "San Juan River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "San Juan River (Guatemala)", "obj_surface": "Guatemala", "masked_sentence": "The San Juan River ([MASK]) is a river of Guatemala."}, {"sub_surface": "San Juan River (Guatemala)", "obj_surface": "Guatemala", "masked_sentence": "The San Juan River (Guatemala) is a river of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q3017725", "sub_label": "Nuevo Ideal", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nuevo Ideal Municipality", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "Nuevo Ideal is one of the 39 municipalities of Durango, in north-western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q6426493", "sub_label": "Kojnah", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kojnah", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Kojnah ([MASK]: \u0643\u062c\u0646\u0647) is a village in Miyan Khvaf Rural District, in the Central District of Khvaf County, Razavi Khorasan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Kojnah", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Kojnah (Persian: \u0643\u062c\u0646\u0647) is a village in Miyan Khvaf Rural District, in the Central District of Khvaf County, Razavi Khorasan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q1640721", "sub_label": "North West Coastal Highway", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "North West Coastal Highway", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The entire highway is allocated National Route 1, part of [MASK]'s Highway 1, and parts of the highway are included in tourist routes Batavia Coast Tourist Way and Cossack Tourist Way."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q5319739", "sub_label": "Dzia\u0142owo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Dzia\u0142owo", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Dzia\u0142owo [d\u0361\u0291a\u02c8w\u0254v\u0254] is a village in the administrative district of Gmina P\u0142u\u017cnica, within W\u0105brze\u017ano County, Kuyavian-Pomeranian Voivodeship, in north-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q6875101", "sub_label": "Misakubo, Shizuoka", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Misakubo", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Misakubo Station (\u6c34\u7aaa\u99c5 Misakubo-eki) is a railway station on the Iida Line in Tenry\u016b-ku, Hamamatsu, Shizuoka Prefecture, [MASK]."}, {"sub_surface": "Misakubo", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Misakubo (\u6c34\u7aaa\u753a Misakubo-ch\u014d) was a town which was located in Iwata District, Shizuoka Prefecture, [MASK]."}, {"sub_surface": "Misakubo", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Misakubo (\u6c34\u7aaa\u753a Misakubo-ch\u014d) was a town which was located in Iwata District, Shizuoka Prefecture, [MASK]."}, {"sub_surface": "Misakubo", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "The Misakubo Dam (\u5869\u90f7\u30c0\u30e0 Misakubo Damu) is a dam on the Tonaka River, a tributary stream of the Misakubo River, itself a tributary of the \u014ci River, located in Tenyr\u016b-ku Hamamatsu, Shizuoka Prefecture, on the island of Honsh\u016b, [MASK]."}, {"sub_surface": "Misakubo", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "The Misakubo Dam (\u5869\u90f7\u30c0\u30e0 Misakubo Damu) is a dam on the Tonaka River, a tributary stream of the Misakubo River, itself a tributary of the \u014ci River, located in Tenyr\u016b-ku Hamamatsu, Shizuoka Prefecture, on the island of Honsh\u016b, [MASK]."}, {"sub_surface": "Misakubo", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "The Misakubo Dam (\u5869\u90f7\u30c0\u30e0 Misakubo Damu) is a dam on the Tonaka River, a tributary stream of the Misakubo River, itself a tributary of the \u014ci River, located in Tenyr\u016b-ku Hamamatsu, Shizuoka Prefecture, on the island of Honsh\u016b, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q954", "obj_label": "Zimbabwe", "sub_uri": "Q6973056", "sub_label": "National Heroes Acre", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "National Heroes Acre", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "When he died of heart attack and kidney complications in [MASK] on December 19 December 2015, he was declared a National Hero by the Mugabe government and was ultimately buried at the National Heroes Acre."}, {"sub_surface": "National Heroes Acre", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "He was declared a national hero by the Government of [MASK] and was buried in the National Heroes Acre in Harare."}, {"sub_surface": "National Heroes Acre", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "National Heroes Acre or simply Heroes Acre is a burial ground and national monument in Harare, [MASK]."}, {"sub_surface": "National Heroes Acre", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "National Heroes Acre or simply Heroes Acre is a burial ground and national monument in Harare, [MASK]."}, {"sub_surface": "Heroes Acre", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "National Heroes Acre or simply Heroes Acre is a burial ground and national monument in Harare, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q939771", "sub_label": "Kuhmo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Kuhmo Airfield is an airfield in Kuhmo, [MASK], about 3 nautical miles (6 km; 3 mi) west of Kuhmo town centre."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Kuhmo Airfield is an airfield in Kuhmo, [MASK], about 3 nautical miles (6 km; 3 mi) west of Kuhmo town centre."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Kuhmo Airfield is an airfield in Kuhmo, [MASK], about 3 nautical miles (6 km; 3 mi) west of Kuhmo town centre."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Kuhmo Festival ([MASK]), Lockenhaus Festival, Salzburger Festspiele, he played with Martha Argerich and friends at the Bologna international music festival 2009, Progetto Martha Argerich (Lugano), Ottawa Chamber Music Festival, Scotia Festival (Canada)."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Kuhmo (Russian: \u041a\u0443\u0445\u043c\u043e) is a town and a municipality in [MASK] and is located at the south-eastern corner of the Kainuu region."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Vartius, one of the border crossing points between [MASK] and Russia, is located in northern Kuhmo Kuhmo\u00b4s eastern border is located at a drainage divider and town area belongs to drainage basin of Ouluj\u00e4rvi."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Kuhmo (Russian: \u041a\u0443\u0445\u043c\u043e) is a town and a municipality in [MASK] and is located at the south-eastern corner of the Kainuu region."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Vartius, one of the border crossing points between [MASK] and Russia, is located in northern Kuhmo Kuhmo\u00b4s eastern border is located at a drainage divider and town area belongs to drainage basin of Ouluj\u00e4rvi."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Vartius, one of the border crossing points between [MASK] and Russia, is located in northern Kuhmo Kuhmo\u00b4s eastern border is located at a drainage divider and town area belongs to drainage basin of Ouluj\u00e4rvi."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "He is also the artistic director of the chamber orchestra Virtuosi di Kuhmo in [MASK], and since 1996, the musical director of the Orchestre Symphonique de Besan\u00e7on."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Paula Lehtom\u00e4ki (Born 29 November 1972 in Kuhmo, [MASK]) is a Finnish politician."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Paula Lehtom\u00e4ki (Born 29 November 1972 in Kuhmo, Finland) is a [MASK] politician."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Seppo P\u00e4\u00e4kk\u00f6nen (born 15 June 1957 in Kuhmo) is a [MASK] actor."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Juho Mikkonen (born December 28, 1990 in Kuhmo) is a [MASK] cross-country skier."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Juho Mikkonen (born December 28, 1990 in Kuhmo) is a [MASK] cross-country skier."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "It is located in the Kainuu region, Kuhmo municipality in [MASK]."}, {"sub_surface": "Kuhmo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "His participation in chamber music festivals include the Bellingham WA Festival, Dubrovnik Festival, Lapland Fest (Sweden), Nordic Academy (Denmark), Festival PRO - Bahnhoff Rolandsek (Germany), Neustadt Festival (Germany), the Jerusalem Chamber Music and the Kfar Bloom festivals (Israel), Davos Music Festival (Switzerland), Kuhmo ([MASK]) and the Newport, Santa Fe and La Jolla Chamber Music Festivals (USA) among others."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6420822", "sub_label": "Kliczkowy", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kliczkowy", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Kliczkowy [klit\u0361\u0282\u02c8k\u0254v\u0268] is a village in the administrative district of Gmina Karsin, within Ko\u015bcierzyna County, Pomeranian Voivodeship, in northern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q1021406", "sub_label": "Sultanpur, Uttar Pradesh", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sultanpur, Uttar Pradesh", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Kamla Nehru Institute of Technology (KNIT Sultanpur) is a state government funded, autonomous engineering institution located in Sultanpur, Uttar Pradesh, [MASK]."}, {"sub_surface": "Sultanpur, Uttar Pradesh", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Kamla Nehru Institute of Technology (KNIT Sultanpur) is a state government funded, autonomous engineering institution located in Sultanpur, Uttar Pradesh, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q953", "obj_label": "Zambia", "sub_uri": "Q5090336", "sub_label": "Chembe", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Chembe Ferry", "obj_surface": "Zambia", "masked_sentence": "Chembe is a small town in Milenge District of the Luapula Province of [MASK], which owes its existence to being the site of the Chembe Ferry across the Luapula River dividing Zambia and the Congo Pedicle territory of DR Congo."}, {"sub_surface": "Chembe", "obj_surface": "Zambia", "masked_sentence": "Chembe is a small town in Milenge District of the Luapula Province of [MASK], which owes its existence to being the site of the Chembe Ferry across the Luapula River dividing Zambia and the Congo Pedicle territory of DR Congo."}, {"sub_surface": "Chembe", "obj_surface": "Zambia", "masked_sentence": "The ferry connects the principal Luapula highway to the Congo Pedicle road, a dirt highway maintained by [MASK] through Congolese territory to link Mansa to the Copperbelt."}, {"sub_surface": "Chembe", "obj_surface": "Zambia", "masked_sentence": "Chembe is a small town in Milenge District of the Luapula Province of Zambia, which owes its existence to being the site of the Chembe Ferry across the Luapula River dividing [MASK] and the Congo Pedicle territory of DR Congo."}, {"sub_surface": "Chembe", "obj_surface": "Zambia", "masked_sentence": "Chembe is a small town in Milenge District of the Luapula Province of Zambia, which owes its existence to being the site of the Chembe Ferry across the Luapula River dividing [MASK] and the Congo Pedicle territory of DR Congo."}, {"sub_surface": "Chembe Ferry", "obj_surface": "Zambia", "masked_sentence": "Chembe is a small town in Milenge District of the Luapula Province of Zambia, which owes its existence to being the site of the Chembe Ferry across the Luapula River dividing [MASK] and the Congo Pedicle territory of DR Congo."}, {"sub_surface": "Chembe", "obj_surface": "Zambia", "masked_sentence": "Chembe is a small town in Milenge District of the Luapula Province of [MASK], which owes its existence to being the site of the Chembe Ferry across the Luapula River dividing Zambia and the Congo Pedicle territory of DR Congo."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q4814229", "sub_label": "Central District", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Central District (Bavanat County)", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The Central District of Bavanat County (Persian: \u0628\u062e\u0634 \u0645\u0631\u06a9\u0632\u06cc \u0634\u0647\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0628\u0648\u0627\u0646\u0627\u062a) is a district (bakhsh) in Bavanat County, Fars Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q731588", "sub_label": "\u010eanov\u00e1", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u010eanov\u00e1", "obj_surface": "Slovakia", "masked_sentence": "\u010eanov\u00e1 is a village and municipality in Martin District in the \u017dilina Region of northern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5835826", "sub_label": "Qaleh Sorkh", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Qaleh Sorkh, Kermanshah", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Qaleh Sorkh (Persian: \u0642\u0644\u0639\u0647 \u0633\u0631\u062e, also Romanized as Qal\u2018eh Sorkh) is a village in Jalalvand Rural District, Firuzabad District, Kermanshah County, Kermanshah Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Qaleh Sorkh, Kermanshah", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Qaleh Sorkh ([MASK]: \u0642\u0644\u0639\u0647 \u0633\u0631\u062e, also Romanized as Qal\u2018eh Sorkh) is a village in Jalalvand Rural District, Firuzabad District, Kermanshah County, Kermanshah Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q7495034", "sub_label": "Sherkat-e Amid", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sherkat-e Amid", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Sherkat-e Amid ([MASK]: \u0634\u0631\u0643\u062a \u0627\u0645\u064a\u062f, also Romanized as Sher\u1e35at-e \u0100m\u012bd) is a village in Zahray-ye Bala Rural District, in the Central District of Buin Zahra County, Qazvin Province, Iran."}, {"sub_surface": "Sherkat-e Amid", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sherkat-e Amid (Persian: \u0634\u0631\u0643\u062a \u0627\u0645\u064a\u062f, also Romanized as Sher\u1e35at-e \u0100m\u012bd) is a village in Zahray-ye Bala Rural District, in the Central District of Buin Zahra County, Qazvin Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6423624", "sub_label": "Knox United Church", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Knox United Church (Calgary)", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Knox United Church is located in Calgary, [MASK] and is a member church of the United Church of Canada."}, {"sub_surface": "Knox United Church (Calgary)", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Knox United Church is located in Calgary, Canada and is a member church of the United Church of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q1419543", "sub_label": "First Racing", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "First Racing", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "First Racing (sometimes written as FIRST Racing) was an [MASK] motor racing team founded by Lamberto Leoni, which competed in International Formula 3000 from 1987 to 1991.The team built a car for entry into the 1989 Formula One series, designed by Richard Divila, and powered by a Judd V8 engine."}]}
{"obj_uri": "Q227", "obj_label": "Azerbaijan", "sub_uri": "Q4594486", "sub_label": "Qorqan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Qorqan, Fizuli", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Qorqan (also, Korgan) is a village in the Fizuli Rayon of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q2722006", "sub_label": "Udvada", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Udvada", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "He was initiated into the Zoroastrian priesthood by going through the Navar and Maratab initiation ceremony from Iranshah Atash Behram, Udvada, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q4700468", "sub_label": "Akbarabad, Tuyserkan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Akbarabad, Tuyserkan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Akbarabad (Persian: \u0627\u0643\u0628\u0631\u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Akbar\u0101b\u0101d) is a village in Qolqol Rud Rural District, Qolqol Rud District, Tuyserkan County, Hamadan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Akbarabad, Tuyserkan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Akbarabad ([MASK]: \u0627\u0643\u0628\u0631\u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Akbar\u0101b\u0101d) is a village in Qolqol Rud Rural District, Qolqol Rud District, Tuyserkan County, Hamadan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1348863", "sub_label": "Saint-Paul-en-G\u00e2tine", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Saint-Paul-en-G\u00e2tine", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Saint-Paul-en-G\u00e2tine is a commune in the Deux-S\u00e8vres department in western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q5903096", "sub_label": "Horga River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Horga River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Horga River is a tributary of the Am\u0103r\u0103zuia River in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q55", "obj_label": "Netherlands", "sub_uri": "Q323420", "sub_label": "Westerbork concentration camp", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "camp Westerbork", "obj_surface": "Netherlands", "masked_sentence": "The Westerbork Synthesis Radio Telescope (WSRT) is an aperture synthesis interferometer near camp Westerbork, north of the village of Westerbork, Midden-Drenthe, in the northeastern [MASK]."}, {"sub_surface": "Westerbork", "obj_surface": "Netherlands", "masked_sentence": "The Westerbork Synthesis Radio Telescope (WSRT) is an aperture synthesis interferometer near camp Westerbork, north of the village of Westerbork, Midden-Drenthe, in the northeastern [MASK]."}, {"sub_surface": "Westerbork", "obj_surface": "Netherlands", "masked_sentence": "Westerbork ([\u02c8\u028b\u025bst\u0259r\u02ccb\u0254rk]) is a village with a population of 4,710 in the municipality of Midden-Drenthe in the [MASK]."}, {"sub_surface": "Westerbork transit camp", "obj_surface": "Netherlands", "masked_sentence": "The Westerbork transit camp (Dutch: Kamp Westerbork, German: Durchgangslager Westerbork) was a World War II Nazi refugee, detention and transit camp in Hooghalen, ten kilometres (6.2 miles) north of Westerbork, in the northeastern [MASK]."}, {"sub_surface": "Westerbork transit camp", "obj_surface": "Netherlands", "masked_sentence": "The Westerbork transit camp (Dutch: Kamp Westerbork, German: Durchgangslager Westerbork) was a World War II Nazi refugee, detention and transit camp in Hooghalen, ten kilometres (6.2 miles) north of Westerbork, in the northeastern [MASK]."}, {"sub_surface": "Westerbork", "obj_surface": "Netherlands", "masked_sentence": "The Westerbork transit camp (Dutch: Kamp Westerbork, German: Durchgangslager Westerbork) was a World War II Nazi refugee, detention and transit camp in Hooghalen, ten kilometres (6.2 miles) north of Westerbork, in the northeastern [MASK]."}, {"sub_surface": "Westerbork", "obj_surface": "Netherlands", "masked_sentence": "The Westerbork transit camp (Dutch: Kamp Westerbork, German: Durchgangslager Westerbork) was a World War II Nazi refugee, detention and transit camp in Hooghalen, ten kilometres (6.2 miles) north of Westerbork, in the northeastern [MASK]."}, {"sub_surface": "Westerbork", "obj_surface": "Netherlands", "masked_sentence": "The Westerbork transit camp (Dutch: Kamp Westerbork, German: Durchgangslager Westerbork) was a World War II Nazi refugee, detention and transit camp in Hooghalen, ten kilometres (6.2 miles) north of Westerbork, in the northeastern [MASK]."}, {"sub_surface": "Westerbork", "obj_surface": "Netherlands", "masked_sentence": "Naftaniel's father was immediately interned in Westerbork - in 1938 a refugee camp where Jews from Germany who had fled Nazi Germany were brought to - after crossing the border with the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5085807", "sub_label": "Charlotte", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Charlotte (provincial electoral district)", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Charlotte was a provincial electoral district for the Legislative Assembly of New Brunswick, [MASK] from 1994 to 2006."}]}
{"obj_uri": "Q1041", "obj_label": "Senegal", "sub_uri": "Q4118682", "sub_label": "Baie de Yof", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Baie de Yof", "obj_surface": "Senegal", "masked_sentence": "Baie de Yof) is a bay on the northwestern side of the Cap-Vert peninsula, directly north of the city centre of Dakar [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q18394875", "sub_label": "Wilerhorn", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Wilerhorn (Emmental Alps)", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "The Wilerhorn is a mountain of the Emmental Alps in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q1640483", "sub_label": "Ba\u00f1ob\u00e1rez", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ba\u00f1ob\u00e1rez", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Ba\u00f1ob\u00e1rez is a village and municipality in the province of Salamanca, western [MASK], part of the autonomous community of Castile-Leon."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6435411", "sub_label": "Koz\u00f3w, \u015awi\u0119tokrzyskie Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Koz\u00f3w, \u015awi\u0119tokrzyskie Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Koz\u00f3w [\u02c8k\u0254zuf] is a village in the administrative district of Gmina Smyk\u00f3w, within Ko\u0144skie County, \u015awi\u0119tokrzyskie Voivodeship, in south-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q5028442", "sub_label": "Campo La Cruz", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Campo La Cruz", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Campo La Cruz is a village and rural municipality in Salta Province in northwestern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q2239759", "sub_label": "Dvorje, Cerklje na Gorenjskem", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Dvorje, Cerklje na Gorenjskem", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Dvorje ([\u02c8d\u028b\u0254\u02d0\u027ej\u025b]) is a village in the Municipality of Cerklje na Gorenjskem in the Upper Carniola region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q79", "obj_label": "Egypt", "sub_uri": "Q135028", "sub_label": "Nubia", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "During his time he ordained several Bishops for the See of St. Mark, and he sent them to preach in all the provinces of [MASK], Nubia and to Pentapolis and to spread the good news of the Salvation."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egyptian Government", "masked_sentence": "In 1929 he was appointed Field Director of the Archaeological Survey of Nubia under the auspices of the [MASK] Service of Antiquities, with authority to explore and excavate all ancient sites in Nubia which were soon to be flooded after the erection of the Aswan Dam."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egyptian Government", "masked_sentence": "In 1929 he was appointed Field Director of the Archaeological Survey of Nubia under the auspices of the [MASK] Service of Antiquities, with authority to explore and excavate all ancient sites in Nubia which were soon to be flooded after the erection of the Aswan Dam."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Millet also excavated in Nubia during the Aswan Dam salvage campaign of the 1960s, where he served as director of the Gebel Adda Expedition for the American Research Center in [MASK]."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "He is noted for strengthening the position of his younger brother, Saladin, in [MASK] and playing the leading role in the Ayyubid conquests of both Nubia and Yemen."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "In 1951, the Egyptian Parliament amended the Constitution by Law 176 of 16 October 1951 to provide that the title of the King should be \"King of [MASK] and the Sudan\" instead of \"King of Egypt, Sovereign of Nubia, Sudan, Kordofan, and Darfur\"."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "In 1951, the Egyptian Parliament amended the Constitution by Law 176 of 16 October 1951 to provide that the title of the King should be \"King of Egypt and the Sudan\" instead of \"King of [MASK], Sovereign of Nubia, Sudan, Kordofan, and Darfur\"."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "He travelled in [MASK], Nubia, and Ethiopia, collecting minerals and making observations."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Later Islamic historians state that Nubia was not worth conquering and the expedition was simply to subordinate the region to [MASK]."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "The first has only Nubia sending slaves north, thus symbolizing its subservience to [MASK]."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Later Islamic historians state that Nubia was not worth conquering and the expedition was simply to subordinate the region to [MASK]."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "The Nubian Museum (officially the International Museum of Nubia) is located in Aswan, [MASK], and was built to a design by architect Mahmoud El-Hakim for an estimated construction cost of LE 75 million (approximately $22 million at the time)."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "From there it spread to Greece, Armenia, [MASK], Georgia, the Caucasus region and on into the Balkans, India, North Africa, Rome, Ethiopia, Nubia (modern Sudan) and Arabia, and eventually southern and western Europe."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Possibly his most ambitious project was providing 250 images for David Roberts' The Holy Land, Syria, Idumea, Arabia, [MASK] & Nubia printed between 1842\u20139."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Nobatia was the closest part of Nubia to [MASK] and was the most subject to the pressures of Arabization and Islamization."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "The recorded history of early civilization arose in [MASK] (originally as a part of the Kingdom of Kush pre-dating well recorded history), and later in Nubia, the Sahel, the Maghreb and the Horn of Africa."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "By the end of the 6th century it had converted to Christianity, but in the 7th century [MASK] was conquered by the Islamic armies, and Nubia was cut off from the rest of Christendom."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Having mastered the Arabic, Persian, Turkish, and Hebrew languages, he was assigned to the Russian mission in Constantinople, which occupation gave him ample opportunities to travel in Syria, Nubia, and [MASK]."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "In 1861 he published The Valley of the Nile, a series of one hundred stereoscopic views taken in [MASK] and Nubia."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Penrice served in [MASK] and Nubia with British troops, his Dictionary and Glossary of the Koran is supposed to be an authoritative work of its kind."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "There were a number of large Nubian kingdoms throughout the Postclassical Era, the last of which collapsed in 1504, when Nubia became divided between [MASK] and the Sennar sultanate, resulting in the Arabization of much of the Nubian population."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Nubia was again united within Ottoman Egypt in the 19th century, and within the Kingdom of [MASK] from 1899 to 1956."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "There were a number of large Nubian kingdoms throughout the Postclassical Era, the last of which collapsed in 1504, when Nubia became divided between [MASK] and the Sennar sultanate, resulting in the Arabization of much of the Nubian population."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Nubia was again united within Ottoman Egypt in the 19th century, and within the Kingdom of [MASK] from 1899 to 1956."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Areas such as Carthage, [MASK] and Nubia are reflected in the antiquarian period."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "In 1817 he went to Nubia, and while there he made drawings and measurements of all the more important monuments of that country, his ambition being to produce a work which should supplement the great work of the French expedition in [MASK]."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "In 1817 he went to Nubia, and while there he made drawings and measurements of all the more important monuments of that country, his ambition being to produce a work which should supplement the great work of the French expedition in [MASK]."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "From 1897 to 1908 he conducted excavations at Roman sites in Britain, [MASK], Nubia, Asia Minor and North Syria; in the Sudan and Meroe between 1909 and 1914, then in Palestine at Ashkelon (1920\u20131921) and in Trans-Jordan at Jericho (Tell es-Sultan) in 1930\u20131936."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "The jurisdiction of the Church of Alexandria extended, as per Canon law of the First and Second Ecumenical Councils, to the Province of [MASK], Nubia and Pentapolis."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "A stone vase from the north has been found at el-Amra, and copper, which is not present in [MASK], apparently was imported from the Sinai or perhaps from Nubia."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "James became a member of the Syro-Egyptian Society (Established December 1844) whose purpose was \u2018to encourage and advance literature, science and the arts in [MASK], Nubia, Abyssinia, Arabia, Palestine, Syria, Mesopotamia, and Asia Minor After 48 years of active ministry, James retired to Southport 1879 and joined the High Park Society."}, {"sub_surface": "Nubian", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "After the death of her royal patron in 1824 she turned her attention to agriculture, raising a new breed of sheep named in her honour, from a long-haired Nubian ram that had been presented to her by Muhammad Ali, viceroy of [MASK]."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "He published Boat Life in [MASK] and Nubia and Tent Life in the Holy Land based on his experiences there, which include his accounts of the Church of the Holy Sepulchre, the Dead Sea, and the port of Jaffa, among others."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "In Nubia, straddling [MASK] and Sudan, a significant population retains the ancient Nubian language but has adopted Islam."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "In 1856 Negretti and Zambra sponsored a photographic expedition to [MASK], Nubia and Ethiopia conducted by Francis Frith."}, {"sub_surface": "Nubian", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "For instance, he records a Nubian invasion of [MASK] that reached as far as Fustat in 745, after the Egyptians refused to release Michael, Patriarch of Alexandria."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Paul Antaki (January 16, 1927 in Cairo, [MASK] - December 29, 2011) was the Melkite Greek Catholic titular archeparch of Nubia and auxiliary bishop."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "In November 2011, new galleries focusing on [MASK] and Nubia were also unveiled."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "While past studies identified Bes as a Middle Kingdom import from Nubia, more recent research indicates that he was present in [MASK] since the start of Old Kingdom."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Since she was most dominant at the southern end of [MASK], she became regarded as the guard of Egypt's southern border with Nubia."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Since she was most dominant at the southern end of Egypt, she became regarded as the guard of [MASK]'s southern border with Nubia."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "His full title was \"His Majesty Farouk I, by the grace of God, King of [MASK] and the Sudan, Sovereign of Nubia, of Kordofan and of Darfur\"."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "[MASK] maintained trade relations with the Levantine coast and Nubia, and military action may have taken place in southern Canaan."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "He was born in Nubia, Aswan in [MASK]."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "The Halfan industry is one of the Late Epipalaeolithic industries of the Nile Valley that begin to appear by 22,000 BP and is one of the earliest known backed-bladelet industries in Eastern Africa and is dated to between 19,000 and 14,000 BP in Nubia and [MASK]."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "The Halfan related culture flourished along the Nile Valley of [MASK] and Nubia mostly between 18,000 and 15,000 BC, though one Halfan site near Nubia dates to before 20,000 BC."}, {"sub_surface": "Nubia", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "The Halfan related culture flourished along the Nile Valley of [MASK] and Nubia mostly between 18,000 and 15,000 BC, though one Halfan site near Nubia dates to before 20,000 BC."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q6408198", "sub_label": "Kilshannig GAA", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kilshannig GAA", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Cill Seannaigh comes from St. Senach, who founded a church near the present site of the Church of [MASK] at Newberry."}, {"sub_surface": "Kilshannig GAA", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Kilshannig is a Gaelic Athletic Association club based in the parish of Glantane in County Cork, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q4852563", "sub_label": "Balsas dry forests", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Balsas dry forests", "obj_surface": "Central Mexico", "masked_sentence": "The Balsas dry forests are a tropical ecoregion, of the Tropical and subtropical dry broadleaf forests Biome, located in Western and [MASK]."}, {"sub_surface": "Balsas dry forests", "obj_surface": "Central Mexico", "masked_sentence": "The Balsas dry forests are a tropical ecoregion, of the Tropical and subtropical dry broadleaf forests Biome, located in Western and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q7421200", "sub_label": "Saq, Markazi", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Saq, Markazi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Saq ([MASK]: \u0633\u0627\u0642, also Romanized as S\u0101q; also known as Sagh and S\u0101q\u012b) is a village in Amanabad Rural District, in the Central District of Arak County, Markazi Province, Iran."}, {"sub_surface": "Saq, Markazi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Saq (Persian: \u0633\u0627\u0642, also Romanized as S\u0101q; also known as Sagh and S\u0101q\u012b) is a village in Amanabad Rural District, in the Central District of Arak County, Markazi Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q847167", "sub_label": "Kokufu Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kokufu Station", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Kokufu Station (\u56fd\u5e9c\u99c5 Kokufu-eki) is a railway station in Toyooka, Hy\u014dgo Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q583603", "sub_label": "Amla, Madhya Pradesh", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Amla, Madhya Pradesh", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Amla is a sub-district or a tehsil, located in Betul district, Madhya Pradesh, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q77", "obj_label": "Uruguay", "sub_uri": "Q1440500", "sub_label": "Fraile Muerto", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Fraile Muerto", "obj_surface": "Uruguay", "masked_sentence": "Fraile Muerto is a town in the Cerro Largo Department of eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q217", "obj_label": "Moldova", "sub_uri": "Q1988272", "sub_label": "Otac", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Otac", "obj_surface": "Moldova", "masked_sentence": "Otac is a commune in Rezina district, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q117", "obj_label": "Ghana", "sub_uri": "Q7070241", "sub_label": "Nurses Training College, Tibie", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nurses Training College, Tibie", "obj_surface": "Ghana", "masked_sentence": "The Tibie Nurses Training College is public tertiary health institution in the Tibie in the Brong Ahafo Region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7440433", "sub_label": "Seager Wheeler's Maple Grove Farm", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Seager Wheeler's Maple Grove Farm", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Seager came to [MASK] in 1885 and applied for his own homestead in 1890."}, {"sub_surface": "Seager Wheeler's Maple Grove Farm", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Morris Bodnar, Member of Parliament for Saskatoon\u2014Dundurn, commemorated Seager Wheeler's Maple Grove Farm as a National Historic Site of [MASK] on August 3, 1996 The site is honoured as the location where hardy wheat and fruit strains were developed which were well suited to the prairie climate and growing season."}, {"sub_surface": "Seager Wheeler's Maple Grove Farm", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Seager Wheeler's Maple Grove Farm is a National Historic Site of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q1479660", "sub_label": "Federal Public Service Economy", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Federal Public Service Economy", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "It is responsible for contributing to the development, competitiveness and sustainability of the goods and services market, ensuring the position of the [MASK] economy at the international level, promoting trade by fair economic relations in a competitive market, collecting, processing and disseminating economic information."}, {"sub_surface": "Federal Public Service Economy", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "The FPS Economy, SMEs, Self-Employed and Energy (Dutch: FOD Economie, KMO, Middenstand en Energie , French: SPF \u00c9conomie, PME, Classes moyennes et \u00c9nergie, German: F\u00d6D Wirtschaft, KMU, Mittelstand und Energie), more commonly known as the FPS Economy, is a Federal Public Service of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q4587381", "sub_label": "N\u00e6r\u00f8ysund Bridge", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "N\u00e6r\u00f8ysund Bridge", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "N\u00e6r\u00f8ysund Bridge ([MASK]: N\u00e6r\u00f8ysund bru) is a suspension bridge that crosses the N\u00e6r\u00f8ysundet strait between the islands of Mar\u00f8ya (in N\u00e6r\u00f8y) and Vikna in Nord-Tr\u00f8ndelag county, Norway."}, {"sub_surface": "N\u00e6r\u00f8ysund Bridge", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "N\u00e6r\u00f8ysund Bridge (Norwegian: N\u00e6r\u00f8ysund bru) is a suspension bridge that crosses the N\u00e6r\u00f8ysundet strait between the islands of Mar\u00f8ya (in N\u00e6r\u00f8y) and Vikna in Nord-Tr\u00f8ndelag county, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q4991975", "sub_label": "Lyckeby\u00e5n", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Lyckeby\u00e5n", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Lyckeby\u00e5n is a river in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5849486", "sub_label": "Sahlabad, Shiraz", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sahlabad, Shiraz", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Sahlabad ([MASK]: \u0633\u0647\u0644 \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Sahl\u0101b\u0101d) is a village in Siyakh Darengun Rural District, in the Central District of Shiraz County, Fars Province, Iran."}, {"sub_surface": "Sahlabad, Shiraz", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sahlabad (Persian: \u0633\u0647\u0644 \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Sahl\u0101b\u0101d) is a village in Siyakh Darengun Rural District, in the Central District of Shiraz County, Fars Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q219", "obj_label": "Bulgaria", "sub_uri": "Q1082648", "sub_label": "Kragulevo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kragulevo", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Kragulevo is a village in the municipality of Dobrichka, in Dobrich Province, in northeastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q5319980", "sub_label": "Dzi\u0119glewo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Dzi\u0119glewo", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Dzi\u0119glewo [d\u0361\u0291\u025bn\u02c8\u0261l\u025bv\u0254] is a village in the administrative district of Gmina Sochaczew, within Sochaczew County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q736", "obj_label": "Ecuador", "sub_uri": "Q7894259", "sub_label": "Universidad Del Pac\u00edfico \u2013 Ecuador", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Universidad Del Pac\u00edfico \u2013 Ecuador", "obj_surface": "Ecuador", "masked_sentence": "The Universidad Del Pac\u00edfico \u2013 [MASK] : Escuela de Negocios (UPACIFICO) is an Ecuadorian non-profit private university."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q1733565", "sub_label": "Prahran", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Prahran, Victoria", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Prahran Mechanics' Institute (PMI) is a subscription library situated at 39 St Edmonds Road, Prahran, Victoria, [MASK] The library was previously situated in High Street, Prahran (1915-2014) and Chapel Street, Prahran (1854-1915)."}, {"sub_surface": "Prahran, Victoria", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Prahran (pronounced \"pruh-RAN\", also known colloquially as \"Pran\") is a suburb of Melbourne, Victoria, [MASK], 5 km south-east of Melbourne's Central Business District."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q166183", "sub_label": "Nabari", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nabari, Mie", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Nabari (\u540d\u5f35\u5e02 Nabari-shi) is a city located in central Mie Prefecture, [MASK], bordering on Nara Prefecture to the west."}, {"sub_surface": "Nabari, Mie", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Kentaro Kuwahara (\u6851\u539f \u8b19\u592a\u6717, born October 29, 1985 in Nabari, Mie) is a Japanese professional baseball pitcher for the Hanshin Tigers in [MASK]'s Nippon Professional Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5808761", "sub_label": "Jazestan, Lorestan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Jazestan, Lorestan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Jazestan (Persian: \u062c\u0627\u0632\u0633\u062a\u0627\u0646, also Romanized as J\u0101zest\u0101n) is a village in Keshvar Rural District, Papi District, Khorramabad County, Lorestan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Jazestan, Lorestan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Jazestan ([MASK]: \u062c\u0627\u0632\u0633\u062a\u0627\u0646, also Romanized as J\u0101zest\u0101n) is a village in Keshvar Rural District, Papi District, Khorramabad County, Lorestan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q55", "obj_label": "Netherlands", "sub_uri": "Q7064472", "sub_label": "Island council", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Island council (Netherlands)", "obj_surface": "Netherlands", "masked_sentence": "Elections of the island council coincide with the elections for the States-Provincial of the [MASK] as the chosen representatives are expected to obtain the right to elect the Senate together with the representatives of the states provincial."}, {"sub_surface": "Island council (Netherlands)", "obj_surface": "Netherlands", "masked_sentence": "It is similar to municipal council in the European part of the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6762432", "sub_label": "Marianowo, Lubusz Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Marianowo, Lubusz Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Marianowo [marja\u02c8n\u0254v\u0254] is a settlement in the administrative district of Gmina Mi\u0119dzyrzecz, within Mi\u0119dzyrzecz County, Lubusz Voivodeship, in western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q41", "obj_label": "Greece", "sub_uri": "Q6432308", "sub_label": "Korithi", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Korithi", "obj_surface": "Greece", "masked_sentence": "Korithi (Greek: \u039a\u03cc\u03c1\u03b9\u03b8\u03b9) is a settlement near the northwestern tip of the island of Zakynthos, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q912", "obj_label": "Mali", "sub_uri": "Q538753", "sub_label": "Bandiagara", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Dogani B\u00e9r\u00e9 is a village and rural commune in the Cercle of Bandiagara of the Mopti Region of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Pelou is a village and rural commune in the Cercle of Bandiagara of the Mopti Region of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Kend\u00e9 is a village and rural commune in the Cercle of Bandiagara of the Mopti Region of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Soroly (or Soroli) is a village and commune in the Cercle of Bandiagara of the Mopti Region of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Borko is a village and rural commune in the Cercle of Bandiagara of the Mopti Region of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Ondougou is a rural commune in the Cercle of Bandiagara in the Mopti Region of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Kendi\u00e9 is a village and rural commune in the Cercle of Bandiagara of the Mopti Region of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Bandiagara Airport (ICAO: GABD) is an airport serving Bandiagara in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Bandiagara Airport (ICAO: GABD) is an airport serving Bandiagara in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Ounjougou is the name of a lieu-dit found in the middle of an important complex of archaeological sites in the Upper Yam\u00e9 Valley on the Bandiagara Plateau, in Dogon Country, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "village in the United States in the Cercle of Bandiagara in the Mopti Region of south-eastern [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Ousmane Sy was born in Bandiagara, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Bandiagara ([b\u0251\u0303dja\u0261a\u0281a]) is a small town and urban commune in the Mopti Region of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Bandiagara ([b\u0251\u0303dja\u0261a\u0281a]) is a small town and urban commune in the Mopti Region of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Sangha Ogol Leye is a village and seat of the commune of Sangha in the Cercle of Bandiagara in the Mopti Region of southern-central [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Goundaka is a village and seat of the commune of Pignari Bana in the Cercle of Bandiagara of Mopti Region of southern-central [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Kani Gogouna is a village and seat of the commune of Wadouba in the Cercle of Bandiagara in the Mopti Region of southern-central [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Kargu\u00e9 is a village and seat of the commune of Lowol Gu\u00e9ou in the Cercle of Bandiagara in the Mopti Region of southern-central [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "D\u00e9 is a village and seat of the commune of Diamnati in the Cercle of Bandiagara of the Mopti Region of southern-central [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Baboye is a village and seat of the commune of Pignari in the Cercle of Bandiagara in the Mopti Region of southern-central [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Damada is a village and seat of the commune of Metoumou in the Cercle of Bandiagara in the Mopti Region of southern-central [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Sougui is a village and seat of the commune of S\u00e9gu\u00e9 Ir\u00e9 in the Cercle of Bandiagara of the Mopti Region of southern-central [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Ouo Sarre is a village and seat of the rural commune of Bara Sara in the Cercle of Bandiagara in the Mopti Region of southern-central [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Diangassagou is a village and seat of the commune of Timniri in the Cercle of Bandiagara of the Mopti Region of southern-central [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Ennd\u00e9 is a village in the commune of Bandiagara in the Cercle of Bandiagara in the Mopti Region of south-east [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Ennd\u00e9 is a village in the commune of Bandiagara in the Cercle of Bandiagara in the Mopti Region of south-east [MASK]."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "The Dogon are an ethnic group living in the central plateau region of the country of [MASK], in Western Africa, south of the Niger bend, near the city of Bandiagara, in the Mopti region."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "The Dogon are an ethnic group living in the central plateau region of the country of [MASK], in Western Africa, south of the Niger bend, near the city of Bandiagara, in the Mopti region."}, {"sub_surface": "Bandiagara", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Napo was born in Bandiagara, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q7404725", "sub_label": "Saliperi", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Saliperi", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Saliperi is a village in Tamil Nadu, Thiruvarur, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q6417749", "sub_label": "Anjiran", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Anjiran", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Anjiran (Persian: \u0627\u0646\u062c\u064a\u0631\u0627\u0646, also Romanized as Anj\u012br\u0101n) is a village in Khav and Mirabad Rural District, Khav and Mirabad District, Marivan County, Kurdistan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Anjiran", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Anjiran ([MASK]: \u0627\u0646\u062c\u064a\u0631\u0627\u0646, also Romanized as Anj\u012br\u0101n) is a village in Khav and Mirabad Rural District, Khav and Mirabad District, Marivan County, Kurdistan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q419", "obj_label": "Peru", "sub_uri": "Q3368805", "sub_label": "Pativilca", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Pativilca", "obj_surface": "Peru", "masked_sentence": "Pativilca is a town in central [MASK], capital of the district Pativilca in the province Barranca in the region Lima."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5163503", "sub_label": "Constance Bay, Ottawa", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Constance Bay", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Constance Bay is a population centre in West Carleton-March Ward in the rural northwest of the City of Ottawa, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5224400", "sub_label": "Darreh Chah, Dashtestan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Darreh Chah, Dashtestan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Darreh Chah (Persian: \u062f\u0631\u0647 \u0686\u0627\u0647, also Romanized as Darreh Ch\u0101h) is a village in Vahdatiyeh Rural District, Sadabad District, Dashtestan County, Bushehr Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Darreh Chah, Dashtestan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Darreh Chah ([MASK]: \u062f\u0631\u0647 \u0686\u0627\u0647, also Romanized as Darreh Ch\u0101h) is a village in Vahdatiyeh Rural District, Sadabad District, Dashtestan County, Bushehr Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q666806", "sub_label": "Lacelle", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Lacelle", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Lacelle is a commune in the Corr\u00e8ze department of central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q6798808", "sub_label": "Mazraeh-ye Inanluyi Ighmorlu", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Mazraeh-ye Inanluyi Ighmorlu", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Mazraeh-ye Inanluyi Ighmorlu (Persian: \u0645\u0632\u0631\u0639\u0647 \u0627\u064a\u0646\u0627\u0646\u0644\u0648\u064a \u064a\u063a\u0645\u0631\u0644\u0648, also Romanized as Mazra\u2018eh-ye In\u0101nl\u016by\u012b Ighmorl\u016b) is a village in Sehhatabad Rural District in the Central District of Eshtehard County, Alborz Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Mazraeh-ye Inanluyi Ighmorlu", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Mazraeh-ye Inanluyi Ighmorlu ([MASK]: \u0645\u0632\u0631\u0639\u0647 \u0627\u064a\u0646\u0627\u0646\u0644\u0648\u064a \u064a\u063a\u0645\u0631\u0644\u0648, also Romanized as Mazra\u2018eh-ye In\u0101nl\u016by\u012b Ighmorl\u016b) is a village in Sehhatabad Rural District in the Central District of Eshtehard County, Alborz Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q17008065", "sub_label": "Irrigation Record", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Irrigation Record", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The Irrigation Record was a fortnightly newspaper published in Leeton, New South Wales, [MASK] from 15 February 1913 to 15 June 1917 by the NSW Water Conservation and Irrigation Commission."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q5421493", "sub_label": "Expo Channel", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Expo Channel", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The company owns TVSN and Expo Channel in [MASK], along with a range of other related business."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q4547408", "sub_label": "1133 in Norway", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "1133 in Norway", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Events in the year 1133 in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q1771131", "sub_label": "Catarroja", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Catarroja", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Catarroja ([kata\u02c8r\u0254d\u0292a]) is a municipality in the comarca of Horta Sud in the Valencian Community, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q641188", "sub_label": "M\u00e9nil", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "M\u00e9nil", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "M\u00e9nil is a commune in the Mayenne department in north-western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q242", "obj_label": "Belize", "sub_uri": "Q630746", "sub_label": "Macal River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Macal River", "obj_surface": "Belize", "masked_sentence": "Chaa Creek is a tributary of the Macal River in the Cayo District in western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q7606566", "sub_label": "Stefan\u00f3w, Jarocin County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Stefan\u00f3w, Jarocin County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Stefan\u00f3w [st\u025b\u02c8fanuf] is a village in the administrative district of Gmina Jarocin, within Jarocin County, Greater Poland Voivodeship, in west-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q1136496", "sub_label": "Monte Nerone", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Monte Nerone", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "The Monte Nerone is a mountain in the Umbrian Apennines, in the province of Pesaro e Urbino, Marche, central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q4713189", "sub_label": "Dobru\u0219 River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Dobru\u0219 River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Dobru\u0219 River is a tributary of the R\u0103c\u0103t\u0103u River in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q528915", "sub_label": "Goldebek", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Goldebek", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Goldebek (Danish: Goldb\u00e6k, North Frisian: Golb\u00e4k) is a municipality in the district of Nordfriesland, in Schleswig-Holstein, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q5373584", "sub_label": "Emmiganur", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Emmiganur", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Emmiganur is a village in the southern state of Karnataka, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q657", "obj_label": "Chad", "sub_uri": "Q1678185", "sub_label": "University of N'Djamena", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "University of N'Djamena", "obj_surface": "Chad", "masked_sentence": "The University of N'Djamena is the leading institution of higher education in [MASK]."}, {"sub_surface": "University of N'Djamena", "obj_surface": "Chad", "masked_sentence": "It was created in 1971 as the University of [MASK], and was renamed to \"University of N'Djamena\" in 1994."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q14875334", "sub_label": "Neil McNeil High School", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Neil McNeil High School", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Neil McNeil High School (NMHS) is an all-boys Roman Catholic secondary school of the Toronto Catholic District School Board (TCDSB) in Toronto, Ontario, [MASK], named after Neil McNeil, an archbishop for Roman Catholic Archbishop of Vancouver from 1910 to 1912 and a Roman Catholic Archbishop of Toronto from 1912 to 1934."}, {"sub_surface": "Neil McNeil High School", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Neil McNeil High School (NMHS) is an all-boys Roman Catholic secondary school of the Toronto Catholic District School Board (TCDSB) in Toronto, Ontario, [MASK], named after Neil McNeil, an archbishop for Roman Catholic Archbishop of Vancouver from 1910 to 1912 and a Roman Catholic Archbishop of Toronto from 1912 to 1934."}]}
{"obj_uri": "Q801", "obj_label": "Israel", "sub_uri": "Q2561451", "sub_label": "Highway 44", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Highway 44 (Israel)", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "Highway 44 is an arterial road in central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q503843", "sub_label": "Barenburg", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Barenburg", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Barenburg is a municipality in the district of Diepholz, in Lower Saxony, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q212", "obj_label": "Ukraine", "sub_uri": "Q1968667", "sub_label": "Second Yanukovych government", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Second Yanukovych Government", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "Second Yanukovych Government was a governing coalition of the Party of Regions, the Communist Party and the Socialist Party in [MASK] after the Ukrainian parliamentary election, 2006 and the 2006 Ukrainian political crisis."}, {"sub_surface": "Second Yanukovych Government", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "Second Yanukovych Government was a governing coalition of the Party of Regions, the Communist Party and the Socialist Party in [MASK] after the Ukrainian parliamentary election, 2006 and the 2006 Ukrainian political crisis."}]}
{"obj_uri": "Q902", "obj_label": "Bangladesh", "sub_uri": "Q6353987", "sub_label": "Kallyanpur", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kallyanpur", "obj_surface": "Bangladesh", "masked_sentence": "Kallyanpur is a neighbourhood in Dhaka, the capital of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q1658399", "sub_label": "Ileksa River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ileksa River", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "The Ileksa (Russian: \u0418\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430) is a river in Onezhsky District of Arkhangelsk Oblast and Pudozhsky District of the Republic of Karelia in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q403", "obj_label": "Serbia", "sub_uri": "Q7402704", "sub_label": "Sajlovo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sajlovo", "obj_surface": "Serbia", "masked_sentence": "Sajlovo (Serbian Cyrillic: \u0421\u0430\u0458\u043b\u043e\u0432\u043e, Hungarian: Zajol) or Donje Sajlovo (Serbian Cyrillic: \u0414\u043e\u045a\u0435 \u0421\u0430\u0458\u043b\u043e\u0432\u043e) is a neighborhood of the city of Novi Sad in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q214997", "sub_label": "Roccastrada", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Roccastrada", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Montemassi is a village in Tuscany, central [MASK], administratively part of the comune of Roccastrada, in the province of Grosseto."}, {"sub_surface": "Roccastrada", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Sassofortino is a village in Tuscany, central [MASK], administratively a frazione of the comune of Roccastrada, province of Grosseto."}, {"sub_surface": "Roccastrada", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Piloni is a village in Tuscany, central [MASK], administratively a frazione of the comune of Roccastrada, province of Grosseto."}, {"sub_surface": "Roccastrada", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Roccatederighi is a village in Tuscany, central [MASK], administratively a frazione of the comune of Roccastrada, province of Grosseto."}, {"sub_surface": "Roccastrada", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Sticciano is a village in Tuscany, central [MASK], administratively a frazione of the comune of Roccastrada, province of Grosseto."}, {"sub_surface": "Roccastrada", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Torniella is a village in Tuscany, central [MASK], administratively a frazione of the comune of Roccastrada, province of Grosseto."}, {"sub_surface": "Roccastrada", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Roccastrada is a comune (municipality) in the Province of Grosseto in the [MASK] region Tuscany, located about 90 kilometres (56 mi) south of Florence and about 25 kilometres (16 mi) north of Grosseto, between the Maremma plain and the Colline Metallifere."}, {"sub_surface": "Roccastrada", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Roccastrada is a comune (municipality) in the Province of Grosseto in the [MASK] region Tuscany, located about 90 kilometres (56 mi) south of Florence and about 25 kilometres (16 mi) north of Grosseto, between the Maremma plain and the Colline Metallifere."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5863806", "sub_label": "Khvoshabad, Hormozgan", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Khvoshabad, Hormozgan", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Khvoshabad ([MASK]: \u062e\u0648\u0634 \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Khvosh\u0101b\u0101d; also known as Khvoshn\u0101b\u0101d) is a village in Dar Agah Rural District, in the Central District of Hajjiabad County, Hormozgan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Khvoshabad, Hormozgan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Khvoshabad (Persian: \u062e\u0648\u0634 \u0627\u0628\u0627\u062f, also Romanized as Khvosh\u0101b\u0101d; also known as Khvoshn\u0101b\u0101d) is a village in Dar Agah Rural District, in the Central District of Hajjiabad County, Hormozgan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q2035847", "sub_label": "Krysk Nowy", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Krysk Nowy", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Krysk Nowy [\u02c8kr\u0268sk \u02c8n\u0254v\u0268] is a village in the administrative district of Gmina Naruszewo, within P\u0142o\u0144sk County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q902", "obj_label": "Bangladesh", "sub_uri": "Q3347128", "sub_label": "Muktagachha Upazila", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Muktagachha Upazila", "obj_surface": "Bangladesh", "masked_sentence": "Muktagacha (Bengali: \u09ae\u09c1\u0995\u09cd\u09a4\u09be\u0997\u09be\u099b\u09be) is an Upazila of Mymensingh District in the Division of Mymensingh, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q6970105", "sub_label": "National Academies Forum", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "National Academies Forum", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "It represents: The current President is Prof. Stuart Macintyre, President of the Academy of the Social Sciences in [MASK] (ASSA)."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q704702", "sub_label": "Shirayama Hime Shrine", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Shirayama Hime Shrine", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Shirayama Hime Shrine (\u767d\u5c71\u6bd4\u54a9\u795e\u793e Shirayama Hime Jinja) is a Shinto shrine located in the city of Hakusan, Ishikawa Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q1759399", "sub_label": "Cerquilho", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cerquilho", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Cerquilho is a municipality in the state of S\u00e3o Paulo in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q8063634", "sub_label": "Zabrzezie", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Zabrzezie", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Zabrzezie [za\u02c8b\u0290\u025b\u0291\u025b] is a village in the administrative district of Gmina Rz\u0105\u015bnia, within Paj\u0119czno County, \u0141\u00f3d\u017a Voivodeship, in central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q5121206", "sub_label": "Ciolt River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ciolt River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Ciolt River is a tributary of the Chi\u0219india River in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q881", "obj_label": "Vietnam", "sub_uri": "Q73524", "sub_label": "Roman Catholic Diocese of Da Lat", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Roman Catholic Diocese of \u0110\u00e0 L\u1ea1t", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "The diocese covers an area of 10,172 km\u00b2 of southern [MASK], and is a suffragan diocese of the Archdiocese of Ho Chi Minh City."}, {"sub_surface": "Roman Catholic Diocese of \u0110\u00e0 L\u1ea1t", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "The Diocese of \u0110\u00e0 Lat (Latin: Dioecesis Dalatensis) is a Roman Catholic diocese of [MASK], headquartered in the southern city of Da Lat, L\u00e2m \u0110\u1ed3ng Province."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q5370292", "sub_label": "Horinouchi Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Horinouchi", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "\u014cyutaka Masachika (born 29 March 1955 as Eiji Suzuki) is a former sumo wrestler from Horinouchi, Niigata, [MASK]."}, {"sub_surface": "Horinouchi", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Horinouchi (\u5800\u4e4b\u5185\u753a Horinouchi-machi) was a town located in Kitauonuma District, Niigata Prefecture, [MASK]."}, {"sub_surface": "Horinouchi Station", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Horinouchi Station (\u5800\u30ce\u5185\u99c5 Horinouchi-eki) is a railway station in Yokosuka, Kanagawa, [MASK], operated by the private railway operator Keikyu."}, {"sub_surface": "Horinouchi Station", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Horinouchi Station (\u5800\u30ce\u5185\u99c5 Horinouchi-eki) is a railway station in Yokosuka, Kanagawa, [MASK], operated by the private railway operator Keikyu."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q2092383", "sub_label": "Pico viejo", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Pico Viejo", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Pico Viejo is a volcano located on the island of Tenerife (Canary Islands, [MASK])."}, {"sub_surface": "Pico Viejo", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Pico Viejo is a volcano located on the island of Tenerife (Canary Islands, [MASK])."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6450383", "sub_label": "Kwiatk\u00f3wek, \u0141\u00f3d\u017a Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kwiatk\u00f3wek, \u0141\u00f3d\u017a Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Kwiatk\u00f3wek [kfjat\u02c8kuv\u025bk] is a village in the administrative district of Gmina G\u00f3ra \u015awi\u0119tej Ma\u0142gorzaty, within \u0141\u0119czyca County, \u0141\u00f3d\u017a Voivodeship, in central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q783", "obj_label": "Honduras", "sub_uri": "Q1839545", "sub_label": "2005 Honduran general election", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Honduran general election, 2005", "obj_surface": "Honduras", "masked_sentence": "General elections were held in [MASK] to elect the President of Honduras, Vice-President, and deputies to the National Congress of Honduras on 27 November 2005."}, {"sub_surface": "Honduran general election, 2005", "obj_surface": "Honduras", "masked_sentence": "General elections were held in Honduras to elect the President of [MASK], Vice-President, and deputies to the National Congress of Honduras on 27 November 2005."}, {"sub_surface": "Honduran general election, 2005", "obj_surface": "Honduras", "masked_sentence": "General elections were held in Honduras to elect the President of Honduras, Vice-President, and deputies to the National Congress of [MASK] on 27 November 2005."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q1230080", "sub_label": "Castellvell del Camp", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Castellvell del Camp", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Castellvell del Camp is a village in the province of Tarragona and autonomous community of Catalonia, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6439466", "sub_label": "Kruszewek", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kruszewek", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Kruszewek [kru\u02c8\u0282\u025bv\u025bk] is a village in the administrative district of Gmina Pniewy, within Gr\u00f3jec County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6120480", "sub_label": "Jacques Cartier Park", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Jacques Cartier Park", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "College Saint-Joseph de Hull is a private school for girls in Gatineau, Quebec, near the [MASK] Museum of Civilization and Jacques Cartier Park."}, {"sub_surface": "Jacques Cartier Park", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Jacques Cartier Park is a park in Gatineau, Quebec, across the river from the National Gallery of [MASK] in Ottawa."}, {"sub_surface": "Jacques Cartier Park", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Jacques Cartier Park is a park in Gatineau, Quebec, across the river from the National Gallery of [MASK] in Ottawa."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q11542163", "sub_label": "Higuchi Station", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Higuchi Station (Saitama)", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Higuchi Station (\u6a0b\u53e3\u99c5 Higuchi-eki) is a railway station on the Chichibu Main Line in Nagatoro, Saitama, [MASK], operated by the private railway operator Chichibu Railway."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q609894", "sub_label": "Villamalea", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Villamalea", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Villamalea is a municipality in Albacete, Castile-La Mancha, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q625437", "sub_label": "L'\u00c9glise-aux-Bois", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "L'\u00c9glise-aux-Bois", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "L'\u00c9glise-aux-Bois is a commune in the Corr\u00e8ze department in central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q252", "obj_label": "Indonesia", "sub_uri": "Q1304002", "sub_label": "Indonesian Air Force", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Indonesian Air Force", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "The 2009 Indonesian Air Force L-100-30(P) crash was an aircraft accident in [MASK] on 20 May 2009."}, {"sub_surface": "Indonesian Air Force", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "In the 2009 Indonesian Air Force Bandung F27 crash, twenty-four people were killed when a Fokker F27-400M Troopship, owned by Tentara Nasional Indonesia-AU (Indonesian Air Force), crashed into a hangar at Husein Sastranegara International Airport, Bandung, West Java, [MASK], on 6 April 2009."}, {"sub_surface": "Indonesian Air Force", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "In the 2009 Indonesian Air Force Bandung F27 crash, twenty-four people were killed when a Fokker F27-400M Troopship, owned by Tentara Nasional Indonesia-AU (Indonesian Air Force), crashed into a hangar at Husein Sastranegara International Airport, Bandung, West Java, [MASK], on 6 April 2009."}, {"sub_surface": "Indonesian air force", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "It is named after Iswahyudi, an Indonesian air force officer who, together with Halim Perdanakusuma, was killed in an air crash while returning to [MASK] from Thailand in 1947."}]}
{"obj_uri": "Q1030", "obj_label": "Namibia", "sub_uri": "Q5743019", "sub_label": "Heroes' Acre", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Heroes' Acre", "obj_surface": "Namibia", "masked_sentence": "Built less than 10 kilometres (6.2 mi) outside the capital of Windhoek, Heroes' Acre opened on 26 August 2002 and operates for the purpose of \"foster(ing) a spirit of patriotism and nationalism, and to pass on the legacy to the future generations of [MASK]\"."}, {"sub_surface": "Heroes' Acre", "obj_surface": "Namibia", "masked_sentence": "Built less than 10 kilometres (6.2 mi) outside the capital of Windhoek, Heroes' Acre opened on 26 August 2002 and operates for the purpose of \"foster(ing) a spirit of patriotism and nationalism, and to pass on the legacy to the future generations of [MASK]\"."}, {"sub_surface": "Heroes' Acre", "obj_surface": "Namibia", "masked_sentence": "The Heroes' Acre is an official war memorial of the Republic of [MASK]."}, {"sub_surface": "Heroes' Acre", "obj_surface": "Namibia", "masked_sentence": "The Heroes' Acre is an official war memorial of the Republic of [MASK]."}, {"sub_surface": "Heroes' Acre", "obj_surface": "Namibia", "masked_sentence": "Anna Mungunda is one of nine national heroes of [MASK] that were identified at the inauguration of the country's Heroes' Acre near Windhoek."}, {"sub_surface": "Heroes' Acre", "obj_surface": "Namibia", "masked_sentence": "Anna Mungunda is one of nine national heroes of [MASK] that were identified at the inauguration of the country's Heroes' Acre near Windhoek."}, {"sub_surface": "Heroes' Acre", "obj_surface": "Namibia", "masked_sentence": "Tjitendero is a National Hero of [MASK] and buried at Heroes' Acre in Windhoek."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q6419459", "sub_label": "Kjerknesv\u00e5gen", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kjerknesv\u00e5gen", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Kjerknesv\u00e5gen is a village in the municipality of Inder\u00f8y in Nord-Tr\u00f8ndelag county, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q649217", "sub_label": "Santa Maria di Leuca", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Santa Maria di Leuca", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "As the ship neared Santa Maria di Leuca, on [MASK]'s southernmost tip, Italian port authorities dispatched two helicopters as a precaution and boarded the ship with a team of six Italian coast guard officials."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q602736", "sub_label": "Hajm\u00e1sk\u00e9r", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Hajm\u00e1sk\u00e9r", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "Hajm\u00e1sk\u00e9r is a village in Veszpr\u00e9m county, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q45", "obj_label": "Portugal", "sub_uri": "Q5994174", "sub_label": "Igreja de Santa Maria de Air\u00e3es", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Igreja de Santa Maria de Air\u00e3es", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "Igreja de Santa Maria de Air\u00e3es is a church in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q8083505", "sub_label": "\u017bylice", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u017bylice", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "\u017bylice [\u0290\u0268\u02c8lit\u0361s\u025b] is a village in the administrative district of Gmina Rawicz, within Rawicz County, Greater Poland Voivodeship, in west-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q262", "obj_label": "Algeria", "sub_uri": "Q2861226", "sub_label": "Arib", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Arib", "obj_surface": "Algeria", "masked_sentence": "Arib is a town in northern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q7197087", "sub_label": "Piotrowice, Lubusz Voivodeship", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Piotrowice, Lubusz Voivodeship", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Piotrowice [pj\u0254tr\u0254\u02c8vit\u0361s\u025b] is a village in the administrative district of Gmina Lipinki \u0141u\u017cyckie, within \u017bary County, Lubusz Voivodeship, in western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1019", "obj_label": "Madagascar", "sub_uri": "Q745117", "sub_label": "Masiaboay", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Masiaboay", "obj_surface": "Madagascar", "masked_sentence": "Masiaboay is a town and commune (Malagasy: kaominina) in southwest [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q1854516", "sub_label": "Braybrook", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Braybrook", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Braybrook is a suburb 9 km west of Melbourne, Victoria, [MASK]."}, {"sub_surface": "Braybrook", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Braybrook is a suburb 9 km west of Melbourne, Victoria, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q581980", "sub_label": "Beiersdorf-Freudenberg", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Beiersdorf-Freudenberg", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Beiersdorf-Freudenberg is a municipality in the district M\u00e4rkisch-Oderland, in Brandenburg, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q969210", "sub_label": "Les Marches", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Les Marches", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Les Marches is a commune in the Savoie department in the Rh\u00f4ne-Alpes region in south-eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q32", "obj_label": "Luxembourg", "sub_uri": "Q328955", "sub_label": "Vianden Pumped Storage Plant", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Vianden Pumped Storage Plant", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "The Vianden Pumped Storage Plant is located just north of Vianden in Diekirch District, [MASK]."}, {"sub_surface": "Vianden Pumped Storage Plant", "obj_surface": "Luxembourg", "masked_sentence": "The Vianden Pumped Storage Plant is located just north of Vianden in Diekirch District, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q15177603", "sub_label": "AIIMS Rishikesh", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "All India Institute of Medical Sciences Rishikesh", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "All India Institute of Medical Sciences Rishikesh (AIIMS Rishikesh) is a medical college, Hospital and medical research public university, based in Rishikesh, Uttarakhand, [MASK]."}, {"sub_surface": "All India Institute of Medical Sciences Rishikesh", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "All [MASK] Institute of Medical Sciences Rishikesh (AIIMS Rishikesh) is a medical college, Hospital and medical research public university, based in Rishikesh, Uttarakhand, India."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q4566416", "sub_label": "Vinjeronden", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Vinjeronden", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Vinjeronden is one of the ten mountain in Rondane in [MASK] over 2,000 metres."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q176329", "sub_label": "Ryck", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ryck", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "The Ryck is a river in Mecklenburg-Vorpommern, [MASK]."}, {"sub_surface": "Ryck", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "The Ryck is a river in Mecklenburg-Vorpommern, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q22760", "sub_label": "Vionville", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Vionville", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Vionville is a commune in the Moselle department in Alsace-Champagne-Ardenne-Lorraine in north-eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q1840351", "sub_label": "Kayak Island", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Kayak Island (Nunavut)", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Kayak Island is one of the Canadian arctic islands in Nunavut, [MASK] within western Hudson Bay."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q2519438", "sub_label": "Lateran Baptistery", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Lateran Baptistery", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "This baptistry was for many generations the only baptistery in Rome, and its octagonal structure, centered upon the large octagonal basin for full immersions, provided a model for others throughout [MASK], and even an iconic motif of illuminated manuscripts, \"The fountain of Life\"."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q16427821", "sub_label": "Grivi\u021ba", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Grivi\u021ba, Vaslui", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Grivi\u0163a is a commune in Vaslui County, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q7274830", "sub_label": "R612 road", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "R612 road (Ireland)", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "The R612 road is a regional road in [MASK] which runs from Carrigaline to Crosshaven, all in County Cork."}]}
{"obj_uri": "Q750", "obj_label": "Bolivia", "sub_uri": "Q842347", "sub_label": "Villa Vaca Guzm\u00e1n", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Villa Vaca Guzm\u00e1n", "obj_surface": "Bolivia", "masked_sentence": "Villa Vaca Guzm\u00e1n is a small town in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q244", "obj_label": "Barbados", "sub_uri": "Q6672244", "sub_label": "Long Bay, Barbados", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Long Bay, Barbados", "obj_surface": "Barbados", "masked_sentence": "Long Bay is located on the southeast coast of [MASK], between Crane Bay and Cave Bay."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q486548", "sub_label": "Remagen", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Remagen", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Rolandseck station in Rolandseck near Remagen, [MASK], built from 1856 to 1858, is considered an important part of the cultural heritage of the Rhineland and a significant early Germany railway building."}, {"sub_surface": "Remagen", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Rolandseck station in Rolandseck near Remagen, Germany, built from 1856 to 1858, is considered an important part of the cultural heritage of the Rhineland and a significant early [MASK] railway building."}, {"sub_surface": "Remagen", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Remagen is a town in [MASK] in the Land Rhineland-Palatinate, in the district of Ahrweiler."}, {"sub_surface": "Remagen", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Remagen is a town in [MASK] in the Land Rhineland-Palatinate, in the district of Ahrweiler."}, {"sub_surface": "Remagen", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Rolandseck is a borough of Remagen in Rhineland-Palatinate, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q4777929", "sub_label": "Anushirvan, Iran", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Anushirvan, Iran", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Anushirvan ([MASK]: \u0627\u0646\u0648\u0634\u064a\u0631\u0648\u0627\u0646, also Romanized as An\u016bsh\u012brv\u0101n; also known as N\u016bsh\u012brv\u0101n) is a village in Milanlu Rural District, in the Central District of Esfarayen County, North Khorasan Province, Iran."}, {"sub_surface": "Anushirvan, Iran", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Anushirvan (Persian: \u0627\u0646\u0648\u0634\u064a\u0631\u0648\u0627\u0646, also Romanized as An\u016bsh\u012brv\u0101n; also known as N\u016bsh\u012brv\u0101n) is a village in Milanlu Rural District, in the Central District of Esfarayen County, North Khorasan Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q6411200", "sub_label": "Razakeh", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Razakeh", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Razakeh (Persian: \u0631\u0632\u0643\u0647; also known as Razageh) is a village in Chelav Rural District, in the Central District of Amol County inMazandaran Province, of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q916", "obj_label": "Angola", "sub_uri": "Q5440918", "sub_label": "Federa\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores de Angola", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Federa\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores de Angola", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Federa\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores de [MASK] ('National Federation of Workers of Angola', abbreviated FNTA) was a small Angolan trade union organization in exile, based in Kinshasa."}, {"sub_surface": "Federa\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores de Angola", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Federa\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores de Angola ('National Federation of Workers of [MASK]', abbreviated FNTA) was a small Angolan trade union organization in exile, based in Kinshasa."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q8080702", "sub_label": "\u0141omnica, Siedlce County", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u0141omnica, Siedlce County", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "\u0141omnica [w\u0254m\u02c8nit\u0361sa] is a village in the administrative district of Gmina Wodynie, within Siedlce County, Masovian Voivodeship, in east-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q189", "obj_label": "Iceland", "sub_uri": "Q335940", "sub_label": "\u00de\u00f3risvatn", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "\u00de\u00f3risvatn", "obj_surface": "Iceland", "masked_sentence": "\u00de\u00f3risvatn, is the largest lake of Iceland, situated at the south end of Sprengisandur highland road within the highlands of [MASK]."}, {"sub_surface": "\u00de\u00f3risvatn", "obj_surface": "Iceland", "masked_sentence": "\u00de\u00f3risvatn, is the largest lake of [MASK], situated at the south end of Sprengisandur highland road within the highlands of Iceland."}]}
{"obj_uri": "Q1036", "obj_label": "Uganda", "sub_uri": "Q2901878", "sub_label": "Jinja Airport", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Jinja Airport", "obj_surface": "Uganda", "masked_sentence": "It sits adjacent to the Uganda Senior Command and Staff College of the [MASK] People's Defence Force (UPDF), at Kimaka, a suburb of Jinja."}, {"sub_surface": "Jinja Airport", "obj_surface": "Uganda", "masked_sentence": "It sits adjacent to the [MASK] Senior Command and Staff College of the Uganda People's Defence Force (UPDF), at Kimaka, a suburb of Jinja."}, {"sub_surface": "Jinja Airport", "obj_surface": "Uganda", "masked_sentence": "Jinja Airport (IATA: JIN, ICAO: HUJI) is an airport in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q958010", "sub_label": "Villa romana de R\u00edo Verde", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Villa romana de R\u00edo Verde", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Villa romana de R\u00edo Verde is a Roman villa on the coast of Marbella, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q12717167", "sub_label": "Nes Church", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Nes Church (Sogn og Fjordane)", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Nes Church (Norwegian: Nes kyrkje) is a parish church in Luster Municipality in Sogn og Fjordane county, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q837", "obj_label": "Nepal", "sub_uri": "Q3418992", "sub_label": "Murtiya", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Murtiya", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "Murtiya is a village development committee in Sarlahi District in the Janakpur Zone of south-eastern [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5803982", "sub_label": "Lali Sorkhak-e Shabliz", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Lali Sorkhak-e Shabliz", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Lali Sorkhak-e Shabliz ([MASK]: \u0644\u0644\u064a \u0633\u0631\u062e\u0643 \u0634\u0628\u0644\u064a\u0632, also Romanized as Lal\u012b Sorkhak-e Shabl\u012bz; also known as Lil\u012bsorkhak) is a village in Pataveh Rural District, Pataveh District, Dana County, Kohgiluyeh and Boyer-Ahmad Province, Iran."}, {"sub_surface": "Lali Sorkhak-e Shabliz", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Lali Sorkhak-e Shabliz (Persian: \u0644\u0644\u064a \u0633\u0631\u062e\u0643 \u0634\u0628\u0644\u064a\u0632, also Romanized as Lal\u012b Sorkhak-e Shabl\u012bz; also known as Lil\u012bsorkhak) is a village in Pataveh Rural District, Pataveh District, Dana County, Kohgiluyeh and Boyer-Ahmad Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q41", "obj_label": "Greece", "sub_uri": "Q1231296", "sub_label": "Etz Hayyim Synagogue", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Etz Hayyim Synagogue", "obj_surface": "Greece", "masked_sentence": "After being restored, the synagogue has become a tourist destination and has attracted visits from foreign dignitaries like Queen Sof\u00eda of Spain, the sister of the former King Constantine II of [MASK], who made a sudden and unannounced visit to the site on March 6, 2006."}]}
{"obj_uri": "Q869", "obj_label": "Thailand", "sub_uri": "Q5116093", "sub_label": "Chulabhorn Graduate Institute", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Chulabhorn Graduate Institute", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Chulabhorn Graduate Institute (CGI) (Thai: \u0e2a\u0e16\u0e32\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e1a\u0e31\u0e13\u0e11\u0e34\u0e15\u0e28\u0e36\u0e01\u0e29\u0e32\u0e08\u0e38\u0e2c\u0e32\u0e20\u0e23\u0e13\u0e4c) is a multidisciplinary post-graduate academic institute, comprising faculty members from the Chulabhorn Research Institute (CRI), and other leading universities in [MASK], as well as from world-renowned academic and research institutions from around the world."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q7105424", "sub_label": "Or\u0142owiny", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Or\u0142owiny", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Or\u0142owiny [\u0254rw\u0254\u02c8vin\u0268] is a village in the administrative district of Gmina Wojciechowice, within Opat\u00f3w County, \u015awi\u0119tokrzyskie Voivodeship, in south-central [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q399", "obj_label": "Armenia", "sub_uri": "Q2636195", "sub_label": "Musaler", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Musaler", "obj_surface": "Armenia", "masked_sentence": "Musaler (Armenian: \u0544\u0578\u0582\u057d\u0561\u056c\u0565\u057c) is a village in the Armavir Province of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q403", "obj_label": "Serbia", "sub_uri": "Q1017474", "sub_label": "Podvr\u0161ka", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Podvr\u0161ka", "obj_surface": "Serbia", "masked_sentence": "Podvr\u0161ka is a village in the municipality of Kladovo, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5109182", "sub_label": "Christenson Family Centre for Sport and Wellness", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Christenson Family Centre for Sport and Wellness", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The centre houses a 2,000 seat multi-purpose sports facility located in Edmonton, Alberta, [MASK] at the City Centre Campus of MacEwan University."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q896199", "sub_label": "Bozova", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Bozova", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Bozova (Ottoman Turkish: \u0628\u0648\u0632\u0627\u0648\u0648\u0647 Boz\u00e2b\u00e2d, Kurdish: Hewenc[citation needed]) is a district of \u015eanl\u0131urfa Province of [MASK], 38 km from the city of \u015eanl\u0131urfa."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1423764", "sub_label": "Villabon", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Villabon", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Villabon is a commune in the Cher department in the Centre region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q4025938", "sub_label": "Backus Mill Heritage and Conservation Centre", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Backus Mill Heritage and Conservation Centre", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Backus Heritage Conservation Area is located in Norfolk County, Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q184", "obj_label": "Belarus", "sub_uri": "Q5425069", "sub_label": "FC Neman Stolbtsy", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "FC Neman Stolbtsy", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "FC Neman Stolbtsy was a [MASK] football club based in Stolbtsy, Minsk Voblast."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q1767470", "sub_label": "Villar de Domingo Garc\u00eda", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Villar de Domingo Garc\u00eda", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Villar de Domingo Garc\u00eda is a municipality located in the province of Cuenca, Castile-La Mancha, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q750", "obj_label": "Bolivia", "sub_uri": "Q1722632", "sub_label": "Alcal\u00e1", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Alcal\u00e1 (Tomina)", "obj_surface": "Bolivia", "masked_sentence": "Alcal\u00e1 (Tomina) is a town in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q1112342", "sub_label": "Ostry", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Ostry", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Ostry is a stratovolcano located in the northern part of Kamchatka Peninsula, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q212", "obj_label": "Ukraine", "sub_uri": "Q16897091", "sub_label": "Rusyliv Waterfalls", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Rusyliv Falls", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "Rusyliv Falls (Ukrainian: \u0420\u0443\u0441\u0438\u043b\u0456\u0432\u0441\u044c\u043a\u0456 \u0432\u043e\u0434\u043e\u0441\u043f\u0430\u0434\u0438) is located on the Rusyliv river in the Buchach Raion, Ternopil Oblast, [MASK], a few km to the east from village of Rusyliv."}]}
{"obj_uri": "Q734", "obj_label": "Guyana", "sub_uri": "Q7616028", "sub_label": "Stewartville, Guyana", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Stewartville, Guyana", "obj_surface": "Guyana", "masked_sentence": "Stewartville is a village district in [MASK] on the Atlantic coast of West Demerara, just east of the mouth of the Essequibo River."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q5065036", "sub_label": "Cersca River", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cersca River", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "The Cersca River is a tributary of the Cladova river in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q54701", "sub_label": "Cessaniti", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Cessaniti", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Cessaniti (Greek: Kessanites) is a comune (municipality) in the Province of Vibo Valentia in the [MASK] region Calabria, located about 60 kilometres (37 mi) southwest of Catanzaro and about 4 kilometres (2 mi) west of Vibo Valentia."}]}
{"obj_uri": "Q227", "obj_label": "Azerbaijan", "sub_uri": "Q4665938", "sub_label": "Top\u00e7u", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Top\u00e7u", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Top\u00e7u (also, Topchi, Topchu, and Torchu) is a village and municipality in the Ismailli Rayon of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q847769", "sub_label": "Filipstad", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Anita Carina Ljungdahl (born February 21, 1960 in Filipstad, V\u00e4rmland) was a [MASK] freestyle swimmer."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "It was first described in 1869 and named for the Jakobsberg Mine, Nordmark, Filipstad, V\u00e4rmland, [MASK]."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The mineral was described in 1997 for its occurrence in a skarn environment in L\u00e5ngban iron\u2013manganese deposit of the Filipstad district, V\u00e4rmland, [MASK]."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "In addition to the type locality in the Katanga district it is reported from Gansberg, Black Forest, Germany; near Filipstad, Varmland, [MASK]; Bald Knob, near Sparta, Alleghany County, North Carolina and in the Fletcher mine of Reynolds County, Missouri."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Carl Ulf Sture Lundstr\u00f6m (born 13 April 1960 in Filipstad, [MASK]) is a Swedish businessman."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Carl Ulf Sture Lundstr\u00f6m (born 13 April 1960 in Filipstad, Sweden) is a [MASK] businessman."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Magnus Norman (born 30 May 1976 in Filipstad) is a retired [MASK] professional tennis player who was runner-up at the 2000 French Open and ranked briefly as World No."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Filipstad is a locality and the seat of Filipstad Municipality, V\u00e4rmland County, [MASK], with 6,022 inhabitants in 2010."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Filipstad is a locality and the seat of Filipstad Municipality, V\u00e4rmland County, [MASK], with 6,022 inhabitants in 2010."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Later its occurrence was proved in the Gruv\u00e5sen deposit, near Filipstad, Bergslagen, [MASK]."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Forsbrand was born in Filipstad, [MASK], and turned professional in 1981."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Edvin Kallstenius (born in Filipstad 29 August 1881, died Stocksund, Stockholm 22 November 1967) was a [MASK] composer and librarian."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "It is found only in L\u00e5ngban, Filipstad, V\u00e4rmland, [MASK] and at the Sterling Mine in New Jersey, United States of America."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "In the iron and manganese mines at Pajsberg near Filipstad and L\u00e5ngban in V\u00e4rmland, [MASK], small brilliant and translucent crystals (pajsbergite) and cleavage masses occur."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Filipstads IF is a sports club in Filipstad, [MASK], established in 1930."}, {"sub_surface": "Filipstad", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Per Johan Daniel Wallner (born 8 February 1965 in Filipstad, V\u00e4rmland) is a [MASK] former alpine skier."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5704150", "sub_label": "Sheykh Neshin", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Sheykh Neshin", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sheykh Neshin (Persian: \u0634\u064a\u062e \u0646\u0634\u064a\u0646, also Romanized as Sheykh Nesh\u012bn; also known as Shekhshin) is a village in Sheykh Neshin Rural District, Shanderman District, Masal County, Gilan Province, [MASK]."}, {"sub_surface": "Sheykh Neshin", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Sheykh Neshin ([MASK]: \u0634\u064a\u062e \u0646\u0634\u064a\u0646, also Romanized as Sheykh Nesh\u012bn; also known as Shekhshin) is a village in Sheykh Neshin Rural District, Shanderman District, Masal County, Gilan Province, Iran."}]}
{"obj_uri": "Q224", "obj_label": "Croatia", "sub_uri": "Q590423", "sub_label": "Jar\u010de Polje", "predicate_id": "P17", "evidences": [{"sub_surface": "Jar\u010de Polje", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "Jar\u010de Polje is a village in [MASK]."}]}
