{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3132739", "sub_label": "Henry Djanik", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henry Djanik", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Henry Djanik (1926\u20132008) was a [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3573652", "sub_label": "Yves Fremion", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Yves Fr\u00e9mion", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Yves Fr\u00e9mion (born 1947) is a [MASK] author and former editor of the French science fiction magazine Univers."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q4766181", "sub_label": "Ann-Margret Holmgren", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ann-Margret Holmgren", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Anna Margareta \"Ann-Margret\" Holmgren, n\u00e9e Tersmeden (17 February 1850 \u2013 12 October 1940), was a [MASK] author, feminist and pacifist."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q16191476", "sub_label": "Vegard Wennesland", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vegard Wennesland", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Vegard Gr\u00f8slie Wennesland (born 14 December 1983) is a [MASK] politician for the Labour Party."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1450234", "sub_label": "Peter Bal\u00e1\u017e", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Bal\u00e1\u017e (esperantist)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Bal\u00e1\u017e lives in his hometown of Partiz\u00e1nske and speaks Slovak, Czech, German, Polish, Russian and [MASK], as well as the international planned language Esperanto."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q2199683", "sub_label": "Bas Heijne", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Bas Heijne", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Bastiaan Johan \"Bas\" Heijne ([b\u0251s \u02c8\u0266\u025bin\u0259]; born 9 January 1960) is a [MASK] writer and translator."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q88504", "sub_label": "Henri Mignet", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henri Mignet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Henri Mignet, (October 19, 1893 \u2013 August 31, 1965), was a [MASK] radio engineer who became well known as an aircraft designer and builder."}, {"sub_surface": "Henri Mignet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Henri Mignet, (October 19, 1893 \u2013 August 31, 1965), was a [MASK] radio engineer who became well known as an aircraft designer and builder."}, {"sub_surface": "Mignet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Fran\u00e7ois Auguste Marie Mignet (8 May 1796 \u2013 24 March 1884) was a [MASK] journalist and historian of the French Revolution."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q3497805", "sub_label": "Sven Rosendahl", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sven Rosendahl", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Sven Viktor Rosendahl (7 April 1913 \u2013 8 September 1990) was a [MASK] journalist, novelist and short story writer."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q322900", "sub_label": "Henry Kingsley", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henry Kingsley", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Henry Kingsley (2 January 1830 \u2013 24 May 1876) was an [MASK] novelist, brother of the better-known Charles Kingsley."}, {"sub_surface": "Henry Kingsley", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Henry Kingsley (2 January 1830 \u2013 24 May 1876) was an [MASK] novelist, brother of the better-known Charles Kingsley."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q93284", "sub_label": "Marc Chagall", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Marc Chagall", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Soleil dans le ciel de Saint-Paul ([MASK] for \"Sun in the sky of Saint-Paul\") is a painting in oil on canvas, 73 \u00d7 115.5 cm, created in 1983 by Russian-French artist Marc Chagall."}, {"sub_surface": "Chagall", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u2018The Southern [MASK] landscape has astonished Chagall with its wealth of colours and its lyrical atmosphere, had captivated him with the beauty of its flowers and foliage."}, {"sub_surface": "Marc Chagall", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "La Mari\u00e9e ([MASK] for \"The Bride\") is a painting in oil on canvas, 68\u00d753 cm, created in 1950 by Russian-French artist Marc Chagall."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2305958", "sub_label": "Christiane Martel", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Christiane Martel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Christiane Martel (born Christiane Magnani on 18 January 1932) is a [MASK] actress and beauty queen who became the second woman to win Miss Universe in 1953."}, {"sub_surface": "Christiane Martel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Christiane Martel (born Christiane Magnani on 18 January 1932) is a [MASK] actress and beauty queen who became the second woman to win Miss Universe in 1953."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q12948951", "sub_label": "Glaudi Barsotti", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Glaudi Barsotti", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Glaudi Barsotti (also spelled Claudi Bars\u00f2tti in Occitan or Claude Barsotti in [MASK]) is an Occitan writer and journalist born in Marseille."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3810934", "sub_label": "Juan de Arguijo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Juan de Arguijo", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Juan de Arguijo (1567\u20131623) was a [MASK] writer, poet and musician belonging to the Spanish Golden Age during the Baroque period."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1063698", "sub_label": "Charles Baudin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Baudin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles Baudin (21 July 1784 in Sedan, France \u2013 7 June 1854 at Ischia, Italy), was a [MASK] admiral, whose naval service extended from the First Empire through the early days of the Second Empire."}, {"sub_surface": "Charles Baudin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles Baudin (21 July 1784 in Sedan, France \u2013 7 June 1854 at Ischia, Italy), was a [MASK] admiral, whose naval service extended from the First Empire through the early days of the Second Empire."}, {"sub_surface": "Charles Baudin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In this conflict he commanded the [MASK] forces at the Battle of Veracruz on 27 November 1838, against the fort of Vera Cruz, San Juan de Ul\u00faa."}, {"sub_surface": "Charles Baudin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Battle of Veracruz, or the Battle of San Juan de Ul\u00faa, is a naval battle which pitted a [MASK] frigate squadron under Contre-amiral Charles Baudin against the Mexican citadel of San Juan de Ul\u00faa that defended the city of Veracruz between 27 November 1838 to 5 December."}]}
{"obj_uri": "Q9168", "obj_label": "Persian", "sub_uri": "Q2330790", "sub_label": "Mana Neyestani", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mana Neyestani", "obj_surface": "Persian language", "masked_sentence": "He is particularly known for his work for reformist papers in Iran and [MASK] websites Radio Zamaneh, Tavaana: E-Learning Institute for Iranian Civil Society, and IranWire."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q108555", "sub_label": "Giuseppe Tartini", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Tartini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Tartini Square (Slovene: Tartinijev trg, [MASK]: Piazza Tartini) is the largest and main square in the town of Piran, Slovenia."}, {"sub_surface": "Tartini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Tartini Square (Slovene: Tartinijev trg, [MASK]: Piazza Tartini) is the largest and main square in the town of Piran, Slovenia."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q555567", "sub_label": "Claudio Rodriguez Fer", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Claudio Rodriguez Fer", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He is the author of numerous literary works (poetry, narrative, theatre and essay) in the Galician language and of works of modern literary studies in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5371939", "sub_label": "Emilio Ruiz del R\u00edo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Emilio Ruiz del R\u00edo", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Emilio Ruiz del R\u00edo (1923 \u2013 September 14, 2007) was a [MASK] film set decorator and special effects and visual effects artist."}]}
{"obj_uri": "Q9168", "obj_label": "Persian", "sub_uri": "Q242908", "sub_label": "Delara Darabi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Delara Darabi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Delara Darabi ([MASK]: \u062f\u0644\u0627\u0631\u0627 \u062f\u0627\u0631\u0627\u0628\u0649) (S29 September 1986 \u2013 1 May 2009) was an Iranian Gilaki woman who was sentenced to death after having been convicted of murdering her father's female cousin in 2003."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q314505", "sub_label": "Gaspar de Bracamonte, 3rd Count of Pe\u00f1aranda", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gaspar de Bracamonte, 3rd Count of Pe\u00f1aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Gaspar de Bracamonte y Guzm\u00e1n, 3rd Count of Pe\u00f1aranda (Spanish: Gaspar de Bracamonte y Guzm\u00e1n, tercer Conde de Pe\u00f1aranda) (c.1595 \u2013 December 14, 1676) was a [MASK] diplomat and statesman."}, {"sub_surface": "Gaspar de Bracamonte, 3rd Count of Pe\u00f1aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Gaspar de Bracamonte y Guzm\u00e1n, 3rd Count of Pe\u00f1aranda ([MASK]: Gaspar de Bracamonte y Guzm\u00e1n, tercer Conde de Pe\u00f1aranda) (c.1595 \u2013 December 14, 1676) was a Spanish diplomat and statesman."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q933434", "sub_label": "Michel Drucker", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Michel Drucker", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Born on 14 April 1954 in Paris, France.His first complete stories were published in the [MASK] magazine Pilote.With Jackie Berroyer, he took on le petit Goudard in 1978, a series which he continued in the same year in Charlie Mensuel, then in Fluide Glacial in 1980.During this time, some of his artwork was also published in the press : l'Ev\u00e9nement du jeudi, le Nouvel Obs, Sciences et Avenir and he also produced work for Okapi and Je bouquine.In late 1982, he pencilled La Parisienne in Pilote, again on a script by Berroyer.In 1985, on Saval's texts, Gibrat drew, in T\u00e9l\u00e9 Poche, l'Empire sous la mer, an adventure starring the canine character Zaza, created by Dany Saval and Michel Drucker."}, {"sub_surface": "Michel Drucker", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Michel Drucker, CQ (born 12 September 1942 in Vire) is a popular [MASK] journalist and TV host."}, {"sub_surface": "Michel Drucker", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Michel Drucker, CQ (born 12 September 1942 in Vire) is a popular [MASK] journalist and TV host."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q1347696", "sub_label": "Miquel Asins Arb\u00f3", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Miquel Asins Arb\u00f3", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Miquel Asins Arb\u00f3 (21 January 1916 \u2013 26 October 1996) was a [MASK] composer.Despite being born in Barcelona, Asins Arb\u00f3 studied composition at the Conservatory of Valencia and is part of the Valencian musical tradition."}]}
{"obj_uri": "Q7850", "obj_label": "Chinese", "sub_uri": "Q8573", "sub_label": "Sun Yat-sen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sun Zhongshan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan District is an administrative district of Taipei City, named after Sun Yat-sen, better known in [MASK] as \"Sun Zhongshan\"."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan District is an administrative district of Taipei City, named after Sun Yat-sen, better known in [MASK] as \"Sun Zhongshan\"."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Dr Sun Yat-sen Historical Trail ([MASK]: \u5b6b\u4e2d\u5c71\u53f2\u8e5f\u5f91) was set up in November 1996 by the Central and Western District Council to commemorate the 130th birthday of Sun Yat-sen."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhixin High School (\u6267\u4fe1\u4e2d\u5b66), located in the southern [MASK] city of Guangzhou (Canton), was founded in 1921 by Sun Yat-sen in memory of his comrade, the democratic fighter Zhu Zhixin (\u6731\u6267\u4fe1), who was killed in action in a battle at Hu Men, Dongguan, at the age of 35."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The best known alumni of the college is Sun Yat-sen, [MASK] revolutionary, first president and founding father of the Republic of China."}, {"sub_surface": "Sun Wen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Sun Wen (simplified Chinese: \u5b59\u96ef; traditional [MASK]: \u5b6b\u96ef; pinyin: S\u016bn W\u00e9n; born April 6, 1973 in Shanghai) is a retired Chinese professional football (soccer) player."}, {"sub_surface": "Sun Wen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Sun Wen (simplified Chinese: \u5b59\u96ef; traditional Chinese: \u5b6b\u96ef; pinyin: S\u016bn W\u00e9n; born April 6, 1973 in Shanghai) is a retired [MASK] professional football (soccer) player."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Freeway 1, also known as Sun Yat-sen Freeway ([MASK]: \u4e2d\u5c71\u9ad8\u901f\u516c\u8def; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n g\u0101os\u00f9 g\u014dngl\u00f9), is the first freeway in Taiwan."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "One of his first pupils at the College was the future [MASK] leader Sun Yat-sen. Cantlie's work in Hong Kong included investigations into leprosy and into various tropical diseases; in 1894 he encountered an outbreak of plague."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Tang Qunying ([MASK]: \u5510\u7fa4\u82f1; 8 December 1871 \u2013 3 June 1937) was the first female member of the Tongmenghui (Chinese Revolutionary Alliance), a secret society and underground resistance movement founded in Tokyo, Japan by Sun Yat-sen and Song Jiaoren in 1905."}, {"sub_surface": "Sun Yat-Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Lee held leadership roles in several [MASK] community organisations in Singapore, notably the Singapore Chinese Chamber of Commerce and Industry (SCCCI), and supported Sun Yat-Sen's revolutionary cause in China."}, {"sub_surface": "Sun Yat-Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Lee held leadership roles in several Chinese community organisations in Singapore, notably the Singapore [MASK] Chamber of Commerce and Industry (SCCCI), and supported Sun Yat-Sen's revolutionary cause in China."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "It was formed after the 1952 split of the Yokohama [MASK] School, which had been established by Sun Yat-sen. Yokohama Yamate was aligned to the People's Republic of China while the sister school Yokohama Overseas Chinese School was aligned to the Republic of China on Taiwan."}, {"sub_surface": "Sun Yat Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Chen met Eugene Chen, a [MASK] diplomat and a friend of Sun Yat Sen."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Regarding the [MASK] question, the party opposed the policies of the Japanese government, demanding a recognition of the Nanking government and encouragement of the Three Principles of Sun Yat-sen."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan Park (traditional [MASK]: \u4e2d\u5c71\u516c\u5712; simplified Chinese: \u4e2d\u5c71\u516c\u56ed; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n G\u014dngyu\u00e1n) is a common name for Chinese parks, in honour of Sun Yat-sen, better-known in Chinese as Sun Zhongshan, who is considered by many to be the \"Father of modern China\"."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan Park (traditional Chinese: \u4e2d\u5c71\u516c\u5712; simplified Chinese: \u4e2d\u5c71\u516c\u56ed; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n G\u014dngyu\u00e1n) is a common name for [MASK] parks, in honour of Sun Yat-sen, better-known in Chinese as Sun Zhongshan, who is considered by many to be the \"Father of modern China\"."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan Park (traditional Chinese: \u4e2d\u5c71\u516c\u5712; simplified Chinese: \u4e2d\u5c71\u516c\u56ed; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n G\u014dngyu\u00e1n) is a common name for Chinese parks, in honour of Sun Yat-sen, better-known in [MASK] as Sun Zhongshan, who is considered by many to be the \"Father of modern China\"."}, {"sub_surface": "Sun Zhongshan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan Park (traditional [MASK]: \u4e2d\u5c71\u516c\u5712; simplified Chinese: \u4e2d\u5c71\u516c\u56ed; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n G\u014dngyu\u00e1n) is a common name for Chinese parks, in honour of Sun Yat-sen, better-known in Chinese as Sun Zhongshan, who is considered by many to be the \"Father of modern China\"."}, {"sub_surface": "Sun Zhongshan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan Park (traditional Chinese: \u4e2d\u5c71\u516c\u5712; simplified Chinese: \u4e2d\u5c71\u516c\u56ed; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n G\u014dngyu\u00e1n) is a common name for [MASK] parks, in honour of Sun Yat-sen, better-known in Chinese as Sun Zhongshan, who is considered by many to be the \"Father of modern China\"."}, {"sub_surface": "Sun Zhongshan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan Park (traditional Chinese: \u4e2d\u5c71\u516c\u5712; simplified Chinese: \u4e2d\u5c71\u516c\u56ed; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n G\u014dngyu\u00e1n) is a common name for Chinese parks, in honour of Sun Yat-sen, better-known in [MASK] as Sun Zhongshan, who is considered by many to be the \"Father of modern China\"."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Though Archbishop Costantini did not have diplomatic status, the [MASK] government gave him the same honours as those granted to the diplomatic corps accredited to China at the funeral of Sun Yat-sen in 1925."}, {"sub_surface": "Sun Zhongshan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Dalian Zhongshan Park (in [MASK]: \u5927\u8fde\u4e2d\u5c71\u516c\u56ed) is a public park in the Shahekou District of Dalian, Liaoning Province, China, named after Sun Zhongshan, the first president of the Republic of China."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Government of the Republic of China ([MASK]: \u4e2d\u83ef\u6c11\u570b\u653f\u5e9c; pinyin: Zh\u014dnghu\u00e1 M\u00edngu\u00f3 Zh\u00e8ngf\u01d4) was formally established in 1912 in Nanking, with Sun Yat-sen as President of the Provisional Government of the Republic of China under the Provisional Constitution of the Republic of China."}, {"sub_surface": "Sun Yat-Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Nanjing Botanical Garden Memorial Sun Yat-Sen ([MASK]: \u5357\u4eac\u4e2d\u5c71\u690d\u7269\u56ed; pinyin: N\u00e1nj\u012bng Zh\u014dngsh\u0101n Zh\u00edw\u00f9y\u00faan), established in 1929, became the first national botanical garden in China."}, {"sub_surface": "Sun Yat-Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The original name, 'Botanical Garden Memorial Sun Yat-Sen', commemorated Dr. Sun Yat-Sen, the pioneer of [MASK] democratic revolution."}, {"sub_surface": "Sun Yat-Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Sun Yat-Sen, [MASK] Academy of Sciences."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan or Chung Shan ([MASK]: \u4e2d\u5c71\u8def) is a common name of Chinese roads, usually in honour of Sun Yat-sen, better-known in Chinese as \"Sun Zhongshan\", who is considered by many to be the \"Father of Modern China\"."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan or Chung Shan (Chinese: \u4e2d\u5c71\u8def) is a common name of [MASK] roads, usually in honour of Sun Yat-sen, better-known in Chinese as \"Sun Zhongshan\", who is considered by many to be the \"Father of Modern China\"."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan or Chung Shan (Chinese: \u4e2d\u5c71\u8def) is a common name of Chinese roads, usually in honour of Sun Yat-sen, better-known in [MASK] as \"Sun Zhongshan\", who is considered by many to be the \"Father of Modern China\"."}, {"sub_surface": "Sun Zhongshan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan or Chung Shan ([MASK]: \u4e2d\u5c71\u8def) is a common name of Chinese roads, usually in honour of Sun Yat-sen, better-known in Chinese as \"Sun Zhongshan\", who is considered by many to be the \"Father of Modern China\"."}, {"sub_surface": "Sun Zhongshan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan or Chung Shan (Chinese: \u4e2d\u5c71\u8def) is a common name of [MASK] roads, usually in honour of Sun Yat-sen, better-known in Chinese as \"Sun Zhongshan\", who is considered by many to be the \"Father of Modern China\"."}, {"sub_surface": "Sun Zhongshan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhongshan or Chung Shan (Chinese: \u4e2d\u5c71\u8def) is a common name of Chinese roads, usually in honour of Sun Yat-sen, better-known in [MASK] as \"Sun Zhongshan\", who is considered by many to be the \"Father of Modern China\"."}, {"sub_surface": "Sun Yat Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Later on he went to a Chinese school in Turpan and after learning [MASK] studied various Chinese literary works, including those of Sun Yat Sen. After 1923 he spent 3 years in the Soviet Union."}, {"sub_surface": "Sun Yat Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Later on he went to a Chinese school in Turpan and after learning Chinese studied various [MASK] literary works, including those of Sun Yat Sen. After 1923 he spent 3 years in the Soviet Union."}, {"sub_surface": "Sun Yat Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Sun Yat Sen Park ([MASK]: \u7d00\u5ff5\u5b6b\u4e2d\u5c71\u5e02\u653f\u516c\u5712\uff1bPortuguese: Jardim Municipal Dr. Sun Yat Sen) is an urban park in Macau, China."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Like many [MASK], Sun Yat-sen used different names at different points in his life and he is known in Chinese under several of them."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Like many Chinese, Sun Yat-sen used different names at different points in his life and he is known in [MASK] under several of them."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Sun Yat-sen Museum Penang (Malay: Muzium Sun Yat-sen di Pulau Pinang; [MASK]: \u5b6b\u4e2d\u5c71\u69df\u57ce\u57fa\u5730\u535a\u7269\u9928), formerly called the Sun Yat-sen Penang Base, is a museum in George Town, Penang, Malaysia."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Sun Yat-sen Museum Penang (Malay: Muzium Sun Yat-sen di Pulau Pinang; [MASK]: \u5b6b\u4e2d\u5c71\u69df\u57ce\u57fa\u5730\u535a\u7269\u9928), formerly called the Sun Yat-sen Penang Base, is a museum in George Town, Penang, Malaysia."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Former Residence of Sun Yat-sen ([MASK]: \u4e0a\u6d77\u4e2d\u5c71\u6545\u5c45; pinyin: Sh\u00e0ngh\u01cei Zh\u014dngsh\u0101n G\u00f9j\u016b), located at 7 Xiangshan Road (aka Rue Moli\u00e8re) in the French Concession area of Shanghai, China, near Fuxing Park to the east, was the residence of the Chinese revolutionary Dr. Sun Yat-sen (1866\u20131925) Sun Yat-sen lived in this house from 1918 with his wife Soong Ching-ling."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Former Residence of Sun Yat-sen (Chinese: \u4e0a\u6d77\u4e2d\u5c71\u6545\u5c45; pinyin: Sh\u00e0ngh\u01cei Zh\u014dngsh\u0101n G\u00f9j\u016b), located at 7 Xiangshan Road (aka Rue Moli\u00e8re) in the French Concession area of Shanghai, China, near Fuxing Park to the east, was the residence of the [MASK] revolutionary Dr. Sun Yat-sen (1866\u20131925) Sun Yat-sen lived in this house from 1918 with his wife Soong Ching-ling."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Dr. Sun Yat-sen's Mausoleum ([MASK]: \u4e2d\u5c71\u9675; pinyin: Zh\u014dng sh\u0101n l\u00edng) is situated at the foot of the second peak of Mount Zijin (Purple Mountain) in Nanjing, China."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Mo Xiong ([MASK]: \u83ab\u96c4; pinyin: M\u00f2 Xi\u00f3ng) 1891 - February 1980) was born in Yingde, Guangdong and was a close friend of Sun Yat-sen, and member of Tongmenghui, a member of Kuomintang, and a communist sympathizer / agent."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Chen Qimei (simplified Chinese: \u9648\u5176\u7f8e; traditional [MASK]: \u9673\u5176\u7f8e; pinyin: Ch\u00e9n Q\u00edm\u011bi; January 17, 1878 \u2013 May 18, 1916) was a Chinese revolutionary activist, close political ally of Sun Yat-sen, and early mentor of Chiang Kai-shek."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Chen Qimei (simplified Chinese: \u9648\u5176\u7f8e; traditional Chinese: \u9673\u5176\u7f8e; pinyin: Ch\u00e9n Q\u00edm\u011bi; January 17, 1878 \u2013 May 18, 1916) was a [MASK] revolutionary activist, close political ally of Sun Yat-sen, and early mentor of Chiang Kai-shek."}, {"sub_surface": "Sun Wen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "American player, Michelle Akers, and [MASK] player, Sun Wen, shared the honor when the award was presented at the FIFA World Player of the Year Awards Gala in Rome, Italy on 11 December 2000."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Canton Merchant Volunteers Corps Uprising ([MASK]: \u5e7f\u5dde\u5546\u56e2\u4e8b\u53d8), refers to Chan Lim Pak's (\u9648\u5ec9\u4f2f, aka Chen Lian Bo) Canton Merchant Volunteers Corps fighting against Sun Yat-sen's (\u5b59\u4e2d\u5c71) Guangzhou Kuomintang Government in 1924 Guangzhou."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Tongmenghui, also known as the [MASK] United League, United League, Chinese Revolutionary Alliance, Chinese Alliance and United Allegiance Society, was a secret society and underground resistance movement founded by Sun Yat-sen, Song Jiaoren, and others in Tokyo, Japan, on 20 August 1905."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Tongmenghui, also known as the Chinese United League, United League, Chinese Revolutionary Alliance, [MASK] Alliance and United Allegiance Society, was a secret society and underground resistance movement founded by Sun Yat-sen, Song Jiaoren, and others in Tokyo, Japan, on 20 August 1905."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "After the victory in Xinhai Revolution, the Nanjing Provisional Government of the Republic of China, led by Sun Yat-sen, framed the Provisional Constitution of the Republic of China (simplified Chinese: \u4e2d\u534e\u6c11\u56fd\u4e34\u65f6\u7ea6\u6cd5; traditional [MASK]: \u4e2d\u83ef\u6c11\u570b\u81e8\u6642\u7ea6\u6cd5; pinyin: Zh\u014dnghu\u00e1 M\u00edngu\u00f3 l\u00ednsh\u00ed yu\u0113f\u01ce, 1912), which was an outline of basic regulations with the qualities of a formal constitution."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Strangely enough, one of Zolotow's first books, published only in London in 1948, was about Dr. Maurice William, a Russian-born New York dentist and former Socialist, whose 1920 critique of Marxist economics had supposedly influenced [MASK] statesman Sun Yat-sen, shortly before his death, to rethink his earlier sympathy for Communism."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Eugene Chen ([MASK]: \u9673\u53cb\u4ec1; pinyin: Ch\u00e9n Y\u01d2ur\u00e9n) (July 2, 1878, San Fernando, Trinidad \u2013 20 May 1944, Shanghai), known in his youth as Eugene Bernard Achan, was an overseas Chinese lawyer who in the 1920s became Sun Yat-sen's foreign minister known for his success in promoting Sun's anti-imperialist foreign policies."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Adapted from Japanese student wear, this style of dress became known as the Zhongshan suit (Zhongshan being Sun Yat-sen's given name in [MASK])."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "L\u00fa M\u00f9zh\u0113n (simplified Chinese: \u5362\u6155\u8d1e; traditional [MASK]: \u76e7\u6155\u8c9e) (30 July 1867 - 7 September 1952) was the first wife of Chinese revolutionary Sun Yat-sen. Lu Muzhen was born on 30 July 1867."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "L\u00fa M\u00f9zh\u0113n (simplified Chinese: \u5362\u6155\u8d1e; traditional Chinese: \u76e7\u6155\u8c9e) (30 July 1867 - 7 September 1952) was the first wife of [MASK] revolutionary Sun Yat-sen. Lu Muzhen was born on 30 July 1867."}, {"sub_surface": "Sun Yat-Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The modern [MASK] tunic suit is a style of male attire traditionally known in China as the Zhongshan suit (simplified Chinese: \u4e2d\u5c71\u88c5; traditional Chinese: \u4e2d\u5c71\u88dd; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n zhu\u0101ng) (after Sun Yat-Sen, otherwise Romanized as Sun Zhongshan), and later as the Mao suit (after Mao Zedong)."}, {"sub_surface": "Sun Yat-Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The modern Chinese tunic suit is a style of male attire traditionally known in China as the Zhongshan suit (simplified Chinese: \u4e2d\u5c71\u88c5; traditional [MASK]: \u4e2d\u5c71\u88dd; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n zhu\u0101ng) (after Sun Yat-Sen, otherwise Romanized as Sun Zhongshan), and later as the Mao suit (after Mao Zedong)."}, {"sub_surface": "Sun Zhongshan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The modern [MASK] tunic suit is a style of male attire traditionally known in China as the Zhongshan suit (simplified Chinese: \u4e2d\u5c71\u88c5; traditional Chinese: \u4e2d\u5c71\u88dd; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n zhu\u0101ng) (after Sun Yat-Sen, otherwise Romanized as Sun Zhongshan), and later as the Mao suit (after Mao Zedong)."}, {"sub_surface": "Sun Zhongshan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The modern Chinese tunic suit is a style of male attire traditionally known in China as the Zhongshan suit (simplified Chinese: \u4e2d\u5c71\u88c5; traditional [MASK]: \u4e2d\u5c71\u88dd; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n zhu\u0101ng) (after Sun Yat-Sen, otherwise Romanized as Sun Zhongshan), and later as the Mao suit (after Mao Zedong)."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Dr. Sun Yat-sen ([MASK]: \u4e2d\u5c71\u9038\u4ed9; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n Y\u00ecxi\u0101n) is a 2011 Chinese-language western-style opera in three acts by the New York-based American composer Huang Ruo who was born in China and is a graduate of Oberlin College's Conservatory as well as the Juilliard School of Music."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The revolutionaries started negotiations with the [MASK] government through James Dietrich, who held Sun Yat-sen's power of attorney, to buy a million rifles."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Sun Yat-sen (/\u02c8s\u028an \u02c8j\u0251\u02d0t\u02c8s\u025bn/; 12 November 1866 \u2013 12 March 1925) was a [MASK] revolutionary, first president and founding father of the Republic of China, and medical practitioner."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Sun was a uniting figure in post-Imperial China, and he remains unique among 20th-century [MASK] politicians for being widely revered amongst the people from both sides of the Taiwan Strait."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Sun Yat-sen (/\u02c8s\u028an \u02c8j\u0251\u02d0t\u02c8s\u025bn/; 12 November 1866 \u2013 12 March 1925) was a [MASK] revolutionary, first president and founding father of the Republic of China, and medical practitioner."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Soong Ching Ling Memorial Residence ([MASK]: \u5b8b\u5e86\u9f84\u6545\u5c45), located at 1843 Middle Huaihai Road, is the former residence of Soong Ching-ling (wife of Sun Yat-sen and later Vice-President and Honorary President of the People's Republic of China) in Shanghai, China, from 1948 to 1963."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Morris Abraham \"Two-Gun\" Cohen (1887\u20131970) was a British and Canadian adventurer of Jewish origin who became aide-de-camp to Sun Yat-sen and a major-general in the [MASK] National Revolutionary Army."}, {"sub_surface": "Sun Yat-Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "In 1976, the name was changed to Yat Sen, after Sun Yat-Sen, a [MASK] revolutionary, and a founding father of the Republic of China."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Former Residence of Soong Ching Ling ([MASK]: \u5b8b\u5e86\u9f84\u6545\u5c45; pinyin: S\u00f2ng Q\u00ecngl\u00edng G\u00f9j\u016b) is a museum in the Shichahai area of Beijing, China, and once was the last residence of Soong Ching-ling, the wife of Sun Yat-sen and later Vice-President and Honorary President of the People's Republic of China in 1981."}, {"sub_surface": "Sun Zhongshan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Sun Zhongshan ([MASK]: \u5b59\u4e2d\u5c71) is a 1986 Chinese drama film directed by Ding Yinnan."}, {"sub_surface": "Sun Zhongshan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Sun Zhongshan (Chinese: \u5b59\u4e2d\u5c71) is a 1986 [MASK] drama film directed by Ding Yinnan."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Constitutional Protection Movement ([MASK]: \u8b77\u6cd5\u904b\u52d5/\u62a4\u6cd5\u8fd0\u52a8)) was a series of movements led by Sun Yat-sen to resist the Beiyang Government between 1917 to 1922, in which Sun re-established another government in Guangzhou as a result."}, {"sub_surface": "Sun Yat Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "He was a Chinese revolutionary with similar aspirations as Dr. Sun Yat Sen and a strong supporter of the [MASK] war efforts during the Sino-Japanese war."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "These reformist ideas could have influenced Sun Yat-sen, who went on, in 1890-1892, to make reformist proposals to two progressive government officials, Cheng Tsao-ju (a scholar of Sun's native [MASK] county of Heungshan and a prominent and progressive official who had served as Chinese Minister to the United States between 1881 and 1885) and Cheng Kuan-ying."}, {"sub_surface": "Sun Yat-sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "These reformist ideas could have influenced Sun Yat-sen, who went on, in 1890-1892, to make reformist proposals to two progressive government officials, Cheng Tsao-ju (a scholar of Sun's native Chinese county of Heungshan and a prominent and progressive official who had served as [MASK] Minister to the United States between 1881 and 1885) and Cheng Kuan-ying."}, {"sub_surface": "Sun Yat-Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Dr. Sun Yat-Sen Classical Chinese Garden (simplified Chinese: \u4e2d\u5c71\u516c\u56ed; traditional [MASK]: \u4e2d\u5c71\u516c\u5712; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n G\u014dngyu\u00e1n; Jyutping: Zung1saan1 Gung1jyun4) is the first Chinese or \"scholars\" garden built outside of China, and is located in Chinatown in Vancouver, British Columbia, Canada."}, {"sub_surface": "Sun Yat-Sen", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Dr. Sun Yat-Sen Classical Chinese Garden (simplified Chinese: \u4e2d\u5c71\u516c\u56ed; traditional Chinese: \u4e2d\u5c71\u516c\u5712; pinyin: Zh\u014dngsh\u0101n G\u014dngyu\u00e1n; Jyutping: Zung1saan1 Gung1jyun4) is the first [MASK] or \"scholars\" garden built outside of China, and is located in Chinatown in Vancouver, British Columbia, Canada."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2856905", "sub_label": "Antoine de Margerie", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Antoine de Margerie", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "France \u2013 9 February 2005 in Paris), was an abstract painter from a family of [MASK] diplomats."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q322381", "sub_label": "Paul Henry Lang", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Henry Lang", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Having by now published a few articles in [MASK], he was invited to teach at both Wellesley College and Columbia."}, {"sub_surface": "Paul Henry Lang", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He took a few [MASK] classes and then picked up more from motion pictures."}, {"sub_surface": "Paul Henry Lang", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "In 1928, knowing no [MASK], Lang moved to the United States as a junior scholar of the Rockefeller Foundation."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4494025", "sub_label": "Sergei Fyodorov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sergei Fyodorov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Sergei Fyodorov ([MASK]: \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0424\u0451\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432, alternative English spelling Sergey Fedorov), born in Moscow, Russia in 1969, is a Russian icon painter."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q152988", "sub_label": "Jorge de Bagration", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jorge de Bagration", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jorge de Bagration y de Mukhrani or Giorgi Bagration-Mukhraneli or George Bagration of Mukhrani (Georgian: \u10d2\u10d8\u10dd\u10e0\u10d2\u10d8 (\u10ee\u10dd\u10e0\u10ee\u10d4) \u10d1\u10d0\u10d2\u10e0\u10d0\u10e2\u10d8\u10dd\u10dc-\u10db\u10e3\u10ee\u10e0\u10d0\u10dc\u10d4\u10da\u10d8) (22 February 1944 \u2013 16 January 2008) was a [MASK] racing car driver of Georgian descent and a claimant to the headship of the Bagrationi dynasty and to the historical throne of Georgia."}, {"sub_surface": "Jorge de Bagration", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jorge de Bagration y de Mukhrani or Giorgi Bagration-Mukhraneli or George Bagration of Mukhrani (Georgian: \u10d2\u10d8\u10dd\u10e0\u10d2\u10d8 (\u10ee\u10dd\u10e0\u10ee\u10d4) \u10d1\u10d0\u10d2\u10e0\u10d0\u10e2\u10d8\u10dd\u10dc-\u10db\u10e3\u10ee\u10e0\u10d0\u10dc\u10d4\u10da\u10d8) (22 February 1944 \u2013 16 January 2008) was a [MASK] racing car driver of Georgian descent and a claimant to the headship of the Bagrationi dynasty and to the historical throne of Georgia."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3531563", "sub_label": "Toni Acosta", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Toni Acosta", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Toni Acosta (La Orotava, Santa Cruz de Tenerife, 10 April 1972) is a [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q4269655", "sub_label": "Henry Hart Milman", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Milman", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The first [MASK] translation was provided by Lena Milman in 1894, with an introduction by George Moore, cover art design by Aubrey Beardsley and publication by London's Mathews and Lane."}, {"sub_surface": "Henry Hart Milman", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The Very Reverend Henry Hart Milman (10 February 1791 \u2013 24 September 1868) was an [MASK] historian and ecclesiastic."}, {"sub_surface": "Henry Hart Milman", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The Very Reverend Henry Hart Milman (10 February 1791 \u2013 24 September 1868) was an [MASK] historian and ecclesiastic."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q662338", "sub_label": "Miles Joseph Berkeley", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Miles Joseph Berkeley", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "First named Polyporus hemitephrus by [MASK] naturalist Miles Joseph Berkeley in 1855, it was given its current name by the English mycologist Mordecai Cubitt Cooke in 1885."}, {"sub_surface": "Miles Joseph Berkeley", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "First named Polyporus hemitephrus by English naturalist Miles Joseph Berkeley in 1855, it was given its current name by the [MASK] mycologist Mordecai Cubitt Cooke in 1885."}, {"sub_surface": "Miles Joseph Berkeley", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The fungus was first described scientifically by [MASK] mycologists Miles Joseph Berkeley and Christopher Edmund Broome."}, {"sub_surface": "Miles Joseph Berkeley", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "It was circumscribed by [MASK] naturalist Miles Joseph Berkeley in 1853."}, {"sub_surface": "Miles Joseph Berkeley", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The family is monotypic, and contains the single genus Broomeia, described by [MASK] naturalist Miles Joseph Berkeley in 1844."}, {"sub_surface": "Miles Joseph Berkeley", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The genus is monotypic, and contains the single species Phellorinia herculeana, described by [MASK] naturalist Miles Joseph Berkeley in 1843 as P. inquinans."}, {"sub_surface": "Miles Joseph Berkeley", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "It was originally described as Polyporus citreus by [MASK] botanist Miles Joseph Berkeley in 1872, and has undergone several name changes before being placed in the genus Antrodiella by Leif Ryvarden in 1984."}, {"sub_surface": "Miles Joseph Berkeley", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The species was initially described in 1844 by [MASK] naturalist Miles Joseph Berkeley as Agaricus (Amanita) ananaeceps, the specimen having been collected by Ronald Campbell Gunn in 1805 in Tasmania."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q460861", "sub_label": "John Cleland", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John Cleland", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Cleland (baptised 24 September 1709 \u2013 23 January 1789) was an [MASK] novelist best known as the author of Fanny Hill: or, the Memoirs of a Woman of Pleasure."}, {"sub_surface": "John Cleland", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Memoirs of a Woman of Pleasure (popularly known as Fanny Hill) is an erotic novel by [MASK] novelist John Cleland first published in London in 1748."}, {"sub_surface": "John Cleland", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Cleland (baptised 24 September 1709 \u2013 23 January 1789) was an [MASK] novelist best known as the author of Fanny Hill: or, the Memoirs of a Woman of Pleasure."}, {"sub_surface": "John Cleland", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He wrote what may be the earliest published defence of homosexuality in [MASK], Ancient and Modern Pederasty Investigated and Exemplify'd (1749)[citation needed] and may also have collaborated with John Cleland, author of Fanny Hill."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3121234", "sub_label": "Gustave Lanctot", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gustave Lanctot", "obj_surface": "French language", "masked_sentence": "A historian, he wrote many books including L'Administration de la Nouvelle-France (1929), Le Canada d'hier et d'aujourd'hui (1934), Montr\u00e9al au temps de la Nouvelle-France, 1642-1760 (1942), Trois ans de guerre, 1939-1942 (1943), L'Oeuvre de la France en Am\u00e9rique du Nord (1951), Histoire du Canada (winner of the 1963 Governor General's Award for [MASK] non-fiction), Le Canada et la R\u00e9volution am\u00e9ricaine (1965) et Montr\u00e9al sous Maisonneuve, 1947-1965 (1966)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3524349", "sub_label": "Thierry Jean-Pierre", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Thierry Jean-Pierre", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Thierry Jean-Pierre (1955\u20132005) was a [MASK] judge."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3147481", "sub_label": "Ibrahim Aboubacar", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ibrahim Aboubacar", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ibrahim Aboubacar (born 1 February 1965 in Fomboni, Comoros) is a [MASK] politician who was elected to the French National Assembly on 17 June 2012 representing the department of Mayotte."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q1080018", "sub_label": "Ernesto Balducci", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ernesto Balducci", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Ernesto Balducci (6 August 1922 \u2013 25 April 1992) was an [MASK] Roman Catholic priest and peace activist."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3079819", "sub_label": "Jos\u00e9 F\u00e9lix de Lequerica y Erquiza", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 F\u00e9lix de Lequerica y Erquiza", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jos\u00e9 F\u00e9lix de Lequerica y Erquiza (Bilbao, Spain; 30 January 1891 - 9 June 1963) was a [MASK] lawyer, diplomat and politician who served as Minister of Foreign Affairs between 1944 and 1945"}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q1335111", "sub_label": "Hayim Hillel Ben-Sasson", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ben-Sasson", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Menahem Ben-Sasson ([MASK]: \u05de\u05e0\u05d7\u05dd \u05d1\u05df-\u05e9\u05e9\u05d5\u05df, born 7 July 1951) is an Israeli politician and a former member of the Knesset for Kadima."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q531670", "sub_label": "J\u00e9r\u00f4me Bel", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00e9r\u00f4me Bel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "J\u00e9r\u00f4me Bel (born 1964) is a [MASK] dancer and choreographer, whose characteristic choreographic style is known as non-dance, typified by his 2001 piece The Show Must Go On."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q7077756", "sub_label": "Odette Myrtil", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Odette Myrtil", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Odette Myrtil (June 28, 1898 \u2013 November 18, 1978) was an American actress, singer, and violinist of [MASK] birth."}, {"sub_surface": "Odette Myrtil", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Odette Myrtil (June 28, 1898 \u2013 November 18, 1978) was an American actress, singer, and violinist of [MASK] birth."}]}
{"obj_uri": "Q5146", "obj_label": "Portuguese", "sub_uri": "Q320981", "sub_label": "Artur Alberto de Campos Henriques", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Artur Alberto de Campos Henriques", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Artur Alberto de Campos Henriques, (Porto, 28 April 1853 \u2013 Lisbon, 7 November 1922) was a [MASK] politician who once served as Prime Minister of Portugal."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3164108", "sub_label": "Jean-Baptiste Girard", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Baptiste Girard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "An allied force under General Rowland Hill trapped and defeated, a [MASK] force under General Jean-Baptiste Girard, forcing the latter's dismissal by the Emperor Napoleon."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q7376484", "sub_label": "Rub\u00e9n Garc\u00eda Arnal", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Rub\u00e9n Garc\u00eda Arnal", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Rub\u00e9n Garc\u00eda Arnal (born 14 July 1980 in Zaragoza, Aragon) is a [MASK] retired footballer who played as a defensive midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q694431", "sub_label": "Paul Rivet", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Rivet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paul Rivet (7 May 1876, Wasigny, Ardennes \u2013 21 March 1958) was a [MASK] ethnologist; he founded the Mus\u00e9e de l'Homme in 1937."}, {"sub_surface": "Paul Rivet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paul Rivet (7 May 1876, Wasigny, Ardennes \u2013 21 March 1958) was a [MASK] ethnologist; he founded the Mus\u00e9e de l'Homme in 1937."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q303350", "sub_label": "Frans de Waal", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Frans de Waal", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Veneer theory is a term coined by [MASK] primatologist Frans de Waal to label a view of human morality that he criticizes in his book \"Primates and Philosophers: How Morality Evolved\"."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3370468", "sub_label": "Paul Amiot", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Amiot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Royalists (French: Les Chouans) is a 1947 [MASK] historical drama film directed by Henri Calef and starring Paul Amiot, Roland Armontel and Roger Bontemps."}, {"sub_surface": "Paul Amiot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Royalists ([MASK]: Les Chouans) is a 1947 French historical drama film directed by Henri Calef and starring Paul Amiot, Roland Armontel and Roger Bontemps."}, {"sub_surface": "Paul Amiot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paul Amiot (29 March 1886 \u2013 26 January 1979) was a [MASK] film actor."}, {"sub_surface": "Paul Amiot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paul Amiot (29 March 1886 \u2013 26 January 1979) was a [MASK] film actor."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q5679", "sub_label": "Lord Byron", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Lord Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "[MASK] writer Lord Byron has been mentioned in numerous media."}, {"sub_surface": "Lord Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Lord Byron is an opera in three acts by Virgil Thomson to an original [MASK] libretto by Jack Larson, inspired by the historical character Lord Byron."}, {"sub_surface": "Lord Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Lord Byron is an opera in three acts by Virgil Thomson to an original [MASK] libretto by Jack Larson, inspired by the historical character Lord Byron."}, {"sub_surface": "Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "1805\u20131863), also or previously known as Elizabeth Byron, was an [MASK] writer and traveller."}, {"sub_surface": "Lord Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Charlotte Bacon (1801-1880) was an [MASK] aristocrat, muse to Lord Byron, and namesake of Charlotte Waters, Northern Territory."}, {"sub_surface": "Lord Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Murray is an [MASK] publisher, known for the authors it has published in its history, including Jane Austen, Sir Arthur Conan Doyle, Lord Byron, Charles Lyell, Johann Wolfgang von Goethe, Herman Melville, Edward Whymper, and Charles Darwin."}, {"sub_surface": "Lord Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "In England he befriended Lord Byron and came under the influence of the [MASK] national liberal movement."}, {"sub_surface": "Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Byron is a British television film based on the adult life of [MASK] poet Lord Byron."}, {"sub_surface": "Lord Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Byron is a British television film based on the adult life of [MASK] poet Lord Byron."}, {"sub_surface": "Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "His initial work was strongly influenced by the [MASK] and French Romantic movement, and more specifically by Byron and Lamartine, in contrast to his later poems, which were rather pessimistic."}, {"sub_surface": "Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He now holds the Byron and Anita Wien Chair of Drama and of [MASK] and Comparative Literature at Harvard University."}, {"sub_surface": "George Gordon, Lord Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Seaton, and his prize, is referred to in the poem of George Gordon, Lord Byron '[MASK] Bards and Scots Reviewers' 1809."}, {"sub_surface": "Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "A professor of [MASK] at the California State University, Stanislaus, Schmidt also wrote Byron and the Rhetoric of Italian Nationalism, which received an Elma Dangerfield Award from the International Byron Society recognizing \"new and original work\" related to the British romantic author Lord Byron."}, {"sub_surface": "Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "A professor of [MASK] at the California State University, Stanislaus, Schmidt also wrote Byron and the Rhetoric of Italian Nationalism, which received an Elma Dangerfield Award from the International Byron Society recognizing \"new and original work\" related to the British romantic author Lord Byron."}, {"sub_surface": "Lord Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "A professor of [MASK] at the California State University, Stanislaus, Schmidt also wrote Byron and the Rhetoric of Italian Nationalism, which received an Elma Dangerfield Award from the International Byron Society recognizing \"new and original work\" related to the British romantic author Lord Byron."}, {"sub_surface": "Lord Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "[MASK] Bards and Scotch Reviewers is a satirical poem written by Lord Byron."}, {"sub_surface": "Lord Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The ruins bear the deeply engraved name of [MASK] Romantic poet Lord Byron (1788\u20131823)."}, {"sub_surface": "Lord Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "His oldest son John William Polidori was a physician to Lord Byron and author of the first vampire story in [MASK], The Vampyre (1819)."}, {"sub_surface": "George Gordon Byron, 6th Baron Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The town is named after George Gordon Byron, 6th Baron Byron, the famous [MASK] poet and writer, who is a national hero of Greece."}, {"sub_surface": "Lord Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Nicolo or Nicolas Giraud (born c.\u20091795 \u2013 after 1815) was a friend and possibly a lover of the [MASK] Romantic poet Lord Byron."}, {"sub_surface": "Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Byron is named for the [MASK] poet Lord Byron, who lived from 1788 to 1824."}, {"sub_surface": "Lord Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Byron is named for the [MASK] poet Lord Byron, who lived from 1788 to 1824."}, {"sub_surface": "Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Richard Westall RA (2 January 1765 \u2013 4 December 1836) was an [MASK] painter and illustrator of portraits, historical and literary events, best known for his portraits of Byron."}, {"sub_surface": "Lord Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "It was occupied by the poet [MASK] Lord Byron (1788\u20131824) when he lived in Venice."}, {"sub_surface": "Lord Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The [MASK] poet Lord Byron (1788\u20131824) stay here when he lived in Venice from 1818."}, {"sub_surface": "Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "by Byron in [MASK] Bards and Scotch Reviewers), /\u02c8k\u00e6m o\u028a\u02cc\u0259nz/; c. 1524 or 1525 \u2013 20 June [O.S."}, {"sub_surface": "Lord Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "\"Deux po\u00e8mes de Lord Byron\" (in [MASK] \"Two Poems of Lord Byron\") are the only known songs set to an English text by Germaine Tailleferre and date from 1934."}, {"sub_surface": "Lord Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "\"Deux po\u00e8mes de Lord Byron\" (in English \"Two Poems of Lord Byron\") are the only known songs set to an [MASK] text by Germaine Tailleferre and date from 1934."}, {"sub_surface": "Lord Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "\"Deux po\u00e8mes de Lord Byron\" (in [MASK] \"Two Poems of Lord Byron\") are the only known songs set to an English text by Germaine Tailleferre and date from 1934."}, {"sub_surface": "Lord Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "\"Deux po\u00e8mes de Lord Byron\" (in English \"Two Poems of Lord Byron\") are the only known songs set to an [MASK] text by Germaine Tailleferre and date from 1934."}, {"sub_surface": "Byron", "obj_surface": "English language", "masked_sentence": "As a translator, he created German versions of works in the [MASK], a major project being the translation of the complete works of Byron."}, {"sub_surface": "Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Byron then obtained a Bachelor of Arts and Master of Arts degrees in [MASK] from City College (CUNY) while maintaining her professional life, including becoming in 1976 the first woman to perform her own original brand of poetry in a calypso tent in Trinidad, for which she is recognised as \"the mother of Rapso\"."}, {"sub_surface": "Lord Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "She is believed to be one of the numerous targets of Lord Byron's satirical poem [MASK] Bards and Scotch Reviewers, mentioned in the lines:"}, {"sub_surface": "Lord Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "In 1798, Carlisle was appointed guardian to Lord Byron who later lampooned him in [MASK] Bards and Scotch Reviewers."}, {"sub_surface": "Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "In 1946 he became the Byron professor of [MASK] at the University of Athens."}, {"sub_surface": "Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "To his contemporaries he was often referred to by his nickname, Boss Johnson, which had nothing to do with his personality, but was an anglicization of the Icelandic \"Bjossi\", which is a diminutive form of his birth-name of Bjorn, which was adapted into [MASK] as Byron."}, {"sub_surface": "Lord Byron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The Byronic hero is a variant of the Romantic hero as a type of character, named after the [MASK] Romantic poet Lord Byron."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q2060660", "sub_label": "Haim Ben-Asher", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Haim Ben-Asher", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Haim Ben-Asher ([MASK]: \u05d7\u05d9\u05d9\u05dd \u05d1\u05df-\u05d0\u05e9\u05e8, born Haim Finkel on 10 July 1904, died 14 July 1998) was an Israeli politician who served as a member of the Knesset for Mapai between 1949 and 1955."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q5621108", "sub_label": "Gustav Engelbert Holm", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gustav Engelbert Holm", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Gustav Engelbert Holm (1883\u20131957) was a [MASK] farm worker and member of parliament."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1074614", "sub_label": "Ishmael Beah", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ishmael Beah", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "She has also translated works from [MASK] into Arabic, including books by Margaret Atwood, Ishmael Beah, Doris Lessing and Maxine Hong Kingston."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1860448", "sub_label": "Pierre \u00c9taix", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre \u00c9taix", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre \u00c9taix ([et\u025bks]; born 23 November 1928) is a [MASK] clown, comedian and filmmaker."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q6234608", "sub_label": "John G. Taylor", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John Taylor", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Taylor (by 1493-1547 or later), of Hastings, Sussex, was an [MASK] politician."}, {"sub_surface": "John Taylor", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Stranger than Fiction is an album by [MASK] saxophonist John Surman featuring John Taylor, Chris Laurence and John Marshall recorded in 1993 and released on the ECM label."}, {"sub_surface": "John Taylor", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Taylor (1757\u20131832) was an [MASK] oculist, drama critic, editor and finally newspaper publisher, perhaps most famous for his posthumous memoir Records of My Life."}, {"sub_surface": "John Taylor", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Malcolm McDowell (born Malcolm John Taylor; 13 June 1943) is an [MASK] actor, known for his boisterous and sometimes villainous roles, whose career spans more than five decades."}, {"sub_surface": "John Taylor", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Taylor (1694\u20131761) was an [MASK] dissenting preacher, Hebrew scholar, and theologian."}, {"sub_surface": "John Taylor", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Taylor (24 August 1578 \u2013 1653) was an [MASK] poet who dubbed himself \"The Water Poet\"."}, {"sub_surface": "John Taylor", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Taylor (November 1, 1808 \u2013 July 25, 1887) was an [MASK] religious leader who served as the third president of The Church of Jesus Christ of Latter-day Saints (LDS Church) from 1880 to 1887."}, {"sub_surface": "John Taylor", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Bishop Cross Tower, named to honor the Cathedral's founder, houses a 49-bell carillon, one of only a handful in the Northwest, cast and installed by the [MASK] firm of John Taylor & Sons."}, {"sub_surface": "John Taylor", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Bassist John Taylor told the crowd: \"We lost a dear friend of ours this year \u2013 [MASK] composer John Barry."}, {"sub_surface": "John Taylor", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Taylor (born 24 October 1964) is an [MASK] ex-professional footballer who is currently assistant manager of Walsham-le-Willows."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q338480", "sub_label": "Nicolas Rolin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Nicolas Rolin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was a man cut of the same cloth as the likes of the Burgundian chancellor Nicolas Rolin, [MASK] merchant Jacques Coeur and the Medici of Italy, whose cunning, ambition and skills allowed them to advance into the ranks of the nobility from mere common ancestry in the late Middle Ages and early modern era."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q328935", "sub_label": "Simon Reeve", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Simon Reeve", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Simon Reeve (born 21 July 1972) is an [MASK] author and television presenter, currently based in London."}, {"sub_surface": "Simon Reeve", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Simon Reeve (born 21 July 1972) is an [MASK] author and television presenter, currently based in London."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q604667", "sub_label": "Emilio Pucci", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pucci", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "He was a close friend of Carlo Pucci, a mathematician who spent most of his energy in improving the method of teaching maths in Italy, and the management of [MASK] Maths Departments."}, {"sub_surface": "Pucci", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Madonna with Child and Saints, also known as Pala Pucci, is a painting by the [MASK] late Renaissance painter Jacopo Pontormo, executed in 1516."}, {"sub_surface": "Pucci", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Roberto Pucci (Florence, 1463 \u2013 Rome, 17 January 1547) was an [MASK] cardinal from the Florentine noble family of the Pucci."}, {"sub_surface": "Pucci", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Roberto Pucci (Florence, 1463 \u2013 Rome, 17 January 1547) was an [MASK] cardinal from the Florentine noble family of the Pucci."}, {"sub_surface": "Emilio Pucci", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "In this era, the label enjoyed a renaissance of sorts, producing intimate garments and gowns designed by [MASK] fashion designer, Emilio Pucci."}, {"sub_surface": "Emilio Pucci", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Don Emilio Pucci, Marchese di Barsento ([e\u02ccmi\u02d0lio \u02c8pu\u02a7\u02d0i]), (20 November 1914 \u2013 29 November 1992) was a Florentine [MASK] fashion designer and politician."}, {"sub_surface": "Emilio Pucci", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Don Emilio Pucci, Marchese di Barsento ([e\u02ccmi\u02d0lio \u02c8pu\u02a7\u02d0i]), (20 November 1914 \u2013 29 November 1992) was a Florentine [MASK] fashion designer and politician."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q15055643", "sub_label": "Adriana Seroni", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Adriana Seroni", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Adriana Fabbri Seroni, commonly known as Adriana Seroni, (June 9, 1922 \u2013 April 9, 1984) was an [MASK] journalist and politician of the Communist Party, member of the Italian Chamber of Deputies from 1972 to 1984."}, {"sub_surface": "Adriana Seroni", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Adriana Fabbri Seroni, commonly known as Adriana Seroni, (June 9, 1922 \u2013 April 9, 1984) was an Italian journalist and politician of the Communist Party, member of the [MASK] Chamber of Deputies from 1972 to 1984."}]}
{"obj_uri": "Q5146", "obj_label": "Portuguese", "sub_uri": "Q3392524", "sub_label": "Edite Soeiro", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Edite Soeiro", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Edite Castro Soeiro (March 31, 1934 \u2013 July 27, 2009) was a [MASK] journalist, notable as one of the first women to attain a senior position on Portuguese journalism."}, {"sub_surface": "Edite Soeiro", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "In 2006 Soeiro received a Merit Award from the [MASK] Journalists' Association."}, {"sub_surface": "Edite Soeiro", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Edite Castro Soeiro (March 31, 1934 \u2013 July 27, 2009) was a Portuguese journalist, notable as one of the first women to attain a senior position on [MASK] journalism."}]}
{"obj_uri": "Q6654", "obj_label": "Croatian", "sub_uri": "Q1289001", "sub_label": "Boris De\u017eulovi\u0107", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Boris De\u017eulovi\u0107", "obj_surface": "Croatian", "masked_sentence": "Boris De\u017eulovi\u0107 (born 20 November 1964) is a [MASK] journalist, writer and columnist, best known as one of the founders of the now defunct satirical magazine Feral Tribune."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2422658", "sub_label": "\u00c9mile Masqueray", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9mile Masqueray", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00c9mile Masqueray (20 March 1843 \u2013 19 August 1894) was a [MASK] anthropologist, linguist, and writer."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5484195", "sub_label": "Francisco de Trillo y Figueroa", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco de Trillo y Figueroa", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Francisco de Trillo y Figueroa (1618\u20131680) was a [MASK] poet and historian."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q4830349", "sub_label": "Axel Rappe", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Axel Rappe", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Axel Emil Rappe (2 October 1838 \u2013 18 December 1918) was a [MASK] free lord and military officer."}]}
{"obj_uri": "Q1568", "obj_label": "Hindi", "sub_uri": "Q9570", "sub_label": "Amitabh Bachchan", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Amitabh Bachchan", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "The film was remade in [MASK] as Pyar Ki Kahani (1971) with Amitabh Bachchan."}, {"sub_surface": "Amitabh Bachhan", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "She appeared mainly in [MASK] and Bhojpuri films in the 1970 and 80s.In television, she is most remembered for her role in movie 'Saudagar' with Amitabh Bachhan & also as Queen Kaikeyi in Ramanand Sagar's epic series Ramayan (1987\u20131988)."}, {"sub_surface": "Amitabh Bachchan", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Sadhu Sant is a 1991 [MASK] Indian film announced, starring Amitabh Bachchan and Mithun Chakraborty."}, {"sub_surface": "Amitabh Bachchan", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Teji Bachchan (Punjabi: \u0a24\u0a47\u0a1c\u0a40 \u0a2c\u0a1a\u0a71\u0a28 , \u062a\u06cc\u062c\u06cc \u0628\u0686\u0646 ; [MASK]: \u0924\u0947\u091c\u0940 \u092c\u091a\u094d\u091a\u0928) (12 August 1914 \u2013 21 December 2007), the wife of Hindi poet Harivansh Rai Bachchan and mother of Bollywood actor Amitabh Bachchan, was a social activist."}, {"sub_surface": "Amitabh Bachchan", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Teji Bachchan (Punjabi: \u0a24\u0a47\u0a1c\u0a40 \u0a2c\u0a1a\u0a71\u0a28 , \u062a\u06cc\u062c\u06cc \u0628\u0686\u0646 ; Hindi: \u0924\u0947\u091c\u0940 \u092c\u091a\u094d\u091a\u0928) (12 August 1914 \u2013 21 December 2007), the wife of [MASK] poet Harivansh Rai Bachchan and mother of Bollywood actor Amitabh Bachchan, was a social activist."}, {"sub_surface": "Amitabh Bachchan", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "It was one of the blockbuster hit of the year and prompted further collaborations between prabhu and p.vasu.It was remade in [MASK] as Aaj Ka Arjun starring Amitabh Bachchan, in Kannada as Ravimama starring V. Ravichandran and in Telugu as Muddula Mavayya starring Balakrishna."}, {"sub_surface": "Amitabh Bachchan", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "The film is a remake of [MASK] blockbuster film Aaj Ka Arjun (1990) starring Amitabh Bachchan and Jayaprada in the lead roles which was inturn a remake of Tamil film En Thangachi Padichava."}, {"sub_surface": "Amitabh Bachchan", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "It is a remake of the [MASK] hit film Sharaabi (1984) starring Amitabh Bachchan and Jayaprada."}, {"sub_surface": "Amitabh Bachchan", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Amitabh Bachchan had bought the [MASK] dubbing rights, besides narrating the prologue for the Hindi dubbed version."}, {"sub_surface": "Amitabh Bachchan", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Amitabh Bachchan had bought the Hindi dubbing rights, besides narrating the prologue for the [MASK] dubbed version."}, {"sub_surface": "Amitabh Bachchan", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Amitabh Bachchan and Ajith Kumar had cameo appearances in the [MASK] and Tamil versions respectively."}, {"sub_surface": "Amitabh Bachchan", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "It was remade in [MASK] as Aaj Ka Arjun starring Amitabh Bachchan, in Kannada as Ravimama starring V. Ravichandran."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q8018620", "sub_label": "William Sotheby", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "William Sotheby", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "William Sotheby FRS (9 November 1757 \u2013 30 December 1833) was an [MASK] poet and translator."}, {"sub_surface": "William Sotheby", "obj_surface": "English language", "masked_sentence": "His Georgics is considered one of the best translations from the classics in the [MASK]."}, {"sub_surface": "William Sotheby", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "William Sotheby FRS (9 November 1757 \u2013 30 December 1833) was an [MASK] poet and translator."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q4015573", "sub_label": "Vittorio Vaser", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vittorio Vaser", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Vittorio Vaser (1904\u20131963) was an [MASK] stage and film actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q106555", "sub_label": "Jean Rochefort", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Rochefort", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Un \u00e9trange voyage is a 1981 [MASK] drama film directed by Alain Cavalier, starring Jean Rochefort and writer/filmmaker Camille de Casabianca."}, {"sub_surface": "Jean Rochefort", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Rochefort ([\u0292\u00e3 \u0281\u0254\u0283.f\u0254\u0281]; born 29 April 1930) is a [MASK] actor, with a career that has spanned over five decades."}, {"sub_surface": "Jean Rochefort", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Rochefort ([\u0292\u00e3 \u0281\u0254\u0283.f\u0254\u0281]; born 29 April 1930) is a [MASK] actor, with a career that has spanned over five decades."}, {"sub_surface": "Jean Rochefort", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Man on the Train ([MASK]: L'homme du train) is a 2002 French crime-drama film directed by Patrice Leconte, starring Jean Rochefort and Johnny Hallyday."}, {"sub_surface": "Jean Rochefort", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Man on the Train (French: L'homme du train) is a 2002 [MASK] crime-drama film directed by Patrice Leconte, starring Jean Rochefort and Johnny Hallyday."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1685436", "sub_label": "Jean Cl\u00e9dat", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Cl\u00e9dat", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Cl\u00e9dat (7 May 1871 \u2013 29 July 1943) was a [MASK] Egyptologist, archaeologist and philologist."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q707569", "sub_label": "Igor Severyanin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Igor Severyanin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "She is known as author of music for Requiem by Anna Akhmatova, The Song of the Murdered Jewish People by Itzhak Katzenelson and hundreds romances and songs on poems by [MASK] classical poets, including Anna Akhmatova, Nikolay Gumilyov, Marina Tsvetayeva and Igor Severyanin."}, {"sub_surface": "Igor Severyanin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "He also compiled the collection Tamizdat: 100 Selected Books a collection of articles about books by famous [MASK] writers and poets (Marina Tsvetaeva, Igor Severyanin, Boris Pasternak, Ioseph Brodsky, etc."}, {"sub_surface": "Igor Severyanin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "He mainly published the famous contemporary [MASK] poets: Igor Severyanin (who was the most popular Russian poet in 1910\u2019s), Konstantin Bal'mont, Andrey Bely, and Victor Gofman."}, {"sub_surface": "Igor Severyanin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "He mainly published the famous contemporary Russian poets: Igor Severyanin (who was the most popular [MASK] poet in 1910\u2019s), Konstantin Bal'mont, Andrey Bely, and Victor Gofman."}, {"sub_surface": "Igor Severyanin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Igor Severyanin ([MASK]: \u0418\u0301\u0433\u043e\u0440\u044c \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u044f\u0301\u043d\u0438\u043d, pen name, real name Igor Vasilyevich Lotaryov (\u0418\u0301\u0433\u043e\u0440\u044c \u0412\u0430\u0441\u0438\u0301\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041b\u043e\u0442\u0430\u0440\u0451\u0432) (May 16, 1887, Petersburg \u2013 December 20, 1941, Tallinn) was a Russian poet who presided over the circle of the so-called Ego-Futurists."}, {"sub_surface": "Igor Severyanin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Igor Severyanin (Russian: \u0418\u0301\u0433\u043e\u0440\u044c \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u044f\u0301\u043d\u0438\u043d, pen name, real name Igor Vasilyevich Lotaryov (\u0418\u0301\u0433\u043e\u0440\u044c \u0412\u0430\u0441\u0438\u0301\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041b\u043e\u0442\u0430\u0440\u0451\u0432) (May 16, 1887, Petersburg \u2013 December 20, 1941, Tallinn) was a [MASK] poet who presided over the circle of the so-called Ego-Futurists."}, {"sub_surface": "Igor Severyanin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "That year, Severyanin (his penname means \"Northerner\" in [MASK]) brought out a collection entitled \"The Cup of Thunder\" (\u0413\u0440\u043e\u043c\u043e\u043a\u0438\u043f\u044f\u0449\u0438\u0439 \u043a\u0443\u0431\u043e\u043a), with a preface written by Fyodor Sologub."}, {"sub_surface": "Igor Severyanin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Igor Severyanin ([MASK]: \u0418\u0301\u0433\u043e\u0440\u044c \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u044f\u0301\u043d\u0438\u043d, pen name, real name Igor Vasilyevich Lotaryov (\u0418\u0301\u0433\u043e\u0440\u044c \u0412\u0430\u0441\u0438\u0301\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041b\u043e\u0442\u0430\u0440\u0451\u0432) (May 16, 1887, Petersburg \u2013 December 20, 1941, Tallinn) was a Russian poet who presided over the circle of the so-called Ego-Futurists."}, {"sub_surface": "Igor Severyanin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Igor Severyanin (Russian: \u0418\u0301\u0433\u043e\u0440\u044c \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u044f\u0301\u043d\u0438\u043d, pen name, real name Igor Vasilyevich Lotaryov (\u0418\u0301\u0433\u043e\u0440\u044c \u0412\u0430\u0441\u0438\u0301\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041b\u043e\u0442\u0430\u0440\u0451\u0432) (May 16, 1887, Petersburg \u2013 December 20, 1941, Tallinn) was a [MASK] poet who presided over the circle of the so-called Ego-Futurists."}, {"sub_surface": "Igor Severyanin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Ego-Futurism was a [MASK] literary movement of the 1910s, developed within Russian Futurism by Igor Severyanin and his early followers."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q4216692", "sub_label": "Edward Stillingfleet", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Edward Stillingfleet", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Edward Stillingfleet (1660?-1708) was an [MASK] physician and clergyman."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q721345", "sub_label": "Graham Joyce", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Graham Joyce", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Paul Meloy is an [MASK] born writer of what Graham Joyce referred to as Fractured Realism."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q6784707", "sub_label": "Massimo Baistrocchi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Massimo Baistrocchi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "He worked as journalist, and wrote articles for [MASK] and overseas magazines and other publications."}, {"sub_surface": "Massimo Baistrocchi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "He was appointed as [MASK] ambassador to Ghana and Togo in May 1996, holding that diplomatic post until 2001."}, {"sub_surface": "Massimo Baistrocchi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Massimo Baistrocchi (August 17, 1942 \u2013 January 22, 2012) was an [MASK] writer, artist, freelance journalist and diplomat who served as Italy's Ambassador to Namibia from 2001 to 2004, as well as Ambassador to Ghana, Togo, Nigeria, and Benin."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q4714567", "sub_label": "Alejandro G\u00f3mez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alejandro G\u00f3mez (athlete)", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Alejandro G\u00f3mez Cabral (born 11 April 1967 in Vigo, Pontevedra) is a retired [MASK] long-distance runner who specialized in the marathon and cross-country running."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q6742530", "sub_label": "Malcolm Needs", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Malcolm Needs", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Malcolm Richard Needs (19 December 1957, Edmonton, North London) is an [MASK] writer and filmmaker."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q723892", "sub_label": "William Klein", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "William Klein", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Messiah (1999) \u2014 in French and [MASK], Le Messie \u2014 is a film performance of George Frideric Handel's celebrated oratorio Messiah (1741) with accompanying photographs and filmed images (shot in France, the United States and Russia) assembled by American-born French director William Klein (born 1928)."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q447240", "sub_label": "Elinor Glyn", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Elinor Glyn", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Elinor Glyn, the notorious [MASK] novelist who wrote the book It and the screenplay based on it, lectured: \"With 'It,' you win all men if you are a woman and all women if you are a man."}]}
{"obj_uri": "Q8798", "obj_label": "Ukrainian", "sub_uri": "Q12109214", "sub_label": "Igor Kaczurowskyj", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Igor Kaczurowskyj", "obj_surface": "Ukrainian", "masked_sentence": "Igor Kaczurowskyj (in [MASK]: \u0406\u0433\u043e\u0440 \u0412\u0430\u0441\u0438\u043b\u044c\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u0447\u0443\u0440\u043e\u0432\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439; 1 September 1918, in Nizhyn, Ukraine \u2013 18 July 2013, in Munich, Germany) was a Ukrainian poet, translator, novelist and short story writer, literary scholar, university lecturer, journalist."}, {"sub_surface": "Igor Kaczurowskyj", "obj_surface": "Ukrainian", "masked_sentence": "Igor Kaczurowskyj (in Ukrainian: \u0406\u0433\u043e\u0440 \u0412\u0430\u0441\u0438\u043b\u044c\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u0447\u0443\u0440\u043e\u0432\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439; 1 September 1918, in Nizhyn, Ukraine \u2013 18 July 2013, in Munich, Germany) was a [MASK] poet, translator, novelist and short story writer, literary scholar, university lecturer, journalist."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q18387030", "sub_label": "Patricia Mart\u00ednez Augusto", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Patricia Mart\u00ednez Augusto", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Patricia Mart\u00ednez Augusto (born 15 March 1990), commonly known as Patri, is a [MASK] footballer, currently playing for ASPTT Albi in France's Division 1 F\u00e9minine."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q554957", "sub_label": "Alonso Mudarra", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alonso Mudarra", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Alonso Mudarra (c. 1510 \u2013 April 1, 1580) was a [MASK] composer of the Renaissance, and also played the vihuela, a guitar-shaped string instrument."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q298317", "sub_label": "\u00d6sten Und\u00e9n", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "\u00d6sten Und\u00e9n", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "At the same time, Und\u00e9n must be acknowledged as a chief representative for Sweden's covert Cold War adaptation to the United States, as in his view [MASK] governmental agencies, including the Defence Forces, were free to conclude any agreements with foreign powers and agencies that didn't literally contradict international treaties Sweden was a party of \u2013 as long as he and his ministry wasn't formally involved."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q131318", "sub_label": "Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez", "obj_surface": "Spanish language", "masked_sentence": "Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez Mantec\u00f3n (24 December 1881 \u2013 29 May 1958) was a Spanish poet, a prolific writer who received the Nobel Prize in Literature in 1956 \"for his lyrical poetry, which in the [MASK] constitutes an example of high spirit and artistical purity\"."}, {"sub_surface": "Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez Mantec\u00f3n (24 December 1881 \u2013 29 May 1958) was a [MASK] poet, a prolific writer who received the Nobel Prize in Literature in 1956 \"for his lyrical poetry, which in the Spanish language constitutes an example of high spirit and artistical purity\"."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q151929", "sub_label": "Eduard Shevardnadze", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Eduard Shevardnadze", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Pavel Palazhchenko or Palazchenko ([MASK]: \u041f\u0430\u0301\u0432\u0435\u043b \u0420\u0443\u0441\u043b\u0430\u0301\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041f\u0430\u043b\u0430\u0301\u0436\u0447\u0435\u043d\u043a\u043e, born 17 March 1949) is a high-level Soviet conference interpreter who was the chief English interpreter for Mikhail Gorbachev and Soviet foreign minister Eduard Shevardnadze from 1985 and 1991."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q4767120", "sub_label": "Anna Jones", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Anna Jones", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Anna Jones is an [MASK] journalist and news presenter who currently presents for Sky News."}, {"sub_surface": "Anna Jones", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Anna Jones is an [MASK] journalist and news presenter who currently presents for Sky News."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q562621", "sub_label": "D\u00e1maso Berenguer, 1st Count of Xauen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "D\u00e1maso Berenguer", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Berenguer was born in San Juan de los Remedios, Cuba, while that island was still a [MASK] administrative division.He enlisted in the army in 1889, served in Cuba and Morocco, and was promoted to general in 1909.In 1918, he was appointed Minister of War under Prime Minister Manuel Garc\u00eda Prieto."}, {"sub_surface": "D\u00e1maso Berenguer", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "As prime minister, Berenguer repealed some of the harsher measures introduced by Primo de Rivera, earning his regime the nickname dictablanda ( the toothless dictatorship, blanda meaning soft, \u2013 as opposed to the preceding dictadura, dura the [MASK] word for hard) or Parum Mentula."}, {"sub_surface": "D\u00e1maso Berenguer", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "D\u00e1maso Berenguer y Fust\u00e9 (4 August 1873 \u2013 19 May 1953) was a [MASK] soldier and politician."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q17708755", "sub_label": "Samu Castillejo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Samu Castillejo", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Samuel \"Samu\" Castillejo Azuaga (born 18 January 1995) is a [MASK] professional footballer who plays for Villarreal CF as a left winger."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q532221", "sub_label": "Georges Fillioud", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Georges Fillioud", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Georges Fillioud (7 July 1929 \u2013 15 September 2011) was a [MASK] politician."}, {"sub_surface": "Georges Fillioud", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was a member of the [MASK] government in charge of mass media from 1981 to 1986, under former President Fran\u00e7ois Mitterrand."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q3378757", "sub_label": "Petter Schramm", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Petter Schramm", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Peter Schramm (born June 4, 1946 in Arendal, died June 27, 2014) was a [MASK] poet."}]}
{"obj_uri": "Q397", "obj_label": "Latin", "sub_uri": "Q109594", "sub_label": "Cornelius Nepos", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Cornelius Nepos", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "His simple style of writing has made him, in the UK at least, a standard choice for passages of unseen translation in [MASK] exams, from prep school, even up to degree level."}, {"sub_surface": "Cornelius Nepos", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "A work in [MASK], purporting to be a translation of this, and entitled Daretis Phrygii de excidio Trojae historia, was much read in the Middle Ages, and was then ascribed to Cornelius Nepos, who is made to dedicate it to Sallust; but the language is extremely advanced, and the work belongs to a period much later than the time of Nepos (probably the 5th century AD)."}, {"sub_surface": "Nepos", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "A work in [MASK], purporting to be a translation of this, and entitled Daretis Phrygii de excidio Trojae historia, was much read in the Middle Ages, and was then ascribed to Cornelius Nepos, who is made to dedicate it to Sallust; but the language is extremely advanced, and the work belongs to a period much later than the time of Nepos (probably the 5th century AD)."}, {"sub_surface": "Nepos", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Nepos is a [MASK] word originally meaning \u201cgrandson\u201d or \u201cdescendant\", that evolved with time to signify \"nephew\"."}, {"sub_surface": "Cornelius Nepos", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "The first company catalogue dates from 1808 and includes a number of items from 1799, but the majority from 1802 to 1808 including editions of [MASK] classics such as those by Cornelius Nepos, Velleius Paterculus and Pomponius Mela; also a large number of plays \u2013 Lessing's works in 36 volumes, Schiller's in 28 volumes, Iffland in 16 volumes, and Shakespeare's works in 18 volumes; in addition the collected works of his sister-in-law, Karoline Pichler (complete edition 53 volumes, pocket edition 60 volumes), Wilhelm's Discourses on Natural History (27 volumes, 963 sheet 1560 colored copper panels)."}, {"sub_surface": "Nepos", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Marcus Sedatius Severianus ([MASK]: Marcus Sedatius C. f. Severianus Iulius Acer Metillius Nepos Rufinus Ti."}, {"sub_surface": "Cornelius Nepos", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "He translated many [MASK] authors, especially historians, for the Loeb Classical Library: Ammianus Marcellinus, Cornelius Nepos, Aulus Gellius, Quintus Curtius, Sallust, and Suetonius."}]}
{"obj_uri": "Q397", "obj_label": "Latin", "sub_uri": "Q60116", "sub_label": "Conrad Gessner", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Conrad Gessner", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "The picture below, though it did not appear in Boece's original, was first published to illustrate his account when it was summarised in Conrad Gessner's Historiae Animalium (Zurich 1554, in [MASK])."}]}
{"obj_uri": "Q9067", "obj_label": "Hungarian", "sub_uri": "Q690759", "sub_label": "Andr\u00e1s Kepes", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Andr\u00e1s Kepes", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "Andr\u00e1s Kepes (born October 11, 1948) [MASK] journalist, documentary filmmaker and author, has been one of the most prominent and popular TV personalities in Hungary for more than 30 years."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q9014708", "sub_label": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Florez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Fl\u00f3rez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Fl\u00f3rez (also known as J.R. Fl\u00f3rez), is a [MASK] songwriter and record producer."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q708837", "sub_label": "Felice Orsini", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Felice Orsini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Orsini affair comprised the diplomatic, political and legal consequences of the \"Orsini attempt\" (French: attentat d'Orsini): the assassination attempt made on 14 January 1858 by Felice Orsini, with other [MASK] nationalists and backed by English radicals, to assassinate Napoleon III in Paris."}, {"sub_surface": "Orsini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Orsini affair comprised the diplomatic, political and legal consequences of the \"Orsini attempt\" (French: attentat d'Orsini): the assassination attempt made on 14 January 1858 by Felice Orsini, with other [MASK] nationalists and backed by English radicals, to assassinate Napoleon III in Paris."}, {"sub_surface": "Felice Orsini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Felice Orsini ([fe\u02c8li\u02d0t\u0283e or\u02c8si\u02d0ni]; 10 December 1819 \u2013 13 March 1858) was an [MASK] revolutionary and leader of the Carbonari who tried to assassinate Napoleon III, Emperor of the French."}, {"sub_surface": "Felice Orsini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Felice Orsini ([fe\u02c8li\u02d0t\u0283e or\u02c8si\u02d0ni]; 10 December 1819 \u2013 13 March 1858) was an [MASK] revolutionary and leader of the Carbonari who tried to assassinate Napoleon III, Emperor of the French."}, {"sub_surface": "Felice Orsini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Marie-F\u00e9licie des Ursins ([MASK]: Maria Felice Orsini; 11 November 1600, Pitti Palace, Florence \u2013 5 June 1666, Moulins-sur-Allier) was the wife of Henri II de Montmorency, governor of Languedoc."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q312320", "sub_label": "Marius Petipa", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Marius Petipa", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Lynn Garafola describes the Russian ballet school of Marius Petipa as \"marrying the new Italian bravura technique to its more lyrical [MASK] counterpart\"."}, {"sub_surface": "Marius Petipa", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00ab\u0411\u0430\u044f\u0434\u0435\u0440\u043a\u0430\u00bb, Bayaderka) is a ballet, originally staged in four acts and seven tableaux by [MASK] choreographer Marius Petipa to the music of Ludwig Minkus."}, {"sub_surface": "Marius Petipa", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Antoine-Nicolas Petipa (16 February 1787, Paris \u2013 28 July 1855, Saint Petersburg) was a [MASK] ballet dancer and the father of Marius Petipa."}, {"sub_surface": "Marius Petipa", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "A Marriage During the Regency ([MASK]: Un Mariage sous la R\u00e9gence, Russian: \u0411\u0440\u0430\u043a \u0432\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0430 \u0440\u0435\u0433\u0435\u043d\u0442\u0441\u0442\u0432\u0430) is a ballet in 2 Acts, with choreography by Marius Petipa, and music by Cesare Pugni."}, {"sub_surface": "Marius Petipa", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Blue Dahlia ([MASK]: Le Dahlia bleu) is a fantastic ballet in two acts, with libretto and choreography by Marius Petipa and music by Cesare Pugni, first presented by the Imperial Ballet on May 12 [O.S."}, {"sub_surface": "Marius Petipa", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Beauty of Lebanon, or The Mountain Spirit ([MASK]: La Belle du Liban, ou L'Esprit des montagnes; Russian: \u041b\u0438\u0432\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043a\u0440\u0430\u0441\u0430\u0432\u0438\u0446\u0430, \u0438\u043b\u0438 \u0413\u043e\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0443\u0445) is a fantastic ballet in three acts and seven scenes, with choreography by Marius Petipa and music by Cesare Pugni."}, {"sub_surface": "Marius Petipa", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Benevolent Cupid ([MASK]: L'Amour bienfaiteur) is a ballet in one act, with libretto and choreography by Marius Petipa and music by Cesare Pugni, first presented by students of the Imperial Ballet School on the stage of the school's theatre, on March 6/18 (Julian/Gregorian calendar dates), 1868, in St. Petersburg, Russia."}, {"sub_surface": "Marius Petipa", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "1 July] 1910) was a [MASK] ballet dancer, teacher and choreographer."}, {"sub_surface": "Marius Petipa", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Pharaoh's Daughter (Russian: \u0414\u043e\u0447\u044c \u0444\u0430\u0440\u0430\u043e\u043d\u0430, [MASK]: La fille du pharaon), is a ballet choreographed by Marius Petipa, to the music of Cesare Pugni, with libretto by Jules-Henri Vernoy de Saint-Georges from Th\u00e9ophile Gautier's Le Roman de la Momie."}, {"sub_surface": "Marius Petipa", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Nutcracker (Russian: \u0429\u0435\u043b\u043a\u0443\u043d\u0447\u0438\u043a, \u0411\u0430\u043b\u0435\u0442-\u0444\u0435\u0435\u0440\u0438\u044f / Shchelkunchik, Balet-feyeriya; [MASK]: Casse-Noisette, ballet-f\u00e9erie) is a two-act ballet, originally choreographed by Marius Petipa and Lev Ivanov with a score by Pyotr Ilyich Tchaikovsky (op."}, {"sub_surface": "Marius Petipa", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Lucien Petipa (December 22, 1815 \u2013 July 7, 1898) was a [MASK] ballet dancer in the early 19th century (Romantic period), who was the brother of Marius Petipa, the famous ballet master of the Russian Imperial Ballet."}, {"sub_surface": "Marius Petipa", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Seasons (Russian: \u0412\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0430, Vremena goda; also [MASK]: Les saisons) is an allegorical ballet in one act, four scenes, by the choreographer Marius Petipa, with music by Alexander Glazunov, his Op."}, {"sub_surface": "Marius Petipa", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Bandits ([MASK]: Les Brigands) is a grand ballet in two acts and five scenes with prologue, choreographed by Marius Petipa to music by L\u00e9on Minkus."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q5349689", "sub_label": "Einar Rosenqvist", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Einar Rosenqvist", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Einar Terkel Christian Tamberskjelver Rosenqvist (7 February 1817 \u2013 17 April 1885) was a [MASK] naval officer and politician."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q943393", "sub_label": "Frederick George Jackson", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Frederick George Jackson", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "In association with the names of pioneers of polar life and travel grouped in this area, it was named by the UK Antarctic Place-Names Committee in 1971 after Major Frederick George Jackson, an [MASK] Arctic explorer who in 1895 designed the features of the pyramid tent, later to become standard equipment on British polar expeditions."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3369105", "sub_label": "Patricia Gozzi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Patricia Gozzi", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Patricia Gozzi (born 12 April 1950) is a [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Patricia Gozzi", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Patricia Gozzi (born 12 April 1950) is a [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Patricia Gozzi", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Rapture ([MASK]: La fleur de l'\u00e2ge) is a 1965 French-American film directed by John Guillermin, and starring Melvyn Douglas, Patricia Gozzi, and Dean Stockwell."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q371971", "sub_label": "Henri Cochet", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henri Cochet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Lacoste was one of The Four Musketeers with Jean Borotra, Jacques Brugnon, and Henri Cochet, [MASK] tennis stars who dominated the game in the 1920s and early 1930s."}, {"sub_surface": "Henri Cochet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Adelaide's first exposure to professional tennis involved the [MASK] dual Wimbledon champion Henri Cochet in contests against local professionals in 1935."}, {"sub_surface": "Henri Cochet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The winner of the men's singles event receives the Coupe des Mousquetaires, named after The Four Musketeers of [MASK] tennis: Jean Borotra, Jacques Brugnon, Henri Cochet, and Ren\u00e9 Lacoste."}, {"sub_surface": "Henri Cochet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Henri Jean Cochet ([\u0251\u0303\u0281i \u0292\u0251\u0303 \u02c8k\u0259\u028a\u0283e\u026a]; 14 December 1901 \u2013 1 April 1987) was a [MASK] tennis player."}, {"sub_surface": "Henri Cochet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It is supposed to symbolise the victories of four famous [MASK] tennis players, who together make up the \"Four Musketeers\" : Jacques Brugnon, Jean Borotra, Henri Cochet and Ren\u00e9 Lacoste."}, {"sub_surface": "Henri Cochet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In the semifinal they were defeated in four sets by the [MASK] team of Jacques Brugnon and Henri Cochet and in the bronze medal match lost in straight sets to Ren\u00e9 Lacoste and Jean Borotra."}, {"sub_surface": "Henri Cochet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In the semifinal they were defeated in four sets by the [MASK] team of Jacques Brugnon and Henri Cochet and in the bronze medal match lost in straight sets to Ren\u00e9 Lacoste and Jean Borotra."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q3663205", "sub_label": "Adi Koll", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Adi Koll", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Dr Adi Koll ([MASK]: \u05e2\u05d3\u05d9 \u05e7\u05d5\u05dc, born 19 March 1976) is an Israeli social activist and former politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q599823", "sub_label": "Antonio Bartolomeo Bruni", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Bartolomeo Bruni", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "c.1791 (at the height of the [MASK] 'terror')."}]}
{"obj_uri": "Q809", "obj_label": "Polish", "sub_uri": "Q315691", "sub_label": "Witold Pilecki", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pilecki", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Pilecki also played 18 tests, and was the first player of [MASK] descent to play for Australia."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3048319", "sub_label": "Eduardo Com\u00edn Colomer", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Eduardo Com\u00edn Colomer", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Eduardo Com\u00edn Colomer (1908\u20131975) was a [MASK] Catholic essayist and journalist."}]}
{"obj_uri": "Q9067", "obj_label": "Hungarian", "sub_uri": "Q1228731", "sub_label": "L\u00e1szl\u00f3 Pal\u00f3czy", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00e1szl\u00f3 Pal\u00f3czy", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "L\u00e1szl\u00f3 Pal\u00f3czy (14 October 1783 \u2013 27 April 1861) was a [MASK] politician, who served as acting Speaker of the House of Representatives as oldest member of the lower house in 1849."}]}
{"obj_uri": "Q188", "obj_label": "German", "sub_uri": "Q55413", "sub_label": "William Dieterle", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "William Dieterle", "obj_surface": "German-language", "masked_sentence": "The play had been filmed three times before, in 1914, 1920, and again in 1930 by Warner Brothers in an English version directed by John Francis Dillon and in a [MASK] version directed by William Dieterle."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q127442", "sub_label": "Konstantin Chernenko", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Chernenko", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Albert Konstantinovich Chernenko (Russian: \u0410\u043b\u044c\u0431\u0435\u0301\u0440\u0442 \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0430\u043d\u0442\u0438\u0301\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0427\u0435\u0440\u043d\u0435\u0301\u043d\u043a\u043e; January 6, 1935 \u2013 April 11, 2009) was a [MASK] philosopher, best known for his innovations in the field of social and legal philosophy."}, {"sub_surface": "Chernenko", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Albert Konstantinovich Chernenko ([MASK]: \u0410\u043b\u044c\u0431\u0435\u0301\u0440\u0442 \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0430\u043d\u0442\u0438\u0301\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0427\u0435\u0440\u043d\u0435\u0301\u043d\u043a\u043e; January 6, 1935 \u2013 April 11, 2009) was a Russian philosopher, best known for his innovations in the field of social and legal philosophy."}, {"sub_surface": "Chernenko", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Chernenko (Ukrainian: \u0427\u0435\u0440\u043d\u0435\u043d\u043a\u043e; [MASK]: \u0427\u0435\u0440\u043d\u0435\u043d\u043a\u043e), is a surname of Ukrainian origin."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q1528043", "sub_label": "Giulio Manfredonia", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Giulio Manfredonia", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giulio Manfredonia (born 3 November 1967 in Rome) is an [MASK] film director and screenwriter."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2617364", "sub_label": "Louis de La Forge", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Louis de La Forge", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis de La Forge (1632\u20131666) was a [MASK] philosopher who in his Tractatus de mente humana (Trait\u00e9 de l'esprit de l'homme, 1664; in English, \"Treatise on the Human Mind\") expounded a doctrine of occasionalism."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q4884838", "sub_label": "Erling Engan", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Erling Engan", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "He was also active in the [MASK] Society for Rescue at Sea and the Norwegian Agrarian Association."}, {"sub_surface": "Erling Engan", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Erling Engan (14 June 1910 \u2013 9 May 1982) was a [MASK] politician for the Centre Party."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q150576", "sub_label": "Francisco Mart\u00ednez Soria", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Mart\u00ednez Soria", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Francisco \"Paco\" Mart\u00ednez Soria (December 18, 1902 \u2013 February 26, 1982) was a [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3189060", "sub_label": "Julia Piaton", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Julia Piaton", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Julia Piaton (born 29 January 1985) is a [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3469788", "sub_label": "Salim Jay", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Salim Jay", "obj_surface": "French language", "masked_sentence": "His \"Dictionnaire des \u00c9crivains marocains\", published in 2005 by \"\u00e9ditions EDDIF (Maroc)\" and \"Paris-M\u00e9dit\u00e9rann\u00e9e (France)\" is a biographical dictionary of Moroccan writers who have expressed themselves in [MASK]."}, {"sub_surface": "Salim Jay", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was born in Paris from a Moroccan father and a [MASK] mother."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q606356", "sub_label": "Arshi Pipa", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Arshi Pipa", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Translated by Arshi Pipa, an Albanian \u00e9migr\u00e9 who lived in the United States, the book was initially published in [MASK] without the translator's name."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1324016", "sub_label": "Sami Frey", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sami Frey", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Among the films he starred in are En compagnie d'Antonin Artaud (1993), in which he portrays [MASK] poet and playwright Antonin Artaud, and Bande \u00e0 part (1964) by Jean-Luc Godard."}, {"sub_surface": "Sami Frey", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Sami Frey (born Samuel Frei on 13 October 1937) is a [MASK] actor of Polish Jewish descent."}, {"sub_surface": "Sami Frey", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Sami Frey (born Samuel Frei on 13 October 1937) is a [MASK] actor of Polish Jewish descent."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q369764", "sub_label": "Ander Iturraspe", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ander Iturraspe", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Ander Iturraspe Derteano (born 8 March 1989) is a [MASK] professional footballer who plays for Athletic Bilbao as a defensive midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q1391533", "sub_label": "Samuel David Luzzatto", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Samuel David Luzzatto", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Samuel David Luzzatto ([\u02c8samwel \u02c8david lut\u02c8tsato]; [MASK]: \u05e9\u05de\u05d5\u05d0\u05dc \u05d3\u05d5\u05d3 \u05dc\u05d5\u05e6\u05d0\u05d8\u05d5) was an Italian Jewish scholar, poet, and a member of the Wissenschaft des Judentums movement."}, {"sub_surface": "Samuel David Luzzatto", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Samuel David Luzzatto ([\u02c8samwel \u02c8david lut\u02c8tsato]; [MASK]: \u05e9\u05de\u05d5\u05d0\u05dc \u05d3\u05d5\u05d3 \u05dc\u05d5\u05e6\u05d0\u05d8\u05d5) was an Italian Jewish scholar, poet, and a member of the Wissenschaft des Judentums movement."}, {"sub_surface": "Samuel David Luzzatto", "obj_surface": "Hebrew language", "masked_sentence": "He studied the [MASK] also at home, with his father, who, though a turner by trade, was an eminent Talmudist."}, {"sub_surface": "Samuel David Luzzatto", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "He is also known by his [MASK] acronym, Shadal (\u05e9\u05d3\"\u05dc)."}, {"sub_surface": "Samuel David Luzzatto", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Mendelssohn's biuristic school extended from Poland to Alsace, from Italy to Amsterdam, London, and Copenhagen; and it had many imitators, such as: Isaac Samuel Reggio also followed in the footsteps of the Biurists with an Italian translation and [MASK] commentary to the Pentateuch, and an Italian translation of Isaiah; Samuel David Luzzatto translated the Bible into Italian, and wrote biurim to Job, Isaiah, and the Pentateuch, and some glosses to Jeremiah, Ezekiel, Proverbs, and Job; and M. Rosenthal, J. Mannheimer, and M. Stern translated the Psalms into Hungarian."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q332400", "sub_label": "Oswald Mosley", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sir Oswald Mosley, 6th Baronet", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He is the eldest son of Sir Oswald Mosley, 6th Baronet, an [MASK] politician known principally as the founder of the British Union of Fascists, and his first wife Lady Cynthia Mosley, a daughter of The 1st Marquess Curzon of Kedleston, Viceroy of India and Foreign Secretary."}, {"sub_surface": "Mosley", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Sir Oswald Ernald Mosley, 6th Baronet (/\u0252zw\u0254\u02d0ld.\u02c8mo\u028azli/; 16 November 1896 \u2013 3 December 1980) was an [MASK] politician, known principally as the founder of the British Union of Fascists (BUF)."}, {"sub_surface": "Mosley", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Sir Oswald Ernald Mosley, 6th Baronet (/\u0252zw\u0254\u02d0ld.\u02c8mo\u028azli/; 16 November 1896 \u2013 3 December 1980) was an [MASK] politician, known principally as the founder of the British Union of Fascists (BUF)."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q4768072", "sub_label": "Anne-Lise Steinbach", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Anne-Lise Steinbach", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Anne-Lise Steinbach (born 3 June 1935 in B\u00f8, Vester\u00e5len) is a [MASK] politician for the Labour Party."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1384327", "sub_label": "Raymond Pellegrin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Raymond Pellegrin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Raymond Pellegrin (1 January 1925 \u2013 14 October 2007) was a [MASK] actor."}, {"sub_surface": "Raymond Pellegrin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Born in Nice, Pellegrin made his screen debut in the 1945 [MASK] feature Na\u00efs."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q48129", "sub_label": "Vasily Blyukher", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vasily Blyukher", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vasily Konstantinovich Blyukher (also spelled Bliukher, Bl\u00fccher, etc., ([MASK]: \u0412\u0430\u0441\u0438\u0301\u043b\u0438\u0439 \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0430\u043d\u0442\u0438\u0301\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0411\u043b\u044e\u0301\u0445\u0435\u0440) (December 1 [O.S."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4730254", "sub_label": "Alla Ter-Sarkisiants", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alla Ter-Sarkisiants", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Deputy chairman of [MASK] Humanitary Science Fund expert's council on history, archeology and ethnography."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q1773015", "sub_label": "Freddy de Ruiter", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Freddy de Ruiter", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Freddy de Ruiter (born 4 April 1969 in Arendal) is a [MASK] politician for the Labour Party."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q336028", "sub_label": "Francesco Piranesi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Francesco Piranesi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Francesco Piranesi ([fran\u02c8t\u0283esko pira\u02c8ne\u02d0zi]; 1758/59 \u2013 23 January 1810) was an [MASK] engraver, etcher and architect."}, {"sub_surface": "Francesco Piranesi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Francesco Piranesi ([fran\u02c8t\u0283esko pira\u02c8ne\u02d0zi]; 1758/59 \u2013 23 January 1810) was an [MASK] engraver, etcher and architect."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q3798648", "sub_label": "Inge Garstedt", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Inge Garstedt", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Inge Garstedt, born in 1947, is a [MASK] politician of the Moderate Party."}]}
{"obj_uri": "Q7026", "obj_label": "Catalan", "sub_uri": "Q593330", "sub_label": "Jordi Carbonell i de Ballester", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jordi Carbonell i de Ballester", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "A founding member of the Society for [MASK] Historical Studies (Societat Catalana d\u2019Estudis Hist\u00f2rics), a branch of the Institute for Catalan Studies (Institut d'Estudis Catalans), he directed the Great Catalan Encyclopaedia from 1965 to 1971."}, {"sub_surface": "Jordi Carbonell i de Ballester", "obj_surface": "Catalan Language", "masked_sentence": "A graduate in Romance philology from the University of Barcelona, Jordi Carbonell was a professor in [MASK] at the Autonomous University of Barcelona, from which he was expelled in 1972 for political reasons."}, {"sub_surface": "Jordi Carbonell i de Ballester", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "A founding member of the Society for Catalan Historical Studies (Societat Catalana d\u2019Estudis Hist\u00f2rics), a branch of the Institute for Catalan Studies (Institut d'Estudis Catalans), he directed the Great [MASK] Encyclopaedia from 1965 to 1971."}, {"sub_surface": "Jordi Carbonell i de Ballester", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "A founding member of the Society for Catalan Historical Studies (Societat Catalana d\u2019Estudis Hist\u00f2rics), a branch of the Institute for [MASK] Studies (Institut d'Estudis Catalans), he directed the Great Catalan Encyclopaedia from 1965 to 1971."}, {"sub_surface": "Jordi Carbonell i de Ballester", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "He has been a professor at the University of Cagliari (Casteddu, Sardinia) and a lecturer in [MASK] at the University of Liverpool."}]}
{"obj_uri": "Q9176", "obj_label": "Korean", "sub_uri": "Q12595696", "sub_label": "Moon Deoksu", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Moon Deoksu", "obj_surface": "Hangul", "masked_sentence": "Moon Deoksu ([MASK]: \ubb38\ub355\uc218) is an early-modern Korean poet."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q212889", "sub_label": "Viktor Korchnoi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Korchnoi", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Viktor Lvovich Korchnoi ([MASK]: \u0412\u0438\u0301\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041b\u044c\u0432\u043e\u0301\u0432\u0438\u0447 \u041a\u043e\u0440\u0447\u043d\u043e\u0301\u0439; [v\u02b2ikt\u0259r l\u02b2vov\u02b2\u026at\u0255 k\u0250rt\u0255\u02c8noj]; born 23 March 1931) is a professional chess player, author and until recently the oldest active grandmaster on the tournament circuit."}, {"sub_surface": "Korchnoi", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Viktor Lvovich Korchnoi ([MASK]: \u0412\u0438\u0301\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041b\u044c\u0432\u043e\u0301\u0432\u0438\u0447 \u041a\u043e\u0440\u0447\u043d\u043e\u0301\u0439; [v\u02b2ikt\u0259r l\u02b2vov\u02b2\u026at\u0255 k\u0250rt\u0255\u02c8noj]; born 23 March 1931) is a professional chess player, author and until recently the oldest active grandmaster on the tournament circuit."}, {"sub_surface": "Viktor Korchnoi", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Although the protagonists were not intended to represent any real individuals, the character of the American grandmaster (named Freddie Trumper in the stage version) was loosely based on Bobby Fischer, while elements of the story may have been inspired by the chess careers of [MASK] grandmasters Viktor Korchnoi and Anatoly Karpov."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q2890855", "sub_label": "Taleb el-Sana", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Taleb el-Sana", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Taleb el-Sana (Arabic: \u0637\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0635\u0627\u0646\u0639, [MASK]: \u05d8\u05dc\u05d1 \u05d0\u05dc\u05e6\u05d0\u05e0\u05e2, born 25 December 1960), sometimes spelled Talab al-Sana or variations thereof, is an Israeli Bedouin politician and lawyer."}, {"sub_surface": "Taleb el-Sana", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Taleb el-Sana (Arabic: \u0637\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0635\u0627\u0646\u0639, [MASK]: \u05d8\u05dc\u05d1 \u05d0\u05dc\u05e6\u05d0\u05e0\u05e2, born 25 December 1960), sometimes spelled Talab al-Sana or variations thereof, is an Israeli Bedouin politician and lawyer."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q7143604", "sub_label": "Pat Kane", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pat Kane", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He had graduated from the school in 1985, earning an MA in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q1348244", "sub_label": "Jan Pronk", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jan Pronk", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Johannes Pieter \"Jan\" Pronk ([\u02c8j\u0251n \u02c8pr\u0254nk]; born 16 March 1940) is a [MASK] politician, diplomat, and professor."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1412583", "sub_label": "William Howitt", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "William Howitt", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "William Howitt (18 December 1792 \u2013 3 March 1879), was a prolific [MASK] writer on history and other subjects.William and his wife Mary also owned a school still used to taday; Howitt Primary School (heanor Derbyshire)"}, {"sub_surface": "William Howitt", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "William Howitt (18 December 1792 \u2013 3 March 1879), was a prolific [MASK] writer on history and other subjects.William and his wife Mary also owned a school still used to taday; Howitt Primary School (heanor Derbyshire)"}, {"sub_surface": "William Howitt", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "William Howitt (18 December 1792 \u2013 3 March 1879), was a prolific [MASK] writer on history and other subjects.William and his wife Mary also owned a school still used to taday; Howitt Primary School (heanor Derbyshire)"}, {"sub_surface": "William Howitt", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "William Howitt (18 December 1792 \u2013 3 March 1879), was a prolific [MASK] writer on history and other subjects.William and his wife Mary also owned a school still used to taday; Howitt Primary School (heanor Derbyshire)"}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1678003", "sub_label": "Jacques Gr\u00e9vin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jacques Gr\u00e9vin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques Gr\u00e9vin (c. 1539 \u2013 November 1570) was a [MASK] dramatist."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q2712711", "sub_label": "Vicente Biurrun", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vicente Biurrun", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Vicente Fern\u00e1ndez Biurrun (born 1 September 1959) is a [MASK] retired footballer who played as a goalkeeper."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1109027", "sub_label": "Ludovic-Oscar Frossard", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ludovic-Oscar Frossard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Frossard or Oscar Frossard, was a [MASK] socialist and communist politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3119656", "sub_label": "Guillaume Barthez de Marmori\u00e8res", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Guillaume Barthez de Marmori\u00e8res", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Guillaume Barthez de Marmori\u00e8res (2 March 1707 - 11 January 1799) was a [MASK] civil engineer."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q457235", "sub_label": "Avihai Yadin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Avihai Yadin", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Avihai Yadin ([MASK]: \u05d0\u05d1\u05d9\u05d7\u05d9 \u05d9\u05d3\u05d9\u05df; born 26 October 1986 in Hod Hasharon, Israel) is an Israeli football Defensive midfielder who currently plays for Hapoel Tel Aviv."}]}
{"obj_uri": "Q9610", "obj_label": "Bengali", "sub_uri": "Q7240219", "sub_label": "Premankur Atorthy", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Premankur Atorthy", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Kapalkundala is a 1933 [MASK] social family film directed by Premankur Atorthy for New Theatres Ltd. Calcutta."}, {"sub_surface": "Premankur Atorthy", "obj_surface": "Bengali film", "masked_sentence": "Chirakumar Sabha (A Conference of Bachelors) is a 1932 Indian [MASK] directed by Premankur Atorthy."}, {"sub_surface": "Premankur Atorthy", "obj_surface": "Bengali film", "masked_sentence": "Punarjanma is a 1932 Indian [MASK] directed by Premankur Atorthy."}, {"sub_surface": "Premankur Atorthy", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Abatar (The Incarnation) also known as Avatar is a 1941 Indian [MASK] mythological drama film directed by Premankur Atorthy."}, {"sub_surface": "Premankur Atarthi", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Sircar preferred to function Dena Paona, a [MASK] talkie, was released in 1931, directed by Premankur Atarthi and produced by New Theatres."}, {"sub_surface": "Premankur Atorthy", "obj_surface": "Bengali film", "masked_sentence": "The film was the remake of the [MASK] Dena Paona directed by Premankur Atorthy."}, {"sub_surface": "Premankur Atorthy", "obj_surface": "Bengali film", "masked_sentence": "Dikshul is a 1943 Indian [MASK] directed by Premankur Atorthy."}, {"sub_surface": "Premankur Atorthy", "obj_surface": "Bengali film", "masked_sentence": "Sudhar Prem (Sudha's Love) is a 1950 Indian [MASK] directed by Premankur Atorthy."}, {"sub_surface": "Premankur Atorthy", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Dena Paona ([MASK]: ) is a 1931 Bengali film directed by Premankur Atorthy, starring Amar Mullick, Durga Das Bannerjee, Jahar Ganguly, Nibhanani Devi and Bhanu Bandyopadhyay."}, {"sub_surface": "Premankur Atorthy", "obj_surface": "Bengali film", "masked_sentence": "Dena Paona (Bengali: ) is a 1931 [MASK] directed by Premankur Atorthy, starring Amar Mullick, Durga Das Bannerjee, Jahar Ganguly, Nibhanani Devi and Bhanu Bandyopadhyay."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q1615539", "sub_label": "Ram Oren", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ram Oren", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Ram Oren (born Tel Aviv, 1936) is a popular Israeli author who has sold an unprecedented 1 million books in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q235429", "sub_label": "Paulette Dubost", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Paulette Dubost", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Rules of the Game (original [MASK] title: La R\u00e8gle du jeu) is a 1939 French film directed by Jean Renoir and starring Nora Gregor, Paulette Dubost, Mila Par\u00e9ly, Marcel Dalio, Julien Carette, Roland Toutain, Gaston Modot, Pierre Magnier and Renoir."}, {"sub_surface": "Paulette Dubost", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Rules of the Game (original French title: La R\u00e8gle du jeu) is a 1939 [MASK] film directed by Jean Renoir and starring Nora Gregor, Paulette Dubost, Mila Par\u00e9ly, Marcel Dalio, Julien Carette, Roland Toutain, Gaston Modot, Pierre Magnier and Renoir."}, {"sub_surface": "Paulette Dubost", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paulette Dubost (8 October 1910 \u2013 21 September 2011) was a [MASK] actress who began her career at the age of 7 at the Paris Opera."}, {"sub_surface": "Paulette Dubost", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paulette Dubost (8 October 1910 \u2013 21 September 2011) was a [MASK] actress who began her career at the age of 7 at the Paris Opera."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q440133", "sub_label": "Conchita Superv\u00eda", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Conchita Superv\u00eda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Conchita Superv\u00eda (8\u20139 December 1895 \u2013 30 March 1936) was a highly popular [MASK] mezzo-soprano singer who appeared in opera in Europe and America and also gave recitals."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q311663", "sub_label": "Gustave Charpentier", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gustave Charpentier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louise is an opera (roman musical) in four acts by Gustave Charpentier to an original [MASK] libretto by the composer, with some contributions by Saint-Pol-Roux, a symbolist poet and inspiration of the surrealists."}, {"sub_surface": "Gustave Charpentier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He is no relation to either of two other eminent [MASK] musicians with the same surname (Marc-Antoine Charpentier and Gustave Charpentier)."}, {"sub_surface": "Gustave Charpentier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gustave Charpentier ([\u0261ysta\u02d0v \u0283a\u0281p\u0251\u0303tje]; Dieuze, Moselle, 25 June 1860 \u2013 18 February 1956, Paris) was a [MASK] composer, best known for his opera Louise."}, {"sub_surface": "Gustave Charpentier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gustave Charpentier ([\u0261ysta\u02d0v \u0283a\u0281p\u0251\u0303tje]; Dieuze, Moselle, 25 June 1860 \u2013 18 February 1956, Paris) was a [MASK] composer, best known for his opera Louise."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q83006", "sub_label": "David Villa", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "David Villa", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "David Villa S\u00e1nchez ([da\u02c8\u03b2i\u00f0 \u02c8\u03b2i\u028ea]; born 3 December 1981) is a [MASK] professional footballer who plays as a striker and also serves as captain for New York City FC in Major League Soccer."}, {"sub_surface": "David Villa", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "David Villa S\u00e1nchez ([da\u02c8\u03b2i\u00f0 \u02c8\u03b2i\u028ea]; born 3 December 1981) is a [MASK] professional footballer who plays as a striker and also serves as captain for New York City FC in Major League Soccer."}, {"sub_surface": "David Villa", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He is the first [MASK] player to ever reach 50 international goals and retired from internationals after the 2014 World Cup with 59 in 97 matches, making him Spain's all-time top goalscorer as well as the country's top scorer in the World Cup with 9 goals."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q13080940", "sub_label": "Lucien Le Foyer", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Lucien Le Foyer", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He played a leading role in [MASK] and international pacifist organizations both before the after World War I (1914\u201318), and after World War II (1939\u201345)."}, {"sub_surface": "Lucien Le Foyer", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Lucien Le Foyer (29 June 1872 \u2013 5 October 1952) was a [MASK] lawyer, pacifist and politician."}]}
{"obj_uri": "Q7913", "obj_label": "Romanian", "sub_uri": "Q435200", "sub_label": "Mircea Geoan\u0103", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mircea Geoan\u0103", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Dan Mircea Geoan\u0103 ([\u02c8mirt\u0361\u0283e\u032fa \u02c8d\u0361\u0292e\u032fo\u032fan\u0259]; born July 14, 1958 in Bucharest) is a [MASK] politician, who served as president of the upper chamber of the Romanian Parliament, the Senate from December 20, 2008 until he was revoked by the senators on November 23, 2011."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q733907", "sub_label": "Jean Baptiste Bourguignon d'Anville", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "d'Anville", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The crew of the [MASK] corvette Caprice visited the bay in 1852, giving it the name of d'Anville."}, {"sub_surface": "d'Anville", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Baptiste Louis Fr\u00e9d\u00e9ric de La Rochefoucauld de Roye (August 17, 1707 \u2013 September 16, 1746) was made duc d'Anville by King Louis XV of France and pursued a military career in the [MASK] galley corps."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q384865", "sub_label": "Allen Walker Read", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Allen Walker Read", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Distinguished former members of the society include Frederic G. Cassidy (1907\u20132000), editor of the Dictionary of American Regional [MASK], Allen Walker Read (1906\u20132002), Clarence L. Barnhart (1900-1993), Laurence Urdang (1927\u20132008), Ladislav Zgusta (1924\u20132004) and Richard W. Bailey (1939\u20132011)."}, {"sub_surface": "Allen Walker Read", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He was a repeated contributor to American Speech by 1931; his first extended work, Lexical Evidence from Folk Epigraphy in Western North America: A Glossarial Study of the Low Element in the [MASK] Vocabulary, was privately published in Paris in 1935 since its description of bathroom graffiti was considered too racy for American publishers."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q5085934", "sub_label": "Charlotte Fielden", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Charlotte Fielden", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "She provided the [MASK] dubbed versions for Claude Jutra's films Mon Oncle Antoine and Kamouraska."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q722037", "sub_label": "Theo van den Boogaard", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Theo van den Boogaard", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Theo van den Boogaard (born 25 March 1948 in Castricum) is a [MASK] cartoonist."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q2759438", "sub_label": "Mar\u00eda Teresa Le\u00f3n", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mar\u00eda Teresa Le\u00f3n", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "She herself was married to the [MASK] poet Rafael Alberti."}, {"sub_surface": "Mar\u00eda Teresa Le\u00f3n", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Born in Logro\u00f1o, she was the niece of the [MASK] feminist and writer Mar\u00eda Goyri (the wife of Ram\u00f3n Men\u00e9ndez Pidal)."}, {"sub_surface": "Mar\u00eda Teresa Le\u00f3n", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Mar\u00eda Teresa Le\u00f3n (31 October 1903 \u2013 13 December 1988) was a [MASK] writer, activist and cultural ambassador."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q34060", "sub_label": "Yitzhak Rabin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Yitzhak Rabin", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Yigal Amir ([MASK]: \u05d9\u05b4\u05d2\u05b0\u05d0\u05b8\u05dc \u05e2\u05b8\u05de\u05b4\u05d9\u05e8; born May 23, 1970) is an Israeli religious extremist who assassinated Prime Minister of Israel Yitzhak Rabin."}, {"sub_surface": "Yitzhak Rabin", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Hagai Amir ([MASK]: \u05d7\u05b7\u05d2\u05b7\u05bc\u05d9 \u05e2\u05b8\u05de\u05b4\u05d9\u05e8; born 1968)[citation needed] is the brother and accomplice of Yigal Amir, the assassin of Yitzhak Rabin, who is serving a life sentence for his acts."}, {"sub_surface": "Yitzhak Rabin", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "The Campus), is an area in central Tel Aviv, containing the Tel-Aviv District government center and the major Israel Defense Forces base, Camp Rabin ([MASK]: \u05de\u05b7\u05d7\u05b2\u05e0\u05b6\u05d4 \u05e8\u05b7\u05d1\u05b4\u05bc\u05d9\u05df, Machaneh Rabin), named for Yitzhak Rabin."}, {"sub_surface": "Yitzhak Rabin", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Michael I. Karpin ([MASK] \u05de\u05d9\u05db\u05d0\u05dc \u05e7\u05e8\u05e4\u05d9\u05df, born on 29 November 1945) is an Israeli broadcast journalist and author, best known for his investigative documentaries and books, revealing two of Israel's most concealed affairs: The creation of the country's nuclear capability and the nationalistic-messianic incitement campaign that preceded the assassination of Prime Minister Yitzhak Rabin."}, {"sub_surface": "Yitzhak Rabin", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "In February 2006, the Israelis renamed their border terminal to Yitzhak Rabin Terminal ([MASK]: \u05de\u05e1\u05d5\u05e3 \u05d9\u05e6\u05d7\u05e7 \u05e8\u05d1\u05d9\u05df), after the late Prime Minister."}, {"sub_surface": "Yitzhak Rabin", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "The National Left ([MASK]: \u05d4\u05e9\u05de\u05d0\u05dc \u05d4\u05dc\u05d0\u05d5\u05de\u05d9 - Ha'Smol Ha'Leumi) is an Israeli political movement striving to express the classic values of Zionism and the Israeli Left in face of the dwindling electoral success of left-wing parties in recent decades: \"...Our great and Zionist national Left, who wants, just like Binyamin Ze'ev Herzl, David Ben-Gurion and Yitzhak Rabin, a Jewish democratic state with recognizable and defendable borders, an exemplary, model society, and social justice\" (translated from The National Left site)."}, {"sub_surface": "Yitzhak Rabin", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "The Dollar Account affair ([MASK]: \u05e4\u05e8\u05e9\u05ea \u05d7\u05e9\u05d1\u05d5\u05df \u05d4\u05d3\u05d5\u05dc\u05e8\u05d9\u05dd, Parashat Heshbon HaDolarim) was a political scandal in Israel in 1977, following the exposure of an illegal US Dollar bank account held by Israeli Prime Minister Yitzhak Rabin and his wife Leah."}, {"sub_surface": "Yitzhak Rabin", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Dror Adani ([MASK]: \u05d3\u05e8\u05d5\u05e8 \u05e2\u05d3\u05e0\u05d9) was convicted with Yigal Amir and Hagai Amir in conspiring to murder Israel Prime Minister Yitzhak Rabin."}, {"sub_surface": "Yitzhak Rabin", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Leah Rabin ([MASK]: \u05dc\u05d0\u05d4 \u05e8\u05d1\u05d9\u05df, n\u00e9e Schlo\u00dfberg; April 8, 1928 \u2013 November 12, 2000) was the widow of Israeli Prime Minister Yitzhak Rabin, who was assassinated in 1995."}, {"sub_surface": "Yitzhak Rabin", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Yitzhak Rabin ([MASK]: \u05d9\u05e6\u05d7\u05e7 \u05e8\u05d1\u05d9\u05df; [jits\u02c8\u03c7ak \u0281a\u02c8bin]; 1 March 1922 \u2013 4 November 1995) was an Israeli politician, statesman and general."}, {"sub_surface": "Yitzhak Rabin", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Yitzhak Rabin ([MASK]: \u05d9\u05e6\u05d7\u05e7 \u05e8\u05d1\u05d9\u05df; [jits\u02c8\u03c7ak \u0281a\u02c8bin]; 1 March 1922 \u2013 4 November 1995) was an Israeli politician, statesman and general."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q310829", "sub_label": "John Marshall", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John Marshall", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Marshall's Mill was part of a complex begun in 1791-92 by [MASK] industrial pioneer John Marshall."}, {"sub_surface": "John Marshall", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Marshall (1 May 1922 \u2013 12 November 2008) was an [MASK] railway historian."}, {"sub_surface": "John Marshal", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Newbury Castle is the name of an [MASK] adulterine castle built by John Marshal during The Anarchy."}, {"sub_surface": "John Marshall", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "They were named by Krusenstern, after [MASK] explorer John Marshall, who visited them together with Thomas Gilbert in 1788, en route from Botany Bay to Canton (two ships of the First Fleet)."}]}
{"obj_uri": "Q5146", "obj_label": "Portuguese", "sub_uri": "Q6298460", "sub_label": "Jo\u00e3o de Freitas do Amaral", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jo\u00e3o de Freitas do Amaral", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Jo\u00e3o Pinto de Freitas do Amaral (Lisbon, S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira, 30 May 1948 - Lisbon, S\u00e3o Domingos de Benfica, 21 March 1995) was a [MASK] politician and journalist."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q515321", "sub_label": "Peter Del Monte", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Del Monte", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Peter Del Monte (born 29 July 1943) is an [MASK] film director and screenwriter."}, {"sub_surface": "Peter Del Monte", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Peter Del Monte (born 29 July 1943) is an [MASK] film director and screenwriter."}, {"sub_surface": "Peter Del Monte", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Against the Wind ([MASK]: Controvento) is a 2000 Italian drama film directed by Peter Del Monte."}, {"sub_surface": "Peter Del Monte", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Against the Wind (Italian: Controvento) is a 2000 [MASK] drama film directed by Peter Del Monte."}, {"sub_surface": "Peter Del Monte", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "In Your Hands ([MASK]: Nelle tue mani) is a 2007 Italian drama film directed by Peter Del Monte."}, {"sub_surface": "Peter Del Monte", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "In Your Hands (Italian: Nelle tue mani) is a 2007 [MASK] drama film directed by Peter Del Monte."}, {"sub_surface": "Peter Del Monte", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Traveling Companion ([MASK]: Compagna di viaggio) is a 1996 Italian drama film directed by Peter Del Monte."}, {"sub_surface": "Peter Del Monte", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Traveling Companion (Italian: Compagna di viaggio) is a 1996 [MASK] drama film directed by Peter Del Monte."}, {"sub_surface": "Peter Del Monte", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Julia and Julia ([MASK]: Giulia e Giulia) is a 1987 Italian drama film directed by Peter Del Monte."}, {"sub_surface": "Peter Del Monte", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Julia and Julia (Italian: Giulia e Giulia) is a 1987 [MASK] drama film directed by Peter Del Monte."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q6701292", "sub_label": "Luisa Casagemas", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Luisa Casagemas", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "So, the opera was not performed; as a compensation for the author, several fragments were performed before the [MASK] royal family in Madrid in 1894."}]}
{"obj_uri": "Q188", "obj_label": "German", "sub_uri": "Q9047", "sub_label": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Leibniz", "obj_surface": "German-language", "masked_sentence": "In 1885, he published a [MASK] treatise about attempts at creating a world language from Leibniz to the present."}, {"sub_surface": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "obj_surface": "German Language", "masked_sentence": "The Institute of [MASK] (IDS) (in German: Institut f\u00fcr Deutsche Sprache) in Mannheim, Germany is a linguistic and social research institute and a member of the Gottfried Wilhelm Leibniz Scientific Community."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q8020006", "sub_label": "William Ward", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "William Ward", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "William Ward (1769\u20131823) was an [MASK] pioneer Baptist missionary, author, printer and translator."}, {"sub_surface": "William Ward", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "William Ward, ARA (1766\u20131826) was an [MASK] engraver."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4087118", "sub_label": "Vladislav Biryukov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vladislav Biryukov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vladislav Vasilievich Biryukov (Russian: \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0441\u043b\u0430\u0432 \u0412\u0430\u0441\u0438\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0411\u0438\u0440\u044e\u043a\u043e\u0432) (born 15 September 1972) \u2014 [MASK] mineralogist and journalist, editor-in-chief and an author of \u201cComputerra\u201d weekly."}, {"sub_surface": "Vladislav Biryukov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vladislav Vasilievich Biryukov ([MASK]: \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0441\u043b\u0430\u0432 \u0412\u0430\u0441\u0438\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0411\u0438\u0440\u044e\u043a\u043e\u0432) (born 15 September 1972) \u2014 Russian mineralogist and journalist, editor-in-chief and an author of \u201cComputerra\u201d weekly."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q3437859", "sub_label": "Herbert Grevenius", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Herbert Grevenius", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Herbert Grevenius (7 October 1901 \u2013 9 December 1993) was a [MASK] screenwriter."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q551475", "sub_label": "Alexander Piatigorsky", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander Piatigorsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Alexander Piatigorsky (Russian: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440 \u041c\u043e\u0438\u0441\u0435\u0301\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041f\u044f\u0442\u0438\u0433\u043e\u0301\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439; 30 January 1929, Moscow \u2013 25 October 2009, London) was a [MASK] philosopher, scholar of South Asian philosophy and culture, historian, philologist, semiotician, and writer."}, {"sub_surface": "Alexander Piatigorsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Alexander Piatigorsky ([MASK]: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440 \u041c\u043e\u0438\u0441\u0435\u0301\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041f\u044f\u0442\u0438\u0433\u043e\u0301\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439; 30 January 1929, Moscow \u2013 25 October 2009, London) was a Russian philosopher, scholar of South Asian philosophy and culture, historian, philologist, semiotician, and writer."}, {"sub_surface": "Alexander Piatigorsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "On [MASK] television stations he was mourned as \"the greatest Russian philosopher.\""}, {"sub_surface": "Alexander Piatigorsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "On Russian television stations he was mourned as \"the greatest [MASK] philosopher.\""}, {"sub_surface": "Alexander Piatigorsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Alexander Piatigorsky (Russian: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440 \u041c\u043e\u0438\u0441\u0435\u0301\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041f\u044f\u0442\u0438\u0433\u043e\u0301\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439; 30 January 1929, Moscow \u2013 25 October 2009, London) was a [MASK] philosopher, scholar of South Asian philosophy and culture, historian, philologist, semiotician, and writer."}, {"sub_surface": "Alexander Piatigorsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Alexander Piatigorsky ([MASK]: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440 \u041c\u043e\u0438\u0441\u0435\u0301\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041f\u044f\u0442\u0438\u0433\u043e\u0301\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439; 30 January 1929, Moscow \u2013 25 October 2009, London) was a Russian philosopher, scholar of South Asian philosophy and culture, historian, philologist, semiotician, and writer."}, {"sub_surface": "Alexander Piatigorsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Well-versed in the study of language, he knew Sanskrit, Tamil, Pali, Tibetan, German, [MASK], French, Italian and English."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q16003646", "sub_label": "Matteo Agosta", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Matteo Agosta", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Matteo Agosta (18 January 1922 - 18 May 1964) was an [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q4773781", "sub_label": "Anthony of the Mother of God", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Anthony of the Mother of God", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Anthony of the Mother of God ([MASK]: Antonio de la Madre de Dios), O.C.D."}, {"sub_surface": "Anthony of the Mother of God", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "(1583, Leon\u201327 November 1637, Salamanca), was a [MASK] Discalced Carmelite friar, who was notable as a professor of philosophy and theology, who initiated the complitation"}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3059890", "sub_label": "Eug\u00e8ne Girardet", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Eug\u00e8ne Girardet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Eug\u00e8ne Alexis Girardet (31 May 1853, Paris - 5 May 1907, Paris) was a [MASK] Orientalist painter."}]}
{"obj_uri": "Q7026", "obj_label": "Catalan", "sub_uri": "Q12777", "sub_label": "Joan Herrera i Torres", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Joan Herrera i Torres", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "Joan Herrera i Torres (Barcelona, Spain, 29 January 1971) is a Spanish [MASK] lawyer and politician."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q2351499", "sub_label": "Mariya Kiselyova", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mariya Kiselyova", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Mariya Aleksandrovna Kiselyova ([MASK]: \u041c\u0430\u0440\u0438\u0301\u044f \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u043e\u0432\u043d\u0430 \u041a\u0438\u0441\u0435\u043b\u0451\u0432\u0430; born September 28, 1974 in Samara) is a female swimmer from Russia."}, {"sub_surface": "Maria Kisseleva", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "The [MASK] synchronized swimmers (led by duet champions Olga Brusnikina and Maria Kisseleva) performed a witch-themed routine with a variety of flying lifts and multiple pattern changes to score 99.146 out of a possible 100 points for an Olympic gold medal in the team event."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q1970002", "sub_label": "Alexander Korzhakov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander Korzhakov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Alexander Vasilyevich Korzhakov ([MASK]: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0412\u0430\u0441\u0438\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041a\u043e\u0440\u0436\u0430\u043a\u043e\u0432, born 31 January 1950 in Moscow) is a former KGB general who served as Boris Yeltsin's bodyguard, confidant, and adviser for eleven years."}, {"sub_surface": "Alexander Korzhakov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "In 1997, Korzhakov published a biography based on his experience at the very top of [MASK] politics."}, {"sub_surface": "Alexander Korzhakov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "The book presents various theories of active measures that have been undertaken by [MASK] state-security services to bring their leaders to power, from an attempted coup allegedly organized by Alexander Korzhakov in 1996 to the election of Vladimir Putin, who became popular as a result of the Second Chechen war."}]}
{"obj_uri": "Q809", "obj_label": "Polish", "sub_uri": "Q960370", "sub_label": "Julian Stryjkowski", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Julian Stryjkowski", "obj_surface": "Polish language", "masked_sentence": "He graduated from the Faculty of [MASK] and literature of the Lw\u00f3w University and in 1932 started working as a teacher of Polish language in a gymnasium in P\u0142ock in central Poland."}, {"sub_surface": "Julian Stryjkowski", "obj_surface": "Polish language", "masked_sentence": "He graduated from the Faculty of Polish language and literature of the Lw\u00f3w University and in 1932 started working as a teacher of [MASK] in a gymnasium in P\u0142ock in central Poland."}, {"sub_surface": "Julian Stryjkowski", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Julian Stryjkowski, born Pesach Stark (April 27, 1905 \u2013 August 8, 1996) was a [MASK] journalist and writer, notable for his social prose of radical leftist leanings."}, {"sub_surface": "Julian Stryjkowski", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "About that time he also started his work on the [MASK] translation of C\u00e9line's Death on the Installment Plan."}, {"sub_surface": "Julian Stryjkowski", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Julian Stryjkowski, born Pesach Stark (April 27, 1905 \u2013 August 8, 1996) was a [MASK] journalist and writer, notable for his social prose of radical leftist leanings."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q2823019", "sub_label": "Achero Ma\u00f1as", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Achero Ma\u00f1as", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Achero Ma\u00f1as (born in Madrid, September 5, 1966) is a [MASK] film director."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q7420628", "sub_label": "Santos L\u00f3pez Pelegr\u00edn", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Santos L\u00f3pez Pelegr\u00edn", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Santos L\u00f3pez Pelegr\u00edn (1801\u20131846) was a [MASK] journalist and author whose work is associated with Romanticism."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q16301005", "sub_label": "Antonio Ma\u00edllo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Ma\u00edllo", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Antonio Ma\u00edllo Ca\u00f1adas (born 2 November 1966) is a [MASK] politician and member of the Communist Party of Spain and United Left."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q388400", "sub_label": "Mar\u00eda Isbert", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mar\u00eda Isbert", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "She was the daughter of Pepe Isbert, a popular [MASK] film actor whose major roles included Welcome Mr. Marshall!."}, {"sub_surface": "Mar\u00eda Isbert", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Mar\u00eda Isbert (21 April 1917 \u2013 25 April 2011) was a [MASK] actress whose credits included more than 250 Spanish films during her career."}, {"sub_surface": "Mar\u00eda Isbert", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Mar\u00eda Isbert (21 April 1917 \u2013 25 April 2011) was a Spanish actress whose credits included more than 250 [MASK] films during her career."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3170789", "sub_label": "Jean Bi\u00e8s", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Bi\u00e8s", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He is the recipient of the High Prize of the Society of French Poets (1970), Chevalier of the [MASK] Legion of Honor (1997), and a prolific modern proponent of the Traditionalist School."}, {"sub_surface": "Jean Bi\u00e8s", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Bi\u00e8s (born 1933 in Bordeaux, Gironde) is a [MASK] philosopher and author."}, {"sub_surface": "Jean Bi\u00e8s", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He is the recipient of the High Prize of the Society of [MASK] Poets (1970), Chevalier of the French Legion of Honor (1997), and a prolific modern proponent of the Traditionalist School."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q1713896", "sub_label": "Yuri Lisyansky", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Yuri Lisyansky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yuri Fyodorovich Lisyansky (also spelled as Urey Lisiansky and Lisianski and Lysyansky) (Ukrainian: \u042e\u0440\u0456\u0439 \u0424\u0435\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041b\u0438\u0441\u044f\u043d\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 Jurij Fedorovy\u010d Lysjanskyj; [MASK]: \u042e\u0301\u0440\u0438\u0439 \u0424\u0451\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041b\u0438\u0441\u044f\u0301\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 Jurij F\u00ebdorovi\u010d Lisjanskij, 13 August 1773 \u2013 6 March 1837) was an officer in the Imperial Russian Navy and explorer of Ukrainian origin."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q35385", "sub_label": "Glukoza", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Glyukoza", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "For CTC Network Soho Media adapted Just Kidding Me which is hosted by [MASK] pop star Glyukoza and produced the original Russian talent search show similar to American Idol."}, {"sub_surface": "Glukoza", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Natalia Ilinichna Ionova ([MASK]: \u041d\u0430\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f \u0418\u043b\u044c\u0438\u043d\u0438\u0447\u043d\u0430 \u0418\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430), better known by her stage name Glukoza (Russian: \u0413\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430, literally \"glucose\"), is a Russian singer."}, {"sub_surface": "Glukoza", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Natalia Ilinichna Ionova (Russian: \u041d\u0430\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f \u0418\u043b\u044c\u0438\u043d\u0438\u0447\u043d\u0430 \u0418\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430), better known by her stage name Glukoza ([MASK]: \u0413\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430, literally \"glucose\"), is a Russian singer."}, {"sub_surface": "Glukoza", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Natalia Ilinichna Ionova (Russian: \u041d\u0430\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f \u0418\u043b\u044c\u0438\u043d\u0438\u0447\u043d\u0430 \u0418\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430), better known by her stage name Glukoza (Russian: \u0413\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430, literally \"glucose\"), is a [MASK] singer."}, {"sub_surface": "Glukoza", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Natalia Ilinichna Ionova ([MASK]: \u041d\u0430\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f \u0418\u043b\u044c\u0438\u043d\u0438\u0447\u043d\u0430 \u0418\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430), better known by her stage name Glukoza (Russian: \u0413\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430, literally \"glucose\"), is a Russian singer."}, {"sub_surface": "Glukoza", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Natalia Ilinichna Ionova (Russian: \u041d\u0430\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f \u0418\u043b\u044c\u0438\u043d\u0438\u0447\u043d\u0430 \u0418\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430), better known by her stage name Glukoza ([MASK]: \u0413\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430, literally \"glucose\"), is a Russian singer."}, {"sub_surface": "Glukoza", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Natalia Ilinichna Ionova (Russian: \u041d\u0430\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f \u0418\u043b\u044c\u0438\u043d\u0438\u0447\u043d\u0430 \u0418\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430), better known by her stage name Glukoza (Russian: \u0413\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430, literally \"glucose\"), is a [MASK] singer."}, {"sub_surface": "Glukoza", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Moskva (English: Moscow,[MASK]: \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430) is the second and final studio album of Russian pop group \"Glukoza\"."}, {"sub_surface": "Glukoza", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Moskva (English: Moscow,Russian: \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430) is the second and final studio album of [MASK] pop group \"Glukoza\"."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3175235", "sub_label": "Jean d'Yd", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean d'Yd", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was a [MASK] actor and comedian, and was born in Paris on the 17 May 1880."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q931623", "sub_label": "Agust\u00edn Rodr\u00edguez Santiago", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Agust\u00edn Rodr\u00edguez Santiago", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Agust\u00edn Rodr\u00edguez Santiago (born 10 September 1959 in Mar\u00edn, Pontevedra, Galicia), known simply as Agust\u00edn, is a [MASK] retired footballer who played as a goalkeeper."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q520594", "sub_label": "Jacob Georg Agardh", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jacob Georg Agardh", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "It is said that the naturalist Mary Philadelphia Merrifield learnt [MASK] in order that she could correspond with him."}]}
{"obj_uri": "Q7026", "obj_label": "Catalan", "sub_uri": "Q3049533", "sub_label": "Pere Calders", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pere Calders", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "Pere Calders i Rossinyol ([\u02c8pe\u027e\u0259 k\u0259\u026b\u02c8des]) (Barcelona, 29 September 1912 - 21 July 1994) was a [MASK] writer and cartoonist."}, {"sub_surface": "Pere Calders", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "Pere Calders i Rossinyol ([\u02c8pe\u027e\u0259 k\u0259\u026b\u02c8des]) (Barcelona, 29 September 1912 - 21 July 1994) was a [MASK] writer and cartoonist."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q213596", "sub_label": "Leonid Pasternak", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Leonid Pasternak", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Leonid Osipovich Pasternak (born Yitzhok-Leib, or Isaak Iosifovich, Pasternak; [MASK]: \u041b\u0435\u043e\u043d\u0438\u0301\u0434 \u041e\u0301\u0441\u0438\u043f\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041f\u0430\u0441\u0442\u0435\u0440\u043d\u0430\u0301\u043a, 3 April 1862 N.S."}, {"sub_surface": "Leonid Pasternak", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "\u2013 31 May 1945) was a [MASK] post-impressionist painter."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q315647", "sub_label": "David Alfaro Siqueiros", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Siqueiros", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Siqueiros is a [MASK] surname."}]}
{"obj_uri": "Q256", "obj_label": "Turkish", "sub_uri": "Q322589", "sub_label": "Tahsin \u00d6zg\u00fc\u00e7", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Tahsin \u00d6zg\u00fc\u00e7", "obj_surface": "Turkish", "masked_sentence": "\u00d6zg\u00fc\u00e7 was member of several scientific institutions, such as [MASK] Historical Institute, German Archaeological Institute, British Academy, American Archaeological Institute, Bavarian Academy of Sciences and Humanities, City of London Archaeological Society and Institute of Archaeology in Turkey."}, {"sub_surface": "Tahsin \u00d6zg\u00fc\u00e7", "obj_surface": "Turkish", "masked_sentence": "Tahsin \u00d6zg\u00fc\u00e7 (1916\u20132005) was an eminent [MASK] field archaeologist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1385909", "sub_label": "Pierre Bayard", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Bayard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Bayard (born 1954) is a [MASK] author, professor of literature and connoisseur of psychology."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q582799", "sub_label": "Christian Ferras", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Christian Ferras", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Christian Ferras (17 June 1933 \u2013 14 September 1982) was a [MASK] violinist."}, {"sub_surface": "Christian Ferras", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Christian Ferras (17 June 1933 \u2013 14 September 1982) was a [MASK] violinist."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q487604", "sub_label": "Martha Graham", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Martha Graham", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "La hija de C\u00f3lquide (also known by the [MASK] translation, The Daughter of Colchis) is a ballet score composed by Carlos Ch\u00e1vez in 1943\u201344 on commission from the Elizabeth Sprague Coolidge Foundation for Martha Graham."}]}
{"obj_uri": "Q9168", "obj_label": "Persian", "sub_uri": "Q3870201", "sub_label": "Rahim Moeini Kermanshahi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Rahim Moeini Kermanshahi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Rahim Moeini Kermanshahi ([MASK]: \u0631\u062d\u06cc\u0645 \u0645\u0639\u06cc\u0646\u06cc \u06a9\u0631\u0645\u0627\u0646\u0634\u0627\u0647\u06cc, February 6, 1926 \u2013 November 17, 2015) was an Iranian poet and lyricist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2836787", "sub_label": "Alida Rouffe", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alida Rouffe", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Alida Rouffe (1874-1949) was a [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5984958", "sub_label": "Ib\u00f3n Bego\u00f1a", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ibon Bego\u00f1a", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Ibon Bego\u00f1a Zubiaur (born 17 November 1973) is a [MASK] retired footballer who played as a left back, and the current assistant coach of UD Atl\u00e9tico Isle\u00f1o."}]}
{"obj_uri": "Q9299", "obj_label": "Serbian", "sub_uri": "Q470074", "sub_label": "Dragoslav Srejovi\u0107", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Dragoslav Srejovi\u0107", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "He became a subscribing member of the [MASK] Academy of Sciences and Arts in 1974, and a regular member in 1983, and later its vicepresident."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q388859", "sub_label": "Jaume Castells Ferrer", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jaume Castells Ferrer", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jaume Castells Ferrer (born 1942) is a [MASK] politician for the Spanish Socialist Workers' Party (PSOE)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q522094", "sub_label": "Maxime Rodinson", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Maxime Rodinson", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Maxime Rodinson ([\u0281\u0254d\u025b\u0303s\u0254\u0303]; 26 January 1915, Paris \u2013 23 May 2004, Marseilles) was a [MASK] Marxist historian, sociologist and orientalist."}, {"sub_surface": "Maxime Rodinson", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Maxime Rodinson ([\u0281\u0254d\u025b\u0303s\u0254\u0303]; 26 January 1915, Paris \u2013 23 May 2004, Marseilles) was a [MASK] Marxist historian, sociologist and orientalist."}, {"sub_surface": "Maxime Rodinson", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Muhammad (ISBN 1-56584-752-0) is a secular biography of the Islamic prophet written by prominent [MASK] non-Muslim Islamic scholar Maxime Rodinson in 1961."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5460843", "sub_label": "Florencia del Pinar", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Florencia del Pinar", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "This much can be deduced from the fact that she was one of the few female poets whose works were included in the 15th century [MASK] poetic songbook known as Cancionero general."}, {"sub_surface": "Florencia del Pinar", "obj_surface": "Castilian", "masked_sentence": "Florencia Pinar is one of the few [MASK] female writers of the 15th century."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q4776892", "sub_label": "Antonio Puigblanch", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Puigblanch", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Antoni Puig i Blanch ([\u0259n\u02c8t\u0254ni \u02c8pud\u0292 i \u02c8\u03b2\u026ba\u014b], also known as Antoni Puigblanch) (Matar\u00f3, Spain 1775 - Somers Town, London 1840) was a [MASK] philologist and politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q274341", "sub_label": "\u00c9douard-Jean-\u00c9tienne Deligny", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9douard-Jean-\u00c9tienne Deligny", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00c9douard-Jean-\u00c9tienne Deligny (12 December 1815 \u2013 February 1902) was a [MASK] general."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3191204", "sub_label": "J\u00fcrg Kreienb\u00fchl", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00fcrg Kreienb\u00fchl", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "J\u00fcrg Kreienb\u00fchl (August 12, 1932, Basel \u2013 October 30, 2007, Cormeilles-en-Parisis) was a Swiss and [MASK] painter."}]}
{"obj_uri": "Q9610", "obj_label": "Bengali", "sub_uri": "Q7241", "sub_label": "Rabindranath Tagore", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "It is a fictionalized account of the love story between Eliade, who was visiting India at the time, and the young Maitreyi Devi (proteg\u00e9e of the great [MASK] poet Rabindranath Tagore, who became a famous writer herself)."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "\"Jodi Tor Dak Shune Keu Na Ase Tobe Ekla Cholo Re\" ([MASK]: \u09af\u09a6\u09bf \u09a4\u09cb\u09b0 \u09a1\u09be\u0995 \u09b6\u09c1\u09a8\u09c7 \u0995\u09c7\u0989 \u09a8\u09be \u0986\u09b8\u09c7 \u09a4\u09ac\u09c7 \u098f\u0995\u09b2\u09be \u099a\u09b2\u09cb \u09b0\u09c7, Jodi tor \u0111ak shune keu na ashe t\u00f4be \u00eakla ch\u00f4lo re, \"If no one responds to your call, then go your own way alone\"), commonly known as Ekla Chalo Re, is a Bengali patriotic song written by Rabindranath Tagore in 1905 dedicated to Netaji Subhas Chandra Bose."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "\"Jodi Tor Dak Shune Keu Na Ase Tobe Ekla Cholo Re\" (Bengali: \u09af\u09a6\u09bf \u09a4\u09cb\u09b0 \u09a1\u09be\u0995 \u09b6\u09c1\u09a8\u09c7 \u0995\u09c7\u0989 \u09a8\u09be \u0986\u09b8\u09c7 \u09a4\u09ac\u09c7 \u098f\u0995\u09b2\u09be \u099a\u09b2\u09cb \u09b0\u09c7, Jodi tor \u0111ak shune keu na ashe t\u00f4be \u00eakla ch\u00f4lo re, \"If no one responds to your call, then go your own way alone\"), commonly known as Ekla Chalo Re, is a [MASK] patriotic song written by Rabindranath Tagore in 1905 dedicated to Netaji Subhas Chandra Bose."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "He was the only one who knew [MASK] and translated Rabindranath Tagore into Ukrainian."}, {"sub_surface": "Chokher Bali", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Chokher Bali ( [MASK]: \u099a\u09cb\u0996\u09c7\u09b0 \u09ac\u09be\u09b2\u09bf; literally translated to \"sand in the eye\", figuratively to \"constant irritant\") is a Bengali drama film based on the novel Chokher Bali by Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Chokher Bali", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Chokher Bali ( Bengali: \u099a\u09cb\u0996\u09c7\u09b0 \u09ac\u09be\u09b2\u09bf; literally translated to \"sand in the eye\", figuratively to \"constant irritant\") is a [MASK] drama film based on the novel Chokher Bali by Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Chokher Bali", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Chokher Bali ( [MASK]: \u099a\u09cb\u0996\u09c7\u09b0 \u09ac\u09be\u09b2\u09bf; literally translated to \"sand in the eye\", figuratively to \"constant irritant\") is a Bengali drama film based on the novel Chokher Bali by Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Chokher Bali", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Chokher Bali ( Bengali: \u099a\u09cb\u0996\u09c7\u09b0 \u09ac\u09be\u09b2\u09bf; literally translated to \"sand in the eye\", figuratively to \"constant irritant\") is a [MASK] drama film based on the novel Chokher Bali by Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Chokher Bali ( [MASK]: \u099a\u09cb\u0996\u09c7\u09b0 \u09ac\u09be\u09b2\u09bf; literally translated to \"sand in the eye\", figuratively to \"constant irritant\") is a Bengali drama film based on the novel Chokher Bali by Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Chokher Bali ( Bengali: \u099a\u09cb\u0996\u09c7\u09b0 \u09ac\u09be\u09b2\u09bf; literally translated to \"sand in the eye\", figuratively to \"constant irritant\") is a [MASK] drama film based on the novel Chokher Bali by Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Chokher Bali", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Chokher Bali won the National Film Award for Best Feature Film in [MASK] and was nominated for the Golden Leopard (Best Film) award at the Locarno International Film Festival in 2003."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Subinoy Roy ([MASK]: \u09b8\u09c1\u09ac\u09bf\u09a8\u09af\u09bc \u09b0\u09be\u09af\u09bc Subinoy Ray) was an Indian singer, considered one of the best-known exponents of the songs of Rabindranath Tagore: (Rabindrasangeet)."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "He also heads Writers Workshop now, translates from [MASK] to English, is a theatre critic for The Telegraph (Calcutta) and directs university theatre His books include the \"Oxford Companion to Indian Theatre\" (2004, the first reference work in any language on that subject), \"Rabindranath Tagore: Three Plays\" (1987 and 2001, the first full-length study in English of Tagorean drama), \"Theatres of India\" (2009), \"Twist in the Folktale\" (2004), \"Shakespeare on the Calcutta Stage\" (2001) and \"Rasa: The Indian Performing Arts\" (1995)."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "The Post Office ([MASK]: Dak Ghar) is a 1912 play by Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "He is remembered for his translations from [MASK] into English and his association with Rabindranath Tagore, on whom he wrote two books including a critical biography."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "The range of music varies from old [MASK] songs of Rabindranath Tagore to songs composed by popular Bangladeshi rock bands."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "She donated three works of art to India, two of which can be found on public display: the woodcarving \"Satyagraha\" in the National Gandhi Museum in New Delhi and a stained glass plaque depicting a poem in Sanskrit by the [MASK] poet Rabindranath Tagore, which is in the Tagore Museum at Visva Bharati University, Santiniketan, Bolpur, West Bengal, India."}, {"sub_surface": "Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "She donated three works of art to India, two of which can be found on public display: the woodcarving \"Satyagraha\" in the National Gandhi Museum in New Delhi and a stained glass plaque depicting a poem in Sanskrit by the [MASK] poet Rabindranath Tagore, which is in the Tagore Museum at Visva Bharati University, Santiniketan, Bolpur, West Bengal, India."}, {"sub_surface": "Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Tagore modernised [MASK] art by spurning rigid classical forms and resisting linguistic strictures."}, {"sub_surface": "Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Tagore modernised [MASK] art by spurning rigid classical forms and resisting linguistic strictures."}, {"sub_surface": "Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Originally released in Hindi and dubbed in [MASK], Aradhana's huge success led to two remakes, both starring Vanisri in Tagore's role: the Tamil film Sivakamiyin Selvan (1974) and the Telugu film Kannavari Kalalu (1974)."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Ghare Baire (The Home and the World) is a 1984 Indian [MASK] romantic drama filmby director Satyajit Ray, based upon the novel Ghare Baire by Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Gitanjali ([MASK]: \u0997\u09c0\u09a4\u09be\u099e\u09cd\u099c\u09b2\u09bf) is a collection of poems by the Indian poet Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "The English Gitanjali or Song Offerings is a collection of 103 English poems of Tagore's own English translations of his [MASK] poems first published in November 1912 by the India Society of London."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Dinendranath Tagore (1882\u20131935), also known as Dinu Thakur, was a [MASK] musician and noted singer, a son of the eldest brother of Rabindranath Tagore who codified many of the tunes that would appear impetuously to Rabindranath."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Bangadarshan ([MASK]: \u09ac\u0999\u09cd\u0997\u09a6\u09b0\u09cd\u09b6\u09a8) was a Bengali literary magazine, founded initially by Bankim Chandra Chattopadhyay in 1872, and resuscitated in 1901 under the editorship of Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Bangadarshan (Bengali: \u09ac\u0999\u09cd\u0997\u09a6\u09b0\u09cd\u09b6\u09a8) was a [MASK] literary magazine, founded initially by Bankim Chandra Chattopadhyay in 1872, and resuscitated in 1901 under the editorship of Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Amiya Tagore n\u00e9e Roy (1901\u20131988) was a [MASK] singer, considered one of the most subtle singers of the songs of Rabindranath Tagore (Rabindrasangeet)."}, {"sub_surface": "Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Author and literary critic Amit Chaudhuri concurs, describing Das's writing with admiration: \"The poems are now part of the [MASK] consciousness, on both sides of the border dividing India from what was Pakistan and is now Bangladesh; it's safe to claim that Das is the pre-eminent and best loved Bengali poet after Tagore.\""}, {"sub_surface": "Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Author and literary critic Amit Chaudhuri concurs, describing Das's writing with admiration: \"The poems are now part of the Bengali consciousness, on both sides of the border dividing India from what was Pakistan and is now Bangladesh; it's safe to claim that Das is the pre-eminent and best loved [MASK] poet after Tagore.\""}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "The political views of Rabindranath Tagore are relevant to his status as a [MASK] poet, Brahmo philosopher, and cultural reformer."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Rabindranath Tagore is a 1961 black-and-white short film directed by an Indian director Satyajit Ray on the life and works of noted [MASK] author Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Rabindranath Tagore is a 1961 black-and-white short film directed by an Indian director Satyajit Ray on the life and works of noted [MASK] author Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Rabindra Sangeet ([MASK]: \u09b0\u09ac\u09c0\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0\u09b8\u0999\u09cd\u0997\u09c0\u09a4 Robindro shonggit, [\u027eobind\u032a\u027eo \u0283o\u014b\u0261it\u032a]), also known as Tagore Songs, are songs written and composed by Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Rabindra Sangeet ([MASK]: \u09b0\u09ac\u09c0\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0\u09b8\u0999\u09cd\u0997\u09c0\u09a4 Robindro shonggit, [\u027eobind\u032a\u027eo \u0283o\u014b\u0261it\u032a]), also known as Tagore Songs, are songs written and composed by Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Shaheb Chatterjee is a [MASK] Indian male actor and singer of Tollywood Bangla and Bengali television.He is noted for his acting and singing, specially in Tagore songs or Rabindra Sangeet, and various cinemas of Tollywood Bangla."}, {"sub_surface": "Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Shaheb Chatterjee is a Bengali Indian male actor and singer of Tollywood Bangla and [MASK] television.He is noted for his acting and singing, specially in Tagore songs or Rabindra Sangeet, and various cinemas of Tollywood Bangla."}, {"sub_surface": "Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "In 1919, Tagore visited the college and during this time translated the lyrics of the Indian National Anthem, \"Jana Gana Mana\", which he had previously written, from [MASK] to English."}, {"sub_surface": "Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Rabindra Tirtha Complex ([MASK]: \u09b0\u09ac\u09c0\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0\u09a4\u09c0\u09b0\u09cd\u09a5; Tagore Pilgrimage) is a cultural center in Narkel Bagan, New Town, Kolkata."}, {"sub_surface": "Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "The [MASK] libretto was written by Tagore himself based on the legend of Ratnakara the Thug who later became Sage Valmiki and composed Ramayana, a Hindu epic."}, {"sub_surface": "Chokher Bali", "obj_surface": "Bengali film", "masked_sentence": "The following is a filmography of an Indian [MASK] actor and producer Prosenjit Chatterjee.Besides Bengali he has also acted in some Hindi films.He made his debut as the lead actor in Duti Pata (1983).In 1986, he starred in Sujit Guha's directional Romantic-drama film, Amar Sangi which became a major box-office success and was critically acclaimed.Apon Amaar Apon(1990) directed by Tarun Majumdar, Swapan Saha's Bhai Amar Bhai(1996), Baba Keno Chakar(1998)Sasurbari Zindabad(2000),Pratibad(2001),Chalo Paltai(2011) are directed by Haranath Chakraborty, Unishe April(1996), Utsav(2000), Chokher Bali(2003),Dosar(2006),Khela(2008),Sob Charitra Kalponik(2009),Noukadubi(2011) are directed by Rituparno Ghosh, Aparajita Tumi(2012) directed by Aniruddha Roy Chowdhury, Bikram Singha : The Lion Is Back(2012) with Richa Gangopadhyay, Shanghai (2012 film)(2012) directed by Dibakar Banerjee, Moner Manush(2010) directed by Goutam Ghose, Autograph (2010 film)(2010), Baishe Srabon(2011), Mishawr Rahasya(2013), Jaatishwar(2014) are directed by Srijit Mukherji all are the outstanding films of his career."}, {"sub_surface": "Chokher Bali", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "The following is a filmography of an Indian Bengali film actor and producer Prosenjit Chatterjee.Besides [MASK] he has also acted in some Hindi films.He made his debut as the lead actor in Duti Pata (1983).In 1986, he starred in Sujit Guha's directional Romantic-drama film, Amar Sangi which became a major box-office success and was critically acclaimed.Apon Amaar Apon(1990) directed by Tarun Majumdar, Swapan Saha's Bhai Amar Bhai(1996), Baba Keno Chakar(1998)Sasurbari Zindabad(2000),Pratibad(2001),Chalo Paltai(2011) are directed by Haranath Chakraborty, Unishe April(1996), Utsav(2000), Chokher Bali(2003),Dosar(2006),Khela(2008),Sob Charitra Kalponik(2009),Noukadubi(2011) are directed by Rituparno Ghosh, Aparajita Tumi(2012) directed by Aniruddha Roy Chowdhury, Bikram Singha : The Lion Is Back(2012) with Richa Gangopadhyay, Shanghai (2012 film)(2012) directed by Dibakar Banerjee, Moner Manush(2010) directed by Goutam Ghose, Autograph (2010 film)(2010), Baishe Srabon(2011), Mishawr Rahasya(2013), Jaatishwar(2014) are directed by Srijit Mukherji all are the outstanding films of his career."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "William Radice is a poet, writer and translator.He is the senior lecturer in [MASK] in the School of Oriental and African Studies, University of London.His research area is in Bengali language and literature.He has translated several Bengali works, and works by Rabindranath Tagore and Michael Madhusudan Dutt."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali language", "masked_sentence": "William Radice is a poet, writer and translator.He is the senior lecturer in Bengali in the School of Oriental and African Studies, University of London.His research area is in [MASK] and literature.He has translated several Bengali works, and works by Rabindranath Tagore and Michael Madhusudan Dutt."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "William Radice is a poet, writer and translator.He is the senior lecturer in Bengali in the School of Oriental and African Studies, University of London.His research area is in Bengali language and literature.He has translated several [MASK] works, and works by Rabindranath Tagore and Michael Madhusudan Dutt."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "It is named after the famous 'Gitanjali' or Song Offerings, a collection of 103 English poems, largely translations, of the [MASK] poet Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "\"It is no exaggeration to say that [Tagore's] major creations reached [MASK] homes through [Prabasi].\""}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "It is part of a [MASK] song with the same title, written by Rabindranath Tagore in 1905."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali language", "masked_sentence": "Almost all of the eminent authors and stalwarts of [MASK] and literature have sometimes or the other, written in Desh, from Rabindranath Tagore to Satyajit Ray, Mahasweta Devi, Sunil Gangopadhyay."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Na Hanyate, or It Does Not Die, is a novel written in 1974 by Maitreyi Devi, an Indian poet and novelist who was the proteg\u00e9e of the great [MASK] poet Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "It was an adaptation of Rabindranath Tagore's [MASK] story Nauka Dubi (The Wreck)."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Early prominent [MASK] writers in English included Begum Rokeya and Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Charulata ([MASK]: \u099a\u09be\u09b0\u09c1\u09b2\u09a4\u09be C\u0101rulat\u0101; in English also known as The Lonely Wife) is a 1964 Indian Bengali drama film by director Satyajit Ray, based upon the novella Nastanirh (\"The Broken Nest\") by Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Charulata (Bengali: \u099a\u09be\u09b0\u09c1\u09b2\u09a4\u09be C\u0101rulat\u0101; in English also known as The Lonely Wife) is a 1964 Indian [MASK] drama film by director Satyajit Ray, based upon the novella Nastanirh (\"The Broken Nest\") by Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "It was first published in 1861, incidentally the year of birth of the [MASK] author, Rabindranath Tagore, who afterwards wrote a review on it."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Kabuliwala ([MASK]: \u0995\u09be\u09ac\u09c1\u09b2\u09bf\u0993\u09af\u09bc\u09be\u09b2\u09be) is a 1957 Bengali film directed by Tapan Sinha and based on the eponymous story by the Bengali writer Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Kabuliwala (Bengali: \u0995\u09be\u09ac\u09c1\u09b2\u09bf\u0993\u09af\u09bc\u09be\u09b2\u09be) is a 1957 Bengali film directed by Tapan Sinha and based on the eponymous story by the [MASK] writer Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Tagore", "obj_surface": "Bengali language", "masked_sentence": "The original [MASK] poem was published in 1910 and was included in the 1910 collection Gitanjali and, in Tagore's own translation, in the 1912 English edition of Gitanjali."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "In 2012, the Star Theatre was to be returned to civic ownership, \"to stop commercialization of the historic building that was once visited by [MASK] luminaries such as Vidyasagar, Ramakrishna Paramhansa and Rabindranath Tagore.\""}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Kabuliwala (Hindi: \u0915\u093e\u092c\u0941\u0932\u0940\u0935\u093e\u0932\u093e) is a 1961 Hindi film based on a story, Kabuliwala, by the [MASK] writer Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali language", "masked_sentence": "He was hailed as the greatest poet of the [MASK] until the advent of Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "The song was based on a [MASK] poem Jana Gana Mana (the complete song) by Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Rabindra Nath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Netaji came down to the then INA broadcasting station at the Cathay Building in Singapore and asked Capt.Ram Singh Thakur to compose music for a song translated from Rabindra Nath Tagore's original [MASK] score."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "The Works of Rabindranath Tagore consist of poems, novels, short stories, dramas, paintings, drawings, and music that [MASK] poet and Brahmo philosopher Rabindranath Tagore created over his lifetime."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "The Works of Rabindranath Tagore consist of poems, novels, short stories, dramas, paintings, drawings, and music that [MASK] poet and Brahmo philosopher Rabindranath Tagore created over his lifetime."}, {"sub_surface": "Tagore", "obj_surface": "Bengali-language", "masked_sentence": "Of Tagore's prose, his short stories are perhaps most highly regarded; indeed, he is credited with originating the [MASK] version of the genre."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Raja ([MASK]: \u09b0\u09be\u099c\u09be), (also known as The King of the Dark Chamber in English translation), is a play by Rabindranath Tagore written in 1910."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Nastanirh (also Nashtanir, [MASK] \u09a8\u09b7\u09cd\u099f\u09a8\u09c0\u09a1\u09bc N\u00f4sh\u0163oni\u0157h), (1901), (English: The Broken Nest) is a Bengali novella by Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Nastanirh (also Nashtanir, Bengali \u09a8\u09b7\u09cd\u099f\u09a8\u09c0\u09a1\u09bc N\u00f4sh\u0163oni\u0157h), (1901), (English: The Broken Nest) is a [MASK] novella by Rabindranath Tagore."}, {"sub_surface": "Rabindrath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Tasher Desh (English: The Land of Cards) is a 2012 [MASK] fantasy film directed by Q."}, {"sub_surface": "Rabindranath Tagore", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Teen Kanya is a 1961 Indian [MASK] anthology film directed by Satyajit Ray, and based upon short stories by Rabindranath Tagore."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q444538", "sub_label": "Per Daniel Amadeus Atterbom", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Per Daniel Amadeus Atterbom", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "1810 to 1840 was a blossoming time in [MASK] poetry, and there were several writers of distinguished merit, among them Esaias Tegn\u00e9r, Erik Gustaf Geijer, Per Daniel Amadeus Atterbom and Erik Johan Stagnelius."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q2905759", "sub_label": "Meir Avizohar", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Meir Avizohar", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Dr Meir Avizohar ([MASK]: \u05de\u05d0\u05d9\u05e8 \u05d0\u05d1\u05d9\u05d6\u05d5\u05d4\u05e8, born 27 September 1923, died 31 August 2008) was an Israeli politician who served as a member of the Knesset between 1969 and 1974."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4412749", "sub_label": "Ilya Segalovich", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ilya Segalovich", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Ilya Valentinovich Segalovich (September 13, 1964 in Gorky (Nizhny Novgorod), Soviet Union \u2013 July 27, 2013 in London, U.K.) was a co-founder of [MASK] search engine Yandex."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q5741235", "sub_label": "John Erik Franz\u00e9n", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John-Erik Franz\u00e9n", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Between 1988 and 1995 he served as a professor or art at the High School of Arts in Stockholm and he is a member of the [MASK] Royal Academy of the Free Arts since 1989."}, {"sub_surface": "John-Erik Franz\u00e9n", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "John-Erik Franz\u00e9n (born 1942) is a [MASK] artist, mainly a painter, born in Stockholm, most known for several large paintings portraying cars and motorcycles, as well as being the artist behind the portrait of the royal family of Sweden added to the public exhibition at the castle in Gripsholm in 1985, and original paintings for several stamps also portraying members of the royal family."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3780229", "sub_label": "Jos\u00e9 Belman", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Belman", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Francisco Belman Gonz\u00e1lez (born 16 June 1971 in M\u00e1laga, Andalusia) is a [MASK] retired footballer who played as a goalkeeper."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q634950", "sub_label": "Gwena\u00eblle Aubry", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gwena\u00eblle Aubry", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gwena\u00eblle Aubry (born April 2, 1971) is a [MASK] novelist and philosopher."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q12006214", "sub_label": "Thorstein Diesen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Thorstein Diesen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Halvor Thorstein Romdal Diesen (7 December 1862 \u2013 4 September 1925) was a [MASK] barrister, newspaper editor and politician for the Conservative Party."}]}
{"obj_uri": "Q6654", "obj_label": "Croatian", "sub_uri": "Q3511253", "sub_label": "Mik\u0161a Pelegrinovi\u0107", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mik\u0161a Pelegrinovi\u0107", "obj_surface": "Croatian", "masked_sentence": "Mik\u0161a Pelegrinovi\u0107 (or Michiele Pelegrinovich) (c. 1500 \u2013 26 December 1562) was a [MASK] poet from Dalmatia."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3766696", "sub_label": "Giovanni Battista Maganza", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Giovanni Battista Maganza", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giovanni Battista Maganza (c. 1513\u2013August 25, 1586) was a late Renaissance [MASK] painter and poet, from Vicenza in the area of Calaone, mainly producing religious altarpieces for local churches."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q3740951", "sub_label": "Henrik Fleming", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henrik Fleming", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "He was the author of one of the first autobiographies in [MASK], a colourful depiction of his early life which he wrote for his children in a moralising purpose."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q329999", "sub_label": "Eric Frank Russell", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Eric Frank Russell", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Wasp is a 1957 science fiction novel by [MASK] author Eric Frank Russell."}, {"sub_surface": "Eric Frank Russell", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "\"Allamagoosa\" is a science fiction short story by [MASK] author Eric Frank Russell, originally published in the May 1955 issue of Astounding Science Fiction and collected in The Best Of Eric Frank Russell (1978) and Major Ingredients: The Selected Short Stories of Eric Frank Russell (2000)."}, {"sub_surface": "Eric Frank Russell", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "\"Allamagoosa\" is a science fiction short story by [MASK] author Eric Frank Russell, originally published in the May 1955 issue of Astounding Science Fiction and collected in The Best Of Eric Frank Russell (1978) and Major Ingredients: The Selected Short Stories of Eric Frank Russell (2000)."}, {"sub_surface": "Eric Frank Russell", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "\"Allamagoosa\" is a science fiction short story by [MASK] author Eric Frank Russell, originally published in the May 1955 issue of Astounding Science Fiction and collected in The Best Of Eric Frank Russell (1978) and Major Ingredients: The Selected Short Stories of Eric Frank Russell (2000)."}, {"sub_surface": "Eric Frank Russell", "obj_surface": "English language", "masked_sentence": "Sinister Barrier is an [MASK] science fiction novel by author Eric Frank Russell."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q530908", "sub_label": "Ange Hyacinthe Maxence de Damas", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ange Hyacinthe Maxence, baron de Damas", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ange Hyacinthe Maxence de Damas de Cormaillon, baron de Damas (30 September 1785, Paris \u2013 6 May 1862, Paris), was a [MASK] general and Minister."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1680620", "sub_label": "James J. Howard", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "James Howard", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "James Howard Archer (born 10 June 1974) is an [MASK] business man with interests in Kurdistan and was previously a stock market trader."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q84153", "sub_label": "Herv\u00e9 Guibert", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Herv\u00e9 Guibert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The author of numerous novels and autobiographical studies, he played a considerable role in changing [MASK] public attitudes to AIDS."}, {"sub_surface": "Herv\u00e9 Guibert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Herv\u00e9 Guibert (14 December 1955 - 27 December 1991) was a [MASK] writer and photographer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q17577", "sub_label": "Joseph Gallieni", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gallieni", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Joseph Simon Gallieni (24 April 1849 \u2013 27 May 1916) was a [MASK] soldier, active for most of his career as a military commander and administrator in the French colonies."}, {"sub_surface": "Gallieni", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Joseph Simon Gallieni (24 April 1849 \u2013 27 May 1916) was a [MASK] soldier, active for most of his career as a military commander and administrator in the French colonies."}, {"sub_surface": "Gallieni", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gallieni is infamous in Madagascar as the [MASK] military leader who exiled Queen Ranavalona III and abolished the 350-year-old monarchy on the island."}, {"sub_surface": "Gallieni", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gallieni is infamous in Madagascar as the [MASK] military leader who exiled Queen Ranavalona III and abolished the 350-year-old monarchy on the island."}, {"sub_surface": "Gallieni", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Joseph Simon Gallieni (24 April 1849 \u2013 27 May 1916) was a [MASK] soldier, active for most of his career as a military commander and administrator in the French colonies."}, {"sub_surface": "Gallieni", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gallieni is infamous in Madagascar as the [MASK] military leader who exiled Queen Ranavalona III and abolished the 350-year-old monarchy on the island."}, {"sub_surface": "Gallieni", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Joseph Simon Gallieni (24 April 1849 \u2013 27 May 1916) was a [MASK] soldier, active for most of his career as a military commander and administrator in the French colonies."}, {"sub_surface": "Gallieni", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gallieni is infamous in Madagascar as the [MASK] military leader who exiled Queen Ranavalona III and abolished the 350-year-old monarchy on the island."}, {"sub_surface": "Joseph Galli\u00e9ni", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Lt. Col. Joseph Galli\u00e9ni, the new [MASK] military commander for the region, sent more forces in pursuit."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q377169", "sub_label": "Victor Henri B\u00e9renger", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henry B\u00e9renger", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Henry B\u00e9renger (22 April 1867 \u2013 18 May 1952) was a [MASK] writer and politician who was an influential Senator from 1912 until 1945, sitting on committees on Finance and Foreign Affairs."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3384092", "sub_label": "Pierre Borel", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Borel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Borel (Latin: Petrus Borellius; c. 1620 \u2013 1671) was a [MASK] savant: a chemist (and reputed alchemist), physician, and botanist."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q2901602", "sub_label": "Amos Degani", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Amos Degani", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Amos Degani ([MASK]: \u05e2\u05de\u05d5\u05e1 \u05d3\u05d2\u05e0\u05d9, 23 May 1926 \u2013 29 July 2012) was an Israeli politician who served as a member of the Knesset between 1957 and 1969."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q983248", "sub_label": "Menachem Savidor", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Menachem Savidor", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Menachen Savidor ([MASK]: \u05de\u05e0\u05d7\u05dd \u05e1\u05d1\u05d9\u05d3\u05d5\u05e8, 20 August 1917 \u2013 2 November 1988) was an Israeli civil servant and politician who served as a member of the Knesset for Likud from 1977 until 1984."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3383682", "sub_label": "Pierre Alexis Ronarc'h", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Alexis Ronarc'h", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He is notable for commanding the [MASK] Brigade de fusiliers marins at the Battle of the Yser in 1914 during the First World War."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q10491242", "sub_label": "Noel Alonso", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Noel Alonso", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Noel Alonso P\u00e9rez (born 19 March 1987 in Gij\u00f3n, Asturias) is a [MASK] professional footballer who plays for Caudal Deportivo as a left back."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q7311", "sub_label": "Giacomo Puccini", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Luigi Illica (9 May 1857 \u2013 16 December 1919) was an [MASK] librettist who wrote for Giacomo Puccini (usually with Giuseppe Giacosa), Alfredo Catalani, Umberto Giordano, Baron Alberto Franchetti and other important Italian composers."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Luigi Illica (9 May 1857 \u2013 16 December 1919) was an Italian librettist who wrote for Giacomo Puccini (usually with Giuseppe Giacosa), Alfredo Catalani, Umberto Giordano, Baron Alberto Franchetti and other important [MASK] composers."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "She was particularly prominent in the verismo repertoire, creating the role of Delia Terzaghi in Ruggero Leoncavallo's Goffredo Mameli as well as singing Minnie in the [MASK] premiere of Giacomo Puccini's La fanciulla del West but was also admired in Verdi and other 19th century repertoire."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giacomo was named after the son of Sting, who recorded for A&M both solo and with The Police, rather than for the [MASK] composer Puccini."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "She sang there already lots from the Slavic and the [MASK] operatic repertoire, as it was set in 1971 at a guest performance of the Opera of Sofia at the Paris Grand Opera in the title role of Puccini's \"Turandot\"."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "A light lyric soprano with a pure and agile voice, Ferraris sang a wide repertoire that encompassed the verismo operas of Puccini, the [MASK] grand opera of Verdi, and the German operas of Richard Strauss."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Time magazine called her voice \"Rich, supple and shining, it was in its prime capable of effortlessly soaring from a smoky mezzo to the pure soprano gold of a perfectly spun high C.\" A lirico spinto ([MASK] for \"pushed lyric\") soprano, she was considered especially well suited to the roles of Giuseppe Verdi and Giacomo Puccini, as well as several in operas by Wolfgang Amadeus Mozart."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "standard Italian", "masked_sentence": "Martinucci has sung most of the [MASK] repertoire roles, especially Verdi (Radames in Aida), Puccini (Calaf in Turandot, Luigi in Il Tabarro), and verismo (Canio in Pagliacci)."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giacomo Puccini (1858\u20131924) was an [MASK] composer, mainly of operas."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Works by native [MASK] composers of the 19th and early 20th centuries, such as Rossini, Bellini, Donizetti, Verdi and Puccini, are amongst the most famous operas ever written and today are performed in opera houses across the world."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Domenico Vincenzo Maria Puccini (5 April 1772 \u2013 25 May 1815) was an [MASK] composer, a contemporary of Muzio Clementi and Johann Nepomuk Hummel."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Heldenbaritone parts are different from dramatic baritone parts in [MASK] operas (such as Scarpia in Puccini's \"Tosca\" or Iago in Verdi's \"Otello\") in that the Italian parts have a much higher tessitura and the vocal line is much more like that of a dramatic tenor, whereas the Wagner Heldenbariton is in effect a bass singer with a high register and only occasionally stretch to the high notes of the dramatic Italian baritone."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Heldenbaritone parts are different from dramatic baritone parts in Italian operas (such as Scarpia in Puccini's \"Tosca\" or Iago in Verdi's \"Otello\") in that the [MASK] parts have a much higher tessitura and the vocal line is much more like that of a dramatic tenor, whereas the Wagner Heldenbariton is in effect a bass singer with a high register and only occasionally stretch to the high notes of the dramatic Italian baritone."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Heldenbaritone parts are different from dramatic baritone parts in Italian operas (such as Scarpia in Puccini's \"Tosca\" or Iago in Verdi's \"Otello\") in that the Italian parts have a much higher tessitura and the vocal line is much more like that of a dramatic tenor, whereas the Wagner Heldenbariton is in effect a bass singer with a high register and only occasionally stretch to the high notes of the dramatic [MASK] baritone."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "\"J'attendrai\" is actually a French version of the [MASK] song \"Tornerai\" (Italian for \"You Will Return\") composed by Dino Olivieri (music) and Nino Rastelli (lyrics) in 1936, said to be inspired from the Humming Chorus of Puccini's Opera \"Madame Butterfly\"."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "\"J'attendrai\" is actually a French version of the Italian song \"Tornerai\" ([MASK] for \"You Will Return\") composed by Dino Olivieri (music) and Nino Rastelli (lyrics) in 1936, said to be inspired from the Humming Chorus of Puccini's Opera \"Madame Butterfly\"."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "He sang mostly within the [MASK] repertoire that encompassed the bel canto literature of Rossini, Donizetti, and Bellini, the grand operas of Giuseppe Verdi, and the verismo operas of Giacomo Puccini."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giacomo Antonio Domenico Michele Secondo Maria Puccini ([\u02c8d\u0292a\u02d0komo put\u02c8t\u0283i\u02d0ni]; 22 December 1858 \u2013 29 November 1924) was an [MASK] composer whose operas are among the important operas played as standards."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giacomo Antonio Domenico Michele Secondo Maria Puccini ([\u02c8d\u0292a\u02d0komo put\u02c8t\u0283i\u02d0ni]; 22 December 1858 \u2013 29 November 1924) was an [MASK] composer whose operas are among the important operas played as standards."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Rosina Storchio (19 January 1876 \u2013 24 July 1945) was an [MASK] lyric soprano who starred in the world premieres of operas by Puccini, Leoncavallo, Mascagni and Giordano."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Antonietta Stella (March 15, 1929, Perugia, Italy as Maria Antonietta Stella) is an [MASK] operatic soprano, one of the finest Italian spinto sopranos of the 1950s and 1960s, possessing a beautiful and ample voice, and particularly associated with Verdi and Puccini roles."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Antonietta Stella (March 15, 1929, Perugia, Italy as Maria Antonietta Stella) is an Italian operatic soprano, one of the finest [MASK] spinto sopranos of the 1950s and 1960s, possessing a beautiful and ample voice, and particularly associated with Verdi and Puccini roles."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "She supports the women cause in a Puccini concert with all love opera songs devoted to women, she supports Aids researche through a concert in French Polynesia / Thaiti (Papeete) where she is honorary Citizen also aired in radio, as a musicologist she has a deep interest in fusion which has led her to perform in several concerts among which the one in Santa Cecilia Auditorium in Rome with the [MASK] jazz man Renzo Arbore and with the great conductor Pappano."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "A specialist in the [MASK] repertoire, he was frequently heard in the bel canto operas of Bellini, Donizetti, and Rossini, and in the verismo operas of Leoncavallo, Mascagni, and Puccini."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "She is best known for her performances of the [MASK] spinto repertoire, and in particular, her portrayals of Verdi and Puccini heroines."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Attic ([MASK]: L'attico, also known as The Penthouse) is a 1962 Italian comedy film directed by Gianni Puccini."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Attic (Italian: L'attico, also known as The Penthouse) is a 1962 [MASK] comedy film directed by Gianni Puccini."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "\"In questa reggia\" (\"In this palace\") is an aria from Giacomo Puccini's opera Turandot set to a libretto in [MASK] by Giuseppe Adami and Renato Simoni."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Rosetta Pampanini (2 September 1896 \u2013 2 August 1973) was an [MASK] soprano, particularly associated with Puccini roles, especially Madama Butterfly."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "He was known mostly for his work in the [MASK] operatic repertoire, especially Puccini and Verdi."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "She made her debut on [MASK] Radio (RAI) in 1940, singing in Giordano's Siberia and Puccini's Il tabarro."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The [MASK] composer, Giacomo Puccini, used Van Aalst's text as a primary source for the Chinese musical portion of his opera, Turandot, which was first performed in 1912 and set to Carlo Gozzi's play of the same name."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Younger than Verdi, yet older than Puccini, Carlos Gomes achieved his first major success in a time when the [MASK] audiences were eager for a new name to celebrate and Puccini had not yet officially started his career."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Younger than Verdi, yet older than Puccini, Carlos Gomes achieved his first major success in a time when the [MASK] audiences were eager for a new name to celebrate and Puccini had not yet officially started his career."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "It is named by United Kingdom Antarctic Place-Names Committee (UK-APC) after Giacomo Puccini (1858\u20131924), an [MASK] operatic composer."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Today his music is mostly forgotten, but his operas are at least of some interest since they form a German equivalent to the [MASK] Verismo-style of Puccini, Mascagni and Leoncavallo."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The libretto is in [MASK], and was cobbled together by five librettists whom Puccini employed: Ruggero Leoncavallo, Marco Praga, Giuseppe Giacosa, Domenico Oliva and Luigi Illica."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Edgar is an operatic dramma lirico in three acts (originally four acts) by Giacomo Puccini to an [MASK] libretto by Ferdinando Fontana, freely based on the play in verse La Coupe et les l\u00e8vres (The Cup and the Lips) by Alfred de Musset."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Gianni Schicchi ([\u02c8d\u0292anni \u02c8skikki]) is a comic opera in one act by Giacomo Puccini to an [MASK] libretto by Giovacchino Forzano, composed in 1917\u201318."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Il tabarro (The Cloak) is an opera in one act by Giacomo Puccini to an [MASK] libretto by Giuseppe Adami, based on Didier Gold's play La houppelande."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Suor Angelica (Sister Angelica) is an opera in one act by Giacomo Puccini to an original [MASK] libretto by Giovacchino Forzano."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "La rondine (The Swallow) is an opera in three acts by Giacomo Puccini to an [MASK] libretto by Giuseppe Adami, based on a libretto by Alfred Maria Willner and Heinz Reichert[de]."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Le Villi (The Willis or The Fairies) is an opera-ballet in two acts (originally one) composed by Giacomo Puccini to an [MASK] libretto by Ferdinando Fontana, based on the short story Les Willis by Jean-Baptiste Alphonse Karr."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "La fanciulla del West (The Girl of the West) is an opera in three acts by Giacomo Puccini to an [MASK] libretto by Guelfo Civinini and Carlo Zangarini, based on the play The Girl of the Golden West by the American author David Belasco."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "He particularly excelled in the [MASK] repertory and was most associated with the works of Giuseppe Verdi and Giacomo Puccini."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "He was acclaimed by audiences on both sides of the Atlantic for his exciting performances of [MASK] operatic works, especially those by Giuseppe Verdi, Giacomo Puccini and the verismo composers."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "La boh\u00e8me ([la b\u0254.\u025bm], [la bo\u02c8\u025bm]) is an opera in four acts, composed by Giacomo Puccini to an [MASK] libretto by Luigi Illica and Giuseppe Giacosa, based on Sc\u00e8nes de la vie de boh\u00e8me by Henri Murger."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Tosca ([\u02c8toska; \u02c8t\u0254ska]) is an opera in three acts by Giacomo Puccini to an [MASK] libretto by Luigi Illica and Giuseppe Giacosa."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Madama Butterfly ([ma\u02c8da\u02d0ma \u02c8batterflai]; Madame Butterfly) is an opera in three acts (originally two) by Giacomo Puccini, with an [MASK] libretto by Luigi Illica and Giuseppe Giacosa."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Turandot (/\u02c8tj\u028a\u0259r.\u0259n.d\u0252t/ or /\u02c8t\u028ar.\u0259n.d\u0251\u02d0t/; [turan\u02c8d\u0254t]; see ) is an opera in three acts by Giacomo Puccini, completed by Franco Alfano, and set to a libretto in [MASK] by Giuseppe Adami and Renato Simoni."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "He is considered to be the musical heir of Federico Chueca; and the influence of Giacomo Puccini and [MASK] verismo is evident in many of his works."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giacomo Puccini (\"senior\") (1712-1781) was an 18th-century [MASK] composer who lived and worked primarily in Lucca, Tuscany."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The name ([MASK]: Kiss of Tosca) refers to a murder scene in Giacomo Puccini's opera Tosca."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "In opera, verismo (meaning \"realism\", from [MASK] vero, meaning \"true\") was a post-Romantic operatic tradition associated with Italian composers such as Pietro Mascagni, Ruggero Leoncavallo, Umberto Giordano and Giacomo Puccini."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "In opera, verismo (meaning \"realism\", from Italian vero, meaning \"true\") was a post-Romantic operatic tradition associated with [MASK] composers such as Pietro Mascagni, Ruggero Leoncavallo, Umberto Giordano and Giacomo Puccini."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Renato Simoni (Verona, 5 September 1875 \u2013 Milan, 5 July 1952) was an [MASK] journalist, playwright, writer and theatrical critic noted for his collaboration work with Giuseppe Adami for Giacomo Puccini's Turandot."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Ciannella mostly performed roles from the [MASK] repertory, particularly excelling in the operas of Giuseppe Verdi and Giacomo Puccini."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Although the company performed works from a variety of composers and musical periods, for the most part the company concentrated on [MASK] grand opera and verismo opera; particularly operas by Giuseppe Verdi and Puccini."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "\"E lucevan le stelle\" (\"And the stars were shining\") is a romanza from the third act of Giacomo Puccini's opera Tosca, composed in 1900 to an [MASK] libretto by Luigi Illica and Giuseppe Giacosa."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giuseppe Adami (4 February 1878 \u2013 12 October 1946) was an [MASK] librettist, known for his collaboration with Giacomo Puccini on the operas La rondine (1917), Il tabarro (1918) and Turandot (1926)."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Here he sang the great parts of Russian and [MASK] repertoire such as the title role in Eugene Onegin, Lionel in the The Maid of Orleans (with Makvala Kasrashvili in the title role), Yeletzki in The Queen of Spades, Robert in Iolanta all by Tchaikovsky, Rimsky-Korsakov's Misghir in The Snow Maiden (also recorded as CD), Andrey Bolkonsky in Prokofiev's War and Peace, Conte di Luna in Il trovatore, G\u00e9rmont in La traviata, Rodrigo in Don Carlo all by Verdi, Sharpless in Puccini's Madama Butterfly and Silvio in Leoncavallos I Pagliacci (on DVD with Galina Kalinina and Vladimir Atlantov)."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The foundation is named after the [MASK] soprano Licia Albanese and the composer Giacomo Puccini."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Il Capitano di Venezia is a 1951 [MASK] adventure film directed by Gianni Puccini."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "In 2002 he debuted in Verdi's Macbeth and as the tenor soloist in Rossini's Petite Messe Solennelle and Puccini's Messa di Gloria, broadcast by RAI (the [MASK] state broadcasting company) from the Festival dei Due Mondi in Spoleto."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "A resourceful writer, he authored numerous popular plays and produced opera librettos for most of the major [MASK] composers of the early twentieth century, including the librettos for Giacomo Puccini's Suor Angelica and Gianni Schicchi."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Despite her often suspect [MASK] diction she was chosen by Puccini to create Lauretta in his 1917 opera Gianni Schicchi."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Its classical repertoire represents one of the important sources in the world through its publishing of the work of the major 19th-century [MASK] composers such as Gioachino Rossini, Gaetano Donizetti, Vincenzo Bellini, Giuseppe Verdi, and, later in the century, Giacomo Puccini, composers with whom one or another of the Ricordi family came into close contact."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Festival Puccini (Puccini Festival) is an annual summer opera festival held in July and August to present the operas of the famous [MASK] composer Giacomo Puccini."}, {"sub_surface": "Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Festival Puccini (Puccini Festival) is an annual summer opera festival held in July and August to present the operas of the famous [MASK] composer Giacomo Puccini."}, {"sub_surface": "Giacomo Puccini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Festival Puccini (Puccini Festival) is an annual summer opera festival held in July and August to present the operas of the famous [MASK] composer Giacomo Puccini."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1190865", "sub_label": "Alfred Vulpian", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Edm\u00e9 F\u00e9lix Alfred Vulpian", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Edm\u00e9 F\u00e9lix Alfred Vulpian (5 January 1826 \u2013 18 May 1887) was a [MASK] physician and neurologist."}, {"sub_surface": "Edm\u00e9 F\u00e9lix Alfred Vulpian", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Edm\u00e9 F\u00e9lix Alfred Vulpian (5 January 1826 \u2013 18 May 1887) was a [MASK] physician and neurologist."}, {"sub_surface": "Alfred Vulpian", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It is named after [MASK] neurologist Alfred Vulpian (1826\u201387), German physiologist Rudolf Heidenhain (1834\u20131897) and English neurophysiologist Charles Scott Sherrington (1857\u20131952)."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q5538996", "sub_label": "George England", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "George England (divine)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "1735), was an [MASK] divine and author."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3847183", "sub_label": "Maria Caserini", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Maria Caserini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Caserini was born in Rome, Italy, and was married to early 20th-century [MASK] actress Maria Caserini."}, {"sub_surface": "Maria Caserini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Maria Caserini (n\u00e9e Gasperini; 24 July 1884-15 April 1969) was an [MASK] stage and film actress, as well as an early pioneer of film making during the early 20th century."}, {"sub_surface": "Maria Caserini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Maria Caserini (n\u00e9e Gasperini; 24 July 1884-15 April 1969) was an [MASK] stage and film actress, as well as an early pioneer of film making during the early 20th century."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3749385", "sub_label": "Francesca D'Aloja", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Francesca D'Aloja", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Francesca D'Aloja (born 21 April 1963) is an [MASK] film, television and stage actress."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q15059164", "sub_label": "Frank Lequin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Frank Lequin", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Frank Lequin (1946- ) is a [MASK] historian, academic, editor and author."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q462810", "sub_label": "Marie Cardinal", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Marie Cardinal", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Marie Cardinal (born Simone Odette Marie-Th\u00e9r\u00e8se Cardinal; 9 March 1929 \u2013 9 May 2001) was a [MASK] novelist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q120117", "sub_label": "Paul Demi\u00e9ville", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Demi\u00e9ville", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His influence on Chinese scholarship in France was particularly profound, as he was the only major [MASK] sinologist to survive World War II."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q7160037", "sub_label": "Pedro de Herrera", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pedro de Herrera", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Pedro de Herrera was a [MASK] Converso (Jews converted to Catholicism) leader."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q727031", "sub_label": "Pierre Blaise", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Blaise", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre-Marc Blaise (29 February 1952 or 11 June 1955 \u2013 31 August 1975) was a [MASK] film actor."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q51491", "sub_label": "Michael Curtiz", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Curtiz", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Das Spielzeug von Paris ([MASK] title Red Heels) is an Austrian silent film released in 1925 and directed by Michael Curtiz."}]}
{"obj_uri": "Q36236", "obj_label": "Malayalam", "sub_uri": "Q7117566", "sub_label": "P. T. Kunju Muhammed", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "P. T. Kunju Muhammed", "obj_surface": "Malayalam", "masked_sentence": "P. T. Kunju Muhammed ([MASK]: \u0d2a\u0d3f."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1872704", "sub_label": "Robin Wood", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Robin Wood", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Robert Paul Wood (23 February 1931 \u2013 18 December 2009) \u2013 known as Robin Wood \u2013 was an [MASK] film critic and educator who lived in Canada for much of his life."}, {"sub_surface": "Robin Wood", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Robert Paul Wood (23 February 1931 \u2013 18 December 2009) \u2013 known as Robin Wood \u2013 was an [MASK] film critic and educator who lived in Canada for much of his life."}, {"sub_surface": "Robin Wood", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Nippur de Lagash ([MASK]: Nippur from Lagash) is an Argentine historic comic series set in the 23rd century BC (according to the short chronology), about a fictional homonym warrior of Sumer, created by comic scriptwriter Robin Wood and illustrated by Lucho Olivera."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q441078", "sub_label": "Charlotte Riley", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Charlotte Riley", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Charlotte Riley (born 29 December 1981) is an [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Charlotte Riley", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Charlotte Riley (born 29 December 1981) is an [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q9067", "obj_label": "Hungarian", "sub_uri": "Q48184", "sub_label": "Gy\u00f6rgy Kurt\u00e1g", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gy\u00f6rgy Kurt\u00e1g", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "Gy\u00f6rgy Kurt\u00e1g ([\u02c8\u025f\u00f8r\u025f \u02c8kurta\u02d0\u0261]; born 19 February 1926 in Lugoj) is an award-winning [MASK] composer of classical music, and a pianist."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q6245088", "sub_label": "John Locke", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John Locke (MP)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Locke (1805 \u2013 28 January 1880) was an [MASK] barrister, author and Liberal Party politician."}]}
{"obj_uri": "Q1568", "obj_label": "Hindi", "sub_uri": "Q3595311", "sub_label": "Asha Parekh", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Asha Parekh", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Parekh is regarded as one of the most successful and influential [MASK] movie actresses of all time."}]}
{"obj_uri": "Q809", "obj_label": "Polish", "sub_uri": "Q4260811", "sub_label": "Antoni Libera", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Antoni Libera", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "D. from the [MASK] Academy of Sciences."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3993308", "sub_label": "Tony Sperandeo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Tony Sperandeo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Tony Sperandeo (born 8 May 1953) is an [MASK] actor of cinema and television."}, {"sub_surface": "Tony Sperandeo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Tony Sperandeo (born 8 May 1953) is an [MASK] actor of cinema and television."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q6148698", "sub_label": "Jan Christopher N\u00e6ss", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jan Christopher N\u00e6ss", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Jan Christopher Cockburn N\u00e6ss (born 18 December 1964) is a [MASK] writer, known for his novels and children's literature."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q15720632", "sub_label": "Franco Trappoli", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Franco Trappoli", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Franco Trappoli, (November 5, 1947) is an [MASK] politician of the Socialist Party."}, {"sub_surface": "Franco Trappoli", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "He served as the mayor of Fano from 1980 to 1983 and is a member of the [MASK] Chamber of Deputies."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q2261419", "sub_label": "Naim Araidi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Naim Araidi", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Naim Araidi (Arabic: \u0646\u0639\u064a\u0645 \u0639\u0631\u0627\u064a\u062f\u064a, Hebrew: \u05e0\u05e2\u05d9\u05dd \u05e2\u05e8\u05d9\u05d9\u05d3\u05d9; April 2, 1950 \u2013 October 2, 2015) was an Israeli Druze academic and writer known for his poems in both [MASK] and Arabic."}, {"sub_surface": "Naim Araidi", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Naim Araidi (Arabic: \u0646\u0639\u064a\u0645 \u0639\u0631\u0627\u064a\u062f\u064a, [MASK]: \u05e0\u05e2\u05d9\u05dd \u05e2\u05e8\u05d9\u05d9\u05d3\u05d9; April 2, 1950 \u2013 October 2, 2015) was an Israeli Druze academic and writer known for his poems in both Hebrew and Arabic."}, {"sub_surface": "Naim Araidi", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Naim Araidi (Arabic: \u0646\u0639\u064a\u0645 \u0639\u0631\u0627\u064a\u062f\u064a, Hebrew: \u05e0\u05e2\u05d9\u05dd \u05e2\u05e8\u05d9\u05d9\u05d3\u05d9; April 2, 1950 \u2013 October 2, 2015) was an Israeli Druze academic and writer known for his poems in both [MASK] and Arabic."}, {"sub_surface": "Naim Araidi", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Naim Araidi (Arabic: \u0646\u0639\u064a\u0645 \u0639\u0631\u0627\u064a\u062f\u064a, [MASK]: \u05e0\u05e2\u05d9\u05dd \u05e2\u05e8\u05d9\u05d9\u05d3\u05d9; April 2, 1950 \u2013 October 2, 2015) was an Israeli Druze academic and writer known for his poems in both Hebrew and Arabic."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q1051813", "sub_label": "Tommy Nilsson", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Tommy Nilsson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Erik Tommy Nilsson (born 11 March 1960 in K\u00f6ping) is a [MASK] rock singer and composer."}, {"sub_surface": "Tommy Nilsson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "[MASK] critics state that he has one of the best voices of Sweden[citation needed]."}, {"sub_surface": "Tommy Nilsson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Erik Tommy Nilsson (born 11 March 1960 in K\u00f6ping) is a [MASK] rock singer and composer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q115818", "sub_label": "David Bennent", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "David Bennent", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He has lived in Germany and France as well as Switzerland and speaks fluent German, [MASK] and English."}, {"sub_surface": "David Bennent", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His parents are German actor Heinz Bennent and [MASK] former dancer Diane Mansart."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3271322", "sub_label": "L\u00e9on Say", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00e9on Say", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Baptiste-L\u00e9on Say (6 June 1826, Paris \u2013 21 April 1896, Paris) was a [MASK] statesman and diplomat."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q431802", "sub_label": "Jacques Benoist-M\u00e9chin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jacques Benoist-M\u00e9chin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques Michel Gabriel Paul Benoist-M\u00e9chin (1 July 1901 \u2013 24 February 1983) was a [MASK] far right politician and writer."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q562265", "sub_label": "John Harris", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John Harris (writer)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He is best known as the editor of the Lexicon Technicum: Or, A Universal English Dictionary of Arts and Sciences (1704), the earliest of [MASK] encyclopaedias; as the compiler of the Collection of Voyages and Travels, published under his name; and as the author of an unfinished county history of Kent."}, {"sub_surface": "John Harris (writer)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Harris (c. 1666 \u2013 7 September 1719) was an [MASK] writer, scientist, and Anglican priest."}, {"sub_surface": "John Harris (writer)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He is best known as the editor of the Lexicon Technicum: Or, A Universal [MASK] Dictionary of Arts and Sciences (1704), the earliest of English encyclopaedias; as the compiler of the Collection of Voyages and Travels, published under his name; and as the author of an unfinished county history of Kent."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q470116", "sub_label": "Flavia Bujor", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Flavia Bujor", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Flavia Bujor (born 8 August 1988) is a [MASK] novelist of Romanian origin."}, {"sub_surface": "Flavia Bujor", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Flavia Bujor (born 8 August 1988) is a [MASK] novelist of Romanian origin."}, {"sub_surface": "Flavia Bujor", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Prophecy of The Stones (published in the UK as The Prophecy of the Gems) is a children's novel written by the [MASK] author Flavia Bujor."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q555010", "sub_label": "Micha Ullman", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Micha Ullman", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Micha Ullman ([MASK]: \u05de\u05d9\u05db\u05d4 \u05d0\u05d5\u05dc\u05de\u05df, born 1939) is an Israeli sculptor and professor of art."}, {"sub_surface": "Micha Ullman", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Micha Ullman ([MASK]: \u05de\u05d9\u05db\u05d4 \u05d0\u05d5\u05dc\u05de\u05df, born 1939) is an Israeli sculptor and professor of art."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q2057906", "sub_label": "Patrick Redmond", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Patrick Redmond", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Patrick Redmond (born 1966) is an [MASK] author of psychological thrillers; typical themes include insanity, secrets and death."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q3427798", "sub_label": "S\u00f8ren Thorne", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "S\u00f8ren Wilhelm Thorne", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "S\u00f8ren Wilhelm Thorne (29 May 1804 \u2013 17 April 1878) was a [MASK] priest and politician."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3946001", "sub_label": "Salvatore Cardinale", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Salvatore Cardinale", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Salvatore Cardinale (born 20 June 1948) is an [MASK] politician, who was Telecommunications Minister in both Massimo D'Alema administrations."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3448721", "sub_label": "Aida Folch", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Aida Folch", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Aida Folch (born 24 November 1986) is a [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1177161", "sub_label": "David Ossipovitch Widhopff", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "David Ossipovitch Widhopff", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "David Ossipovitch Widhopff (Russian - \u0414\u0430\u0432\u0438\u0434 \u041e\u0441\u0438\u043f\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0412\u0438\u0434\u0433\u043e\u0444) (1867, Odessa - 1933, Saint-Clair-sur-Epte) was a Russian and [MASK] painter, caricaturist and poster artist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3192364", "sub_label": "Kamel Daoud", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Kamel Daoud", "obj_surface": "French-language", "masked_sentence": "He currently edits the [MASK] daily Le quotidien d\u2019Oran, for which he writes a popular column, \u201cRa\u00efna Ra\u00efkoum\u201d (My Opinion, Your Opinion)."}, {"sub_surface": "Kamel Daoud", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The February 14, 2016, issue of the New York Times featured a controversial second op-ed piece by Daoud, \"The Sexual Misery of the Arab World\" in English (translated by John Cullen), [MASK], and Arabic."}, {"sub_surface": "Kamel Daoud", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Daoud's debut novel, The Meursault Investigation (in [MASK], Meursault, contre-enqu\u00eate), won the Prix Goncourt du Premier Roman (Goncourt Prize for a first novel), as well as the prix Fran\u00e7ois Mauriac and the Prix des cinq continents de la francophonie."}, {"sub_surface": "Kamel Daoud", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The November 20, 2015, issue of the New York Times featured an op-ed opinion piece by Daoud titled \"Saudi Arabia, an ISIS That Has Made It\" in both English (translated by John Cullen) and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q727363", "sub_label": "Giovanni Vincenzo Gravina", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Giovanni Vincenzo Gravina", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giovanni Vincenzo Gravina (20 January 1664 \u2013 6 January 1718) was an [MASK] man of letters and jurist."}, {"sub_surface": "Giovanni Vincenzo Gravina", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giovanni Vincenzo Gravina (20 January 1664 \u2013 6 January 1718) was an [MASK] man of letters and jurist."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q4691677", "sub_label": "Agda \u00d6stlund", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Agda \u00d6stlund", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "In parliament, Agda \u00d6stlund became the first woman to speak in the [MASK] Second Chamber."}]}
{"obj_uri": "Q9299", "obj_label": "Serbian", "sub_uri": "Q298419", "sub_label": "Sokollu Mehmed Pasha", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sokollu Mehmet Pa\u015fa", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "The Mehmed Pa\u0161a Sokolovi\u0107 Bridge (Bosnian and [MASK]: Most Mehmed-pa\u0161e Sokolovi\u0107a/\u041c\u043e\u0441\u0442 \u041c\u0435\u0445\u043c\u0435\u0434-\u043f\u0430\u0448\u0435 \u0421\u043e\u043a\u043e\u043b\u043e\u0432\u0438\u045b\u0430 Turkish: Sokollu Mehmet Pa\u015fa K\u00f6pr\u00fcs\u00fc) is a historic bridge in Vi\u0161egrad, over the Drina River in eastern Bosnia and Herzegovina."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q235605", "sub_label": "Jeanne H\u00e9buterne", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jeanne H\u00e9buterne", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jeanne H\u00e9buterne (6 April 1898 \u2013 25 January 1920) was a [MASK] artist, best known as the frequent subject and common-law wife of the artist Amedeo Modigliani."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q717265", "sub_label": "Lennart Hellsing", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Lennart Hellsing", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Herr Gurka (Mr. Cucumber) is a 1947 [MASK] children's song with lyrics by Lennart Hellsing and music by pianist Knut Brodin."}, {"sub_surface": "Lennart Hellsing", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Paul Lennart Hellsing (5 June 1919 \u2013 25 November 2015) was a [MASK] writer and translator."}, {"sub_surface": "Lennart Hellsing", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Paul Lennart Hellsing (5 June 1919 \u2013 25 November 2015) was a [MASK] writer and translator."}, {"sub_surface": "Lennart Hellsing", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Krakel Spektakel is a 2014 [MASK] children's film musical directed by Elisabet Gustafsson, based on the character of the same name created by Lennart Hellsing."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q5144695", "sub_label": "Colette Gouvion", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Colette Gouvion", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "She worked for 13 years on the [MASK] weekly L'Express, and for 15 years was editor-in-chief of the magazine Marie Claire."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q585489", "sub_label": "Francis Quarles", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Francis Quarles", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Cotton, to whom he delivered from Francis Quarles a translation of several psalms into [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1412", "obj_label": "Finnish", "sub_uri": "Q355463", "sub_label": "Timo Soini", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Timo Soini", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Timo Juhani Soini (born 30 May 1962) is a [MASK] politician who is the co-founder and leader of the Finns Party."}, {"sub_surface": "Timo Soini", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "In the 2011 parliamentary election, his party won 19.1% of the votes, which was described as \"shocking\" and \"exceptional\" by the [MASK] media."}]}
{"obj_uri": "Q9067", "obj_label": "Hungarian", "sub_uri": "Q16222322", "sub_label": "P\u00e9ter Mihalovics", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "P\u00e9ter Mihalovics", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "Dr. P\u00e9ter Mihalovics (born August 8, 1983) is a [MASK] politician, member of the National Assembly (MP) from Fidesz Veszpr\u00e9m County Regional List between 2010 and 2014."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q4886183", "sub_label": "Ben Moor", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ben Moor (writer)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Benedict \"Ben\" Moor (born 8 February 1969) is an [MASK] comedy writer and actor."}]}
{"obj_uri": "Q9142", "obj_label": "Irish", "sub_uri": "Q335838", "sub_label": "Turlough O'Carolan", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Turlough O'Carolan", "obj_surface": "Irish", "masked_sentence": "Turlough O'Carolan, (Irish: Toirdhealbhach \u00d3 Cearbhall\u00e1in; [\u02c8t\u032a\u02e0\u027e\u02e0e\u02d0l\u032a\u02e0\u0259x o\u02d0 \u02c8caru\u02d0l\u032a\u02e0a\u02d0n\u02b2]) (1670 \u2013 25 March 1738) was a blind early [MASK] harper, composer and singer whose great fame is due to his gift for melodic composition."}, {"sub_surface": "Turlough O'Carolan", "obj_surface": "Gaelic", "masked_sentence": "Some of O'Carolan's own compositions show influences of the style of continental classical music, whereas others such as Carolan's Farewell to Music reflect a much older style of \"[MASK] Harping\"."}, {"sub_surface": "Turlough O'Carolan", "obj_surface": "Irish", "masked_sentence": "Turlough O'Carolan, ([MASK]: Toirdhealbhach \u00d3 Cearbhall\u00e1in; [\u02c8t\u032a\u02e0\u027e\u02e0e\u02d0l\u032a\u02e0\u0259x o\u02d0 \u02c8caru\u02d0l\u032a\u02e0a\u02d0n\u02b2]) (1670 \u2013 25 March 1738) was a blind early Irish harper, composer and singer whose great fame is due to his gift for melodic composition."}, {"sub_surface": "Turlough O'Carolan", "obj_surface": "Irish", "masked_sentence": "Turlough O'Carolan, (Irish: Toirdhealbhach \u00d3 Cearbhall\u00e1in; [\u02c8t\u032a\u02e0\u027e\u02e0e\u02d0l\u032a\u02e0\u0259x o\u02d0 \u02c8caru\u02d0l\u032a\u02e0a\u02d0n\u02b2]) (1670 \u2013 25 March 1738) was a blind early [MASK] harper, composer and singer whose great fame is due to his gift for melodic composition."}, {"sub_surface": "Turlough O'Carolan", "obj_surface": "Irish", "masked_sentence": "Harpers in the old [MASK] tradition were still living as late as 1792, and ten, including Arthur O'Neill, Patrick Quin and Donnchadh \u00d3 H\u00e1msaigh, showed up at the Belfast Harp Festival, but there is no proof of any of these being composers."}, {"sub_surface": "Turlough O'Carolan", "obj_surface": "Irish", "masked_sentence": "Turlough O'Carolan, ([MASK]: Toirdhealbhach \u00d3 Cearbhall\u00e1in; [\u02c8t\u032a\u02e0\u027e\u02e0e\u02d0l\u032a\u02e0\u0259x o\u02d0 \u02c8caru\u02d0l\u032a\u02e0a\u02d0n\u02b2]) (1670 \u2013 25 March 1738) was a blind early Irish harper, composer and singer whose great fame is due to his gift for melodic composition."}, {"sub_surface": "Turlough O'Carolan", "obj_surface": "Irish", "masked_sentence": "It is more rightfully known as a piece by the [MASK] harper and composer Turlough O'Carolan called Miss MacDermott or The Princess Royal."}, {"sub_surface": "Turlough O'Carolan", "obj_surface": "Irish", "masked_sentence": "It is believed that it was at Ballyoughter that he heard the blind harpist and composer Turlough O'Carolan often referred to as the last of the [MASK] bards."}, {"sub_surface": "Turlough O'Carolan", "obj_surface": "Irish", "masked_sentence": "The album spawned two somewhat beatlesque airplay hits - Z twarz\u0105 Marilyn Monroe (\"With a Face Like...\") and Peggy Brown, the latter being a cover version of a fellow Mys\u0142owice rock band, with lyrics originally by the [MASK] \"national bard\" Turlough O'Carolan (in a translation by the Polish lyricist and translator Ernest Bryll)."}, {"sub_surface": "Turlough O'Carolan", "obj_surface": "Gaelic", "masked_sentence": "This gable is a memorial to the [MASK] Literary tradition from the 13th -18th century as represented by the O'Duigenans, hereditary erenachs of Kilronan (lay abbots who held church land from generation to generation), and chroniclers (as well as bards and ollavs-hereditary poets) to the MacDermots, Princes of Moylurg, down to Turlough O'Carolan, sometimes styled \"The Last of the Bards\"."}, {"sub_surface": "Turlough O'Carolan", "obj_surface": "Irish", "masked_sentence": "Carolan's Welcome is a traditional air composed by the [MASK] harper/songwriter Turlough O'Carolan, (1670-1738)."}, {"sub_surface": "Turlough O'Carolan", "obj_surface": "Irish", "masked_sentence": "The music is O'Carolan's Lament ([MASK]: Uaill-Cuma ui Cearballain), by Turlough O'Carolan."}, {"sub_surface": "Turlough O'Carolan", "obj_surface": "Gaelic", "masked_sentence": "Known as Courtney as well as McCourt, he was a friend of Turlough O\u2019Carolan; and he has been described as \u201cthe greatest of the northern [MASK] Poets.\u201d Mc Court households in each county in the Primary Valuation property survey of 1847\u201364: In 1565, along with Roger MacCongall, a priest called Conacius McCourt was flogged to death in Armagh for refusing to acknowledge the Queen's supremacy."}, {"sub_surface": "Turlough O'Carolan", "obj_surface": "Irish", "masked_sentence": "Wilson has made several recordings on the Dargason label, and is particularly noted for her recordings of the compositions of [MASK] harper Turlough O'Carolan."}, {"sub_surface": "Turlough O'Carolan", "obj_surface": "Irish", "masked_sentence": "Keadue is the burial place of the great [MASK] harper, Turlough O'Carolan, and the village holds an annual O'Carolan Harp Festival and Summer School to commemorate his life and work."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3338344", "sub_label": "Neri Marcor\u00e8", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Neri Marcor\u00e8", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Neri Marcor\u00e8 (born 31 July 1966) is an [MASK] actor, dubber, imitator, TV presenter and singer."}]}
{"obj_uri": "Q9309", "obj_label": "Welsh", "sub_uri": "Q8040207", "sub_label": "Wynne Evans", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Wynne Evans", "obj_surface": "Welsh", "masked_sentence": "A Song in My Heart is the first studio album from [MASK] tenor, Wynne Evans and was released on 21 March 2011."}, {"sub_surface": "Wynne Evans", "obj_surface": "Welsh", "masked_sentence": "Wynne Evans (born 27 January 1972) is a [MASK] tenor."}, {"sub_surface": "Wynne Evans", "obj_surface": "Welsh", "masked_sentence": "He went on to sing at over 30 [MASK] International rugby matches."}, {"sub_surface": "Wynne Evans", "obj_surface": "Welsh", "masked_sentence": "Wynne Evans (born 27 January 1972) is a [MASK] tenor."}, {"sub_surface": "Gio Compario", "obj_surface": "Welsh", "masked_sentence": "Since 2009 its adverts have featured a fictional Italian tenor named Gio Compario (played by [MASK] tenor Wynne Evans), which have been voted \"most irritating advertisement\".[who?]"}, {"sub_surface": "Wynne Evans", "obj_surface": "Welsh", "masked_sentence": "Since 2009 its adverts have featured a fictional Italian tenor named Gio Compario (played by [MASK] tenor Wynne Evans), which have been voted \"most irritating advertisement\".[who?]"}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q327032", "sub_label": "Beverley Cross", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Beverley Cross", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Beverley Cross (13 April 1931 \u2013 20 March 1998) was an [MASK] playwright, librettist and screenwriter."}, {"sub_surface": "Beverley Cross", "obj_surface": "English language", "masked_sentence": "The [MASK] adaptation, translated by Beverley Cross, was first staged in London at the Apollo Theatre in 1962 and transferred to the Duchess Theatre in 1965, running for a total of seven years."}, {"sub_surface": "Beverley Cross", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Beverley Cross (13 April 1931 \u2013 20 March 1998) was an [MASK] playwright, librettist and screenwriter."}]}
{"obj_uri": "Q9228", "obj_label": "Burmese", "sub_uri": "Q10964510", "sub_label": "Myoma Myint Kywe", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Myoma Myint Kywe", "obj_surface": "Burmese", "masked_sentence": "Myoma Myint Kywe (Burmese: \u1019\u103c\u102d\u102f\u1037\u1019-\u1019\u103c\u1004\u1037\u103a\u1000\u103c\u103d\u101a\u103a, pronounced [mjo\u0330 m\u0259-mj\u026a\u0330\u0274 t\u0255w\u025b\u0300]; also U Myint Kywe; born 14 April 1960) is a [MASK] writer and historian."}, {"sub_surface": "Myoma Myint Kywe", "obj_surface": "Burmese", "masked_sentence": "Myoma Myint Kywe ([MASK]: \u1019\u103c\u102d\u102f\u1037\u1019-\u1019\u103c\u1004\u1037\u103a\u1000\u103c\u103d\u101a\u103a, pronounced [mjo\u0330 m\u0259-mj\u026a\u0330\u0274 t\u0255w\u025b\u0300]; also U Myint Kywe; born 14 April 1960) is a Burmese writer and historian."}, {"sub_surface": "Myoma Myint Kywe", "obj_surface": "Burmese", "masked_sentence": "Myoma Myint Kywe ([MASK]: \u1019\u103c\u102d\u102f\u1037\u1019-\u1019\u103c\u1004\u1037\u103a\u1000\u103c\u103d\u101a\u103a, pronounced [mjo\u0330 m\u0259-mj\u026a\u0330\u0274 t\u0255w\u025b\u0300]; also U Myint Kywe; born 14 April 1960) is a Burmese writer and historian."}, {"sub_surface": "Myoma Myint Kywe", "obj_surface": "Burmese", "masked_sentence": "Myoma Myint Kywe (Burmese: \u1019\u103c\u102d\u102f\u1037\u1019-\u1019\u103c\u1004\u1037\u103a\u1000\u103c\u103d\u101a\u103a, pronounced [mjo\u0330 m\u0259-mj\u026a\u0330\u0274 t\u0255w\u025b\u0300]; also U Myint Kywe; born 14 April 1960) is a [MASK] writer and historian."}]}
{"obj_uri": "Q397", "obj_label": "Latin", "sub_uri": "Q544052", "sub_label": "Ignacio Jord\u00e1n Claudio de Asso y del R\u00edo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ignacio Jord\u00e1n Claudio de Asso y del R\u00edo", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Of noble birth, he received an excellent education, studying Classical Greek and [MASK] in the college known as the Escuelas P\u00edas of Zaragoza (1755) and philosophy under the Jesuits at the Real e Imperial Colegio de Nobles de Nuestra Se\u00f1ora y Santiago de Cordellas, located in Barcelona (1756)."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q399284", "sub_label": "Agust\u00edn Gonz\u00e1lez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Agust\u00edn Gonz\u00e1lez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Agust\u00edn Gonz\u00e1lez Mart\u00ednez, (Madrid, 24 March 1930 - Madrid, 16 January 2005) was a [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q961250", "sub_label": "Emilio Men\u00e9ndez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Emilio Men\u00e9ndez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He has served as [MASK] ambassador to Jordan and to Italy."}, {"sub_surface": "Emilio Men\u00e9ndez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Emilio Men\u00e9ndez del Valle (born 20 June 1945 in Madrid) is a [MASK] politician and Member of the European Parliament for the Spanish Socialist Workers' Party, part of the Party of European Socialists."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q4891067", "sub_label": "Joana Ortega i Alemany", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Joana Ortega i Alemany", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Ortega appeared in court in Barcelona on 13 October 2015, to face criminal charges of having assisted in the organisation of the Catalan self-determination referendum, 2014, which the [MASK] courts deem illegal."}]}
{"obj_uri": "Q7913", "obj_label": "Romanian", "sub_uri": "Q5448524", "sub_label": "Filip Teodorescu", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Filip Teodorescu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Filip Teodorescu (born December 26, 1951) is a [MASK] diplomat."}, {"sub_surface": "Filip Teodorescu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "He was the [MASK] Ambassador to Moldova (2003\u20132009)."}]}
{"obj_uri": "Q9067", "obj_label": "Hungarian", "sub_uri": "Q177610", "sub_label": "P\u00e1l Teleki", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "P\u00e1l Teleki", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "He is a controversial figure in Hungarian history because as Prime Minister he tried to preserve [MASK] autonomy under difficult political circumstances, but also proposed and enacted far-reaching anti-Jewish laws."}]}
{"obj_uri": "Q9129", "obj_label": "Greek", "sub_uri": "Q1371404", "sub_label": "Georgios Athanasiadis-Novas", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Georgios Athanasiadis-Novas", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Georgios Athanasiadis\u2013Novas (Greek: \u0393\u03b5\u03ce\u03c1\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 \u0391\u03b8\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03b9\u03ac\u03b4\u03b7\u03c2-\u039d\u03cc\u03b2\u03b1\u03c2) (February 9, 1893 \u2013 August 10, 1987) was a [MASK] lawyer, politician and Prime Minister."}, {"sub_surface": "Georgios Athanasiadis-Novas", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Georgios Athanasiadis\u2013Novas ([MASK]: \u0393\u03b5\u03ce\u03c1\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 \u0391\u03b8\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03b9\u03ac\u03b4\u03b7\u03c2-\u039d\u03cc\u03b2\u03b1\u03c2) (February 9, 1893 \u2013 August 10, 1987) was a Greek lawyer, politician and Prime Minister."}]}
{"obj_uri": "Q188", "obj_label": "German", "sub_uri": "Q97341", "sub_label": "Bill Ramsey", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Bill Ramsey", "obj_surface": "German-language", "masked_sentence": "Bill Ramsey (William McCreery Ramsey, born April 17, 1931 in Cincinnati, Ohio) is a German-American jazz and pop singer, journalist and actor famous for his [MASK] hits."}, {"sub_surface": "Bill Ramsey", "obj_surface": "German-language", "masked_sentence": "Bill Ramsey (William McCreery Ramsey, born April 17, 1931 in Cincinnati, Ohio) is a German-American jazz and pop singer, journalist and actor famous for his [MASK] hits."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q16857652", "sub_label": "William Grimaldi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "William Grimaldi", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "William Grimaldi (1751-1830) was an [MASK] miniature painter."}]}
{"obj_uri": "Q397", "obj_label": "Latin", "sub_uri": "Q728305", "sub_label": "Andrzej Frycz Modrzewski", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Andrzej Frycz Modrzewski", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Andrzej Frycz Modrzewski ([MASK]: Andreas Fricius Modrevius) (ca."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q983243", "sub_label": "Stephen Hunter", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Stephen Hunter", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "It was also alleged that the film's story is based on the 1993 [MASK] thriller novel Point of Impact written by Stephen Hunter."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q2902397", "sub_label": "Itzhak Kanev", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Yitzhak Kanev", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Yitzhak Kanev ([MASK]: \u05d9\u05e6\u05d7\u05e7 \u05e7\u05e0\u05d1, born Yitzhak Kanievsky, 1896 \u2013 8 May 1980) was a Zionist activist and politician."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q3501233", "sub_label": "Konstantin Valkov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Konstantin Valkov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Konstantin Anatolyevich Valkov (Russian: \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0412\u0430\u043b\u044c\u043a\u043e\u0432; November 11, 1971- ) is a [MASK] former Cosmonaut."}, {"sub_surface": "Konstantin Valkov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Konstantin Anatolyevich Valkov ([MASK]: \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0412\u0430\u043b\u044c\u043a\u043e\u0432; November 11, 1971- ) is a Russian former Cosmonaut."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q2271800", "sub_label": "J\u00f8rgen Randers", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00f8rgen Randers", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "J\u00f8rgen Randers (born 22 May 1945) is a [MASK] academic, professor of climate strategy at the BI Norwegian Business School, and practitioner in the field of future studies."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q16053", "sub_label": "Melchior de Vog\u00fc\u00e9", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Eug\u00e8ne-Melchior de Vog\u00fc\u00e9", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Marie-Eug\u00e8ne-Melchior, vicomte de Vog\u00fc\u00e9 (25 February 1848 \u2013 29 March 1910) was a [MASK] diplomat, Orientalist, travel writer, archaeologist, philanthropist and literary critic."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q382031", "sub_label": "E. H. Shepard", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "E. H. Shepard", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Ernest Howard Shepard (10 December 1879 \u2013 24 March 1976) was an [MASK] artist and book illustrator."}]}
{"obj_uri": "Q7026", "obj_label": "Catalan", "sub_uri": "Q11031492", "sub_label": "Joan Bastardas i Parera", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Joan Bastardas i Parera", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "Joan Bastardas i Parera (Barcelona, 1919-2009) was a [MASK] Latinist and Romanist, the son of the lawyer and politician Albert Bastardas i Sampere."}, {"sub_surface": "Joan Bastardas i Parera", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "He was a member of the Fundaci\u00f3 Bernat Metge committee, which publishes a series of Greek and Latin authors with a [MASK] translation."}, {"sub_surface": "Joan Bastardas i Parera", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "His research was devoted to Medieval Latin (particularly Hispanic Medieval Latin) and to preliterary [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q9610", "obj_label": "Bengali", "sub_uri": "Q7487784", "sub_label": "Shamsuddin Abul Kalam", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Shamsuddin Abul Kalam", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Shamsuddin Abul Kalam ([MASK]: \u09b6\u09be\u09ae\u09b8\u09c1\u09a6\u09cd\u09a6\u09bf\u09a8 \u0986\u09ac\u09c1\u09b2 \u0995\u09be\u09b2\u09be\u09ae; 1926\u20131997), was an actor and an author of Bengali literature in Bangladesh."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q2902055", "sub_label": "Ze'ev Katz", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ze'ev Katz", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Ze'ev Katz ([MASK]: \u05d6\u05d0\u05d1 \u05db\u05e5, born 29 March 1923, died 27 April 1982) was an Israeli politician who served as a member of the Knesset for the Alignment between 1979 and 1981."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q2910959", "sub_label": "Rona Kenan", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Rona Kenan", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Rona (Aharona) Rachel Kenan ([MASK]: \u05e8\u05d5\u05e0\u05d4 \u05e7\u05d9\u05e0\u05df, born 26 July 1979) is an Israeli singer/songwriter."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q690432", "sub_label": "Martine Roure", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Martine Roure", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Martine Roure (born 28 September 1948 in Lyon) is a [MASK] politician and Member of the European Parliament for the south-east of France."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q18563062", "sub_label": "Zhanar Dugalova", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Zhanar Dugalova", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Zhanar Dugalova (Kazakh: \u0416\u0430\u043d\u0430\u0440 \u0414\u04b1\u0493\u0430\u043b\u043e\u0432\u0430, [MASK]: \u0416\u0430\u043d\u0430\u0440 \u0414\u0443\u0433\u0430\u043b\u043e\u0432\u0430; born 17 January 1987 in Kyzylorda) is a Kazakh singer, who won the T\u00fcrkvizyon Song Contest 2014 with the song \"Izin korem\"."}]}
{"obj_uri": "Q397", "obj_label": "Latin", "sub_uri": "Q297501", "sub_label": "L\u00e9onin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00e9onin", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "The name L\u00e9onin is derived from \"Leoninus,\" which is the [MASK] diminutive of the name Leo; therefore it is likely that L\u00e9onin's given French name was L\u00e9o."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q3951062", "sub_label": "George Chambers", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "George Chambers (painter)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "George Hyde Chambers (23 October 1803 \u2013 29 October 1840) was an [MASK] marine painter."}]}
{"obj_uri": "Q7918", "obj_label": "Bulgarian", "sub_uri": "Q159585", "sub_label": "Boris III of Bulgaria", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Boris III", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Princess Maria Louise of Bulgaria ([MASK]: \u041a\u043d\u044f\u0433\u0438\u043d\u044f \u041c\u0430\u0440\u0438\u044f \u041b\u0443\u0438\u0437\u0430 \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430; born 13 January 1933, Sofia) is the daughter of Tsar Boris III and Tsaritsa Ioanna and the older sister of Simeon II of Bulgaria."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q704688", "sub_label": "Arsenio Iglesias", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Arsenio Iglesias", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Arsenio Iglesias Pardo (born 24 December 1930) is a [MASK] retired football forward and coach."}, {"sub_surface": "Arsenio Iglesias", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Arsenio Iglesias Pardo (born 24 December 1930) is a [MASK] retired football forward and coach."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q2907195", "sub_label": "Meli Polishook-Bloch", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Meli Polishook-Bloch", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Meli Polishook-Bloch ([MASK]: \u05de\u05dc\u05d9 \u05e4\u05d5\u05dc\u05d9\u05e9\u05d5\u05e7-\u05d1\u05dc\u05d5\u05da, born 14 January 1953) is a former Israeli politician who served as a member of the Knesset for Shinui and the Secular Faction between 2003 and 2006."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3770346", "sub_label": "Giuseppe Coniglio", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Giuseppe Coniglio", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giuseppe Coniglio, known as U poeta, (Pazzano (RC), December 2, 1922 \u2013 Catanzaro, March 13, 2006), was an [MASK] poet who wrote in Pazzanese, a variety of the Calabrian dialect (language)."}]}
{"obj_uri": "Q7913", "obj_label": "Romanian", "sub_uri": "Q857714", "sub_label": "Camil Petrescu", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Camil Petrescu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Camil Petrescu ([ka\u02c8mil pe\u02c8tresku]; April 22, 1894 \u2013 May 14, 1957; born and died in Bucharest) was a [MASK] playwright, novelist, philosopher and poet."}, {"sub_surface": "Camil Petrescu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Camil Petrescu ([ka\u02c8mil pe\u02c8tresku]; April 22, 1894 \u2013 May 14, 1957; born and died in Bucharest) was a [MASK] playwright, novelist, philosopher and poet."}, {"sub_surface": "Camil Petrescu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Alongside Mihail Sebastian and Camil Petrescu, he is considered one of the major [MASK] theater chroniclers in the interwar period."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q15130478", "sub_label": "Henry Field", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henry Field", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Henry Field (29 September 1755 \u2013 19 December 1837) was an [MASK] apothecary."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q440004", "sub_label": "Mich\u00e8le Striffler", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mich\u00e8le Striffler", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Mich\u00e8le Striffler (born 23 August 1957 in Mulhouse, Haut-Rhin) is a [MASK] politician and Member of the European Parliament elected in the 2009 European election for the East constituency."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q312324", "sub_label": "Giuseppe Di Stefano", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Giuseppe Di Stefano", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giuseppe Di Stefano (24 July 1921 \u2013 3 March 2008) was an [MASK] operatic tenor who sang professionally from the mid 1940s until the early 1990s."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q2481964", "sub_label": "Judit Masc\u00f3", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Judit Masc\u00f3", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Judit Masc\u00f3 i Palau ([\u0292u\u02c8\u00f0id m\u0259s\u02c8ko]) (Barcelona, 12 October 1969) is a [MASK] model, television host and writer from Barcelona."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q16875070", "sub_label": "Nils Mjaavatn", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Nils Mjaavatn", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Nils Kristian Nilsen Mjaavatn (17 August 1883 \u2013 19 October 1951) was a [MASK] farmer, teacher and politician for the Agrarian Party."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3069313", "sub_label": "Fernand Raynaud", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Fernand Raynaud", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Andr\u00e9 Gustave Fernand Raynaud, best known as Fernand Raynaud (May 19, 1926 \u2013 September 28, 1973), was a [MASK] stand-up comic star, an actor and a singer."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q703569", "sub_label": "Michele Amari", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Michele Amari", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Michele Amari (July 7, 1806 \u2013 July 16, 1889) was an [MASK] patriot and historian."}, {"sub_surface": "Michele Amari", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Michele Amari (July 7, 1806 \u2013 July 16, 1889) was an [MASK] patriot and historian."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q956236", "sub_label": "Luis Piedrahita", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Luis Piedrahita", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He became widely known as scriptwriter in three seasons of the [MASK] TV program El Club de la Comedia (The Comedy Club)."}, {"sub_surface": "Luis Piedrahita", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "\", 2006) In 1999 he won the [MASK] Premio Nacional de Magia (National Magic Award)."}, {"sub_surface": "Luis Piedrahita", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "They wrote a script for an animation [MASK] studio Ilion Animation Studios and their next project will be Golpe de efecto, a heist movie \"with no guns\"."}, {"sub_surface": "Luis Piedrahita", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Luis Piedrahita Cuesta (born 1977 in Coru\u00f1a, Spain) is a [MASK] stand-up comedian, magician, script writer, broadcaster and author."}, {"sub_surface": "Luis Piedrahita", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "In addition to working on the series Partners in Crime for Columbia Tri Star Pictures in Los Angeles, US, he occasionally collaborates in the [MASK] TV program El Hormiguero."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3870135", "sub_label": "Nanni Baldini", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Nanni Baldini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Nanni Baldini (born August 13, 1975 in Rome) is an [MASK] voice actor."}, {"sub_surface": "Nanni Baldini", "obj_surface": "Italian-language", "masked_sentence": "Baldini is well known for providing the voice of the character Stewie Griffin in the [MASK] version of the animated sitcom Family Guy."}, {"sub_surface": "Nanni Baldini", "obj_surface": "Italian-language", "masked_sentence": "He is also well known for providing the voice of the character Donkey in the [MASK] version of the Shrek film series."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q927787", "sub_label": "Enrique Mart\u00ednez y Mart\u00ednez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Enrique Mart\u00ednez y Mart\u00ednez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "After graduation he taught several courses in economics at the Autonomous University of Coahuila and at the Antonio Narro Autonomous Agricultural University (in [MASK]: Universidad Autonoma Agraria Antonio Narro)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q550717", "sub_label": "Olivier Assayas", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Olivier Assayas", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Something in the Air ([MASK]: Apr\u00e8s mai) is a 2012 French drama film written and directed by Olivier Assayas."}, {"sub_surface": "Olivier Assayas", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Something in the Air (French: Apr\u00e8s mai) is a 2012 [MASK] drama film written and directed by Olivier Assayas."}, {"sub_surface": "Olivier Assayas", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Summer Hours ([MASK]: L'Heure d'\u00e9t\u00e9) is a 2008 French drama film directed by Olivier Assayas."}, {"sub_surface": "Olivier Assayas", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Summer Hours (French: L'Heure d'\u00e9t\u00e9) is a 2008 [MASK] drama film directed by Olivier Assayas."}, {"sub_surface": "Olivier Assayas", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Cold Water ([MASK]: L'eau froide) is a 1994 French film written and directed by Olivier Assayas."}, {"sub_surface": "Olivier Assayas", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Cold Water (French: L'eau froide) is a 1994 [MASK] film written and directed by Olivier Assayas."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q3105876", "sub_label": "Gilbert Tennent", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gilbert Tennent", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "It was around this time that he met Presbyterian revivalist Gilbert Tennent and [MASK] evangelical George Whitefield."}]}
{"obj_uri": "Q1412", "obj_label": "Finnish", "sub_uri": "Q11122932", "sub_label": "Elsi Hetem\u00e4ki-Olander", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Elsi Hetem\u00e4ki-Olander", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Elsi Maria Hetem\u00e4ki-Olander (n\u00e9e Rinne; born 26 September 1927 in Oulainen) is a [MASK] secondary school teacher and politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3164746", "sub_label": "Jean-Christophe Fromantin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Christophe Fromantin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He is known for opposing gay marriage and promoting a [MASK] candidacy to the 2015 World fair."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q150445", "sub_label": "Camille Saint-Sa\u00ebns", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Camille Saint-Sa\u00ebns", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It was nevertheless important in the development of [MASK] music: his students included Gabriel Faur\u00e9, among whose own later pupils was Maurice Ravel."}, {"sub_surface": "Camille Saint-Sa\u00ebns", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles-Camille Saint-Sa\u00ebns ([\u0283a\u0281l kamij s\u025b\u0303s\u0251\u0303s]; 9 October 1835 \u2013 16 December 1921) was a [MASK] composer, organist, conductor and pianist of the Romantic era."}, {"sub_surface": "Camille Saint-Sa\u00ebns", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was a scholar of musical history, and remained committed to the structures worked out by earlier [MASK] composers."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q16240000", "sub_label": "Thomas Hussey", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Hussey (Aylesbury MP)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Thomas Hussey (1749-1824), of Rathkenny, co. Meath and Fulmer, Buckinghamshire, was an [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q3500524", "sub_label": "Midhat Ajanovi\u0107", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Midhat Ajanovi\u0107", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Since 1983 he has written several novels, most often with Yugoslav/Bosnian themes and published in Bosnian, Croatian or [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4059891", "sub_label": "Sergei Aksenov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sergei Aksenov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Sergei Alexandrovich Aksenov (Russian: \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0301\u0439 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0410\u043a\u0441\u0451\u043d\u043e\u0432; born April 3, 1971) is a [MASK] political dissident, publicist, former prisoner, member of National Bolshevik Party since 1997, cofounder of coalition The Other Russia and one of the leaders of the political party The Other Russia."}, {"sub_surface": "Sergei Aksenov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Sergei Alexandrovich Aksenov ([MASK]: \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0301\u0439 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0410\u043a\u0441\u0451\u043d\u043e\u0432; born April 3, 1971) is a Russian political dissident, publicist, former prisoner, member of National Bolshevik Party since 1997, cofounder of coalition The Other Russia and one of the leaders of the political party The Other Russia."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4106955", "sub_label": "Yevgeny Veltistov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Yevgeny Veltistov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yevgeny Serafimovich Veltistov ([MASK]:\u0415\u0432\u0433\u0435\u0301\u043d\u0438\u0439 \u0421\u0435\u0440\u0430\u0444\u0438\u0301\u043c\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0412\u0435\u043b\u0442\u0438\u0301\u0441\u0442\u043e\u0432 )(1934-1989) was a Soviet writer and screenwriter."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q948879", "sub_label": "Henri Tomasi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henri Tomasi", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Henri Tomasi (17 August 1901 \u2013 13 January 1971) was a [MASK] classical composer and conductor."}, {"sub_surface": "Henri Tomasi", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Henri Tomasi (17 August 1901 \u2013 13 January 1971) was a [MASK] classical composer and conductor."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q2371273", "sub_label": "Sven Ljungberg", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sven Ljungberg", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Sven Ljungberg (December 15, 1913 \u2013 July 28, 2010) was a [MASK] visual artist whose work was created predominantly in the genres of printmaking and painting, though his entire body of his work includes murals and mosaics."}]}
{"obj_uri": "Q7850", "obj_label": "Chinese", "sub_uri": "Q724200", "sub_label": "Feng Zikai", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Feng Zikai", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Feng Zikai (simplified Chinese: \u4e30\u5b50\u607a; traditional [MASK]: \u8c50\u5b50\u6137; pinyin: F\u0113ng Z\u01d0k\u01cei) (November 9, 1898 \u2013 September 15, 1975) was an influential Chinese painter, pioneering manhua artist and essay author."}, {"sub_surface": "Feng Zikai", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Feng Zikai (simplified Chinese: \u4e30\u5b50\u607a; traditional [MASK]: \u8c50\u5b50\u6137; pinyin: F\u0113ng Z\u01d0k\u01cei) (November 9, 1898 \u2013 September 15, 1975) was an influential Chinese painter, pioneering manhua artist and essay author."}, {"sub_surface": "Feng Zikai", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Feng Zikai [MASK] Children's Picture Book Award is a biannual award aimed at promoting original, quality Chinese children's books and recognising the efforts of authors, illustrators and publishers."}, {"sub_surface": "Feng Zikai", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Feng Zikai Chinese Children's Picture Book Award is a biannual award aimed at promoting original, quality [MASK] children's books and recognising the efforts of authors, illustrators and publishers."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2977204", "sub_label": "Claude Combes", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Claude Combes", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Claude Combes (born 22 July 1935 in Perpignan) is a [MASK] biologist and parasitologist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3288446", "sub_label": "Marc Tr\u00e9vidic", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Marc Tr\u00e9vidic", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Marc Tr\u00e9vidic, born on 20 July 1965 in Bordeaux, is a [MASK] magistrate."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q294225", "sub_label": "Enrique Granados", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Granados", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Neil Galanter is an American pianist in Los Angeles, California, who is a leading specialist in researching and performing the works of Iberian/[MASK], Catalan, Belgian, and other European composers including Mompou, Montsalvatge, Granados, Albeniz, Mompou, Blancafort, Espla, and Poot."}, {"sub_surface": "Enrique Granados", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Enrique Granados Campi\u00f1a (27 July 1867 \u2013 24 March 1916) was a [MASK] pianist and composer of classical music."}, {"sub_surface": "Enrique Granados", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "His music is in a uniquely [MASK] style and, as such, is representative of musical nationalism."}, {"sub_surface": "Enrique Granados", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Enrique Granados Campi\u00f1a (27 July 1867 \u2013 24 March 1916) was a [MASK] pianist and composer of classical music."}, {"sub_surface": "Granados", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Francisco 'Paco' Parre\u00f1o Granados (born 16 June 1949) is a [MASK] retired footballer who played as a goalkeeper, and a current manager."}, {"sub_surface": "Enrique Granados", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Goyescas is an opera in one act and three tableaux, written in 1915 by the [MASK] composer Enrique Granados."}, {"sub_surface": "Granados", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Granados composed the opera to a [MASK] libretto by Fernando Periquet y Zuaznabar with melodies taken from his 1911 piano suite, which was also called Goyescas."}, {"sub_surface": "Enrique Granados", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "This is an incomplete list of musical compositions and pedagogical writings by the [MASK] composer and pianist Enrique Granados."}, {"sub_surface": "Enrique Granados", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Mar\u00eda del Carmen is an opera in three acts composed by Enrique Granados to a [MASK] libretto by Jos\u00e9 Feli\u00fa i Codina based on his 1896 play of the same name."}, {"sub_surface": "Granados", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Iv\u00e1n Adam Granados (born September 30, 1985) is a [MASK] professional baseball player, who is currently a free agent."}, {"sub_surface": "Enrique Granados", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "According to Vel\u00e1zquez herself, she was strongly influenced by [MASK] composer Enrique Granados."}]}
{"obj_uri": "Q7850", "obj_label": "Chinese", "sub_uri": "Q890211", "sub_label": "Xu Wei", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Xu Wei", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Xu Wei ([MASK]: \u5f90\u6e2d; pinyin: X\u00fa W\u00e8i; Wade\u2013Giles: Hs\u00fc Wei, 1521\u20131593) was a Ming dynasty Chinese painter, poet, writer and dramatist famed for his artistic expressiveness."}, {"sub_surface": "Xu Wei", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Xu Wei ([MASK]: \u5f90\u6e2d; pinyin: X\u00fa W\u00e8i; Wade\u2013Giles: Hs\u00fc Wei, 1521\u20131593) was a Ming dynasty Chinese painter, poet, writer and dramatist famed for his artistic expressiveness."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q6752856", "sub_label": "Manuel Ruiz Sosa", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Manuel Ruiz", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Manuel Ruiz Carrasco (born 19 December 1994) is a [MASK] footballer who plays for Albacete Balompi\u00e9 B as a central midfielder."}, {"sub_surface": "Manuel Ruiz", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Manuel Ruiz P\u00e9rez (born 3 December 1962 in Jerez de la Frontera, C\u00e1diz, Andalusia) is a [MASK] retired football goalkeeper and manager."}, {"sub_surface": "Manuel Ruiz", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The song is written and composed by Manuel Ruiz G\u00f3mez (Queco), the man who also produced the 2005 [MASK] entry \"Brujer\u00eda\", performed by Son de Sol."}]}
{"obj_uri": "Q9072", "obj_label": "Estonian", "sub_uri": "Q729323", "sub_label": "Konstantin Konik", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Konstantin Konik", "obj_surface": "Estonian language", "masked_sentence": "On 8 March 1920 Konik made history at the University of Tartu by giving the first lecture ever made on medicine in [MASK]."}, {"sub_surface": "Konstantin Konik", "obj_surface": "Estonian", "masked_sentence": "The University of Tartu was established as an [MASK] institution only in 1919, it had been the University of Dorpat, a Baltic German institution, before, where only German and since the 1880s\u201390s Russian language had been used."}, {"sub_surface": "Konstantin Konik", "obj_surface": "Estonian", "masked_sentence": "19 December] 1873 \u2013 3 August 1936) was an [MASK] politician and surgeon, member of the Estonian Salvation Committee Konstantin Konik was born to a working-class family in Tartu; his father made living as a carter."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q6526265", "sub_label": "Leonello Rabatti", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Leonello Rabatti", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Leonello Rabatti (born 7 November 1960 Reggello, Italy) is an [MASK] poet and critic."}, {"sub_surface": "Leonello Rabatti", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Rabatti has contributed poetry and prose to several [MASK] magazines, including \"Semicerchio\",\"Collettivo R\", \"Pietraserena\", \"Hebenon\", \"Spiritualit\u00e0 e letteratura.\""}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q7454357", "sub_label": "Sergio Pelegr\u00edn", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sergio Pelegr\u00edn", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Sergio Pelegr\u00edn L\u00f3pez (born 18 April 1979) is a [MASK] professional footballer who plays for Deportivo Alav\u00e9s as a central defender."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q440123", "sub_label": "Estela Gim\u00e9nez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Estela Gim\u00e9nez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Estela Gim\u00e9nez Cid (born 29 March 1979 in Madrid, Spain) is a [MASK] former rhythmic gymnast who won a gold medal at the 1996 Summer Olympics in the group all-around event."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q661448", "sub_label": "Scipione", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Scipione (Gino Bonichi)", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Scipione's interest in art history led him to study the [MASK] old masters, as well as El Greco and Goya."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q982535", "sub_label": "Eugenio Scalfari", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Eugenio Scalfari", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Eugenio Scalfari ([eu\u02c8d\u0292\u025bnjo \u02c8skalfari]; born 6 April 1924 in Civitavecchia) is an [MASK] journalist, editor of the news magazine L'espresso (1963\u20131968), former member of parliament in the Italian Chamber of Deputies (1968\u20131972), co-founder of the newspaper La Repubblica and its editor from 1976 to 1996."}, {"sub_surface": "Eugenio Scalfari", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Eugenio Scalfari ([eu\u02c8d\u0292\u025bnjo \u02c8skalfari]; born 6 April 1924 in Civitavecchia) is an Italian journalist, editor of the news magazine L'espresso (1963\u20131968), former member of parliament in the [MASK] Chamber of Deputies (1968\u20131972), co-founder of the newspaper La Repubblica and its editor from 1976 to 1996."}, {"sub_surface": "Eugenio Scalfari", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Eugenio Scalfari ([eu\u02c8d\u0292\u025bnjo \u02c8skalfari]; born 6 April 1924 in Civitavecchia) is an [MASK] journalist, editor of the news magazine L'espresso (1963\u20131968), former member of parliament in the Italian Chamber of Deputies (1968\u20131972), co-founder of the newspaper La Repubblica and its editor from 1976 to 1996."}, {"sub_surface": "Eugenio Scalfari", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Eugenio Scalfari ([eu\u02c8d\u0292\u025bnjo \u02c8skalfari]; born 6 April 1924 in Civitavecchia) is an Italian journalist, editor of the news magazine L'espresso (1963\u20131968), former member of parliament in the [MASK] Chamber of Deputies (1968\u20131972), co-founder of the newspaper La Repubblica and its editor from 1976 to 1996."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1206754", "sub_label": "Lugn\u00e9-Poe", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Lugn\u00e9-Poe", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Most notably, Lugn\u00e9-Poe introduced [MASK] audiences to the Scandinavian playwrights August Strindberg and Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Lugn\u00e9-Poe", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Aur\u00e9lien Marie Lugn\u00e9 (27 December 1869 \u2013 19 June 1940), known by his stage-name and pen name Lugn\u00e9-Poe, was a [MASK] actor, theatre director, and scenic designer best known for his work at the Th\u00e9\u00e2tre de l'\u0152uvre, one of the first theatrical venues in France to provide a home for the artists of the symbolist movement at the end of the nineteenth century."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q6279392", "sub_label": "Jose Ignacio Sanchez Galan", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jose Ignacio Sanchez Galan", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Ignacio S\u00e1nchez Gal\u00e1n (born Salamanca, 1950) is a [MASK] businessman."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3713043", "sub_label": "Domenico Freschi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Domenico Freschi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giovanni Domenico Freschi (26 March 1634 \u2013 2 July 1710) was an [MASK] composer and Roman Catholic priest."}, {"sub_surface": "Domenico Freschi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giovanni Domenico Freschi (26 March 1634 \u2013 2 July 1710) was an [MASK] composer and Roman Catholic priest."}]}
{"obj_uri": "Q1568", "obj_label": "Hindi", "sub_uri": "Q1134508", "sub_label": "Chittadhar Hridaya", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Chittadhar Hridaya", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "He wrote primarily in Nepal Bhasa but has created works in Nepali and [MASK] too."}]}
{"obj_uri": "Q5146", "obj_label": "Portuguese", "sub_uri": "Q1738251", "sub_label": "Francisco Manoel de Nascimento", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Manoel de Nascimento", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Francisco Manoel de Nascimento (December 21, 1734 \u2013 February 25, 1819), [MASK] poet, better known by the literary name of Filinto Elysio, bestowed on him by the Marqueza de Alorna, was the reputed son of a Lisbon boat-owner."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q715268", "sub_label": "Arzu", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Arzu (footballer)", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Arturo Garc\u00eda Mu\u00f1oz (born 17 March 1981), commonly known as Arzu, is a [MASK] retired footballer who played as a defensive midfielder or a central defender."}]}
{"obj_uri": "Q1412", "obj_label": "Finnish", "sub_uri": "Q1364664", "sub_label": "Evert Eloranta", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Evert Eloranta", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "was a [MASK] journalist and a communist leader during the Finnish Civil War."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q676964", "sub_label": "Oswald Wirth", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Oswald Wirth", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He wrote many books in [MASK] regarding Freemasonry, most importantly a set of three each explaining one of Freemasonry's first three degrees:"}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1284015", "sub_label": "Edgar Lobel", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Edgar Lobel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "His contributions to the fields of papyrology and Greek studies were many and substantial, and Eric Gardner Turner believed that Lobel should \"be acknowledged as a scholar to be mentioned in the same breath as Porson and Bentley, a towering genius of [MASK] scholarship.\""}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q530206", "sub_label": "Stefan Brijs", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Stefan Brijs", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Stefan Brijs (born 29 December 1969) is a Belgian novelist writing in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q718878", "sub_label": "Javier Casquero", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Javier Casquero", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Francisco Javier Casquero Paredes (born 11 March 1976) is a [MASK] retired professional footballer."}, {"sub_surface": "Javier Casquero", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Francisco Javier Casquero Paredes (born 11 March 1976) is a [MASK] retired professional footballer."}]}
{"obj_uri": "Q5885", "obj_label": "Tamil", "sub_uri": "Q6165259", "sub_label": "Javar Seetharaman", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Seetharaman", "obj_surface": "Tamil language", "masked_sentence": "Chandrahasan was a 1936 [MASK] film starring Master V. N. Sundaram, P. B. Rangachari, M. R. Santhanalakshmi, P. C. Seetharaman, C. S. Saradambal, J. Susheela Devi, M. R. Subramania Mudaliar, K. S. Subramania Iyer, S. Kalyanasundaram Iyer, D. Sundaram Iyer, Master Ramudu, Miss Rajam and P. Ramaiah Sastrigal."}, {"sub_surface": "Javar Seetharaman", "obj_surface": "Tamil", "masked_sentence": "Javar Seetharaman alternatively spelled as Javert Seetharaman or Javar Sitaraman or Jawar Seetharaman ([MASK]: \u0b9c\u0bbe\u0bb5\u0bb0\u0bcd \u0b9a\u0bc0\u0ba4\u0bbe\u0bb0\u0bbe\u0bae\u0ba9\u0bcd) is a Tamil author, script writer and actor."}, {"sub_surface": "Javar Seetharaman", "obj_surface": "Tamil", "masked_sentence": "Javar Seetharaman alternatively spelled as Javert Seetharaman or Javar Sitaraman or Jawar Seetharaman (Tamil: \u0b9c\u0bbe\u0bb5\u0bb0\u0bcd \u0b9a\u0bc0\u0ba4\u0bbe\u0bb0\u0bbe\u0bae\u0ba9\u0bcd) is a [MASK] author, script writer and actor."}, {"sub_surface": "Javar Seetharaman", "obj_surface": "Tamil", "masked_sentence": "Javar Seetharaman alternatively spelled as Javert Seetharaman or Javar Sitaraman or Jawar Seetharaman ([MASK]: \u0b9c\u0bbe\u0bb5\u0bb0\u0bcd \u0b9a\u0bc0\u0ba4\u0bbe\u0bb0\u0bbe\u0bae\u0ba9\u0bcd) is a Tamil author, script writer and actor."}, {"sub_surface": "Javar Seetharaman", "obj_surface": "Tamil", "masked_sentence": "Javar Seetharaman alternatively spelled as Javert Seetharaman or Javar Sitaraman or Jawar Seetharaman (Tamil: \u0b9c\u0bbe\u0bb5\u0bb0\u0bcd \u0b9a\u0bc0\u0ba4\u0bbe\u0bb0\u0bbe\u0bae\u0ba9\u0bcd) is a [MASK] author, script writer and actor."}, {"sub_surface": "Javert Seetharaman", "obj_surface": "Tamil", "masked_sentence": "Javar Seetharaman alternatively spelled as Javert Seetharaman or Javar Sitaraman or Jawar Seetharaman ([MASK]: \u0b9c\u0bbe\u0bb5\u0bb0\u0bcd \u0b9a\u0bc0\u0ba4\u0bbe\u0bb0\u0bbe\u0bae\u0ba9\u0bcd) is a Tamil author, script writer and actor."}, {"sub_surface": "Javert Seetharaman", "obj_surface": "Tamil", "masked_sentence": "Javar Seetharaman alternatively spelled as Javert Seetharaman or Javar Sitaraman or Jawar Seetharaman (Tamil: \u0b9c\u0bbe\u0bb5\u0bb0\u0bcd \u0b9a\u0bc0\u0ba4\u0bbe\u0bb0\u0bbe\u0bae\u0ba9\u0bcd) is a [MASK] author, script writer and actor."}, {"sub_surface": "Javar Sitaraman", "obj_surface": "Tamil", "masked_sentence": "Javar Seetharaman alternatively spelled as Javert Seetharaman or Javar Sitaraman or Jawar Seetharaman ([MASK]: \u0b9c\u0bbe\u0bb5\u0bb0\u0bcd \u0b9a\u0bc0\u0ba4\u0bbe\u0bb0\u0bbe\u0bae\u0ba9\u0bcd) is a Tamil author, script writer and actor."}, {"sub_surface": "Javar Sitaraman", "obj_surface": "Tamil", "masked_sentence": "Javar Seetharaman alternatively spelled as Javert Seetharaman or Javar Sitaraman or Jawar Seetharaman (Tamil: \u0b9c\u0bbe\u0bb5\u0bb0\u0bcd \u0b9a\u0bc0\u0ba4\u0bbe\u0bb0\u0bbe\u0bae\u0ba9\u0bcd) is a [MASK] author, script writer and actor."}, {"sub_surface": "Seetharaman", "obj_surface": "Tamil", "masked_sentence": "Javar Seetharaman alternatively spelled as Javert Seetharaman or Javar Sitaraman or Jawar Seetharaman ([MASK]: \u0b9c\u0bbe\u0bb5\u0bb0\u0bcd \u0b9a\u0bc0\u0ba4\u0bbe\u0bb0\u0bbe\u0bae\u0ba9\u0bcd) is a Tamil author, script writer and actor."}, {"sub_surface": "Seetharaman", "obj_surface": "Tamil", "masked_sentence": "Javar Seetharaman alternatively spelled as Javert Seetharaman or Javar Sitaraman or Jawar Seetharaman (Tamil: \u0b9c\u0bbe\u0bb5\u0bb0\u0bcd \u0b9a\u0bc0\u0ba4\u0bbe\u0bb0\u0bbe\u0bae\u0ba9\u0bcd) is a [MASK] author, script writer and actor."}, {"sub_surface": "Javar Seetharaman", "obj_surface": "Tamil", "masked_sentence": "Athisaya Penn (English: Wonder woman) is a 1959 Indian [MASK] romantic comedy film written by Javar Seetharaman and directed by M. V. Raman."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q213199", "sub_label": "Tommy Robreda", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Tommy Robredo", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Tommy Robredo Garc\u00e9s ([\u02c8tomi ro\u02c8\u03b2\u027ee\u00f0o \u0263ar\u02c8\u03b8es], [\u0263\u0259r\u02c8ses]; born 1 May 1982) is a [MASK] professional tennis player."}, {"sub_surface": "Tommy Robredo", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Tommy Robredo Garc\u00e9s ([\u02c8tomi ro\u02c8\u03b2\u027ee\u00f0o \u0263ar\u02c8\u03b8es], [\u0263\u0259r\u02c8ses]; born 1 May 1982) is a [MASK] professional tennis player."}, {"sub_surface": "Tommy Robredo", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "This is a list of the main career statistics of [MASK] professional tennis player Tommy Robredo."}]}
{"obj_uri": "Q9067", "obj_label": "Hungarian", "sub_uri": "Q908410", "sub_label": "L\u00e1szl\u00f3 Domokos", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00e1szl\u00f3 Domokos", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "L\u00e1szl\u00f3 Domokos (born February 26, 1965) is a [MASK] politician, member of the National Assembly (MP) for Szarvas (B\u00e9k\u00e9s County Constituency V) from 1998 to 2010."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q8046760", "sub_label": "Yagutil Mishiev", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Yagutil Mishiev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yagutil Israelovich Mishiev ([MASK]: \u041c\u0438\u0448\u0438\u0435\u0432, \u042f\u0433\u0443\u0442\u0438\u043b \u0418\u0437\u0440\u0430\u0438\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447; Hebrew: \u05d9\u05d0\u05d2\u05d5\u05d8\u05d9\u05dc \u05de\u05d9\u05e9\u05d9\u05d9\u05d1; born March 29, 1927 in Q\u0131rm\u0131z\u0131 Q\u0259s\u0259b\u0259, Azerbaijan Republic of USSR) \u2014 writer, author of books about the history of Derbent, Dagestan, Russia."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q538411", "sub_label": "Henri, Count of Paris", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henri VI", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His paternal grandfather was the late Henri, Count of Paris, who was generally recognized as the rightful claimant to the [MASK] Throne with the title Henri VI."}, {"sub_surface": "Henri VI", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His paternal grandfather was the late Henri, Count of Paris who was the Orleanist claimant to the [MASK] throne with the title Henri VI."}]}
{"obj_uri": "Q7913", "obj_label": "Romanian", "sub_uri": "Q152030", "sub_label": "Ion Antonescu", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ion Antonescu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "During World War II, he rose to prominence as an expert adviser of [MASK] dictator Ion Antonescu, applauding the antisemitic legislation and making antiziganism an official policy of the Romanian state."}, {"sub_surface": "Ion Antonescu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "During World War II, he rose to prominence as an expert adviser of Romanian dictator Ion Antonescu, applauding the antisemitic legislation and making antiziganism an official policy of the [MASK] state."}, {"sub_surface": "Ion Antonescu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "He had a tumultuous relationship with Ion Antonescu, the [MASK] dictator, and was kept in check by the occupation authority."}, {"sub_surface": "Ion Antonescu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "In 1943, Ion Antonescu, the [MASK] Prime-Minister, requested that King Michael I of Romania dismiss baron Ioan Mocsony-St\u00e2rcea, marshal of the Royal Court."}, {"sub_surface": "Ion Antonescu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "He was also one of the participants in the plot against the [MASK] Nazi-collaborating dictator Ion Antonescu organized by the King Michael of Romania."}, {"sub_surface": "Ion Antonescu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "After 1940 it was occasionally used by the [MASK] dictator Ion Antonescu as a summer-residence."}, {"sub_surface": "Ion Antonescu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Viorica Agarici (1886\u20131979) was a [MASK] nurse, the chairwoman of the local Red Cross in the city of Roman during World War II and the Ion Antonescu regime."}, {"sub_surface": "Ion Antonescu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "A precursor, the Teatru Evreiesc Bara\u015feum operated as a Jewish theater through most of World War II, although they were closed during the few months of the National Legionary State, and thereafter performed in [MASK] rather than Yiddish through until the fall of Ion Antonescu."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3387847", "sub_label": "Pierre \u00c9liane", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre \u00c9liane", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre \u00c9liane (Nancy, France, 23 August 1955) is a [MASK] priest, Carmelite monk, singer and songwriter."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q195911", "sub_label": "Torkell Vinje", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Torkell Vinje", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Torkell Vinje (21 October 1879 \u2013 2 May 1955) was a [MASK] politician for the Conservative Party."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q448557", "sub_label": "Alvarus Pelagius", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alvarus Pelagius", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "\u00c1lvaro Pelayo (Latin: Alvarus Pelagius; c. 1280 \u2013 25 January 1352) was a celebrated [MASK] canonist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q318790", "sub_label": "Guillaume-Marie-Anne Brune", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Brune", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The truce was later repudiated by King Gustav IV Adolf of Sweden, whereupon Marshal Guillaume Marie Anne Brune led 40,000 [MASK], German, Spanish, Italian, and Dutch soldiers against the fortress."}, {"sub_surface": "Brune", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Brune was a Coquette class 20-gun corvette of the French Navy, launched in 1781 and captured in 1799 at the siege of Corfu, which saw a joint Russian and Turkish fleet capture Corfu from an occupying [MASK] force."}, {"sub_surface": "Brune", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In March 1798, the [MASK] general Guillaume Brune went to the canton Leman in order to implement the idea of creating of the Rhodanic Republic."}, {"sub_surface": "Brune", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Leman was also one of the five cantons - purely administrative subdivisions - of the Rhodanic Republic planned in March 1798 by the [MASK] general Guillaume Brune."}, {"sub_surface": "Brune", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Guillaume Marie-Anne Brune, 1st Comte Brune (13 March 1763 \u2013 2 August 1815) was a [MASK] soldier and political figure who rose to Marshal of France."}, {"sub_surface": "Brune", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Guillaume Marie-Anne Brune, 1st Comte Brune (13 March 1763 \u2013 2 August 1815) was a [MASK] soldier and political figure who rose to Marshal of France."}, {"sub_surface": "Brune", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Guillaume Marie-Anne Brune, 1st Comte Brune (13 March 1763 \u2013 2 August 1815) was a [MASK] soldier and political figure who rose to Marshal of France."}, {"sub_surface": "Brune", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "After the decline of the Ancien R\u00e9gime of Switzerland and the invasion of the [MASK] in Bern, the Erlacherhof became the seat of the French general Guillaume Brune in 1798."}, {"sub_surface": "Brune", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "After the decline of the Ancien R\u00e9gime of Switzerland and the invasion of the French in Bern, the Erlacherhof became the seat of the [MASK] general Guillaume Brune in 1798."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3050730", "sub_label": "Elena Varzi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Elena Varzi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Elena Varzi (21 December 1926 \u2013 1 September 2014) was an [MASK] film actress."}, {"sub_surface": "Elena Varzi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Elena Varzi (21 December 1926 \u2013 1 September 2014) was an [MASK] film actress."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q562652", "sub_label": "Thomas Lodge", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Lodge", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Thomas Lodge was an [MASK] dramatist."}, {"sub_surface": "Thomas Lodge", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "In discussing the old [MASK] tradition of new clothes at Easter, folklorist Peter Opie cites Thomas Lodge's 1596 pamphlet Wits Miserie : In the seventeenth century, the term mockado ends was used for a wool yarn, probably a worsted yarn similar to crewel yarn of that period, likely used for embroidery and making braids and fringes."}, {"sub_surface": "Thomas Lodge", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Thomas Lodge (c.1558 \u2013 September 1625) was an [MASK] physician and author during the Elizabethan and Jacobean periods."}, {"sub_surface": "Thomas Lodge", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Thomas Lodge (c.1558 \u2013 September 1625) was an [MASK] physician and author during the Elizabethan and Jacobean periods."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q548130", "sub_label": "Jacques Brugnon", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jacques Brugnon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Lacoste was one of The Four Musketeers with Jean Borotra, Jacques Brugnon, and Henri Cochet, [MASK] tennis stars who dominated the game in the 1920s and early 1930s."}, {"sub_surface": "Jacques Brugnon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The winner of the men's singles event receives the Coupe des Mousquetaires, named after The Four Musketeers of [MASK] tennis: Jean Borotra, Jacques Brugnon, Henri Cochet, and Ren\u00e9 Lacoste."}, {"sub_surface": "Jacques Brugnon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques \"Toto\" Brugnon ([\u0292\u0251\u02d0k b\u0281y\u0272\u0254\u0303]; 11 May 1895 \u2013 20 March 1978) was a [MASK] tennis player, one of the famous \"Four Musketeers\" from France who dominated tennis in the late 1920s and early 1930s."}, {"sub_surface": "Jacques Brugnon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was primarily a doubles specialist who won 10 Grand Slam doubles titles in the [MASK], American, Australian and British championships."}, {"sub_surface": "Jacques Brugnon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It is supposed to symbolise the victories of four famous [MASK] tennis players, who together make up the \"Four Musketeers\" : Jacques Brugnon, Jean Borotra, Henri Cochet and Ren\u00e9 Lacoste."}, {"sub_surface": "Jacques Brugnon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In the semifinal they were defeated in four sets by the [MASK] team of Jacques Brugnon and Henri Cochet and in the bronze medal match lost in straight sets to Ren\u00e9 Lacoste and Jean Borotra."}, {"sub_surface": "Jacques Brugnon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In the semifinal they were defeated in four sets by the [MASK] team of Jacques Brugnon and Henri Cochet and in the bronze medal match lost in straight sets to Ren\u00e9 Lacoste and Jean Borotra."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3159760", "sub_label": "Jacques Philippe Martin Cels", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jacques Philippe Martin Cels", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques Philippe Martin Cels (June 15, 1740 \u2013 May 15, 1806) was a [MASK] botanist specializing in horticulture."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1701809", "sub_label": "John Steele", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John Steele (North Carolina politician)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Born in Salisbury, North Carolina in 1764, the son of Elizabeth Maxwell Gillespie and William Steele, John Steele attended Clio's Nursery and the [MASK] School, both near his hometown."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q18365433", "sub_label": "Filippo De Nobili", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Filippo De Nobili", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Filippo De Nobili (September 23, 1876 in Catanzaro-February 7, 1962 in Catanzaro) was an [MASK] writer.Filippo De Nobili was also a librarian, a poet, a writer and an historian anti-fascist and anti-monarchist of Calabria."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q294676", "sub_label": "Alexander Popov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander Popov (swimmer)", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Aleksandr Vladimirovich Popov (also Alexander Popov, Russian: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041f\u043e\u043f\u043e\u0432); (born 16 November 1971) is a [MASK] former Olympic gold-winning swimmer regarded as one of the greatest sprint freestyle swimmers of all time, and the only swimmer in history, male or female, to win four individual Olympic gold medals in freestyle events."}, {"sub_surface": "Alexander Popov (swimmer)", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Aleksandr Vladimirovich Popov (also Alexander Popov, [MASK]: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041f\u043e\u043f\u043e\u0432); (born 16 November 1971) is a Russian former Olympic gold-winning swimmer regarded as one of the greatest sprint freestyle swimmers of all time, and the only swimmer in history, male or female, to win four individual Olympic gold medals in freestyle events."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q7358544", "sub_label": "Roger Lockyer", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Roger Lockyer", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Roger Lockyer (born 1928) is an [MASK] historian, professor, and writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1922673", "sub_label": "Gilbert Collard", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gilbert Collard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gilbert Collard is a [MASK] writer, barrister and politician, and a prominent member of the Rassemblement Bleu Marine (RBM), a political association and think-tank open to French citizens from all political horizons who support Marine Le Pen, distinct from her Front National (FN) political party."}, {"sub_surface": "Gilbert Collard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gilbert Collard is a French writer, barrister and politician, and a prominent member of the Rassemblement Bleu Marine (RBM), a political association and think-tank open to [MASK] citizens from all political horizons who support Marine Le Pen, distinct from her Front National (FN) political party."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1151111", "sub_label": "Rob Minkoff", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Rob Minkoff", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The Forbidden Kingdom (Chinese: \u529f\u592b\u4e4b\u738b: Gong Fu Zhi Wang (Mandarin) or Gung Fu Ji Wong (Cantonese) and translated King of Kung Fu ([MASK]); Working title: The J & J Project) is a 2008 Chinese-American martial arts film written by John Fusco, and directed by Rob Minkoff, and starring Jackie Chan and Jet Li."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3854229", "sub_label": "Melissa Chimenti", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Melissa Chimenti", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Her father was [MASK] and her mother was Eritrean."}, {"sub_surface": "Melissa Chimenti", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Melissa Chimenti (born 1948 in Asmara, Eritrea as Maria Rosa Chimenti) is an [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q528738", "sub_label": "Gaby Morlay", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gaby Morlay", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Lunegrade is a 1945 [MASK] film directed by Marc Allegret starring Gaby Morlay."}, {"sub_surface": "Gaby Morlay", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gaby Morlay (born Blanche Pauline Fumoleau; 8 June 1893 \u2013 4 July 1964) was a [MASK] film actress."}, {"sub_surface": "Gaby Morlay", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gaby Morlay (born Blanche Pauline Fumoleau; 8 June 1893 \u2013 4 July 1964) was a [MASK] film actress."}, {"sub_surface": "Gaby Morlay", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Last Metro is a 1945 [MASK] film starring Gaby Morlay."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q4709851", "sub_label": "Albert C. Baugh", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Albert C. Baugh", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Albert Croll Baugh (February 26, 1891 \u2013 March 21, 1981) was a professor of [MASK] at the University of Pennsylvania, best known as the author of a textbook for History of the English language (\"HEL\" at U.S. universities)."}, {"sub_surface": "Albert C. Baugh", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "His A History of the [MASK] Language was first published in 1935 and praised as \"worthy to take a place with the other great histories of single languages\"."}, {"sub_surface": "Albert C. Baugh", "obj_surface": "English language", "masked_sentence": "Albert Croll Baugh (February 26, 1891 \u2013 March 21, 1981) was a professor of English at the University of Pennsylvania, best known as the author of a textbook for History of the [MASK] (\"HEL\" at U.S. universities)."}]}
{"obj_uri": "Q6654", "obj_label": "Croatian", "sub_uri": "Q347643", "sub_label": "Tin Ujevi\u0107", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Tin Ujevi\u0107", "obj_surface": "Croatian", "masked_sentence": "Augustin \"Tin\" Ujevi\u0107 ([au\u0261\u01d4stin t\u00ee\u02d0n \u00fb\u02d0je\u028bit\u0255]; 5 July 1891 \u2013 12 November 1955) was a [MASK] poet, considered to be the greatest poet in 20th century Croatian literature, one of the finest Southern Slavic lyrical poets and one of the great poets of Europe in the first half of the twentieth century."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1379409", "sub_label": "Guy Ropartz", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Guy Ropartz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Joseph Guy Marie Ropartz (June 15, 1864 \u2013 November 22, 1955) was a [MASK] composer and conductor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3296323", "sub_label": "Maryse Choisy", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Maryse Choisy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Maryse Choisy (1903\u20131979) was a [MASK] philosophical writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q7088202", "sub_label": "Olivier Zahm", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Olivier Zahm", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Olivier Zahm (born September 1963 in Paris, France) is the founder, owner and editor of the [MASK] fashion and culture magazine Purple, a doggedly provocative biannual chronicle of the avant-garde."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5484036", "sub_label": "Francisco Vicente de la Espriella", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Vicente de la Espriella", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "His family originated from the [MASK] region Asturias."}]}
{"obj_uri": "Q9142", "obj_label": "Irish", "sub_uri": "Q4274204", "sub_label": "John Maguire", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John Maguire (Irish politician)", "obj_surface": "Irish", "masked_sentence": "He wrote for his Newspaper, the Cork Examiner and wrote several books, including \"The [MASK] in America\" in 1867."}, {"sub_surface": "John Maguire (Irish politician)", "obj_surface": "Irish", "masked_sentence": "He was interested in explicitly educating his [MASK] readership, bringing attention to the reasons for committing crime, and pointing out some of the positive traits the Irish brought with them, such as a love for life, a strong sense of loyalty, and a strong work ethic."}, {"sub_surface": "John Maguire (Irish politician)", "obj_surface": "Irish", "masked_sentence": "He was interested in explicitly educating his Irish readership, bringing attention to the reasons for committing crime, and pointing out some of the positive traits the [MASK] brought with them, such as a love for life, a strong sense of loyalty, and a strong work ethic."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q925037", "sub_label": "Thomas Little Heath", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Little Heath", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Heath translated works of Euclid of Alexandria, Apollonius of Perga, Aristarchus of Samos, and Archimedes of Syracuse into [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q179773", "sub_label": "Pedro", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pedro (footballer, born July 1987)", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Pedro Eliezer Rodr\u00edguez Ledesma ([\u02c8pe\u00f0\u027eo ro\u02c8\u00f0\u027ei\u0263e\u00f0 le\u02c8\u00f0ezma]; born 28 July 1987), commonly known as Pedro or Pedrito, is a [MASK] professional footballer who plays as a forward or a winger for English club Chelsea and the Spain national team."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q106669", "sub_label": "Claude Sautet", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Claude Sautet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Dictator's Guns ([MASK]: L'Arme \u00e0 gauche) is a 1965 French and Italian crime film directed by Claude Sautet."}, {"sub_surface": "Claude Sautet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Dictator's Guns (French: L'Arme \u00e0 gauche) is a 1965 [MASK] and Italian crime film directed by Claude Sautet."}, {"sub_surface": "Claude Sautet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Claude Sautet (23 February 1924 \u2013 22 July 2000) was a [MASK] author and film director."}, {"sub_surface": "Claude Sautet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Claude Sautet (23 February 1924 \u2013 22 July 2000) was a [MASK] author and film director."}, {"sub_surface": "Claude Sautet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "A Bad Son ([MASK]: Un mauvais fils) is a 1980 French drama film directed by Claude Sautet."}, {"sub_surface": "Claude Sautet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "A Bad Son (French: Un mauvais fils) is a 1980 [MASK] drama film directed by Claude Sautet."}, {"sub_surface": "Claude Sautet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "A Simple Story ([MASK]: Une histoire simple) is a 1978 French drama film directed by Claude Sautet."}, {"sub_surface": "Claude Sautet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "A Simple Story (French: Une histoire simple) is a 1978 [MASK] drama film directed by Claude Sautet."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q5607665", "sub_label": "Greta Vaillant", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Greta Vaillant", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Greta Vaillant was a [MASK] actress and author."}]}
{"obj_uri": "Q9091", "obj_label": "Belarusian", "sub_uri": "Q2866", "sub_label": "Alexander Lukashenko", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Lukashenko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "Alexander Grigoryevich Lukashenko ([MASK]: \u0410\u043b\u044f\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440 \u0420\u044b\u0433\u043e\u0301\u0440\u0430\u0432\u0456\u0447 \u041b\u0443\u043a\u0430\u0448\u044d\u0301\u043d\u043a\u0430, Russian: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440 \u0413\u0440\u0438\u0433\u043e\u0301\u0440\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041b\u0443\u043a\u0430\u0448\u0435\u0301\u043d\u043a\u043e; born 30 August 1954) is the President of Belarus, in office since 20 July 1994."}, {"sub_surface": "Lukashenko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "Alexander Grigoryevich Lukashenko ([MASK]: \u0410\u043b\u044f\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440 \u0420\u044b\u0433\u043e\u0301\u0440\u0430\u0432\u0456\u0447 \u041b\u0443\u043a\u0430\u0448\u044d\u0301\u043d\u043a\u0430, Russian: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440 \u0413\u0440\u0438\u0433\u043e\u0301\u0440\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041b\u0443\u043a\u0430\u0448\u0435\u0301\u043d\u043a\u043e; born 30 August 1954) is the President of Belarus, in office since 20 July 1994."}, {"sub_surface": "Lukashenko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "Lukashenko and other [MASK] officials are also the subject of sanctions imposed by the European Union and the United States for alleged human rights violations off and on since 2006."}, {"sub_surface": "Lukashenko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "Lukashenko and other [MASK] officials are also the subject of sanctions imposed by the European Union and the United States for alleged human rights violations off and on since 2006."}, {"sub_surface": "Lukashenko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "Derived family names: \u0141ukaszewski, \u0141ukaszewicz/\u0141ukasiewicz/Lukashevich, Lukash (as transliterated from Ukrainian and [MASK]), Lukashenko(Ukr.)/Lukashenka(Bel.)"}, {"sub_surface": "Lukashenka", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "Derived family names: \u0141ukaszewski, \u0141ukaszewicz/\u0141ukasiewicz/Lukashevich, Lukash (as transliterated from Ukrainian and [MASK]), Lukashenko(Ukr.)/Lukashenka(Bel.)"}, {"sub_surface": "Alexander Lukashenko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "The Belarusian Labour Party ([MASK]: \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0430\u0440\u0442\u044b\u044f \u043f\u0440\u0430\u0446\u044b, Bie\u0142aruskaja Partyja Pracy) is a political party in Belarus, that opposes the government of president Alexander Lukashenko."}, {"sub_surface": "Alexander Lukashenko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "The Belarusian Socialist Sporting Party ([MASK]: \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0430\u0446\u044b\u044f\u043b\u044c\u043d\u0430-\u0441\u043f\u0430\u0440\u0442\u044b\u045e\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u0440\u0442\u044b\u044f) is a political party in Belarus, that supports the government of president Alexander Lukashenko."}, {"sub_surface": "Alexander Lukashenko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "The European Coalition Free Belarus ([MASK]: \u0415\u045e\u0440\u0430\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u043a\u0430\u0430\u043b\u0456\u0446\u044b\u044f \u0421\u0432\u0430\u0431\u043e\u0434\u043d\u0430\u044f \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c) is a political coalition in Belarus which opposes the administration of President Alexander Lukashenko."}, {"sub_surface": "Alexander Lukashenko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "The Social Democratic Party of Popular Accord ([MASK]: \u0421\u0430\u0446\u044b\u044f\u043b-\u0434\u044d\u043c\u0430\u043a\u0440\u0430\u0442\u044b\u0447\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u0440\u0442\u044b\u044f \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0430\u0439 \u0417\u0433\u043e\u0434\u044b) is a political party in Belarus, that opposes the government of president Alexander Lukashenko."}, {"sub_surface": "Alexander Lukashenko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "The Belarusian Social Democratic Party (People's Assembly) ([MASK]: \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0430\u0446\u044b\u044f\u043b-\u0434\u044d\u043c\u0430\u043a\u0440\u0430\u0442\u044b\u0447\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u0440\u0442\u044b\u044f (\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0430\u044f \u0413\u0440\u0430\u043c\u0430\u0434\u0430), Bie\u0142aruskaja Sacyjal-Demakraty\u010dnaja Partyja (Narodnaja Hramada)) is an unregistered social democratic political party in Belarus which opposes the administration of President Alexander Lukashenko."}, {"sub_surface": "Alexander Lukashenko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "The Conservative Christian Party of the Belarusian People's Front [MASK]:\u041a\u0430\u043d\u0441\u044d\u0440\u0432\u0430\u0442\u044b\u045e\u043d\u0430-\u0425\u0440\u044b\u0441\u044c\u0446\u0456\u044f\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u041f\u0430\u0440\u0442\u044b\u044f - \u0411\u041d\u0424, Kanservaty\u016dna-Chry\u015bcijanskaja Partyja BNF) (Russian:\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e-\u0445\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u044f \u2014 \u0411\u041d\u0424;, is a political party in Belarus, that opposes the government of president Alexander Lukashenko."}, {"sub_surface": "Alexander Lukashenko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "People and groups opposed to the current [MASK] government under Alexander Lukashenko celebrate the holiday."}, {"sub_surface": "Alexander Lukashenko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "It follows the activities of several [MASK] pro-democracy youth activists in the four weeks running up to the highly controversial presidential re-election of Alexander Lukashenko on March 19, 2006."}, {"sub_surface": "Alexander Lukashenko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "In 2002, however, Alexander Lukashenko has signed a decree requiring 50% of all FM broadcast music to be [MASK] in origin, and since January 1, 2005 the rule was made even stricter (75% of daily broadcast music must be Belarusian)."}, {"sub_surface": "Alexander Lukashenko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "In 2002, however, Alexander Lukashenko has signed a decree requiring 50% of all FM broadcast music to be Belarusian in origin, and since January 1, 2005 the rule was made even stricter (75% of daily broadcast music must be [MASK])."}, {"sub_surface": "Alexander Lukashenko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "Svetlana Kalinkina is a [MASK] journalist known for her critical reporting of President Alexander Lukashenko."}, {"sub_surface": "Alexander Lukashenko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "Belorusskaya Delovaya Gazeta (BDG; English: \"[MASK] Business Newspaper\") is a now-defunct, business-oriented daily newspaper based in Minsk, Belarus, known for its criticisms of President Alexander Lukashenko's government."}, {"sub_surface": "Alexander Lukashenko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "Dr. Hienad\u017a Karpienka ([MASK]: \u0413\u0435\u043d\u0430\u0434\u0437\u044c \u041a\u0430\u0440\u043f\u0435\u043d\u043a\u0430, [\u029de\u02c8nadz\u02b2 kar\u02c8p\u02b2enka]; Russian: \u0413\u0435\u043d\u043d\u0430\u0434\u0438\u0439 \u041a\u0430\u0440\u043f\u0435\u043d\u043a\u043e, Gennady Karpenko, September 17, 1949 \u2013 April 6, 1999) was a Belarusian scientist and an important politician in opposition to president Alexander Lukashenko."}, {"sub_surface": "Alexander Lukashenko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "Dr. Hienad\u017a Karpienka (Belarusian: \u0413\u0435\u043d\u0430\u0434\u0437\u044c \u041a\u0430\u0440\u043f\u0435\u043d\u043a\u0430, [\u029de\u02c8nadz\u02b2 kar\u02c8p\u02b2enka]; Russian: \u0413\u0435\u043d\u043d\u0430\u0434\u0438\u0439 \u041a\u0430\u0440\u043f\u0435\u043d\u043a\u043e, Gennady Karpenko, September 17, 1949 \u2013 April 6, 1999) was a [MASK] scientist and an important politician in opposition to president Alexander Lukashenko."}, {"sub_surface": "Alexander Lukashenko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "The 2011 [MASK] protests were a series of peaceful protests by demonstrators in Belarus demanding the resignation of current Belarusian president Alexander Lukashenko, who had been the president of Belarus since 1994."}, {"sub_surface": "Lukashenka", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "In 2005 the newspaper had to change its name following a decree of president Lukashenka that forbid usage of the words National and [MASK] in names of organisations and newspapers."}, {"sub_surface": "Lukashenko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "Fedor Lukashenko (Russian: \u0424\u0451\u0434\u043e\u0440 \u041b\u0443\u043a\u0430\u0448\u0435\u043d\u043a\u043e; born 18 March 1974) is a retired [MASK] professional football player."}, {"sub_surface": "Alexander Lukashenko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "in both Russian and [MASK]) is a campaign slogan used in Belarus starting in 2004 to push for constitutional reforms inside the country, which consist of (1) enabling a citizen to become the country's president for more than two times (as had been the case until 2004) and (2) to allow the current president Alexander Lukashenko to run for a third term."}, {"sub_surface": "Alexander Lukashenko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "After a 2005 decree by president Alexander Lukashenko on the restriction of the usage of the words \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u043a\u0456 (\"[MASK]\") and \"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\" (\"National\", \"Popular\", \"People's\") in the names of political parties and movements, the party had to change its official name to \"BPF Party\"."}, {"sub_surface": "Alexander Lukashenko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "Belaya Rus ([MASK] for \"White Russia\"; Cyrillic: \"\u0411\u0435\u043b\u0430\u044f \u0420\u0443\u0441\u044c\") is a Belarusian public association founded on 17 November 2007 to support President Alexander Lukashenko."}, {"sub_surface": "Alexander Lukashenko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "Belaya Rus (Belarusian for \"White Russia\"; Cyrillic: \"\u0411\u0435\u043b\u0430\u044f \u0420\u0443\u0441\u044c\") is a [MASK] public association founded on 17 November 2007 to support President Alexander Lukashenko."}]}
{"obj_uri": "Q7850", "obj_label": "Chinese", "sub_uri": "Q8044269", "sub_label": "Xiaokai Yang", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Xiaokai Yang", "obj_surface": "Simplified Chinese", "masked_sentence": "Xiaokai Yang (born as Yang Xiguang; [MASK]: \u6768\u5c0f\u51ef; 6 October 1948 \u2013 7 July 2004) was a Chinese-Australian economist."}]}
{"obj_uri": "Q9168", "obj_label": "Persian", "sub_uri": "Q2717537", "sub_label": "Amir Naderi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Amir Naderi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Amir Naderi ([MASK]: \u0627\u0645\u06cc\u0631 \u0646\u0627\u062f\u0631\u06cc, born 15 August 1946 in Abadan) is an Iranian film director, screenwriter, and photographer."}, {"sub_surface": "Amir Naderi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Amir Naderi ([MASK]: \u0627\u0645\u06cc\u0631 \u0646\u0627\u062f\u0631\u06cc, born 15 August 1946 in Abadan) is an Iranian film director, screenwriter, and photographer."}, {"sub_surface": "Amir Naderi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "The Runner ([MASK]: Davandeh \u062f\u0648\u0646\u062f\u0647 ) is a 1985 film by Amir Naderi, one of the major directors of Iranian cinema before and after the Iranian Revolution."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q467915", "sub_label": "Jean Ingelow", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Ingelow", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Jean Ingelow (17 March 1820 \u2013 20 July 1897), was an [MASK] poet and novelist."}, {"sub_surface": "Jean Ingelow", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Jean Ingelow (17 March 1820 \u2013 20 July 1897), was an [MASK] poet and novelist."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q380395", "sub_label": "Richard Parkes Bonington", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Bonington", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He met the [MASK] painter Richard Parkes Bonington in the studio of Gros, where he studied irregularly from 1819 to 1822."}, {"sub_surface": "Bonington", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Richard Parkes Bonington (25 October 1802 \u2013 23 September 1828) was an [MASK] Romantic landscape painter, who moved to France at the age of 14 and can also be considered as a French artist, and an intermediary bringing aspects of English style to France."}, {"sub_surface": "Bonington", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Richard Parkes Bonington (25 October 1802 \u2013 23 September 1828) was an English Romantic landscape painter, who moved to France at the age of 14 and can also be considered as a French artist, and an intermediary bringing aspects of [MASK] style to France."}, {"sub_surface": "Bonington", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Richard Parkes Bonington (25 October 1802 \u2013 23 September 1828) was an [MASK] Romantic landscape painter, who moved to France at the age of 14 and can also be considered as a French artist, and an intermediary bringing aspects of English style to France."}, {"sub_surface": "Bonington", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Richard Parkes Bonington (25 October 1802 \u2013 23 September 1828) was an English Romantic landscape painter, who moved to France at the age of 14 and can also be considered as a French artist, and an intermediary bringing aspects of [MASK] style to France."}, {"sub_surface": "Bonington", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Some of the most famous exhibits include works by Lorenzetti, Giorgione, Veronese, Canaletto, 60 paintings by the Dutch masters Van Goyen, Ruisdael, 50 works by the Flemish masters Van der Weyden, Bosch, Rubens, Van Dyck, more than 30 by the Spanish masters Vel\u00e1zquez, Murillo, Goya, some 20 paintings by the German masters Holbein, Liebermann, Leibl, some 30 paintings by the [MASK] painters Gainsborough, Turner, Bonington and more than 120 paintings by the French masters Georges de La Tour, Boucher, Chardin, Delacroix, Corot, Manet, Renoir, Degas."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q53672", "sub_label": "Mo Hayder", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mo Hayder", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Hayder left school at fifteen, and has worked as a barmaid, security guard, film-maker, hostess in a Tokyo club, educational administrator and a teacher of [MASK] as a foreign language."}]}
{"obj_uri": "Q397", "obj_label": "Latin", "sub_uri": "Q1101204", "sub_label": "Johann Sommer", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ioannes Sommerus", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Johann Sommer ([MASK]: Ioannes Sommerus; 1542\u20131574) was a Transylvanian Saxon Protestant theologian, poet and Despot Vod\u0103's biographer."}, {"sub_surface": "Johann Sommer", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Johann Sommer ([MASK]: Ioannes Sommerus; 1542\u20131574) was a Transylvanian Saxon Protestant theologian, poet and Despot Vod\u0103's biographer."}, {"sub_surface": "Johann Sommer", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Johann Sommer ([MASK]: Ioannes Sommerus; 1542\u20131574) was a Transylvanian Saxon Protestant theologian, poet and Despot Vod\u0103's biographer."}, {"sub_surface": "Johannes Sommer", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Francken worked alongside Francis David, Johannes Sommer, Jacob Palaeologus as lector at the Unitarian Gymnasium in Cluj (German: Klausenburg, Hungarian: Kolozsv\u00e1r, [MASK]: Claudiopolis) in 1585 and between 1589-1591."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q722068", "sub_label": "Vladimir Toporov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vladimir Toporov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vladimir Nikolayevich Toporov ([MASK]: \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0301\u043c\u0438\u0440 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0301\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0422\u043e\u043f\u043e\u0440\u043e\u0301\u0432; 5 July 1928, Moscow \u2013 5 December 2005, Moscow) was a leading Russian philologist associated with the Tartu-Moscow semiotic school."}, {"sub_surface": "Vladimir Toporov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "He translated the Dhammapada into [MASK] and supervised the ongoing edition of the most complete vocabulary of the Prussian language to date (5 volumes)."}, {"sub_surface": "Vladimir Toporov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Image (1995), Holiness and Saints in the [MASK] Spiritual Culture (1998), and Petersburg Text of Russian Literature (2003)."}, {"sub_surface": "Vladimir Toporov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vladimir Nikolayevich Toporov (Russian: \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0301\u043c\u0438\u0440 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0301\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0422\u043e\u043f\u043e\u0440\u043e\u0301\u0432; 5 July 1928, Moscow \u2013 5 December 2005, Moscow) was a leading [MASK] philologist associated with the Tartu-Moscow semiotic school."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q957210", "sub_label": "Zacar\u00edas Gonz\u00e1lez Vel\u00e1zquez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Zacar\u00edas Gonz\u00e1lez Vel\u00e1zquez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Zacar\u00edas Gonz\u00e1lez Vel\u00e1zquez (1763-1834) was a [MASK] painter."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3340680", "sub_label": "Nicolas Philibert", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Nicolas Philibert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Nicolas Philibert (born 10 January 1951) is a [MASK] film director and actor."}, {"sub_surface": "Nicolas Philibert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Nicolas Philibert (born 10 January 1951) is a [MASK] film director and actor."}, {"sub_surface": "Nicolas Philibert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He explains, in [MASK], his motivations, his influences (including Agn\u00e9s Varda) and the history of his career as a documentary film maker, especially the 'impermeable' frontiers between documentary and drama in an interview recorded in April 2012."}, {"sub_surface": "Nicolas Philibert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "La Maison de la radio (2013), takes us into the heart of the [MASK] Radio headquarters in Paris, finding out who inhabits the place and discovering the mysteries of its long corridors."}, {"sub_surface": "Nicolas Philibert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "To Be and To Have ([MASK]: \u00catre et Avoir; also the UK title) is a 2002 French documentary film directed by Nicolas Philibert about a small rural school."}, {"sub_surface": "Nicolas Philibert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "To Be and To Have (French: \u00catre et Avoir; also the UK title) is a 2002 [MASK] documentary film directed by Nicolas Philibert about a small rural school."}, {"sub_surface": "Nicolas Philibert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In the Land of the Deaf is the English title of a [MASK] documentary (Le Pays des sourds) created and produced by Nicolas Philibert in 1992."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1452901", "sub_label": "Frederick H. Evans", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Frederick H. Evans", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He is best known for his images of [MASK] and French cathedrals."}, {"sub_surface": "Frederick H. Evans", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Evans' ideal of straightforward, \"perfect\" photographic rendering - unretouched or modified in any way - as an ideal was well-suited to the architectural foci of his work: the ancient, historic, ornate and often quite large cathedrals, cloisters and other buildings of the [MASK] and French countryside."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q468810", "sub_label": "T\u00fapac Katari", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "T\u00fapac Katari", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The siege was broken by the [MASK] colonial troops who advanced from Lima and Buenos Aires."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1850723", "sub_label": "Albert Londe", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Albert Londe", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Albert Londe (1858\u20131917) was an influential [MASK] photographer, medical researcher and chronophotographer."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q4457027", "sub_label": "P. T. Selbit", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "P. T. Selbit", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "P. T. (Percy) Selbit (1881\u20131938) was an [MASK] magician, inventor and writer who is credited with being the first person to perform the illusion of sawing a woman in half."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q4247061", "sub_label": "Caroline Coon", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Caroline Coon", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Caroline Coon (born 1945) is an [MASK] artist, journalist and political activist."}, {"sub_surface": "Caroline Coon", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Caroline Coon (born 1945) is an [MASK] artist, journalist and political activist."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q273685", "sub_label": "Yehudit Naot", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Yehudit Naot", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Professor Yehudit Naot ([MASK]: \u05d9\u05d4\u05d5\u05d3\u05d9\u05ea \u05e0\u05d0\u05d5\u05ea, born 4 April 1944, died 16 December 2004) was an Israeli scientist and politician."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q1240", "sub_label": "Antonio Segni", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Segni", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Piano Solo (\"Alone Plan\") was an envisaged plot for an [MASK] coup in 1964 requested by then President of the Italian Republic, Antonio Segni."}, {"sub_surface": "Segni", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Segni particolari: bellissimo (Distinguishing features: beautiful) is a 1983 [MASK] comedy film directed by Castellano & Pipolo."}, {"sub_surface": "Antonio Segni", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The [MASK] presidential election of 1964 was held in Italy on 16 \u2013 28 December 1964, following the resignation of incumbent President Antonio Segni on 6 December 1964, because of a thrombosis."}, {"sub_surface": "Antonio Segni", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Mariotto Segni, more often known as Mario, (born May 16, 1939 in Sassari) is an [MASK] politician, son of Antonio Segni, one time President of the Republic of Italy."}]}
{"obj_uri": "Q7850", "obj_label": "Chinese", "sub_uri": "Q197286", "sub_label": "Zhang Sanfeng", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Zhang Sanfeng", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhang Sanfeng was a legendary [MASK] Taoist purported to have achieved immortality."}, {"sub_surface": "Zhang Sanfeng", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhang Sanfeng was a legendary [MASK] Taoist purported to have achieved immortality."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3332879", "sub_label": "M\u00e9lanie Calvat", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "M\u00e9lanie Calvat", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "called Mathieu (7 November 1831 Corps, Is\u00e8re, France - 15 December 1904 Altamura, Italy) was a [MASK] Roman Catholic nun and Marian visionary."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q2913887", "sub_label": "Juan Ruiz Casaux", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Ruiz Casaux", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He conducted the first [MASK] performance of Igor Stravinsky's The Rite of Spring, and of Richard Strauss's Don Quixote (1915; with Juan Ruiz Casaux, cello)."}, {"sub_surface": "Juan Ruiz Casaux", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Juan Antonio Ruiz-Casaux y Lopez de Carvajal, V. marqu\u00e9s de Atalaya Bermeja, usually known as Juan Ruiz Casaux (23 December 1889 \u2013 16 January 1972) was a noted [MASK] cellist and teacher."}, {"sub_surface": "Juan Ruiz Casaux", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Along with Pablo Casals and Gaspar Cassad\u00f3, he was a member of the \"Three Cs\" of the [MASK] cello."}, {"sub_surface": "Juan Ruiz Casaux", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Juan Antonio Ruiz-Casaux y Lopez de Carvajal, V. marqu\u00e9s de Atalaya Bermeja, usually known as Juan Ruiz Casaux (23 December 1889 \u2013 16 January 1972) was a noted [MASK] cellist and teacher."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2957906", "sub_label": "Charles-Albert Demoustier", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Charles-Albert Demoustier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles-Albert Demoustier (13 March 1760 \u2013 2 March 1801) was a [MASK] writer."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q223695", "sub_label": "Feliciano L\u00f3pez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Feliciano L\u00f3pez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "In 2005, he was the first male [MASK] tennis player to reach the quarterfinals of Wimbledon since 1972, when Manuel Orantes reached the semifinals."}, {"sub_surface": "Feliciano L\u00f3pez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He was born in Toledo and now lives in the [MASK] capital, Madrid."}, {"sub_surface": "Feliciano L\u00f3pez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Feliciano L\u00f3pez D\u00edaz-Guerra ([feli\u02c8\u03b8jano \u02c8lope\u03b8 \u02c8\u00f0i.a\u03b8 \u02c8\u0263era]; born 20 September 1981) is a [MASK] professional male tennis player."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q2126550", "sub_label": "Francisco Martos", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Martos", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Francisco Javier 'Javi' Martos Espigares (born 4 January 1984) is a [MASK] professional footballer who plays for Belgian club R. Charleroi S.C. as a right back."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q316292", "sub_label": "Ken Saro-Wiwa", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ken Saro-Wiwa", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Sozaboy: A Novel in Rotten [MASK], more commonly known as Sozaboy, is an anti-war novel by the late author and political activist Ken Saro-Wiwa, published in 1985."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q4354521", "sub_label": "Vicente Sardinero", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vicente Sardinero", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Vicente (Vicen\u00e7) Sardinero (January 12, 1937 - February 9, 2002), n\u00e9 Sardinero-Puerto, was a [MASK] operatic lyric baritone."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q950190", "sub_label": "Georges Thill", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Georges Thill", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In 1931, Recli's Nicolette s'Endorte, described by The New York Times as a \"graceful lullaby\", was performed at the Metropolitan Opera by Mario Vitetta (solo violin) in a concert devoted to the [MASK] Tenor Georges Thill."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q10664", "sub_label": "Neville Chamberlain", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Chamberlain", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Helen Marie Chamberlain (born 2 April 1967, in Street, Somerset) is an [MASK] television presenter."}, {"sub_surface": "Chamberlain", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Edward Chamberlain (by 1509 \u2013 29 October 1557) was an [MASK] politician."}, {"sub_surface": "Chamberlain", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Sir Nicholas Fortescue the Elder (1575?-1633), was an [MASK] Chamberlain of the Exchequer."}, {"sub_surface": "Chamberlain", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Chamberlain was an [MASK] germanophile who adopted German citizenship and wrote most of his works in German (on numerous subjects, from biographies to biology)."}, {"sub_surface": "Chamberlain", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "In the view of historian Wallace Notestein, Chamberlain's letters \"constitute the first considerable body of letters in [MASK] history and literature that the modern reader can easily follow\"."}, {"sub_surface": "Chamberlain", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Mark Valentine Chamberlain (born 19 November 1961) is an [MASK] former international footballer."}, {"sub_surface": "Chamberlain", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Chamberlain's art has been described as showing the humour typical of 18th-century [MASK] artists like William Hogarth."}]}
{"obj_uri": "Q7026", "obj_label": "Catalan", "sub_uri": "Q3098833", "sub_label": "Josep Maria Mestres i Quadreny", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Josep Mestres Quadreny", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "In 1968 he started the [MASK] Group of Contemporary Music (Conjunt Catal\u00e0 de M\u00fasica Contempor\u00e0nia), and in 1976 the Catalan Instrumental Group (Grup Instrumental Catal\u00e0) with Carles Santos."}, {"sub_surface": "Josep Mestres Quadreny", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "In 1968 he started the Catalan Group of Contemporary Music (Conjunt Catal\u00e0 de M\u00fasica Contempor\u00e0nia), and in 1976 the [MASK] Instrumental Group (Grup Instrumental Catal\u00e0) with Carles Santos."}]}
{"obj_uri": "Q5146", "obj_label": "Portuguese", "sub_uri": "Q4723837", "sub_label": "Alfredo Pimenta", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alfredo Pimenta", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "'Alfredo Augusto Lopes Pimenta (b. Guimar\u00e3es, 3 December 1882, d. 15 October 1950 ) was a [MASK] historian, poet and writer."}]}
{"obj_uri": "Q7850", "obj_label": "Chinese", "sub_uri": "Q2052651", "sub_label": "Zhang Henshui", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Zhang Henshui", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhang Henshui (Chinese: \u5f20\u6068\u6c34; Wade\u2013Giles: Chang Hen-shui; May 18, 1895 \u2013 February 15, 1967) was the pen name of Zhang Xinyuan (\u5f20\u5fc3\u8fdc), a popular and prolific [MASK] novelist."}, {"sub_surface": "Zhang Henshui", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhang Henshui ([MASK]: \u5f20\u6068\u6c34; Wade\u2013Giles: Chang Hen-shui; May 18, 1895 \u2013 February 15, 1967) was the pen name of Zhang Xinyuan (\u5f20\u5fc3\u8fdc), a popular and prolific Chinese novelist."}]}
{"obj_uri": "Q9240", "obj_label": "Indonesian", "sub_uri": "Q3579457", "sub_label": "Darmanto Jatman", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Darmanto Jatman", "obj_surface": "Indonesian", "masked_sentence": "Darmanto Jatman is an [MASK] poet and writer born in Jakarta, Indonesia, on 16 August 1942."}, {"sub_surface": "Darmanto Jatman", "obj_surface": "Indonesian", "masked_sentence": "He taught at ASRI Yogja ([MASK] Institute of the Arts, Yogyakarta), then at the Faculty of Social Science and Political Science, UNDIP."}, {"sub_surface": "Darmanto Jatman", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "Darmanto Jatman is an Indonesian poet and writer born in Jakarta, [MASK], on 16 August 1942."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q15057320", "sub_label": "Ove Trellevik", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ove Bernt Trellevik", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Ove Bernt Trellevik (born 15 August 1965) is a [MASK] politician for the Conservative Party."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1822165", "sub_label": "Lewis Theobald", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Theobald", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Nichola Jane \"Nikki\" Theobald is an [MASK] film, television and voice-over actress, television presenter and fashion model."}, {"sub_surface": "Lewis Theobald", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Double Falsehood (archaic spelling: Double Falshood) or The Distrest Lovers is an early 18th-century play by the [MASK] writer and playwright Lewis Theobald, although the authorship has been contested ever since the play was first published, with some scholars considering that it may have been written by John Fletcher and William Shakespeare."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q151936", "sub_label": "James George Frazer", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "James Frazer", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "James Frazer suggests that 1 November was chosen because it was the date of the Celtic festival of the dead (Samhain) \u2013 the Celts had influenced their [MASK] neighbours, and English missionaries had influenced the Germans."}, {"sub_surface": "James Frazer", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "James Frazer suggests that 1 November was chosen because it was the date of the Celtic festival of the dead (Samhain) \u2013 the Celts had influenced their English neighbours, and [MASK] missionaries had influenced the Germans."}, {"sub_surface": "James Frazer", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Poet, novelist, painter, translator and literary critic, he has also translated some [MASK] works into Arabic, including James Frazer's The Golden Bough and some of the work of T. S. Eliot."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q313077", "sub_label": "John Banville", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John Banville", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Well-known Irish writers in [MASK] in the twenty-first century include Colum McCann, Anne Enright, Roddy Doyle, Sebastian Barry, Colm Toib\u00edn and John Banville, all of whom have all won major awards."}, {"sub_surface": "John Banville", "obj_surface": "English language", "masked_sentence": "Recognised for his precise, cold, forensic prose style, Nabokovian inventiveness, and for the dark humour of his generally arch narrators, Banville is considered to be \"one of the most imaginative literary novelists writing in the [MASK] today.\""}, {"sub_surface": "John Banville", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The printing house also publishes the Polish language editions of literary classics of [MASK], German, Spanish and Russian-language literary worlds, including the works by Lisa Appignanesi, John Banville, Walter Benjamin, Thomas Bernhard, Jorge Luis Borges, Didier van Cauwelaert, Susanna Clarke, Eric-Emmanuel Schmitt, Hans Magnus Enzensberger, T.S.Eliot, Carlos Fuentes, Jason Goodwin, Nick Hornby, Ivan Klima, David Mitchell, Garth Nix, Ian Ogilvy, Bulat Okudzhava, Sylvia Plath, Octavio Paz, Matthew Pearl, Graham Swift, John Updike and Virginia Woolf."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1349837", "sub_label": "Henry Lawes", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henry Lawes", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Henry Lawes (5 December 1595 \u2013 21 October 1662) was an [MASK] musician and composer."}, {"sub_surface": "Henry Lawes", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Henry Lawes (5 December 1595 \u2013 21 October 1662) was an [MASK] musician and composer."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q1237108", "sub_label": "Domenico Corcione", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Domenico Corcione", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Domenico Corcione (born 20 April 1929) is a former [MASK] military staff and defense minister of Italy."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q250806", "sub_label": "Cele Abba", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Cele Abba", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Cele Abba (25 May 1906 \u2013 1 January 1992) was an [MASK] actress, sister of actress Marta Abba."}]}
{"obj_uri": "Q8097", "obj_label": "Telugu", "sub_uri": "Q18687931", "sub_label": "Vasu Inturi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vasu Inturi", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Vasu Inturi ([MASK]: \u0c35\u0c3e\u0c38\u0c41 \u0c07\u0c02\u0c1f\u0c42\u0c30\u0c3f) is a Telugu actor."}, {"sub_surface": "Vasu Inturi", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Vasu Inturi (Telugu: \u0c35\u0c3e\u0c38\u0c41 \u0c07\u0c02\u0c1f\u0c42\u0c30\u0c3f) is a [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q71447", "sub_label": "Claire Goll", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Claire Goll", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Her short stories, poems, and novels also appeared in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3387042", "sub_label": "Pierre Suard", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Suard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Suard, born November 9, 1934 in Lons-le-Saunier, France, is an engineer, [MASK] senior official, and director of national companies."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4496575", "sub_label": "Vladimir Khatuntsev", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vladimir Khatuntsev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vladimir Petrovich Khatuntsev ([MASK]: \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u041f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0425\u0430\u0442\u0443\u043d\u0446\u0435\u0432) (1916, Moscow \u2013 April 19, 1979, Moscow) was a Soviet journalist and news executive."}, {"sub_surface": "Vladimir Khatuntsev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "He subsequently worked as Deputy Chief Editor of the mass-circulation national newspaper Labor ([MASK]: \u0422\u0440\u0443\u0434), and, on July 11, 1978, became General Director of TASS."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q317828", "sub_label": "Albert Costa", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Albert Costa", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Albert Costa Balboa (born 2 May 1990 in Barcelona) is a [MASK] racing driver."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q2350552", "sub_label": "Aharon Yehuda Leib Shteinman", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Aharon Leib Shteinman", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Aharon Yehuda Leib Shteinman ([MASK]: \u05d0\u05d4\u05e8\u05d5\u05df \u05dc\u05d9\u05d1 \u05e9\u05d8\u05d9\u05d9\u05e0\u05de\u05df), also Shtainman or Steinman (born 1912-1914) is a prominent Haredi rabbi and posek (halakhic authority) in Bnei Brak, Israel."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q8017814", "sub_label": "William Royce", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "William Royce", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "William Stapleton Royce (13 December 1858 \u2013 23 June 1924) was an [MASK] Labour Party politician who served as Member of Parliament for the Holland-with-Boston constituency from 1918 until 1924."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q6844491", "sub_label": "Maycoll Ca\u00f1izalez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel Ca\u00f1izalez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Maycoll is the [MASK] phonetic pronunciation of Michael, hence his preference for being called Miguel."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q763839", "sub_label": "Carlos Casta\u00f1o Panadero", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Carlos Casta\u00f1o Panadero", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Carlos Casta\u00f1o Panadero (born 7 May 1979) is a retired [MASK] cyclist."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q237235", "sub_label": "Edith Pargeter", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ellis Peters", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Edith Mary Pargeter, OBE, BEM (28 September 1913 \u2013 14 October 1995), also known by her nom de plume Ellis Peters, was an [MASK] author of works in many categories, especially history and historical fiction, and was also honoured for her translations of Czech classics; she is probably best known for her murder mysteries, both historical and modern."}, {"sub_surface": "Ellis Peters", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Edith Mary Pargeter, OBE, BEM (28 September 1913 \u2013 14 October 1995), also known by her nom de plume Ellis Peters, was an [MASK] author of works in many categories, especially history and historical fiction, and was also honoured for her translations of Czech classics; she is probably best known for her murder mysteries, both historical and modern."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q186795", "sub_label": "Alfred Wainwright", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Wainwright", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Wainwright describes an anticlockwise walk starting along the valley of Crookdale Beck (which joins Borrow Beck before flowing into the River Lune) to reach Lord's Seat (one of several [MASK] summits of that name, and also known as High House Fell) at 1,719 feet (524 m), and returning over Robin Hood at 1,613 feet (492 m) and High House Bank at 1,627 feet (496 m)."}, {"sub_surface": "Wainwright", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "It lies on the Cumbria Coastal Way and Wainwright Coast to Coast long-distance footpaths, it is the only stretch of Heritage Coast on the [MASK] coastline between the Welsh and Scottish borders, and is a Site of Special Scientific Interest."}, {"sub_surface": "Wainwright", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The White Panther is a 1924 American film set in India starring Australian actor Snowy Baker about the love affair between Major Wainwright, an [MASK] officer, and the governor's daughter."}]}
{"obj_uri": "Q9129", "obj_label": "Greek", "sub_uri": "Q16207004", "sub_label": "Euthymios Malakes", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Euthymios Malakes", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Euthymios Malakes ([MASK]: \u0395\u1f50\u03b8\u03cd\u03bc\u03b9\u03bf\u03c2 \u039c\u03b1\u03bb\u03ac\u03ba\u03b7\u03c2, ca."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2299790", "sub_label": "Claude Meillassoux", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Claude Meillassoux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Claude Meillassoux (December 26, 1925 \u2013 January 3, 2005) was a [MASK] neo-Marxist economic anthropologist and Africanist."}, {"sub_surface": "Claude Meillassoux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Claude Meillassoux (December 26, 1925 \u2013 January 3, 2005) was a [MASK] neo-Marxist economic anthropologist and Africanist."}, {"sub_surface": "Claude Meillassoux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Others, such as [MASK] Marxist anthropologist Claude Meillassoux, used the development of ranked kin redistribution from generalized reciprocity as the basis for a lineage mode of production found in western African chiefdoms and kingdoms."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q1193444", "sub_label": "Vladimir Torlopov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vladimir Torlopov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vladimir Alexandrovich Torlopov (Russian: \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0301\u043c\u0438\u0440 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0301\u0434\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0422\u043e\u0440\u043b\u043e\u043f\u043e\u0432; Komi: \u0422\u043e\u0440\u043b\u043e\u043f\u043e\u0432 \u04e6\u043b\u044c\u04e7\u043a\u0441\u0430\u043d \u0412\u043e\u043b\u043e\u0434\u044c, Torplopov \u00d6l'\u00f6ksan Volod' ; born 1949) is a [MASK] politician, who was the president of the Komi Republic, a federal subject of Russia."}, {"sub_surface": "Vladimir Torlopov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vladimir Alexandrovich Torlopov ([MASK]: \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0301\u043c\u0438\u0440 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0301\u0434\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0422\u043e\u0440\u043b\u043e\u043f\u043e\u0432; Komi: \u0422\u043e\u0440\u043b\u043e\u043f\u043e\u0432 \u04e6\u043b\u044c\u04e7\u043a\u0441\u0430\u043d \u0412\u043e\u043b\u043e\u0434\u044c, Torplopov \u00d6l'\u00f6ksan Volod' ; born 1949) is a Russian politician, who was the president of the Komi Republic, a federal subject of Russia."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q543240", "sub_label": "Benjamin Baillaud", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Benjamin Baillaud", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00c9douard Benjamin Baillaud (14 February 1848 \u2013 8 July 1934) (86) was a [MASK] astronomer."}, {"sub_surface": "Benjamin Baillaud", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00c9douard Benjamin Baillaud (14 February 1848 \u2013 8 July 1934) (86) was a [MASK] astronomer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1338209", "sub_label": "Emmanuel Bove", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Emmanuel Bove", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Emmanuel Bove (20 April 1898 - 19 July 1945) was a [MASK] writer of Jewish descent."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q287384", "sub_label": "Jordi Galceran", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jordi Galcer\u00e1n", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The play will star Maribel Verdu and has been translated into [MASK] by Jordi Galcer\u00e1n."}]}
{"obj_uri": "Q9067", "obj_label": "Hungarian", "sub_uri": "Q549568", "sub_label": "S\u00e1ndor Fazekas", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "S\u00e1ndor Fazekas", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "S\u00e1ndor Fazekas (born 3 May 1963) is a [MASK] jurist and politician."}]}
{"obj_uri": "Q6654", "obj_label": "Croatian", "sub_uri": "Q877203", "sub_label": "Mirko Bogovi\u0107", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mirko Bogovi\u0107", "obj_surface": "Croatian", "masked_sentence": "Mirko Bogovi\u0107 (Vara\u017edin, 1816 - Zagreb, 1893) was a [MASK] poet and politician."}, {"sub_surface": "Mirko Bogovi\u0107", "obj_surface": "Croatian", "masked_sentence": "During the autocracy of von Bach, Bogovi\u0107 was the central person of Croatian literature in the Austrian Empire; as one of the founders of the [MASK] novella (\"Pripovijesti\")."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2042939", "sub_label": "Jean Th\u00e9ophile Victor Leclerc", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Th\u00e9ophile Victor Leclerc", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "), was a radical [MASK] revolutionist and publicist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3165580", "sub_label": "Jean-Fran\u00e7ois Du Bellay du Resnel", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Fran\u00e7ois Du Bellay du Resnel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Fran\u00e7ois Du Resnel du Bellay, Cong.Orat (29 June 1692, Rouen \u2013 25 February 1761, Paris), was a [MASK] ecclesiastic, writer and translator."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q1041563", "sub_label": "Carla Signoris", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Carla Signoris", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Carla Signoris (born 10 October 1960 in Genoa) is an [MASK] comedian and film, theatre and television actress.Her acting credits include Ex, Days and Clouds and No Spring Chicken."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q5636508", "sub_label": "Haakon Sl\u00f8gedal", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Haakon Sl\u00f8gedal", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Haakon Sl\u00f8gedal (14 July 1901 \u2013 15 July 1979) was a [MASK] politician for the Christian Democratic Party."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3831999", "sub_label": "Licinia Lentini", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Licinia Lentini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Licinia Lentini (born 4 March 1959) is an [MASK] actress and television personality."}, {"sub_surface": "Licinia Lentini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Licinia Lentini (born 4 March 1959) is an [MASK] actress and television personality."}]}
{"obj_uri": "Q9168", "obj_label": "Persian", "sub_uri": "Q4953898", "sub_label": "Maryam Heydarzadeh", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Maryam Heydarzadeh", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Maryam Heydarzadeh ([MASK]: \u0645\u0631\u06cc\u0645 \u062d\u06cc\u062f\u0631\u0632\u0627\u062f\u0647; born November 20, 1977) is a contemporary Iranian poet, lyricist, and singer."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q7023969", "sub_label": "Niall Williams", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Niall Williams", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He studied [MASK] and French literature at University College Dublin before graduating with a Master's degree in Modern American Literature."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3189140", "sub_label": "Julie-Victoire Daubi\u00e9", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Julie-Victoire Daubi\u00e9", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "She was the first woman to have graduated from a [MASK] university when she obtained a bachelor's degree in Lyon in 1861."}]}
{"obj_uri": "Q9072", "obj_label": "Estonian", "sub_uri": "Q12365848", "sub_label": "J\u00fcri Randviir", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00fcri Randviir", "obj_surface": "Estonian", "masked_sentence": "J\u00fcri Randviir (27 May 1927, Tallinn \u2013 8 August 1996, Tallinn) was an [MASK] chess player and journalist, who four times won the Estonian Chess Championship."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q5460486", "sub_label": "Florance Broadhurst", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Florance Broadhurst", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He commissioned Willem Siebenhaar to translate it, and this resulted in what is still the only [MASK] translation, entitled The Abrolhos tragedy."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q7496985", "sub_label": "Shimon Cohen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Shimon Cohen", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Shimon Cohen ([MASK]: \u05e9\u05de\u05e2\u05d5\u05df \u05db\u05d4\u05df) is an Israeli former professional association footballer who played for the Israeli national team and the Baltimore Bays of the National Professional Soccer League."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q16948138", "sub_label": "\u00c9douard Ferrand", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9douard Ferrand", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00c9douard Ferrand is a [MASK] politician and a member of National Front."}]}
{"obj_uri": "Q5146", "obj_label": "Portuguese", "sub_uri": "Q309983", "sub_label": "Caetano Veloso", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Caetano Veloso", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "\u00c1lbum Branco, which means White Album, in [MASK]) is an album released in Brazil in 1969, being the third album by Caetano Veloso, his second solo."}, {"sub_surface": "Caetano Veloso", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Domingo (Sunday, in [MASK]) is Caetano Veloso's and Gal Costa's debut album, released in 1967."}, {"sub_surface": "Caetano Veloso", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "'Bicho' (\"beast\", in [MASK]) is a 1977 studio album by Caetano Veloso."}, {"sub_surface": "Caetano Veloso", "obj_surface": "Portuguese language", "masked_sentence": "Most nominated albums were recorded in Spanish language, though Gilberto Gil, Ivan Lins, Maria Rita, Tribalistas and Caetano Veloso have been nominated for albums recorded in [MASK], with Lins winning the award in 2005 for Cantando Hist\u00f3rias."}, {"sub_surface": "Caetano Veloso", "obj_surface": "Portuguese language", "masked_sentence": "Most nominated songs were recorded in Spanish language, though \"Esperando Na Janela\" by Gilberto Gil, \"Ja Sei Namorar\" by Tribalistas, \"A Festa\" by Maria Rita, \"Dois Rios\" by Skank, \"Arlequim Desconhecido\" by Ivan Lins and The Metropole Orchestra, \"Tua\" by Maria Beth\u00e2nia, \"Atr\u00e1s de Porta\" by Ivete Sangalo and \"Um Abra\u00e7a\u00e7o\" by Caetano Veloso, recorded in [MASK], were also nominated."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4454567", "sub_label": "Rashid Temrezov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Rashid Temrezov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Rashid Borispiyevich Temrezov ([MASK]: \u0420\u0430\u0448\u0438\u0434 \u0411\u043e\u0440\u0438\u0441\u043f\u0438\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0422\u0435\u043c\u0440\u0435\u0437\u043e\u0432); is a Russian politician who is the head of Karachay\u2013Cherkessia since 2011."}, {"sub_surface": "Rashid Temrezov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Rashid Borispiyevich Temrezov (Russian: \u0420\u0430\u0448\u0438\u0434 \u0411\u043e\u0440\u0438\u0441\u043f\u0438\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0422\u0435\u043c\u0440\u0435\u0437\u043e\u0432); is a [MASK] politician who is the head of Karachay\u2013Cherkessia since 2011."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q16491791", "sub_label": "David Mainz", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "David Mainz", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "David Emilio Mainz Navarro (born 21 June 1985) is a [MASK] footballer who plays for H\u00e9rcules CF as a forward."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q6760919", "sub_label": "Mari Lund Arnem", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mari Lund Arnem", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Mari Lund Arnem (born 27 January 1986) is a [MASK] politician for the Socialist Left Party."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q574628", "sub_label": "Ernest Esclangon", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ernest Esclangon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It is named after Ernest Esclangon, a [MASK] astronomer."}, {"sub_surface": "Ernest Esclangon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ernest Benjamin Esclangon (17 March 1876 \u2013 28 January 1954) was a [MASK] astronomer and mathematician."}]}
{"obj_uri": "Q9240", "obj_label": "Indonesian", "sub_uri": "Q4203375", "sub_label": "A.A. Hamidhan", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "A.A. Hamidhan", "obj_surface": "Indonesian", "masked_sentence": "Hajji Anang Abdul Hamidhan (25 February 1909 \u2013 1997), better known as A.A. Hamidhan, was an [MASK] freedom fighter and journalist from South Kalimantan."}]}
{"obj_uri": "Q9168", "obj_label": "Persian", "sub_uri": "Q5763208", "sub_label": "Hossein Gol-e-Golab", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Hossein Gol-e-Golab", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Hossein Gol-e-Golab ([MASK] \u062d\u0633\u06cc\u0646 \u06af\u0644 \u06af\u0644\u0627\u0628 also given as Hosayn Golgolab, (1895 \u2013 March 13, 1985) was a polymath Iranian scholar and musician who wrote the nationalist anthem Ey Iran."}, {"sub_surface": "Hossein Gol-e-Golab", "obj_surface": "Persian Language", "masked_sentence": "Gol-e-Golab never lost his interest in music, finding time to translate Western operas into his native Persian while teaching and writing on botany and serving on the Academy of [MASK] and Literature, to which he was appointed 1935."}, {"sub_surface": "Hossein Gol-e-Golab", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Gol-e-Golab never lost his interest in music, finding time to translate Western operas into his native [MASK] while teaching and writing on botany and serving on the Academy of Persian Language and Literature, to which he was appointed 1935."}]}
{"obj_uri": "Q1412", "obj_label": "Finnish", "sub_uri": "Q6791696", "sub_label": "Matti Kurikka", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Matti Kurikka", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Matti Kurikka (January 24, 1863 Tuutari, Saint Petersburg Governorate, historical Ingria \u2013 October 4, 1915 Westerly, Rhode Island, United States) was a [MASK] journalist, theosophist, and utopian socialist."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q463497", "sub_label": "Miguel Ferrer", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel Ferrer", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Ming-Na, Eddie Murphy, Miguel Ferrer and BD Wong star in the [MASK] version, while Jackie Chan provided his voice for the Chinese dubs of the film."}]}
{"obj_uri": "Q9299", "obj_label": "Serbian", "sub_uri": "Q917301", "sub_label": "Milena Dravi\u0107", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Milena Dravi\u0107", "obj_surface": "Serbian Cyrillic", "masked_sentence": "Milena Dravi\u0107 ([m\u01d0lena dr\u01ce\u02d0vit\u0361\u0255]; [MASK]: \u041c\u0438\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0414\u0440\u0430\u0432\u0438\u045b; born 5 October 1940) is a Serbian actress."}, {"sub_surface": "Milena Dravi\u0107", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Milena Dravi\u0107 ([m\u01d0lena dr\u01ce\u02d0vit\u0361\u0255]; Serbian Cyrillic: \u041c\u0438\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0414\u0440\u0430\u0432\u0438\u045b; born 5 October 1940) is a [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q7026", "obj_label": "Catalan", "sub_uri": "Q2607849", "sub_label": "Albert R\u00e0fols-Casamada", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Albert R\u00e0fols-Casamada", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "He is considered one of the most important, multifaceted [MASK] artists of his time."}, {"sub_surface": "Albert R\u00e0fols-Casamada", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "Albert R\u00e0fols-Casamada (2 February 1923 \u2013 17 December 2009) was a [MASK] painter, poet and art teacher involved in the vanguard movements of his time."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q283553", "sub_label": "Philippe Dallier", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Philippe Dallier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Philippe Dallier (born 8 December 1962) is a [MASK] politician, and a member of the Senate of France."}]}
{"obj_uri": "Q6654", "obj_label": "Croatian", "sub_uri": "Q5304888", "sub_label": "Dragan Plamenac", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Dragan Plamenac", "obj_surface": "Croatian", "masked_sentence": "Plamenac was the first to indicate to the value of the works of [MASK] renaissance and baroque periods, as he published them in modern editions."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3040538", "sub_label": "Manuel Aznar Zubigaray", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Manuel Aznar Zubigaray", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He was Director of some of the most important [MASK] newspapers of the time, like \"El Sol\" and \"La Vanguardia Espa\u00f1ola\", the latter under the Francoist regime."}, {"sub_surface": "Manuel Aznar Zubigaray", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "His article: \"Cuba, lecciones de una derrota\" was awarded the [MASK] \"Premio Juan Palomo\" for the best article of the year."}, {"sub_surface": "Manuel Aznar Zubigaray", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He also was director and one of the founders of the news agency EFE, President of the Madrid Journalist Association, Plenipotentiary Minister in the United States of America, and [MASK] Ambassador to the UN, Morocco, and some countries in Latin America such as Argentina and the Dominican Republic."}, {"sub_surface": "Manuel Aznar Zubigaray", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He received many [MASK] and international awards."}, {"sub_surface": "Manuel Aznar Zubigaray", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "With 22 years he was the Director of one of the most important [MASK] newspapers of all time and the rumors of him being the better paid journalist of Spain arose."}, {"sub_surface": "Manuel Aznar Zubigaray", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "In 1940-1943, Aznar wrote his most important works, the Historia militar de la Guerra de Espa\u00f1a (1936\u20131939) (\"Military History of the [MASK] War\") and Historia de la Cruzada (\"History of the Crusade\")."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q6752880", "sub_label": "Manuel Siles Art\u00e9s", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Manuel Siles Art\u00e9s", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Manuel Siles Art\u00e9s (January 9, 1921 - May 28, 1984) was a [MASK] writer."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q168482", "sub_label": "Santiago Calatrava", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Santiago Calatrava", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "It was designed by renowned [MASK] architect, Santiago Calatrava and was completed in 1995."}, {"sub_surface": "Santiago Calatrava", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The building is intended to be the campanile of the Woodruff Arts Center's proposed Atlanta Symphony Center, which is designed by [MASK] architect Santiago Calatrava and was planned to occupy land adjacent to the structure along 14th Street."}, {"sub_surface": "Santiago Calatrava", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Designed by [MASK] architect Santiago Calatrava, it is a single-span structural steel design, 40 m (131 ft) long, with the deck supported from two outward angled arches."}, {"sub_surface": "Santiago Calatrava", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The project was designed by [MASK] Structural Engineer Santiago Calatrava and officially opened on 27 August 2005."}, {"sub_surface": "Santiago Calatrava", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The Assut de l'Or Bridge (Valencian: Pont de l'Assut de l'Or, [MASK]: Puente de l'Assut de l'Or) is a suspension bridge, designed by Valencian architect and civil engineer Santiago Calatrava, and completed in December 2008."}, {"sub_surface": "Santiago Calatrava", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The complex was revamped for the games under a design produced by the [MASK] architect Santiago Calatrava."}, {"sub_surface": "Santiago Calatrava", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "L'\u00c0gora ([\u02c8la\u0263o\u027ea], [MASK]: El \u00c1gora, \"The Agora\") is a multifunctional covered space designed by Santiago Calatrava located in the Ciutat de les Arts i les Ci\u00e8ncies (City of Arts and Sciences) complex, Valencia, Spain."}, {"sub_surface": "Santiago Calatrava Valls", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Santiago Calatrava Valls (born 28 July 1951) is a [MASK] neofuturistic architect, structural engineer, sculptor and painter."}, {"sub_surface": "Santiago Calatrava Valls", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Santiago Calatrava Valls (born 28 July 1951) is a [MASK] neofuturistic architect, structural engineer, sculptor and painter."}, {"sub_surface": "Santiago Calatrava", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Spain is currently experiencing a revolution in contemporary architecture and [MASK] architects like Rafael Moneo, Santiago Calatrava, Ricardo Bofill as well as many others have gained worldwide renown."}, {"sub_surface": "Santiago Calatrava", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The Caja Madrid Obelisk ([MASK]: Obelisco de la Caja) is an obelisk designed by Santiago Calatrava located in the Plaza de Castilla in Madrid, Spain."}, {"sub_surface": "Santiago Calatrava", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "In The New York Review of Books he termed the rebuilding of post-reunification Berlin \"a fiasco of immense proportions, the greatest lost opportunity in postwar urbanism,\" and characterized the bird-like structures of the [MASK] architect-engineer Santiago Calatrava as \"kitsch.\""}, {"sub_surface": "Santiago Calatrava", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The project will include design elements from [MASK] architect Santiago Calatrava."}, {"sub_surface": "Santiago Calatrava", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The style's premier practitioners include Colombian architect Bruce Graham and Bangladeshi architect Fazlur Rahman Khan for the John Hancock Centre, Willis Tower and Onterie Center, British architects Sir Norman Foster, Sir Richard Rogers, Sir Michael Hopkins, Italian architect Renzo Piano and [MASK] architect Santiago Calatrava, known for his organic, skeleton-like designs."}, {"sub_surface": "Santiago Calatrava", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The building was planned for construction in Lower Manhattan, and designed by renowned [MASK] architect Santiago Calatrava."}, {"sub_surface": "Santiago Calatrava", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Peace Bridge is a pedestrian bridge, designed by [MASK] architect Santiago Calatrava, that accommodates both pedestrians and cyclists crossing the Bow River in Calgary, Alberta, Canada."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q432767", "sub_label": "Miguel P\u00e9rez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel P\u00e9rez (footballer)", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Miguel Alfonso P\u00e9rez Aracil ([mi\u02c8\u0263el al\u02c8fonso \u02c8pe\u027ee\u00f0]; born 28 May 1980) is a [MASK] retired footballer who played as a midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3435609", "sub_label": "Robert Kuven", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Kuven", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Robert Kuven (21 August 1901, Strasbourg \u2013 25 April 1983, Strasbourg) was a German/[MASK] painter and watercolorist."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q6501880", "sub_label": "Lauritz Bernhard Sirevaag", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Lauritz Bernhard Sirevaag", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Lauritz Bernhard Sirevaag (born 15 March 1926 in Stavanger) was a [MASK] politician for the Conservative Party."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q5538818", "sub_label": "George Earle Buckle", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "George Earle Buckle", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "George Earle Buckle (10 June 1854 \u2013 13 March 1935) was an [MASK] editor and biographer."}]}
{"obj_uri": "Q9035", "obj_label": "Danish", "sub_uri": "Q1579014", "sub_label": "Hans Christian Schmidt", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Hans Christian Schmidt", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "He is a member of Venstre (the Danish Liberal Party), and has been a member of the Folketinget (parliament) since the [MASK] parliamentary elections of 1994."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1907257", "sub_label": "Joseph de Marliave", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph de Marliave", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Joseph de Marliave (16 November 1873 \u2013 24 August 1914) was a [MASK] musicologist."}, {"sub_surface": "Joseph de Marliave", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Marliave was the husband of the famous [MASK] pianist Marguerite Long (1874\u20131966)."}, {"sub_surface": "Joseph de Marliave", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Marliave was also a captain in the [MASK] army, and he was killed in action in August 1914, shortly after the outbreak of the First World War."}, {"sub_surface": "Joseph de Marliave", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Marliave was a close friend of Gabriel Faur\u00e9, who wrote the preface to the original [MASK] edition of the book on the Beethoven quartets."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1063452", "sub_label": "Charles-\u00c9mile Freppel", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Charles-\u00c9mile Freppel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "During the Franco-German war, Freppel organized a body of priests to minister to the [MASK] prisoners in Germany, and penned an eloquent protest to the emperor William I. against the annexation of Alsace-Lorraine."}, {"sub_surface": "Charles-\u00c9mile Freppel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "On all ecclesiastical affairs Freppel voted with the Royalist and Catholic party, yet on questions in which [MASK] colonial prestige was involved, such as the expedition to Tunis, Tong-King, Madagascar (1881, 1883\u201385), he supported the government of the day."}, {"sub_surface": "Charles-\u00c9mile Freppel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles-\u00c9mile Freppel (1 June 1827 \u2013 12 December 1891), [MASK] bishop and politician, was born at Obernai (Alsace)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q203215", "sub_label": "Max von Sydow", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Max von Sydow", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Carl Adolf \"Max\" von Sydow (/v\u0252n \u02c8si\u02d0do\u028a/; Swedish: [f\u0254n \u02c8sy\u02d0d\u0254v]; born 10 April 1929) is a Swedish-born [MASK] actor."}, {"sub_surface": "Max von Sydow", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He has appeared in many films, in many languages, including Swedish, Norwegian, English, Italian, German, Danish, [MASK] and Spanish."}]}
{"obj_uri": "Q9142", "obj_label": "Irish", "sub_uri": "Q6369662", "sub_label": "Karen Gillece", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Karen Gillece", "obj_surface": "Irish", "masked_sentence": "She has been described by The Irish Times as \"an emerging force to be reckoned with\", and by the Irish Independent as \"the queen of emerging [MASK] writers\", and her work as being \"clever and compelling\"."}, {"sub_surface": "Karen Gillece", "obj_surface": "Irish", "masked_sentence": "Karen Gillece (born 1974 in Dublin) is an [MASK] writer."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q16239424", "sub_label": "Lizzy Dijeh", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Lizzy Dijeh", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Born in London, Dijeh is a graduate of the University of York, where she read [MASK] and Related Literature."}]}
{"obj_uri": "Q7850", "obj_label": "Chinese", "sub_uri": "Q15294938", "sub_label": "Xu Xingye", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Xu Xingye", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Xu Xingye (simplified Chinese: \u5f90\u5174\u4e1a; traditional Chinese: \u5f90\u8208\u696d; pinyin: X\u00fa X\u012bngy\u00e8; 1917 - 1990) was a [MASK] novelist."}, {"sub_surface": "Xu Xingye", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Xu Xingye (simplified Chinese: \u5f90\u5174\u4e1a; traditional [MASK]: \u5f90\u8208\u696d; pinyin: X\u00fa X\u012bngy\u00e8; 1917 - 1990) was a Chinese novelist."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q615053", "sub_label": "Diego Valeri", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Diego Valeri (poet)", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Diego Valeri (January 25, 1887, Piove di Sacco - November 28, 1976) was an [MASK] poet and literary critic."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2422955", "sub_label": "Jean Charles Marie Grenier", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Charles Marie Grenier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "With Prof. Godron he published a three-volume work on [MASK] flora called Flore de France (1848\u20131856)."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q7371", "sub_label": "Federico Fellini", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Fellini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "However, where Fellini's black-and-white [MASK] film concerns the romantic ups-and-downs of an ever-hopeful sex worker, in the musical the central character is a dancer-for-hire at a Times Square dance hall."}, {"sub_surface": "Fellini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Orchestra Rehearsal ([MASK]: Prova d'orchestra) is a 1978 Italian satirical film directed by Federico Fellini."}, {"sub_surface": "Fellini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Orchestra Rehearsal (Italian: Prova d'orchestra) is a 1978 [MASK] satirical film directed by Federico Fellini."}, {"sub_surface": "Fellini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Intervista (English: Interview) is a 1987 [MASK] film directed by Federico Fellini."}, {"sub_surface": "Fellini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "And the Ship Sails On ([MASK]: E la nave va) is a 1983 Italian film by Federico Fellini."}, {"sub_surface": "Fellini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "And the Ship Sails On (Italian: E la nave va) is a 1983 [MASK] film by Federico Fellini."}, {"sub_surface": "Fellini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Federico Fellini International Airport ([MASK]: Aeroporto Internazionale Federico Fellini; IATA: RMI, ICAO: LIPR), formerly Rimini Miramare Airport, is an airport located at Miramare, 2.7 NM (5.0 km; 3.1 mi) southeast of Rimini, Italy and 16 km (9.9 mi) away from City of San Marino, Republic of San Marino."}, {"sub_surface": "Fellini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Federico Fellini International Airport ([MASK]: Aeroporto Internazionale Federico Fellini; IATA: RMI, ICAO: LIPR), formerly Rimini Miramare Airport, is an airport located at Miramare, 2.7 NM (5.0 km; 3.1 mi) southeast of Rimini, Italy and 16 km (9.9 mi) away from City of San Marino, Republic of San Marino."}, {"sub_surface": "Fellini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The airport is named after [MASK] filmmaker Federico Fellini."}, {"sub_surface": "Fellini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The song has a bright, expansive melody and has become famous in particular for its surrealistic imagery, influenced by artists as diverse as French poet Arthur Rimbaud and [MASK] filmmaker Federico Fellini."}, {"sub_surface": "Fellini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "One of the most acclaimed [MASK] film directors, Federico Fellini, was an admirer of the Georgian film:"}, {"sub_surface": "Fellini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Grand Hotel Rimini is a five star-hotel located in Rimini, Italy.It is known for its elegance, classic style, and association with the famous [MASK] filmmaker, Federico Fellini."}, {"sub_surface": "Fellini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Federico Fellini ([fede\u02c8ri\u02d0ko fel\u02c8li\u02d0ni]; 20 January 1920 \u2013 31 October 1993) was an [MASK] film director and screenwriter."}, {"sub_surface": "Fellini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Federico Fellini ([fede\u02c8ri\u02d0ko fel\u02c8li\u02d0ni]; 20 January 1920 \u2013 31 October 1993) was an [MASK] film director and screenwriter."}, {"sub_surface": "Fellini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Fellini's Pizza is an [MASK] restaurant founded in Atlanta on May 5, 1982 by Clay Harper of the Coolies, It has 7 locations known for its New York style pizza."}, {"sub_surface": "Fellini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "She was the wife and muse of the [MASK] film director Federico Fellini, in whom she found an artistic equal and collaborator."}, {"sub_surface": "Fellini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "She acted in multilingual cinema chiefly from 1960 to 1982, doing several films in [MASK] with renowned director Federico Fellini, for whom she was a favourite subject."}, {"sub_surface": "Fellini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The interviews are edited and introduced by Pettigrew with a preface by [MASK] film critic and Fellini biographer Tullio Kezich."}, {"sub_surface": "Fellini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Based on Federico Fellini's last confessions filmed by Pettigrew in Rome in 1991 and 1992 (Fellini died in 1993), the film eschews straightforward biography to highlight the [MASK] director's unorthodox working methods, conscience, and philosophy."}, {"sub_surface": "Fellini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Based on Federico Fellini's last confessions filmed by Pettigrew in Rome in 1991 and 1992 (Fellini died in 1993), the film eschews straightforward biography to highlight the [MASK] director's unorthodox working methods, conscience, and philosophy."}, {"sub_surface": "Fellini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Fellini: A Director's Notebook ([MASK]: Bloc-notes di un regista) is an Italian documentary directed by Federico Fellini shot in 16mm and first broadcast in the United States on NBC in 1969."}, {"sub_surface": "Fellini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Fellini: A Director's Notebook (Italian: Bloc-notes di un regista) is an [MASK] documentary directed by Federico Fellini shot in 16mm and first broadcast in the United States on NBC in 1969."}, {"sub_surface": "Fellini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Fellini: A Director's Notebook ([MASK]: Bloc-notes di un regista) is an Italian documentary directed by Federico Fellini shot in 16mm and first broadcast in the United States on NBC in 1969."}, {"sub_surface": "Fellini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Fellini: A Director's Notebook (Italian: Bloc-notes di un regista) is an [MASK] documentary directed by Federico Fellini shot in 16mm and first broadcast in the United States on NBC in 1969."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q37370", "sub_label": "Klaus Ebner", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Klaus Ebner", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ebner's poetry is written in German and Catalan; he also translates [MASK] and Catalan literature into German."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3136788", "sub_label": "Renato Poggioli", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Renato Poggioli", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Renato Poggioli (Florence April 16, 1907 \u2013 May 3, 1963), was an [MASK] academic specializing in comparative literature living in the United States."}]}
{"obj_uri": "Q7913", "obj_label": "Romanian", "sub_uri": "Q944996", "sub_label": "Eugen Filotti", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Eugen Filotti", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Cuv\u00e2ntul Liber (Romanian for \"The Free Word\") was a [MASK] political and cultural weekly published by Eugen Filotti from 1924 to 1925."}, {"sub_surface": "Eugen Filotti", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Cuv\u00e2ntul Liber ([MASK] for \"The Free Word\") was a Romanian political and cultural weekly published by Eugen Filotti from 1924 to 1925."}, {"sub_surface": "Eugen Filotti", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "1896 \u2013 June 1, 1975) was a [MASK] diplomat, journalist and writer."}]}
{"obj_uri": "Q9067", "obj_label": "Hungarian", "sub_uri": "Q682686", "sub_label": "J\u00e1nos T\u00f3th", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00e1nos T\u00f3th", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "J\u00e1nos T\u00f3th (16 July 1864 \u2013 23 December 1929) was a [MASK] politician, who served as Interior Minister in 1918."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3102524", "sub_label": "Georges Corraface", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Georges Corraface", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His multi-cultural background enables him to work extensively in [MASK], Greek and English (he is trilingual), as well as in Spanish, German and Italian, with roles ranging from dramatic leads to eccentric characterizations."}, {"sub_surface": "Georges Corraface", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He has had an international career in film and television, following many years in [MASK] theatre, notably as a member of the famed Peter Brook Company."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q1042540", "sub_label": "Carlo Taranto", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Carlo Taranto", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Carlo Taranto (28 October 1921 \u2013 4 April 1986) was an [MASK] film actor."}, {"sub_surface": "Carlo Taranto", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Carlo Taranto (28 October 1921 \u2013 4 April 1986) was an [MASK] film actor."}]}
{"obj_uri": "Q7913", "obj_label": "Romanian", "sub_uri": "Q3444965", "sub_label": "\u0218erban Foar\u021b\u0103", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "\u0218erban Foar\u021b\u0103", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "\u0218erban (Nicolae) Foar\u021b\u0103 (born 8 July 1942, in Turnu Severin) is a contemporary [MASK] writer."}]}
{"obj_uri": "Q7918", "obj_label": "Bulgarian", "sub_uri": "Q601649", "sub_label": "Emilia Jordanova", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Emilia Yordanova", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Emilia Yordanova (born 5 May 1989) is a [MASK] biathlete."}]}
{"obj_uri": "Q1412", "obj_label": "Finnish", "sub_uri": "Q11880854", "sub_label": "Margareta Steinby", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Margareta Steinby", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "She was the director of the [MASK] Institute in Rome from 1979\u201382 and 1992-4, and Professor of the Archaeology of the Roman Empire at the Institute of Archaeology, University of Oxford from 1994-2004."}, {"sub_surface": "Margareta Steinby", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Eva Margareta Steinby FSA (born 21 November 1938) is a [MASK] classical archaeologist."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q7182513", "sub_label": "Phil Vickery", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Phil Vickery (chef)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Philip Vickery (born 2 May 1961) is an [MASK] celebrity chef."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q2687046", "sub_label": "Toch\u00e9", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Toch\u00e9 (footballer)", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Verd\u00fa Nicol\u00e1s (born 1 January 1983), known as Toch\u00e9, is a [MASK] professional footballer who plays for Real Oviedo as a striker."}]}
{"obj_uri": "Q1617", "obj_label": "Urdu", "sub_uri": "Q4690422", "sub_label": "Aftab Iqbal Shamim", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Aftab Iqbal Shamim", "obj_surface": "Urdu", "masked_sentence": "He has literally treated [MASK] poem in different way and has given it a new sort of contemporary sensibility."}, {"sub_surface": "Aftab Iqbal Shamim", "obj_surface": "Urdu language", "masked_sentence": "Aftab Iqbal Shamim (Urdu: \u0622\u0641\u062a\u0627\u0628 \u0627\u0642\u0628\u0627\u0644 \u0634\u0645\u06cc\u0645 ) (born 16 February 1936 in Jhelum, Pakistan) is an [MASK] poet."}, {"sub_surface": "Aftab Iqbal Shamim", "obj_surface": "Urdu", "masked_sentence": "Aftab Iqbal Shamim ([MASK]: \u0622\u0641\u062a\u0627\u0628 \u0627\u0642\u0628\u0627\u0644 \u0634\u0645\u06cc\u0645 ) (born 16 February 1936 in Jhelum, Pakistan) is an Urdu language poet."}, {"sub_surface": "Aftab Iqbal Shamim", "obj_surface": "Urdu language", "masked_sentence": "Aftab Iqbal Shamim had served as a professor of English literature and language for 33 years at Gordon College Rawalpindi Pakistan.Meanwhile, he also taught [MASK] and literature to Chinese students at Beijing University for 12 years."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q1052581", "sub_label": "Giovanni Prati", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Giovanni Prati", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giovanni Prati (Dasindo, province of Trento, 27 January 1815 - Rome, 9 May 1884) was an [MASK] poet born in what then was part of the Austrian Empire and educated in law at Padua."}, {"sub_surface": "Giovanni Prati", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giovanni Prati (Dasindo, province of Trento, 27 January 1815 - Rome, 9 May 1884) was an [MASK] poet born in what then was part of the Austrian Empire and educated in law at Padua."}]}
{"obj_uri": "Q33673", "obj_label": "Kannada", "sub_uri": "Q1088645", "sub_label": "Pannisseri Nanu Pillai", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pannisseri Nanu Pillai", "obj_surface": "Kannada", "masked_sentence": "He eventually became a polyglot, with proficiency in languages such as Malayalam, Sanskrit, English, Tamil, Hindi, Telugu, [MASK], Bengali, and Arabic."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q326499", "sub_label": "Vladimir Dal", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vladimir Dal", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "During his lifetime he compiled and documented the oral history of the region that was later published in [MASK] and became part of modern folklore."}, {"sub_surface": "Vladimir Dal", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vladimir Ivanovich Dal (alternatively transliterated as Dahl; [MASK]: \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0301\u043c\u0438\u0440 \u0418\u0432\u0430\u0301\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0414\u0430\u043b\u044c; November 10, 1801 \u2013 September 22, 1872) was one of the greatest Russian language lexicographers."}, {"sub_surface": "Vladimir Dal", "obj_surface": "Russian language", "masked_sentence": "Vladimir Ivanovich Dal (alternatively transliterated as Dahl; Russian: \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0301\u043c\u0438\u0440 \u0418\u0432\u0430\u0301\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0414\u0430\u043b\u044c; November 10, 1801 \u2013 September 22, 1872) was one of the greatest [MASK] lexicographers."}]}
{"obj_uri": "Q6654", "obj_label": "Croatian", "sub_uri": "Q712853", "sub_label": "Dinko \u0160imunovi\u0107", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Dinko \u0160imunovi\u0107", "obj_surface": "Croatian", "masked_sentence": "Dinko \u0160imunovi\u0107 (1 September 1873 \u2013 3 August 1933) was a [MASK] writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3552183", "sub_label": "Urbain de Maill\u00e9-Br\u00e9z\u00e9", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Urbain de Maill\u00e9-Br\u00e9z\u00e9", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In 1635 he was put, together with Gaspard III de Coligny, at the head of the [MASK] army that invaded Flanders."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q554923", "sub_label": "Jos\u00e9 Iraragorri", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Iraragorri", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Iraragorri Ealo (16 March 1912 \u2014 27 April 1983), nicknamed \"Chato\", was a [MASK] footballer."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q3143008", "sub_label": "Hulda Garborg", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Hulda Garborg", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Hulda Garborg (n\u00e9e Bergersen, 22 February 1862 \u2013 5 November 1934) was a [MASK] writer, novelist, playwright, poet, folk dancer, and theatre instructor."}, {"sub_surface": "Hulda Garborg", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Hulda Garborg (n\u00e9e Bergersen, 22 February 1862 \u2013 5 November 1934) was a [MASK] writer, novelist, playwright, poet, folk dancer, and theatre instructor."}, {"sub_surface": "Hulda Garborg", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The Garborg Centre ([MASK]: Nasjonalt Garborgsenter) is an educational centre dedicated to the husband and wife authors, Arne Garborg and Hulda Garborg."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q6288143", "sub_label": "Joseph Zedner", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Zedner", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "In 1832 he became a tutor in the family of the book-seller A. Asher in Berlin, and later engaged in the book-trade himself; but being unsuccessful he accepted in 1845 a position as librarian of the [MASK] department of the British Museum in London."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q2246904", "sub_label": "Giovanni Berlinguer", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Giovanni Berlinguer", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giovanni Berlinguer ([berli\u014b\u02c8\u0261w\u025br]), Cavaliere di Gran Croce OMRI, (9 July 1924 \u2013 6 April 2015) was an [MASK] politician and professor of social medicine."}, {"sub_surface": "Giovanni Berlinguer", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giovanni Berlinguer ([berli\u014b\u02c8\u0261w\u025br]), Cavaliere di Gran Croce OMRI, (9 July 1924 \u2013 6 April 2015) was an [MASK] politician and professor of social medicine."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q937011", "sub_label": "Ya'akov Shimshon Shapira", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ya'akov Shimshon Shapira", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Ya'akov Shimshon Shapira ([MASK]: \u05d9\u05e2\u05e7\u05d1 \u05e9\u05de\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05e4\u05d9\u05e8\u05d0, born 11 April 1902, died 14 November 1993) was an Israeli jurist and politician."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q2901987", "sub_label": "Uriel Lynn", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Uriel Lynn", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Uriel Lynn ([MASK]: \u05d0\u05d5\u05e8\u05d9\u05d0\u05dc \u05dc\u05d9\u05df, born 2 April 1935) is an Israeli lawyer, former civil servant and politician."}]}
{"obj_uri": "Q9168", "obj_label": "Persian", "sub_uri": "Q99294", "sub_label": "Asuman Krause", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Asuman Krause", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "She is fluent in English, French, German, [MASK] and Turkish."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q7341684", "sub_label": "Robert Brown Asprey", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Robert B. Asprey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "In 1949, Asprey received his BA (honors) in [MASK] and modern history from the University of Iowa."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3131174", "sub_label": "Henri Gauthier", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henri Gauthier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Henri Gauthier was a [MASK] sailor who represented his country at the 1900 Summer Olympics in Meulan, France."}, {"sub_surface": "Henri Gauthier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In 1909 he was part of a [MASK] team which discovered Huni's Pyramid in Elephantine, and discovered a large granite conical object with an inscription revealing the name of the pharaoh Huni of the 3rd dynasty of the Old Kingdom."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5379682", "sub_label": "Enrique Dupuy de L\u00f4me", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Enrique Dupuy de L\u00f4me", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Enrique Dupuy de L\u00f4me (1851\u20131904) was a [MASK] ambassador to the United States."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q14945625", "sub_label": "Henry Maden", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henry Maden", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Henry Maden (31 March 1892 \u2013 17 November 1960) was an [MASK] barrister and Liberal politician."}]}
{"obj_uri": "Q1412", "obj_label": "Finnish", "sub_uri": "Q4328030", "sub_label": "Santeri Nuorteva", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Santeri Nuorteva", "obj_surface": "Finnish-language", "masked_sentence": "Nuorteva emigrated to the United States in 1911 and played a leading role in the sizable [MASK] socialist movement in America, editing at various times he edited the magazines S\u00e4keni\u00e4 (\"The Spark\") and the newspapers Toveri (\"The Comrade\") and Raivaaja (\"The Pioneer\")."}, {"sub_surface": "Santeri Nuorteva", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "He was the official spokesman in America for the [MASK] Socialist Revolutionary government of 1918 and, after its overthrow, was influential in the official affairs of the government of Soviet Russia in the United States."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q726995", "sub_label": "Mart\u00ed de Riquer i Morera", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mart\u00ed de Riquer i Morera", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Mart\u00ed de Riquer i Morera, 8th Count of Casa D\u00e1valos ([m\u0259r\u02c8ti \u00f0\u0259 ri\u02c8ke j mu\u02c8\u027ee\u027e\u0259], [MASK]: Mart\u00edn de Riquer y Morera) (3 May 1914 \u2013 17 September 2013) was a Spanish\u2013Catalan literary historian and Romance philologist, a recognised international authority in the field."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q13524", "sub_label": "Alfred Sauvy", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alfred Sauvy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In an article published in the [MASK] magazine, L'Observateur on August 14, 1952, Sauvy said: In using the expression Third World here he was paraphrasing Siey\u00e8s's famous sentence about the Third Estate during the French Revolution."}, {"sub_surface": "Alfred Sauvy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Alfred Sauvy (31 October 1898 \u2013 30 October 1990) was a demographer, anthropologist and historian of the [MASK] economy."}, {"sub_surface": "Alfred Sauvy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Alfred Sauvy (31 October 1898 \u2013 30 October 1990) was a demographer, anthropologist and historian of the [MASK] economy."}]}
{"obj_uri": "Q36236", "obj_label": "Malayalam", "sub_uri": "Q15057201", "sub_label": "Sreelatha Namboothiri", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sreelatha Namboothiri", "obj_surface": "Malayalam-language", "masked_sentence": "Mattoru Seetha is a 1975 [MASK] Indian feature film directed by P. Bhaskaran, starring Kamal Haasan, Roja Ramani, Sheela, Adoor Bhasi, Bahadoor, Kaviyoor Ponnamma, Sukumari, Sreelatha Namboothiri, Jose Prakash, Prema Menon, Vincent and M. G. Soman."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2980564", "sub_label": "Cl\u00e9ment-Auguste Andrieux", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Cl\u00e9ment-Auguste Andrieux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Cl\u00e9ment-Auguste Andrieux (7 December 1829, Paris\u2013 16 May 1880, Samois-sur-Seine) was a [MASK] artist and illustrator."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4161493", "sub_label": "Andrey Dikiy", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Andrey Dikiy", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Andrey Ivanovich Dikiy ([MASK]: \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0439 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0414\u0438\u043a\u0438\u0439; real surname Zankevich; September 3, 1893, Haivoron, Russian Empire, now Ukraine \u2014 April 4, 1977, New York City, USA) was a Russian writer, emigre politician and journalist, member of Vlasov movement, known for his antisemitism, as well as anti-Ukrainian sentiment."}, {"sub_surface": "Andrey Dikiy", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Andrey Ivanovich Dikiy (Russian: \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0439 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0414\u0438\u043a\u0438\u0439; real surname Zankevich; September 3, 1893, Haivoron, Russian Empire, now Ukraine \u2014 April 4, 1977, New York City, USA) was a [MASK] writer, emigre politician and journalist, member of Vlasov movement, known for his antisemitism, as well as anti-Ukrainian sentiment."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q1783673", "sub_label": "Birger Stuevold-Hansen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Birger Stuevold-Hansen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Birger Stuevold-Hansen (14 August 1870 \u2013 13 August 1933) was the [MASK] Minister of Trade from 1919 to 1920."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3094055", "sub_label": "Gabriele Basilico", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gabriele Basilico", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Gabriele Basilico (12 August 1944 \u2013 13 February 2013) was an [MASK] photographer who defined himself as \"a measurer of space\"."}, {"sub_surface": "Gabriele Basilico", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Gabriele Basilico (12 August 1944 \u2013 13 February 2013) was an [MASK] photographer who defined himself as \"a measurer of space\"."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q1769827", "sub_label": "Harald Sverdrup", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Harald Sverdrup (writer)", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "He received several literary prizes, including the [MASK] Critics Prize for Literature, the Mads Wiel Nygaards Endowment, the Dobloug Prize and the Riksm\u00e5l Society Literature Prize."}, {"sub_surface": "Harald Sverdrup (writer)", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Harald Ulrik Sverdrup (29 May 1923 \u2013 26 June 1992) was a [MASK] poet and children's writer."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4138892", "sub_label": "Nikolai Girenko", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Nikolai Girenko", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Nikolai Mikhailovich Girenko ([MASK]: \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0439 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0413\u0438\u0440\u0435\u043d\u043a\u043e; October 31, 1940 \u2013 June 19, 2004) was an ethnologist and human rights activist."}]}
{"obj_uri": "Q8097", "obj_label": "Telugu", "sub_uri": "Q3595538", "sub_label": "Charmy Kaur", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Charmme Kaur", "obj_surface": "Telegu", "masked_sentence": "This movie is a copy of 2006's [MASK] movie Chinnodu starring Sumanth, Charmme Kaur and Rahul Dev."}, {"sub_surface": "Charmy Kaur", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Mantra ([MASK]: \u0c2e\u0c02\u0c24\u0c4d\u0c30) is a 2007 Telugu thriller film starring Sivaji, Charmy Kaur and Kausha."}, {"sub_surface": "Charmy Kaur", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Mantra (Telugu: \u0c2e\u0c02\u0c24\u0c4d\u0c30) is a 2007 [MASK] thriller film starring Sivaji, Charmy Kaur and Kausha."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q3115681", "sub_label": "Marita Ulvskog", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Marita Ulvskog", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "She was the [MASK] Minister for Home Affairs from 1994 to 1996 and Minister for Culture from 1996 to 2004."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q443062", "sub_label": "Philip Henry Gosse", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Philip Henry Gosse", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The term, coined by [MASK] naturalist Philip Henry Gosse, combines the Latin root aqua, meaning water, with the suffix -arium, meaning \"a place for relating to\"."}, {"sub_surface": "Philip Henry Gosse", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Philip Henry Gosse (6 April 1810 \u2013 23 August 1888), known to his friends as Henry, was an [MASK] naturalist and popularizer of natural science, virtually the inventor of the seawater aquarium, and a painstaking innovator in the study of marine biology."}, {"sub_surface": "Philip Henry Gosse", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Philip Henry Gosse (6 April 1810 \u2013 23 August 1888), known to his friends as Henry, was an [MASK] naturalist and popularizer of natural science, virtually the inventor of the seawater aquarium, and a painstaking innovator in the study of marine biology."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q704576", "sub_label": "Vicente Aranda", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Tiempo de Silencio (English: Time of Silence) is a 1986 [MASK] film directed by Vicente Aranda adapted from a well-regarded novel written by Luis Mart\u00edn-Santos."}, {"sub_surface": "Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Ismael Urzaiz Aranda ([izma\u02c8el ur\u02c8\u03b8ai\u03b8 a\u02c8\u027eanda]; born 7 October 1971) is a [MASK] retired footballer who played as a centre forward."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The Naked Eye ([MASK]: La Mirada del Otro) is a 1998 Spanish film, written and directed by Vicente Aranda adapted from a novel by Fernando G. Delgado."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The Naked Eye (Spanish: La Mirada del Otro) is a 1998 [MASK] film, written and directed by Vicente Aranda adapted from a novel by Fernando G. Delgado."}, {"sub_surface": "Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Aranda is a [MASK] surname."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Riders of the Dawn ([MASK]: Los Jinetes del Alba) is a 1990 Spanish film, written and directed by Vicente Aranda, an adaptation of a novel by Jes\u00fas Fern\u00e1ndez Santos."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Riders of the Dawn (Spanish: Los Jinetes del Alba) is a 1990 [MASK] film, written and directed by Vicente Aranda, an adaptation of a novel by Jes\u00fas Fern\u00e1ndez Santos."}, {"sub_surface": "Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Carlos Reina Aranda (born 27 July 1980) is a [MASK] professional footballer who plays mainly as a forward."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Luna Caliente (English: Hot Moon) is a 2009 [MASK] film written and directed by Vicente Aranda, starring Eduard Fern\u00e1ndez and Tha\u00efs Blume."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "El Lute II: Tomorrow I\u2019ll be Free ([MASK]: El Lute II: ma\u00f1ana ser\u00e9 libre) is a 1988 Spanish film written and directed by Vicente Aranda, based on the memoirs of Eleuterio S\u00e1nchez, \u201cEl Lute\u201d, a delinquent who became notorious in Spain for his jail escapes in the 60's."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "El Lute II: Tomorrow I\u2019ll be Free (Spanish: El Lute II: ma\u00f1ana ser\u00e9 libre) is a 1988 [MASK] film written and directed by Vicente Aranda, based on the memoirs of Eleuterio S\u00e1nchez, \u201cEl Lute\u201d, a delinquent who became notorious in Spain for his jail escapes in the 60's."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Vicente Aranda Ezquerra ([bi\u02c8\u03b8ente a\u027ean\u02c8\u00f0a e\u03b8\u02c8kera]; 9 November 1926 \u2013 26 May 2015) was a [MASK] film director, screenwriter and producer."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Due to his refined and personal style, he was one of the most renowned [MASK] filmmakers."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He started as a founding member of the Barcelona School of Film and became known for bringing contemporary [MASK] novels to life on the big screen."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Vicente Aranda Ezquerra ([bi\u02c8\u03b8ente a\u027ean\u02c8\u00f0a e\u03b8\u02c8kera]; 9 November 1926 \u2013 26 May 2015) was a [MASK] film director, screenwriter and producer."}, {"sub_surface": "Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Lander Aperribai Aranda (born June 15, 1982 in San Sebasti\u00e1n, Basque Country) is a [MASK] professional road bicycle racer formerly with UCI ProTeam Euskaltel-Euskadi."}, {"sub_surface": "Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Jim\u00e9nez Aranda (7 February 1837 \u2013 6 May 1903) was a [MASK] painter and brother of the painters Luis Jim\u00e9nez Aranda and Manuel Jim\u00e9nez Aranda."}, {"sub_surface": "Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Jim\u00e9nez Aranda (7 February 1837 \u2013 6 May 1903) was a [MASK] painter and brother of the painters Luis Jim\u00e9nez Aranda and Manuel Jim\u00e9nez Aranda."}, {"sub_surface": "Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "On 22 November the [MASK] commander Count of Aranda proposed a truce to Lippe and thus the campaign came to a conclusion."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Intruder ([MASK]: Intruso) is a 1993 Spanish film, written and directed by Vicente Aranda."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Intruder (Spanish: Intruso) is a 1993 [MASK] film, written and directed by Vicente Aranda."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jealousy ([MASK]: Celos) is a 1999 Spanish film, written and directed by Vicente Aranda."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jealousy (Spanish: Celos) is a 1999 [MASK] film, written and directed by Vicente Aranda."}, {"sub_surface": "Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Additional [MASK] translations were done by Jose Aranda and Anthony Trujillo."}, {"sub_surface": "Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The city was taken on 25 August as part of the invasion of Portugal by a [MASK] army commanded by the Count of Aranda."}, {"sub_surface": "Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Almeida was garrisoned by Aranda, but it remained the only major fortress in [MASK] hands by the close of the war."}, {"sub_surface": "Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "It was designed by the [MASK] architect Fernando de Aranda."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The Turkish Passion ([MASK]: La Pasi\u00f3n Turca) is a 1994 Spanish film, written and directed by Vicente Aranda adapted from a popular novel by Antonio Gala."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The Turkish Passion (Spanish: La Pasi\u00f3n Turca) is a 1994 [MASK] film, written and directed by Vicente Aranda adapted from a popular novel by Antonio Gala."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Highly controversial, La Pasion Turca continues [MASK] director Vicente Aranda's fascination with the dark side of love."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The Bilingual Lover ([MASK]: El Amante Biling\u00fce) is a 1993 Spanish film, written and directed by Vicente Aranda adapted from a novel by Juan Mars\u00e9."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The Bilingual Lover (Spanish: El Amante Biling\u00fce) is a 1993 [MASK] film, written and directed by Vicente Aranda adapted from a novel by Juan Mars\u00e9."}, {"sub_surface": "Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "After this failure, the [MASK] commander was replaced by Pedro Pablo Abarca de Bolea, Count of Aranda."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Canciones de amor en Lolita's Club (English: Lolita\u2019s Club) is a 2007 [MASK] film written and directed by Vicente Aranda."}, {"sub_surface": "Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Governor-General Francisco de Tello de Guzm\u00e1n sent Captain Aranda with [MASK] and Filipino colonial troops."}, {"sub_surface": "Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Luna M\u00e1gica ([MASK] for \"Magic Moon\") is the ring name of Maria De Los Angeles Aranda Ramirez (born January 10, 1978 in Ciudad Madero, Tamaulipas, Mexico)."}, {"sub_surface": "Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Francisco Aranda Mill\u00e1n (14 October 1881, Villarroya de la Sierra \u2013 20 July 1937) was a [MASK] zoologist."}, {"sub_surface": "Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He has appeared on over 400 recordings in South America and the US including with David Grisman's DGQ (David Grisman Quintet).He speaks both [MASK] and English and currently resides in Oakland, California with his wife, singer, Yolanda Aranda."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Promising Future ([MASK]: Brillante Porvenir) is a 1965 Spanish film directed by Vicente Aranda and Rom\u00e1n Gubern."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Promising Future (Spanish: Brillante Porvenir) is a 1965 [MASK] film directed by Vicente Aranda and Rom\u00e1n Gubern."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Clara is the Price ([MASK]: Clara es el precio) is a 1975 Spanish film directed by Vicente Aranda."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Clara is the Price (Spanish: Clara es el precio) is a 1975 [MASK] film directed by Vicente Aranda."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Murder in the Central Committee ([MASK]: Asesinato en el Comit\u00e9 Central) is a 1982 Spanish thriller film directed by Vicente Aranda."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Murder in the Central Committee (Spanish: Asesinato en el Comit\u00e9 Central) is a 1982 [MASK] thriller film directed by Vicente Aranda."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The Girl with the Golden Panties ([MASK]: La Muchacha de las Bragas de Oro) is a 1980 Spanish Film directed by Vicente Aranda."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The Girl with the Golden Panties (Spanish: La Muchacha de las Bragas de Oro) is a 1980 [MASK] Film directed by Vicente Aranda."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Change of Sex or Sex Change ([MASK]: Cambio de Sexo) is a 1976 Spanish film, written and directed by Vicente Aranda."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Change of Sex or Sex Change (Spanish: Cambio de Sexo) is a 1976 [MASK] film, written and directed by Vicente Aranda."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The Blood Spattered Bride ([MASK]: La Novia Ensangrentada translation: \"The Bloody Bride\") is a 1972 Spanish horror film written and directed by Vicente Aranda, based on the vampire story, \"Carmilla\" by Joseph Sheridan Le Fanu."}, {"sub_surface": "Vicente Aranda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The Blood Spattered Bride (Spanish: La Novia Ensangrentada translation: \"The Bloody Bride\") is a 1972 [MASK] horror film written and directed by Vicente Aranda, based on the vampire story, \"Carmilla\" by Joseph Sheridan Le Fanu."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q429104", "sub_label": "Viktor Tyulkin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Viktor Tyulkin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Viktor Arkadyevich Tyulkin (Russian: \u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0410\u0440\u043a\u0430\u0434\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0422\u044e\u043b\u044c\u043a\u0438\u043d) (born May 14, 1951 in Vladivostok) is a [MASK] Communist politician."}, {"sub_surface": "Viktor Tyulkin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Viktor Arkadyevich Tyulkin ([MASK]: \u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0410\u0440\u043a\u0430\u0434\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0422\u044e\u043b\u044c\u043a\u0438\u043d) (born May 14, 1951 in Vladivostok) is a Russian Communist politician."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q8056378", "sub_label": "Yossi Mizrahi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Yossi Mizrahi", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Yossi Mizrahi ([MASK]: \u05d9\u05d5\u05e1\u05d9 \u05de\u05d6\u05e8\u05d7\u05d9, born 1953) is a retired Israeli goalkeeper and manager in Israeli Premier League the club of Bnei Yehuda."}, {"sub_surface": "Yossi Mizrahi", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Yossi Mizrahi ([MASK]: \u05d9\u05d5\u05e1\u05d9 \u05de\u05d6\u05e8\u05d7\u05d9, born 1953) is a retired Israeli goalkeeper and manager in Israeli Premier League the club of Bnei Yehuda."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q15493496", "sub_label": "John Ozell", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John Ozell", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Ozell (died 15 October 1743) was an [MASK] translator and accountant who became an adversary to Jonathan Swift and Alexander Pope."}, {"sub_surface": "John Ozell", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Ozell (died 15 October 1743) was an [MASK] translator and accountant who became an adversary to Jonathan Swift and Alexander Pope."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3383974", "sub_label": "Pierre Besnard", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Besnard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Besnard (8 October 1886 \u2013 19 February 1947) was a [MASK] revolutionary syndicalist."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q271032", "sub_label": "Matthew Arnold", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Arnold D. Harvey (born 1947) is an [MASK] historian and novelist."}, {"sub_surface": "Matthew Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The Canticle of the Sun is a musical composition by Leo Sowerby (1895\u20131968) setting Matthew Arnold's [MASK] translation of Francis of Assisi's \"Canticle of the Sun\" for chorus and orchestra in 1945; the work was awarded the Pulitzer Prize for Music the following year."}, {"sub_surface": "Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Christ the King Catholic Voluntary Academy (formerly Christ The King School) is a coeducational Roman Catholic secondary school and sixth form with academy status, located in Arnold, a town in the [MASK] ceremonial county of Nottinghamshire."}, {"sub_surface": "Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The show was hosted by Richard Arnold, known as GMTV's TV critic, and Nicki Chapman, an [MASK] television presenter who also works in the British pop music industry."}, {"sub_surface": "Matthew Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Since the 19th century, the contemporary denotation of philistinism, as the behaviour of \u2018ignorant, ill-behaved persons lacking in culture or artistic appreciation, and only concerned with materialistic values\u2019 derives from Matthew Arnold\u2019s adaptation to [MASK] of the German word Philister \u2014 as applied by university students in their antagonistic relations with the townspeople of Jena, Germany, where, in 1689, a row resulted in several deaths."}, {"sub_surface": "Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Arnold identifies four essential qualities of Homer the poet to which the translator must do justice:After a discussion of the meters employed by previous translators, and in other existing [MASK] narrative poetry, he argues the need for a translation of the Iliad in hexameters in a poetical dialect, like the original."}, {"sub_surface": "Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He quotes [MASK] hexameter translations of short Homeric passages by himself and by E. C. Hawtrey and also surveys original English hexameter poetry, including Arnold reserved much space for the criticism of the recently published translation of the Iliad into a ballad-like metre by F. W. Newman."}, {"sub_surface": "Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He quotes English hexameter translations of short Homeric passages by himself and by E. C. Hawtrey and also surveys original [MASK] hexameter poetry, including Arnold reserved much space for the criticism of the recently published translation of the Iliad into a ballad-like metre by F. W. Newman."}, {"sub_surface": "Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Edwin Lester Linden Arnold (14 May 1857 \u2013 1 March 1935) was an [MASK] author."}, {"sub_surface": "Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Following his mother's death in 2012, Arnold moved back to Rwanda where he worked as a co-host for one of the most popular radio shows TEN SPORTS ON RADIO TEN making him the first [MASK] speaking sports show host in the country."}, {"sub_surface": "Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Ulick R. Evans found this work important and arranged for an [MASK] translation, published by Arnold (London) in 1949."}, {"sub_surface": "Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The hymn is a variation of an earlier hymn Jesus Christ Is Risen Today, a 14th-century Latin hymn which had been translated into [MASK] and published in Lyra Davidica in 1708 (and later in 1749 in Arnold's Compleat Psalmodist)."}, {"sub_surface": "Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "James Arnold Watson (8 November 1936 - 28 April 2015) was an [MASK] writer."}, {"sub_surface": "Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The Arnold Book of Old Songs is a collection of [MASK], Scottish, Irish, Welsh and French folk songs and traditional songs, with new piano accompaniments by Roger Quilter."}, {"sub_surface": "Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Keith Francis Arnold Beal is an [MASK] painter, sound engineer, recording engineer and producer, musician and composer, and author."}, {"sub_surface": "Matthew Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Robinson is a critic of the Matthew Arnold, T. S. Eliot, and F. R. Leavis tradition, as discussed in his book The [MASK] Prophets."}, {"sub_surface": "Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Despite its title, this work generally follows the commentary of the German theologian David Pareus (1548\u20131622), whose work on the Revelation of Saint John the Divine had been translated into [MASK] by Elias Arnold, but Holland relied also on the work of Saint Augustine, Thomas Brightman, and the Swiss reformer Heinrich Bullinger."}, {"sub_surface": "Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Rankine is a Chancellor of the Academy of American Poets and the Aerol Arnold Chair of [MASK] at the University of Southern California."}, {"sub_surface": "Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "At the request of the educator Thomas Arnold, he authored a series of textbooks on [MASK], Greek, and other histories, which were adopted at Arnold's Rugby School as well as other public schools."}, {"sub_surface": "Matthew Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "\"Dover Beach\" is a long lyric poem by the [MASK] poet Matthew Arnold."}, {"sub_surface": "Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The title, locale and subject of the poem's descriptive opening lines is the shore of the [MASK] ferry port of Dover, Kent, facing Calais, France, at the Strait of Dover, the narrowest part (21 miles) of the English Channel, where Arnold honeymooned in 1851."}, {"sub_surface": "Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The peak was named by the UK Antarctic Place-Names Committee in 1960 for Sir Arnold Lawson (1867\u20131947), an [MASK] ophthalmic surgeon whose work in tinted glass contributed to improvements in the protective qualities of snow goggles."}, {"sub_surface": "Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Arnold Henry White (1 February 1848 \u2013 5 February 1925) was an [MASK] journalist."}, {"sub_surface": "Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The [MASK] translation by Daniel Ross and Suzanne Arnold was published by Polity Press in 2011."}, {"sub_surface": "Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The advice of Lamotte, Arnold Kunst, and other scholars was used to complete the [MASK] edition."}, {"sub_surface": "Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The music is by Malcolm Arnold: his two sets of [MASK] Dances, with two new dances specially composed by Arnold, a sarabande and a polka."}, {"sub_surface": "Matthew Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "It gained widespread currency in the Victorian era, when [MASK] poet and essayist Matthew Arnold picked it up as the title of the first section of his 1869 book Culture and Anarchy: An Essay in Political and Social Criticism, where \"sweetness and light\" stands for beauty and intelligence, the two key components of an excellent culture."}, {"sub_surface": "Matthew Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Matthew Arnold (24 December 1822 \u2013 15 April 1888) was an [MASK] poet and cultural critic who worked as an inspector of schools."}, {"sub_surface": "Matthew Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Matthew Arnold (24 December 1822 \u2013 15 April 1888) was an [MASK] poet and cultural critic who worked as an inspector of schools."}, {"sub_surface": "Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "James Arnold (1909\u20131999) was an [MASK] commercial artist who developed a passion for the wagons that he saw on his cycling tours of the countryside in the pre- and post-War years."}, {"sub_surface": "Arnold", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Thomas J. Arnold was an [MASK] Protestant missionary to China in the late nineteenth century during the Qing Dynasty."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q2449260", "sub_label": "Cesc Gay", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Cesc Gay", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Ficci\u00f3 (English: Fiction) is a 2006 [MASK] drama film directed by Cesc Gay."}, {"sub_surface": "Cesc Gay", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "In the City ([MASK]: En la ciudad) is a 2003 Spanish ensemble drama film directed by Cesc Gay."}, {"sub_surface": "Cesc Gay", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "In the City (Spanish: En la ciudad) is a 2003 [MASK] ensemble drama film directed by Cesc Gay."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q5241252", "sub_label": "David Wojahn", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "David Wojahn", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "David Wojahn (born 1953, St. Paul, Minnesota) is a contemporary American poet who teaches poetry in the Department of [MASK] at Virginia Commonwealth University, and in the low residency MFA in Writing program at the Vermont College of Fine Arts."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3879511", "sub_label": "Nunzio Filogamo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Nunzio Filogamo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Nunzio Filogamo (20 September 1902 - 24 January 2002) was an [MASK] television and radio presenter, actor and singer."}, {"sub_surface": "Nunzio Filogamo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Nunzio Filogamo (20 September 1902 - 24 January 2002) was an [MASK] television and radio presenter, actor and singer."}]}
{"obj_uri": "Q13201", "obj_label": "Romani", "sub_uri": "Q2905091", "sub_label": "Gheorghe Sar\u0103u", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gheorghe Sar\u0103u", "obj_surface": "Romani", "masked_sentence": "He is the author of several [MASK] textbooks and plays an important role in the process of standardization of the Romani language."}, {"sub_surface": "Gheorghe Sar\u0103u", "obj_surface": "Romani language", "masked_sentence": "He is the author of several Romani textbooks and plays an important role in the process of standardization of the [MASK]."}, {"sub_surface": "Gheorghe Sar\u0103u", "obj_surface": "Romani language", "masked_sentence": "While at the faculty, he came across a book on Romani people by Jean Vaillant, which also contained a short introduction to the [MASK]."}, {"sub_surface": "Gheorghe Sar\u0103u", "obj_surface": "Romani language", "masked_sentence": "Sar\u0103u published a large number of articles and papers on the [MASK] and participated at numerous national and international conferences on the language."}, {"sub_surface": "Gheorghe Sar\u0103u", "obj_surface": "Romani language", "masked_sentence": "Gheorghe Sar\u0103u (born 21 April 1956, Segarcea-Vale, Teleorman County, Romania) is a Romanian linguist specialized in the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q9083", "obj_label": "Lithuanian", "sub_uri": "Q1737502", "sub_label": "Kazimieras Motieka", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Kazimieras Motieka", "obj_surface": "Lithuanian", "masked_sentence": "Kazimieras Motieka (born November 12, 1929) is a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q9083", "obj_label": "Lithuanian", "sub_uri": "Q57663", "sub_label": "Andrius Kubilius", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Andrius Kubilius", "obj_surface": "Lithuanian", "masked_sentence": "There are also several parodies of the song in [MASK], which are mainly about the country's most nefarious politicians and about the unpopular prime minister Andrius Kubilius."}, {"sub_surface": "Andrius Kubilius", "obj_surface": "Lithuanian", "masked_sentence": "Andrius Kubilius (born 8 December 1956) in the Lithuanian SSR's, is a [MASK] politician who was Prime Minister of Lithuania from 1999 to 2000 and again from 2008 to 2012."}, {"sub_surface": "Andrius Kubilius", "obj_surface": "Lithuanian", "masked_sentence": "Andrius Kubilius (born 8 December 1956) in the Lithuanian SSR's, is a [MASK] politician who was Prime Minister of Lithuania from 1999 to 2000 and again from 2008 to 2012."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q2804625", "sub_label": "Olfert Dapper", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Olfert Dapper", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Olfert Dapper (6 January 1636 \u2013 29 December 1689) was a [MASK] physician and writer."}, {"sub_surface": "Olfert Dapper", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Olfert Dapper (6 January 1636 \u2013 29 December 1689) was a [MASK] physician and writer."}, {"sub_surface": "Olfert Dapper", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "The museum opened in 1986, as an effort of the Olfert Dapper Foundation, and is named in honor of a [MASK] humanist who in 1668 published an encyclopaedic description of Africa."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q390378", "sub_label": "Stefania Craxi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Stefania Craxi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Stefania Gabriella Anastasia Craxi (born October 25, 1960 in Milan) is an [MASK] politician, who was a member of the PdL and is now the President of the Riformisti Italiani."}, {"sub_surface": "Stefania Craxi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "In 2011 Young Italy was replaced by the [MASK] Reformists, also led by Stefania Craxi."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q380443", "sub_label": "Alain Finkielkraut", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alain Finkielkraut", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Alain Finkielkraut (born 30 June 1949) is a [MASK] essayist and public intellectual."}, {"sub_surface": "Alain Finkielkraut", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Alain Finkielkraut (born 30 June 1949) is a [MASK] essayist and public intellectual."}, {"sub_surface": "Alain Finkielkraut", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He has written books and essays on a wide range of topics, many on the ideas of tradition and identitary violence, including Jewish identity and antisemitism, French colonialism, the mission of the [MASK] education system in immigrant assimilation, and the Yugoslav Wars."}, {"sub_surface": "Alain Finkielkraut", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "On 3 October 2006 a group of renowned [MASK] intellectuals published \"appel en faveur de Robert Redeker\" (an appeal in support of Robert Redeker) in Le Monde, among them Elisabeth Badinter, Alain Finkielkraut, Andr\u00e9 Glucksmann, Claude Lanzmann (with the editorial staff of \"Les Temps Modernes\") and Bernard-Henri L\u00e9vy."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1233694", "sub_label": "Simon Sabiani", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Simon Sabiani", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Simon Sabiani (1888 Casamaccioli, Corsica, France - 1956 Barcelona, Spain) was a [MASK] businessman and politician."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q6699086", "sub_label": "Ludvig Enge", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ludvig Enge", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Ludvig Elmar Hegge Olsen Enge (11 September 1878 \u2013 16 August 1953) was a [MASK] civil servant and politician for the Labour Party."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4141437", "sub_label": "Ilya Golenishchev-Kutuzov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ilya Golenishchev-Kutuzov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Ilya Nikolaevich Golenishchev-Kutuzov ([MASK]: \u0418\u043b\u044c\u044f\u0301 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0301\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0413\u043e\u043b\u0435\u043d\u0438\u0301\u0449\u0435\u0432-\u041a\u0443\u0442\u0443\u0301\u0437\u043e\u0432; [\u026a\u02c8l\u02b2j\u00e6 n\u02b2\u026ak\u0250\u02c8laj\u026av\u02b2\u026at\u0255 \u0261\u0259l\u02b2\u026a\u02c8n\u02b2i\u0255\u02d0\u026af k\u028a\u02c8tuz\u0259f]; 1904\u20131969) was a Russian philologist, poet, and translator."}, {"sub_surface": "Ilya Golenishchev-Kutuzov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Ilya Nikolaevich Golenishchev-Kutuzov (Russian: \u0418\u043b\u044c\u044f\u0301 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0301\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0413\u043e\u043b\u0435\u043d\u0438\u0301\u0449\u0435\u0432-\u041a\u0443\u0442\u0443\u0301\u0437\u043e\u0432; [\u026a\u02c8l\u02b2j\u00e6 n\u02b2\u026ak\u0250\u02c8laj\u026av\u02b2\u026at\u0255 \u0261\u0259l\u02b2\u026a\u02c8n\u02b2i\u0255\u02d0\u026af k\u028a\u02c8tuz\u0259f]; 1904\u20131969) was a [MASK] philologist, poet, and translator."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q2214877", "sub_label": "Pavel Smeyan", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pavel Smeyan", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Pavel Yevgenyevich Smeyan ([MASK]: \u041f\u0430\u0432\u0435\u043b \u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0421\u043c\u0435\u044f\u043d; born 23 April 1957, Moscow, Russia, died 12 July 2009) was a talented Russian singer and actor."}, {"sub_surface": "Pavel Smeyan", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Pavel Yevgenyevich Smeyan (Russian: \u041f\u0430\u0432\u0435\u043b \u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0421\u043c\u0435\u044f\u043d; born 23 April 1957, Moscow, Russia, died 12 July 2009) was a talented [MASK] singer and actor."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3770037", "sub_label": "Giuseppe Averani", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Giuseppe Averani", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "As one of the most celebrated legal teachers of his time, his pupils included leading figures of the [MASK] Enlightenment such as P. Neri, B. Tanucci, A. Tavanti and G.G."}, {"sub_surface": "Giuseppe Averani", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giuseppe Averani FRS or Averanus (March 20, 1662, Pisa \u2013 August 24, 1738, Florence) was an [MASK] jurist and naturalist."}, {"sub_surface": "Giuseppe Averani", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "He reformed Pisan legal studies on a Humanist basis, setting an example to other [MASK] universities and forming the intellectual basis for the reforms of Tuscan Enlightenment statesmen in the second half of the 18th century."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3166159", "sub_label": "Jean-Jacques Ambert", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Jacques Ambert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Jacques Ambert (30 September 1765 \u2013 20 November 1851) commanded a [MASK] division in several engagements during the French Revolutionary Wars."}, {"sub_surface": "Jean-Jacques Ambert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His career later suffered eclipse because of his association with two [MASK] army commanders suspected of treason."}, {"sub_surface": "Jean-Jacques Ambert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He embarked on a [MASK] ship of the line during the American Revolutionary War and saw several actions."}, {"sub_surface": "Jean-Jacques Ambert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Jacques Ambert (30 September 1765 \u2013 20 November 1851) commanded a [MASK] division in several engagements during the French Revolutionary Wars."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q41568", "sub_label": "Michel de Montaigne", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Michel de Montaigne", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Elements of historicism appear in the writings of French essayist Michel de Montaigne (1533-1592) and [MASK] philosopher G. B. Vico (1668-1744), and became more fully developed with the dialectic of Georg Hegel (1770-1831), influential in 19th-century Europe."}]}
{"obj_uri": "Q5146", "obj_label": "Portuguese", "sub_uri": "Q3000660", "sub_label": "Jorge da Costa", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jorge da Costa", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Dom Jorge da Costa (1406 \u2013 18 September 1508) was a [MASK] Cardinal."}, {"sub_surface": "Jorge da Costa", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Dom Jorge da Costa (1406 \u2013 18 September 1508) was a [MASK] Cardinal."}, {"sub_surface": "Jorge da Costa", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Jorge da Costa Ferreira (born 18 March 1966 in Benguela, Angola) is a [MASK] retired footballer who played as a central defender."}]}
{"obj_uri": "Q9610", "obj_label": "Bengali", "sub_uri": "Q16346139", "sub_label": "Moyukh Chowdhury", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Moyukh Chowdhury", "obj_surface": "Bengali", "masked_sentence": "Moyukh Chowdhury ([MASK]: \u09ae\u09af\u09bc\u09c1\u0996 \u099a\u09cc\u09a7\u09c1\u09b0\u09c0; born 22 October 1950) is a Bangladeshi poet, critic, researcher and professor."}]}
{"obj_uri": "Q809", "obj_label": "Polish", "sub_uri": "Q605192", "sub_label": "Biernat of Lublin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Biernat of Lublin", "obj_surface": "Polish-language", "masked_sentence": "He was one of the first [MASK] writers known by name, and the most interesting of the earliest ones."}, {"sub_surface": "Biernat of Lublin", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "1465 \u2013 after 1529) was a [MASK] poet, fabulist, translator and physician."}, {"sub_surface": "Biernat of Lublin", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Biernat of Lublin ([MASK]: Biernat z Lublina, Latin Bernardus Lublinius, ca."}]}
{"obj_uri": "Q809", "obj_label": "Polish", "sub_uri": "Q2623476", "sub_label": "Jan Czeczot", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jan Czeczot", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "As such, he is often cited as one of the first [MASK] ethnographers and one of the predecessors of the Belarusian national revival."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3069056", "sub_label": "Fernand Bisson de la Roque", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Fernand Bisson de la Roque", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Fernand Bisson de La Roque (30 June 1885 in Bourseville (Somme) \u2013 1 May 1958) was a [MASK] Egyptologist and archaeologist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3022949", "sub_label": "Denis Tillinac", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Denis Tillinac", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Denis Tillinac is a conservative [MASK] writer and journalist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2357548", "sub_label": "Ren\u00e9 Bondoux", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ren\u00e9 Bondoux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ren\u00e9 Bondoux (26 May 1905 \u2013 6 May 2001) was a [MASK] fencer."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q1810562", "sub_label": "Lea Aini", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Lea Aini", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Lea Aini ([MASK]: \u05dc\u05d0\u05d4 \u05d0\u05d9\u05e0\u05d9) (born 1962 Tel Aviv), is an Israeli author and poet, who has written over twenty books."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q12000654", "sub_label": "Sissel Lange-Nielsen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sissel Lange-Nielsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "She is a member of the [MASK] Academy for Language and Literature."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3040546", "sub_label": "Emilio Garc\u00eda G\u00f3mez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Emilio Garc\u00eda G\u00f3mez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Emilio Garc\u00eda G\u00f3mez, 1st Count of Alixares (4 June 1905 \u2013 31 May 1995) was a [MASK] Arabist, literary historian and critic, whose talent as a poet enriched his many translations from Arabic."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q185007", "sub_label": "Rita Levi-Montalcini", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Rita Levi-Montalcini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Rita Levi-Montalcini, OMRI, OMCA ([\u02c8ri\u02d0ta \u02c8l\u025b\u02d0vi montal\u02c8t\u0283i\u02d0ni]; 22 April 1909 \u2013 30 December 2012) was an [MASK] Nobel Laureate honored for her work in neurobiology."}, {"sub_surface": "Rita Levi-Montalcini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Rita Levi-Montalcini, OMRI, OMCA ([\u02c8ri\u02d0ta \u02c8l\u025b\u02d0vi montal\u02c8t\u0283i\u02d0ni]; 22 April 1909 \u2013 30 December 2012) was an [MASK] Nobel Laureate honored for her work in neurobiology."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q1976466", "sub_label": "S.H. de Roos", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "S.H. de Roos", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "During this period he designed, a new type face, the Hollandsche Medi\u00e6val, the first [MASK] made typeface for 150 years."}, {"sub_surface": "S.H. de Roos", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "de Roos, was a [MASK] type designer, book cover designer and artist."}]}
{"obj_uri": "Q7026", "obj_label": "Catalan", "sub_uri": "Q1373218", "sub_label": "Eugeni Xammar", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Eugeni Xammar", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "As a correspondent, he collaborated principally with Catalan media outlets, writing in [MASK], like La Publicitat, La Veu de Catalunya, or Mirador magazine, which he complemented with activities in Spanish in South American publications and the Madrid-based newspaper Ahora."}, {"sub_surface": "Eugeni Xammar", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "As a correspondent, he collaborated principally with [MASK] media outlets, writing in Catalan, like La Publicitat, La Veu de Catalunya, or Mirador magazine, which he complemented with activities in Spanish in South American publications and the Madrid-based newspaper Ahora."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3387127", "sub_label": "Pierre Tornade", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Tornade", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Tornade (21 January 1930 \u2013 7 March 2012) was a [MASK] actor."}, {"sub_surface": "Pierre Tornade", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Tornade (21 January 1930 \u2013 7 March 2012) was a [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q7913", "obj_label": "Romanian", "sub_uri": "Q4243322", "sub_label": "Nicolae Xenopol", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Nicolae Xenopol", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Nicolae Dimitrie Xenopol ([niko\u02c8la.e di\u02c8mitri.e kse\u02c8nopol] [kseno\u02c8pol], also Nicu Xenopol; Francized Nicolas Xenopol; October 11, 1858 \u2013 December 1917) was a [MASK] politician, diplomat, economist and writer, the younger brother of historian Alexandru Dimitrie Xenopol and, like him, a member of Junimea society."}]}
{"obj_uri": "Q256", "obj_label": "Turkish", "sub_uri": "Q402020", "sub_label": "Ahmet \u015e\u0131k", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ahmet \u015e\u0131k", "obj_surface": "Turkish", "masked_sentence": "Ahmet \u015e\u0131k ([\u00e4hme\u031et\u032a \u0283\u026fk]; born 1970, Adana) is a [MASK] investigative journalist, author of several books, and a trade unionist."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q3569042", "sub_label": "William Wyld", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "William Wyld", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "William Wyld (London 1806 \u2013 25 December 1889 Paris) was an [MASK] painter."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q8015364", "sub_label": "William McCraney", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "William McCraney", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He was born in Trafalgar Township, Upper Canada in 1831, the son of Hiram McCraney and Louisa [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q1606431", "sub_label": "Henry Allard", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henry Allard", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Karl \u00c5ke Henry Allard (born 21 November 1911 in \u00d6rebro; died 23 October 1996 in \u00d6rebro) was [MASK] politician (Social Democrat)."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q2904677", "sub_label": "Pesah Grupper", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pesah Grupper", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Pesah Grupper ([MASK]: \u05e4\u05e1\u05d7 \u05d2\u05e8\u05d5\u05e4\u05e8, b 21 August 1924 \u2013 29 April 2013) was an Israeli politician who served as Minister of Agriculture between October 1983 and September 1984."}]}
{"obj_uri": "Q1412", "obj_label": "Finnish", "sub_uri": "Q182043", "sub_label": "Matti Vanhanen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Matti Vanhanen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Most [MASK] politicians, particularly Prime Minister Matti Vanhanen, are recognisable straight from their face, but the strip sometimes mentions the names of less-known politicians to help readers recognise them."}, {"sub_surface": "Matti Vanhanen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "She chaired her party from 2005 until 2009 and was the Minister of Labour in the [MASK] government from 2007 to 2009 as part of Matti Vanhanen's second cabinet."}, {"sub_surface": "Matti Vanhanen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Matti Taneli Vanhanen (About this sound pronunciation ) (born 4 November 1955) is a [MASK] politician who was Prime Minister of Finland from 2003 to 2010."}, {"sub_surface": "Matti Vanhanen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Jyri H\u00e4k\u00e4mies became the [MASK] Minister of Defence in 2007 in Matti Vanhanen's second cabinet.He was involved in a campaign finance controversy."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5492472", "sub_label": "Pedro L\u00f3pez Lagar", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pedro L\u00f3pez Lagar", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Pedro L\u00f3pez Lagar (18 June 1899, in Madrid \u2013 21 August 1977, in Buenos Aires) was a [MASK] born Argentine film actor of the 1940s and 1950s."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2728181", "sub_label": "Jules Coutan", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jules-F\u00e9lix Coutan", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jules-F\u00e9lix Coutan (22 September 1848 \u2013 23 February 1939) was a [MASK] sculptor and educator."}, {"sub_surface": "Jules-F\u00e9lix Coutan", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jules-F\u00e9lix Coutan (22 September 1848 \u2013 23 February 1939) was a [MASK] sculptor and educator."}, {"sub_surface": "Jules-Felix Coutan", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was placed in a grand mausoleum in La Recoleta Cemetery, with a sculpture by [MASK] artist Jules-Felix Coutan."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q310973", "sub_label": "Lorenzo Lotto", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Lorenzo Lotto", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Lorenzo Lotto (c. 1480 \u2013 1556/57) was an [MASK] painter, draughtsman and illustrator, traditionally placed in the Venetian school, though much of his career was spent in other North Italian cities."}, {"sub_surface": "Lorenzo Lotto", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Lorenzo Lotto (c. 1480 \u2013 1556/57) was an Italian painter, draughtsman and illustrator, traditionally placed in the Venetian school, though much of his career was spent in other North [MASK] cities."}, {"sub_surface": "Lorenzo Lotto", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Altarpiece of the Halberd is a painting from around 1539 by the [MASK] High Renaissance painter Lorenzo Lotto."}, {"sub_surface": "Lorenzo Lotto", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Portrait of Andrea Odoni is a painting by the [MASK] High Renaissance painter Lorenzo Lotto, dating to 1527."}, {"sub_surface": "Lorenzo Lotto", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Portrait of a Gentleman with a Lion Paw is a painting by the [MASK] High Renaissance painter Lorenzo Lotto, dating to c. 1527."}, {"sub_surface": "Lorenzo Lotto", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Portrait of a Young Man with a Lamp is a painting by the [MASK] High Renaissance painter Lorenzo Lotto, dating to c. 1506."}, {"sub_surface": "Lorenzo Lotto", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Portrait of Lucina Brembati is a painting by the [MASK] High Renaissance painter Lorenzo Lotto, dating to c. 1506."}, {"sub_surface": "Lorenzo Lotto", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Portrait of Bishop Bernardo de' Rossi is a painting by the [MASK] High Renaissance painter Lorenzo Lotto, dating to 1505."}, {"sub_surface": "Lorenzo Lotto", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Allegory of Virtue and Vice is a painting by the [MASK] High Renaissance painter Lorenzo Lotto, dating to 1505."}, {"sub_surface": "Lorenzo Lotto", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The San Giacomo dell'Orio Altarpiece (or Madonna and Four Saints) is a painting by the [MASK] High Renaissance artist Lorenzo Lotto, dating from 1546 and housed in the church of San Giacomo dell'Orio in Venice."}, {"sub_surface": "Lorenzo Lotto", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Recanati Polyptych ([MASK]: Polittico di Recanati) is a painting by the Italian Renaissance painter Lorenzo Lotto, executed in 1506-1508 and housed in the Civic Museum of Villa Colloredo Mels, Recanati, Italy."}, {"sub_surface": "Lorenzo Lotto", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Recanati Annunciation ([MASK]: Annunciazione di Recanati) is a painting by the Italian Renaissance painter Lorenzo Lotto, executed around 1534 and housed in the Civic Museum of Villa Colloredo Mels, Recanati, Italy."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3271672", "sub_label": "Lionel, marquis de Moustier", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Lionel de Moustier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Lionel D\u00e9sir\u00e9-Marie-Ren\u00e9-Fran\u00e7ois de Moustier (23 August 1817 \u2013 5 February 1869) was a [MASK] diplomat and politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3124361", "sub_label": "G\u00e9rard Viv\u00e8s", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "G\u00e9rard Viv\u00e8s", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "G\u00e9rard Viv\u00e8s (born November 30, 1962) is a [MASK] actor, humorist and television presenter."}]}
{"obj_uri": "Q1412", "obj_label": "Finnish", "sub_uri": "Q465937", "sub_label": "Hella Wuolijoki", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Hella Wuolijoki", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "She befriended the [MASK] writer Hella Wuolijoki and was a regular visitor to her estate Marleback in Southern Finland, which was a meeting place for leftist intellectuals and politicians."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q458175", "sub_label": "China Zorrilla", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "China Zorrilla", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The [MASK] translation of the play was done by Argentinean poet Silvina Ocampo for the Buenos Aires premiere starring China Zorrilla on January 1981."}]}
{"obj_uri": "Q36236", "obj_label": "Malayalam", "sub_uri": "Q13219724", "sub_label": "K. B. Ganesh Kumar", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ganeshan", "obj_surface": "Malayalam", "masked_sentence": "The [MASK] version School Master was released on 3 April 1964 starring : Prem Nazir, K. Balaji, Thikkurissi Sukumaran Nair, Sivaji Ganeshan, Ragini, Ambika, Sowcar Janaki, Aranmula Ponnamma, Bahadur etc."}, {"sub_surface": "Ganeshan", "obj_surface": "Malayalam", "masked_sentence": "It is a remake of a Tamil film directed by A. C. Tirulokchandar from 1971 with the same name starring Shivaji Ganeshan, which in itself was a remake of the 1965 Malayalam film, Odayil Ninnu, a film adaptation of [MASK] writer P. Kesavadev's acclaimed novel of the same title."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q454630", "sub_label": "Vladimir Voinovich", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vladimir Voinovich", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vladimir Nikolayevich Voinovich, also spelled Voynovich ([MASK]: \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0301\u043c\u0438\u0440 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0301\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0412\u043e\u0439\u043d\u043e\u0301\u0432\u0438\u0447, born 26 September 1932, Stalinabad), is a Russian-speaking (formerly Soviet) writer and a dissident."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q319350", "sub_label": "Enzo Mari", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Enzo Mari", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Enzo Mari (born 1932) is a noted [MASK] modernist artist and furniture designer."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q467930", "sub_label": "Soledad Pastorutti", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Soledad", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Soledad Bengoecha de C\u00e1rmena (21 March 1849 \u2013 1893) was a [MASK] composer."}, {"sub_surface": "Soledad", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "In 2014, Paternostro's biography of Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez, Soledad & Compa\u00f1\u00eda, was published in [MASK]."}, {"sub_surface": "Soledad", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Soledad, [MASK] for \"solitude\", often refers to Mar\u00eda de la Soledad (Our Lady of Solitude), a variant name of Mary the mother of Jesus, in Roman Catholic tradition Soledad may also refer to:"}, {"sub_surface": "Soledad", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Soledad, [MASK] for \"solitude\", often refers to Mar\u00eda de la Soledad (Our Lady of Solitude), a variant name of Mary the mother of Jesus, in Roman Catholic tradition Soledad may also refer to:"}, {"sub_surface": "Soledad Pastorutti", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "His work as songwriter and producer includes themes such as Let's Get Loud by Jennifer Lopez, Abriendo puertas by Gloria Estefan, Me Estoy Enamorando by Alejandro Fern\u00e1ndez, Mi Vida Sin Tu Amor by Cristian Castro, and Premonici\u00f3n by David Bisbal, as well as many songs recorded by artists such as Thal\u00eda, Natalia Oreiro, Gisselle, Edith M\u00e1rquez, Luis Miguel, Soledad Pastorutti and the [MASK] song for Eurovision Song Contest 2004, amongst others."}]}
{"obj_uri": "Q9299", "obj_label": "Serbian", "sub_uri": "Q226701", "sub_label": "Marija \u0160erifovi\u0107", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Marija \u0160erifovi\u0107", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Marija \u0160erifovi\u0107 ([MASK]: \u041c\u0430\u0440\u0438\u0458\u0430 \u0428\u0435\u0440\u0438\u0444\u043e\u0432\u0438\u045b, [m\u01cerija \u0283er\u01d0\u02d0fo\u028bit\u0255], born 14 November 1984) is a Serbian singer."}, {"sub_surface": "Marija \u0160erifovi\u0107", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Marija \u0160erifovi\u0107 (Serbian: \u041c\u0430\u0440\u0438\u0458\u0430 \u0428\u0435\u0440\u0438\u0444\u043e\u0432\u0438\u045b, [m\u01cerija \u0283er\u01d0\u02d0fo\u028bit\u0255], born 14 November 1984) is a [MASK] singer."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q379762", "sub_label": "Vikram Seth", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vikram Seth", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Three Chinese Poets is a book of poetry by the titular poets Wang Wei, Li Bai and Du Fu translated into [MASK] by Vikram Seth."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3131564", "sub_label": "Henry Maret", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henry Maret", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Henry Maret (4 March 1837 \u2013 5 January 1917) was a [MASK] journalist and politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1684718", "sub_label": "Jean-Charles Roman d'Amat", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Charles Roman d'Amat", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Charles Roman d'Amat (Crots, 12 May 1887 \u2013 Versailles, 29 March 1976) was a [MASK] librarian and historian."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4307891", "sub_label": "Vsevolod Murakhovsky", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vsevolod Murakhovsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vsevolod Serafimovich Murakhovsky ([MASK]: \u0412\u0441\u0435\u0432\u043e\u043b\u043e\u0434 \u0421\u0435\u0440\u0430\u0444\u0438\u043c\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041c\u0443\u0440\u0430\u0445\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439; born 20 October 1926) is a Ukrainian-Russian politician who served as first deputy premier during the Gorbachev Era."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q944744", "sub_label": "Bill Bailey", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Bill Bailey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "[MASK] actor Bill Bailey hosted the show for the first time."}, {"sub_surface": "Bill Bailey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "[MASK] actor Bill Bailey hosted the show for the second time, having previously hosted the 9th ceremony held in 2004."}, {"sub_surface": "Bill Bailey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "For the [MASK] version multiple actors are used such as Bill Bailey and Toby Stephens."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3047880", "sub_label": "Edmond Jean Fran\u00e7ois Barbier", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Edmond Jean Fran\u00e7ois Barbier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Edmond Jean Fran\u00e7ois Barbier (16 January 1689 \u2013 29 January 1771) was a [MASK] jurisconsult of the parliament and author of a historical journal of the time of Louis XV."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q6835077", "sub_label": "Michael Velo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Velo", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Michael Velo (22 May 1851 \u2013 November 1929) was a [MASK] businessperson and politician for the Coalition Party."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q492975", "sub_label": "Galina Starovoytova", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Galina Starovoytova", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Galina Vasilyevna Starovoitova (Russian: \u0413\u0430\u043b\u0438\u0301\u043d\u0430 \u0412\u0430\u0441\u0438\u0301\u043b\u044c\u0435\u0432\u043d\u0430 \u0421\u0442\u0430\u0440\u043e\u0432\u043e\u0301\u0439\u0442\u043e\u0432\u0430; 17 May 1946, Chelyabinsk \u2013 20 November 1998, St Petersburg) was a [MASK] politician and ethnographer known for her work to protect ethnic minorities and promote democratic reforms in Russia."}, {"sub_surface": "Galina Starovoytova", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Galina Vasilyevna Starovoitova ([MASK]: \u0413\u0430\u043b\u0438\u0301\u043d\u0430 \u0412\u0430\u0441\u0438\u0301\u043b\u044c\u0435\u0432\u043d\u0430 \u0421\u0442\u0430\u0440\u043e\u0432\u043e\u0301\u0439\u0442\u043e\u0432\u0430; 17 May 1946, Chelyabinsk \u2013 20 November 1998, St Petersburg) was a Russian politician and ethnographer known for her work to protect ethnic minorities and promote democratic reforms in Russia."}, {"sub_surface": "Galina Starovoitova", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Later he became a friend of the [MASK] politician Galina Starovoitova who supported him politically as well."}, {"sub_surface": "Galina Starovoitova", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "It was led by five to six co-chairs, a group that at different times included Ponomaryov, Yury Afanasyev (head of [MASK] State University for Humanities), Gavriil Popov (Chairman of the Moscow City Soviet who left DRM after his election as Mayor in 1991), Gleb Yakunin, Galina Starovoitova, Marina Salye et al."}]}
{"obj_uri": "Q12107", "obj_label": "Breton", "sub_uri": "Q3362573", "sub_label": "Paol Keineg", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Paol Keineg", "obj_surface": "Breton", "masked_sentence": "He was fired without any official reason in 1972, because of his political separatist leftist [MASK] points of view."}, {"sub_surface": "Paol Keineg", "obj_surface": "Breton", "masked_sentence": "He writes his books in [MASK], French and English languages."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q16839863", "sub_label": "Lord George Graham", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Lord George Graham", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Captain Lord George Graham in his Cabin is a 1745 oil-on-canvas painting by the [MASK] artist William Hogarth."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q359888", "sub_label": "Tim Kaine", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Tim Kaine", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Newly elected Governor of Virginia Tim Kaine gave the Democratic response in English and Mayor of Los Angeles Antonio Villaraigosa did so in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2656013", "sub_label": "Philippe Ch\u00e9ry", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Philippe Ch\u00e9ry", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Philippe Ch\u00e9ry (1759 \u2013 1838), a [MASK] historical and portrait painter, was a pupil of Vien."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q443783", "sub_label": "Richard Hooker", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Richard Hooker", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Richard Hooker (March 1554 \u2013 3 November 1600) was an [MASK] priest in the Church of England and an influential theologian."}]}
{"obj_uri": "Q7918", "obj_label": "Bulgarian", "sub_uri": "Q7035576", "sub_label": "Nikola Lazarov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Nikola Lazarov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Nikola Ivanov Lazarov (Bulgarian: \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432 \u041b\u0430\u0437\u0430\u0440\u043e\u0432) (1 April 1870 \u2013 14 June 1942) was a [MASK] architect."}, {"sub_surface": "Nikola Lazarov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Nikola Ivanov Lazarov ([MASK]: \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432 \u041b\u0430\u0437\u0430\u0440\u043e\u0432) (1 April 1870 \u2013 14 June 1942) was a Bulgarian architect."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q7184153", "sub_label": "Philip Norman", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Philip Norman", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Philip Norman (born 13 April 1943) is an [MASK] author, novelist, journalist and playwright."}, {"sub_surface": "Philip Norman", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Philip Norman (born 13 April 1943) is an [MASK] author, novelist, journalist and playwright."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q2513804", "sub_label": "Peter de Wit", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Peter de Wit", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Doctor Sigmund is a [MASK] gag-a-day comic strip, created by Peter de Wit."}]}
{"obj_uri": "Q9299", "obj_label": "Serbian", "sub_uri": "Q1252413", "sub_label": "Radomir Luki\u0107", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Radomir Luki\u0107", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Radomir Luki\u0107 (Serbian: \u0420\u0430\u0434\u043e\u043c\u0438\u0440 \u041b\u0443\u043a\u0438\u045b) (August 31, 1914 \u2013 May 31, 1999) was a prolific [MASK] jurist, a scholar of philosophy and sociology of law."}, {"sub_surface": "Radomir Luki\u0107", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Radomir Luki\u0107 ([MASK]: \u0420\u0430\u0434\u043e\u043c\u0438\u0440 \u041b\u0443\u043a\u0438\u045b) (August 31, 1914 \u2013 May 31, 1999) was a prolific Serbian jurist, a scholar of philosophy and sociology of law."}]}
{"obj_uri": "Q7918", "obj_label": "Bulgarian", "sub_uri": "Q3657806", "sub_label": "Georgi Valkovich", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Georgi Valkovich", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "At the time, that was the most important diplomatic position from a [MASK] point of view, as Bulgaria was still de jure an Ottoman vassal, and it was reserved for experienced politicians."}, {"sub_surface": "Georgi Valkovich", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "The Russian government was aware of the planned attempt, although it intentionally notified neither the Ottoman nor the [MASK] officials."}, {"sub_surface": "Georgi Valkovich", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "In 1875, he joined the Bulgarian Literary Society (today [MASK] Academy of Sciences) as an associate member; his full membership was provided in 1884."}, {"sub_surface": "Georgi Valkovich", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "14 February] 1892) was a [MASK] physician, diplomat and conservative politician."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q2532830", "sub_label": "Martin Handford", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Martin Handford", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Martin Handford (born 27 September 1956) is an [MASK] children's author and illustrator who gained worldwide fame in the mid-1980s with his Where's Wally?"}, {"sub_surface": "Martin Handford", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Martin Handford (born 27 September 1956) is an [MASK] children's author and illustrator who gained worldwide fame in the mid-1980s with his Where's Wally?"}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q7422331", "sub_label": "Sarah Gibb", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sarah Gibb", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Sarah Gibb is an [MASK] illustrator whose drawings have appeared in national newspapers, magazines, and greetings cards, although she is predominantly an illustrator of children's books."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q193492", "sub_label": "Daniel arap Moi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "moi", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The song lyrics were written primarily in [MASK], but Richie has admitted in at least one press interview that \"African\" lyrics in the song, such as \"Tom bo li de say de moi ya,\" and \"Jambo jumbo,\" were in fact made-up gibberish of his own invention."}, {"sub_surface": "moi", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "In November 2014, the group vandalized several mosques in Quebec and left paper leaflets, which state in Quebec French \u201cIslam hors de chez moi\u201d ([MASK]: \"Islam out of my country\")."}, {"sub_surface": "Moi", "obj_surface": "English language", "masked_sentence": "In 1990 the duo, again under the name Comateens, recorded the song \"A Place For Me\", an [MASK] adaptation of the Julien Clerc song \"Fais Moi Une Place\", and it became a European hit."}, {"sub_surface": "moi", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Elle et moi (international [MASK] title \"She and Me\") is a French film adaptation of Jean Duch\u00e9's novel of the same name."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q6557790", "sub_label": "Lisa Aziz", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Lisa Aziz", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Lisa Aziz (born 19 June 1962) is an [MASK] news presenter."}, {"sub_surface": "Lisa Aziz", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Lisa Aziz (born 19 June 1962) is an [MASK] news presenter."}]}
{"obj_uri": "Q809", "obj_label": "Polish", "sub_uri": "Q516955", "sub_label": "Miron Chodakowski", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Miron Chodakowski", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Archbishop Miron (21 October 1957 \u2013 10 April 2010), born Miros\u0142aw Chodakowski, was a [MASK] religious figure."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q679752", "sub_label": "Francisco Verdugo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Verdugo", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Nominated Governor of Haarlem in 1573, as an Admiral of the [MASK] Fleet he helped to conquer Flanders."}, {"sub_surface": "Francisco Verdugo", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "In 1586 he successfully commanded [MASK] forces at the Battle of Zutphen."}]}
{"obj_uri": "Q9067", "obj_label": "Hungarian", "sub_uri": "Q371587", "sub_label": "Mih\u00e1ly D\u00f6m\u00f6t\u00f6r", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mih\u00e1ly D\u00f6m\u00f6t\u00f6r", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "Dr. Mih\u00e1ly D\u00f6m\u00f6t\u00f6r (1 October 1875, B\u00ed\u0148ovce \u2013 2 February 1962) was a [MASK] politician, who served as Interior Minister for three months in 1920."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q979071", "sub_label": "Conyers Middleton", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Conyers Middleton", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Mired in controversy and disputes, and with a reputation as an unbeliever, he was also considered one of the best stylists in [MASK] of his time."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q4833249", "sub_label": "A\u00edda Cartagena Portalat\u00edn", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "A\u00edda Cartagena Portalat\u00edn", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "She wrote in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1412", "obj_label": "Finnish", "sub_uri": "Q489000", "sub_label": "Tuomas Holopainen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Tuomas", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "His final team was Oulun K\u00e4rp\u00e4t of the [MASK] Liiga.Iiro is the younger brother of goaltender Tuomas Tarkki."}, {"sub_surface": "Tuomas", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Tuomas Kiiskinen is a [MASK] professional ice hockey player who currently plays for V\u00e4xj\u00f6 Lakers of the Swedish Hockey League."}, {"sub_surface": "Tuomas", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Tuomas V\u00e4nttinen (born 29 July 1983) is a [MASK] professional ice hockey player currently playing for Vaasan Sport of the Finnish Liiga."}, {"sub_surface": "Tuomas", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Tuomas V\u00e4nttinen (born 29 July 1983) is a Finnish professional ice hockey player currently playing for Vaasan Sport of the [MASK] Liiga."}, {"sub_surface": "Tuomas", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "is an opera in three acts by [MASK] composer Tuomas Kantelinen to a libretto by the poet Paavo Haavikko."}, {"sub_surface": "Tuomas", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "\"Pummilla Tallinnaan\" is a song by [MASK] rapper Tuomas Kauhanen featuring Mikko (full name Mikko Bj\u00f6rk)."}, {"sub_surface": "Tuomas", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Tuomas Nieminen (born 16 September 1981) is a [MASK] long track speed skater who participates in international competitions."}, {"sub_surface": "Tuomas", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Tuomas Hoppu (born 1967 in Lemp\u00e4\u00e4l\u00e4) is a [MASK] historian and Doctor of Philosophy."}, {"sub_surface": "Tuomas", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "It ranked first as most sold album on The Official [MASK] Charts.I\u00e4ti is last CMX-album with drummer Tuomas Peippo."}, {"sub_surface": "Tuomas", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "The Grump ([MASK]: Mielens\u00e4pahoittaja \u2018a person who always gets upset\u2019) is a fictional character created by the Finnish author Tuomas Kyr\u00f6 for a causerie series."}, {"sub_surface": "Tuomas", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "The Grump (Finnish: Mielens\u00e4pahoittaja \u2018a person who always gets upset\u2019) is a fictional character created by the [MASK] author Tuomas Kyr\u00f6 for a causerie series."}, {"sub_surface": "Tuomas", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Tuomas Kyt\u00f6m\u00e4ki (born 14 February 1974 in Helsinki) is a [MASK] actor, who became known for his role as Aleksi Salin in the Finnish soap series Salatut el\u00e4m\u00e4t in years 1999\u20132004, 2008 and 2014."}, {"sub_surface": "Tuomas", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Tuomas Kyt\u00f6m\u00e4ki (born 14 February 1974 in Helsinki) is a Finnish actor, who became known for his role as Aleksi Salin in the [MASK] soap series Salatut el\u00e4m\u00e4t in years 1999\u20132004, 2008 and 2014."}, {"sub_surface": "Tuomas", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Tuomas Kantelinen (born September 22, 1969 in Kankaanp\u00e4\u00e4) is a [MASK] composer."}, {"sub_surface": "Tuomas", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Tuomas Veikko Saikku (22 December 1906, S\u00e4\u00e4ksm\u00e4ki - 19 September 1963) was a [MASK] agronomist, farmer and politician."}, {"sub_surface": "Tuomas", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "\"FantasMic\" is a song by the [MASK] symphonic metal band Nightwish from their album Wishmaster.It was written by Tuomas Holopainen, the keyboardist and main songwriter of the band, and it is considered a tribute to Walt Disney and the movies and characters of the Walt Disney Studios."}, {"sub_surface": "Holopainen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "\"FantasMic\" is a song by the [MASK] symphonic metal band Nightwish from their album Wishmaster.It was written by Tuomas Holopainen, the keyboardist and main songwriter of the band, and it is considered a tribute to Walt Disney and the movies and characters of the Walt Disney Studios."}, {"sub_surface": "Tuomas", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "The Grump ([MASK]: Mielens\u00e4pahoittaja) is a 2014 Finnish comedy film directed by Dome Karukoski, in which the main character is The Grump, a cranky old man, created by the Finnish author Tuomas Kyr\u00f6."}, {"sub_surface": "Tuomas", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "The Grump (Finnish: Mielens\u00e4pahoittaja) is a 2014 [MASK] comedy film directed by Dome Karukoski, in which the main character is The Grump, a cranky old man, created by the Finnish author Tuomas Kyr\u00f6."}, {"sub_surface": "Tuomas", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "The Grump (Finnish: Mielens\u00e4pahoittaja) is a 2014 Finnish comedy film directed by Dome Karukoski, in which the main character is The Grump, a cranky old man, created by the [MASK] author Tuomas Kyr\u00f6."}, {"sub_surface": "Tuomas", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "\"Enkeli\" is a song by [MASK] rapper Tuomas Kauhanen featuring V\u00e4in\u00f6v\u00e4in\u00f6."}, {"sub_surface": "Tuomas", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Tracedawn is a [MASK] melodic death metal band created in 2005 by guitarist/vocalist Tuomas Yli-Jaskari."}, {"sub_surface": "Tuomas", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Nattvindens Gr\u00e5t was a [MASK] gothic doom metal band, mainly known for several of their members who have become famous in other bands: keyboardist Tuomas Holopainen and bassist Sami V\u00e4nsk\u00e4 both went on to Nightwish (for whom Holopainen is a co-founder and principle songwriter), whilst vocalist Tapio Wilska went on to join Finntroll."}, {"sub_surface": "Holopainen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Nattvindens Gr\u00e5t was a [MASK] gothic doom metal band, mainly known for several of their members who have become famous in other bands: keyboardist Tuomas Holopainen and bassist Sami V\u00e4nsk\u00e4 both went on to Nightwish (for whom Holopainen is a co-founder and principle songwriter), whilst vocalist Tapio Wilska went on to join Finntroll."}, {"sub_surface": "Holopainen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Nattvindens Gr\u00e5t was a [MASK] gothic doom metal band, mainly known for several of their members who have become famous in other bands: keyboardist Tuomas Holopainen and bassist Sami V\u00e4nsk\u00e4 both went on to Nightwish (for whom Holopainen is a co-founder and principle songwriter), whilst vocalist Tapio Wilska went on to join Finntroll."}, {"sub_surface": "Tuomas", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "The [MASK] composer Tuomas Holopainen released a concept album based on the book, titled Music Inspired by the Life and Times of Scrooge."}, {"sub_surface": "Holopainen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "The [MASK] composer Tuomas Holopainen released a concept album based on the book, titled Music Inspired by the Life and Times of Scrooge."}, {"sub_surface": "Holopainen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Aleksanteri (Ale) Holopainen (24 April 1908, Korpiselk\u00e4 - 23 June 1974) was a [MASK] farmer and politician."}, {"sub_surface": "Holopainen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Holopainen is a [MASK] surname."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q375290", "sub_label": "Robert Hossein", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Hossein", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Les Mis\u00e9rables is a 1982 [MASK] drama film directed by Robert Hossein."}, {"sub_surface": "Robert Hossein", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Over the years, people from all over the world have come to the Palais des Sports to see music hall and sports legends, dancers, ice skaters, circus shows, musical shows (Les Dix Commandements, Le Roi Soleil) and other shows such as ones directed by Robert Hossein, a pioneer in big [MASK] shows."}, {"sub_surface": "Robert Hossein", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Robert Hossein (born Robert Hosseinoff; 30 December 1927) is a [MASK] film actor, director, and writer of Azerbaijani and Jewish origin."}, {"sub_surface": "Robert Hossein", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Robert Hossein (born Robert Hosseinoff; 30 December 1927) is a [MASK] film actor, director, and writer of Azerbaijani and Jewish origin."}, {"sub_surface": "Robert Hossein", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Les Sc\u00e9l\u00e9rats (English title: The Wretches) is a 1960 [MASK] drama film directed by Robert Hossein who co-stars with Mich\u00e8le Morgan, Olivier Hussenot and Jacqueline Morane."}, {"sub_surface": "Robert Hossein", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Les Yeux cern\u00e9s (English title: Marked Eyes) is a 1964 [MASK] thriller film directed by Robert Hossein who wrote original story."}, {"sub_surface": "Robert Hossein", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "I Killed Rasputin ([MASK]: J'ai tu\u00e9 Raspoutine) is a 1967 Italo-Franco biographical film directed by Robert Hossein."}, {"sub_surface": "Robert Hossein", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Toi, le venin (aka: Blonde in a White Car; US title: Nude in a White Car; UK title: Night Is Not for Sleep) is a 1958 [MASK] crime drama film directed and written by Robert Hossein, based on novel C'est toi le venin... by Fr\u00e9d\u00e9ric Dard."}]}
{"obj_uri": "Q397", "obj_label": "Latin", "sub_uri": "Q367422", "sub_label": "Julius Firmicus Maternus", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Julius Firmicus Maternus", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Julius Firmicus Maternus was a [MASK] writer and notable astrologer, who received a pagan classical education that made him conversant with Greek; he lived in the reign of Constantine I and his successors."}, {"sub_surface": "Julius Firmicus Maternus", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Julius Firmicus Maternus was a [MASK] writer and notable astrologer, who received a pagan classical education that made him conversant with Greek; he lived in the reign of Constantine I and his successors."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q179695", "sub_label": "Ismail Kadare", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ismail Kadare", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He won the first Man Booker International Prize for translation in 2005 for his translations of works by Albanian author Ismail Kadare, despite not speaking Albanian; the translations were done from previous [MASK] translations."}]}
{"obj_uri": "Q36236", "obj_label": "Malayalam", "sub_uri": "Q3595488", "sub_label": "Dhanya Mary Varghese", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Dhanya Mary Varghese", "obj_surface": "Malayalam", "masked_sentence": "Karayilekku Oru Kadal Dooram ([MASK]: \u0d15\u0d30\u0d2f\u0d3f\u0d32\u0d47\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d4d\u200c \u0d12\u0d30\u0d41 \u0d15\u0d1f\u0d7d \u0d26\u0d42\u0d30\u0d02; English: A Sea Away to the Shore) is a 2010 Malayalam film directed by Vinod Mankara, starring Indrajith, Mamta Mohandas and Dhanya Mary Varghese in the lead roles."}]}
{"obj_uri": "Q7026", "obj_label": "Catalan", "sub_uri": "Q15622418", "sub_label": "Vicent Sanz i Arnau", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vicent Sanz i Arnau", "obj_surface": "Catalan language", "masked_sentence": "Vicent Sanz Arnau (Traiguera, Castell\u00f3n, born 1966) is a Spanish professor and writer in the [MASK]."}, {"sub_surface": "Vicent Sanz i Arnau", "obj_surface": "Catalan Philology", "masked_sentence": "Since graduating in [MASK] he has worked as a high school teacher and the Education Service of the Generalitat of Catalonia."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3421243", "sub_label": "Raymond de Verninac-Saint-Maur", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Raymond de Verninac Saint-Maur", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Raymond de Verninac Saint-Maur (7 January 1761 \u2013 23 April 1822) was a [MASK] diplomat."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5126010", "sub_label": "Clara Lago", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Clara Lago", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Clara Lago Grau (born 6 March 1990 in Torrelodones, Madrid, Spain) is a [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Clara Lago", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Clara Lago Grau (born 6 March 1990 in Torrelodones, Madrid, Spain) is a [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3172432", "sub_label": "Jean Guillaume Moitte", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Guillaume Moitte", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Guillaume Moitte (11 November 1746, Paris - 2 May 1810, Paris) was a [MASK] sculptor."}, {"sub_surface": "Jean-Guillaume Moitte", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Guillaume Moitte (11 November 1746, Paris - 2 May 1810, Paris) was a [MASK] sculptor."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q1053837", "sub_label": "Barbara d'Urso", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Barbara d'Urso", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Barbara d'Urso, born Maria Carmela d'Urso (Naples, Italy 7 May 1957) is an [MASK] television actress and singer."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5927720", "sub_label": "Xavier Estrada Fern\u00e1ndez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Javier Estrada Fern\u00e1ndez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Javier Estrada Fern\u00e1ndez (born 27 January 1976) is a [MASK] professional football referee."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2926695", "sub_label": "Bruno Cho\u00ebl", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Bruno Cho\u00ebl", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Bruno Cho\u00ebl (born July 19, 1954) is a [MASK] actor who specializes in dubbing."}, {"sub_surface": "Bruno Cho\u00ebl", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He is the [MASK] voice of Ewan McGregor and Johnny Depp."}]}
