{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q290140", "sub_label": "\u00c9tienne Vacherot", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9tienne Vacherot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00c9tienne Vacherot (July 29, 1809 \u2013 July 28, 1897) was a [MASK] philosophical writer."}]}
{"obj_uri": "Q8097", "obj_label": "Telugu", "sub_uri": "Q13007193", "sub_label": "Yaddanapudi Sulochana Rani", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Yaddanapudi Sulochana Rani", "obj_surface": "Telugu language", "masked_sentence": "Many of her stories were made into movies in [MASK] as well."}, {"sub_surface": "Yaddanapudi Sulochana Rani", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Yaddanapudi Sulochana Rani (Telugu: \u0c2f\u0c26\u0c4d\u0c26\u0c28\u0c2a\u0c42\u0c21\u0c3f \u0c38\u0c41\u0c32\u0c4b\u0c1a\u0c28\u0c3e\u0c30\u0c3e\u0c23\u0c3f), is a renowned [MASK] novelist."}, {"sub_surface": "Yaddanapudi Sulochana Rani", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Yaddanapudi Sulochana Rani ([MASK]: \u0c2f\u0c26\u0c4d\u0c26\u0c28\u0c2a\u0c42\u0c21\u0c3f \u0c38\u0c41\u0c32\u0c4b\u0c1a\u0c28\u0c3e\u0c30\u0c3e\u0c23\u0c3f), is a renowned Telugu novelist."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q1381768", "sub_label": "Sergey Glazyev", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Sergey Glazyev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Sergey Yurievich Glazyev ([MASK]: \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0301\u0439 \u042e\u0440\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0413\u043b\u0430\u0437\u044c\u0435\u0432) (born January 1, 1961) is a Russian politician and economist, Full Member of Russian Academy of Science since 2008."}, {"sub_surface": "Sergey Glazyev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Sergey Yurievich Glazyev (Russian: \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0301\u0439 \u042e\u0440\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0413\u043b\u0430\u0437\u044c\u0435\u0432) (born January 1, 1961) is a [MASK] politician and economist, Full Member of Russian Academy of Science since 2008."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3425693", "sub_label": "Ren\u00e9-Jean Clot", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Ren\u00e9-Jean Clot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ren\u00e9-Jean Clot (19 January 1913 Algiers \u2013 1997) was a [MASK] painter, and novelist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2262935", "sub_label": "Mireille Hartuch", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Mireille", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In 1983, the lake was searched for the body of Veronique Mireille Marre, a missing [MASK] student."}, {"sub_surface": "Mireille", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Mireille is an 1864 opera in five acts by Charles Gounod to a [MASK] libretto by Michel Carr\u00e9 after Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral's poem Mireio."}, {"sub_surface": "Mireille", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Mireille C\u00e9sarine Balin (born Blanche Mireille C\u00e9sarine Balin 20 July 1909 in Monte Carlo \u2013 9 November 1968 in Clichy) was a [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Mireille", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Mireille C\u00e9sarine Balin (born Blanche Mireille C\u00e9sarine Balin 20 July 1909 in Monte Carlo \u2013 9 November 1968 in Clichy) was a [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Mireille", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Orlan (born Mireille Suzanne Francette Porte) is a [MASK] artist, born May 30, 1947 in Saint-\u00c9tienne, Loire."}, {"sub_surface": "Mireille", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Mireille and the Others ([MASK]: Mireille dans la vie des autres) is a 1979 Belgian drama film written and directed by Jean-Marie Buchet."}, {"sub_surface": "Mireille", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Mireille and the Others ([MASK]: Mireille dans la vie des autres) is a 1979 Belgian drama film written and directed by Jean-Marie Buchet."}, {"sub_surface": "Mireille", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "She quickly became one of the leading sopranos in the [MASK] capital, singing Lakm\u00e9, Mimi in La boh\u00e8me, Mireille, Rosina in The Barber of Seville, the three soprano roles in The Tales of Hoffmann, Leila in The Pearl Fishers, Alexina in Le roi malgr\u00e9 lui and Violetta in La traviata."}, {"sub_surface": "Mireille", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Mireille Johnston (n\u00e9e Mireille Busticaccia; 4 October 1935 \u2013 5 October 2000) was a [MASK]/American cook, author and scholar who also hosted television shows on the BBC."}, {"sub_surface": "Mireille", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "She made her debut at the Op\u00e9ra-Comique on 6 October 1873 as Ang\u00e8le in Le domino noir and went on to create many roles, such as Merc\u00e9d\u00e8s in Carmen, Manette in La chambre bleue, La du\u00e8gne in La Fille de Tabarin, Javotte in Manon, Herminie in La soeur de Jocrisse, la balayeuse in Louise, and Prudence in Xavi\u00e8re, as well as Meg in the [MASK] premiere of Falstaff in 1894.Her other roles at the Salle Favart included Nicklause in Les contes d'Hoffmann, Jenny in La dame blanche, Louise in Le d\u00e9serteur, Rose Friquet in Les dragons de Villars, the title role in Mignon, Taven in Mireille, une f\u00e9e in La flute enchant\u00e9e, Myrza in Lalla-Roukh, Margu\u00e9rite in Le Pr\u00e9 aux clercs, Laurette in Richard Coeur-de-lion and Rita in Zampa."}, {"sub_surface": "Mireille", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "She portrayed \"Mireille\" in the 1987 instructional television series [MASK] in Action, which acquired a cult following largely because of the appeal of the romantic comedic theme of its fifty-two episodes of full-immersion French language lessons."}, {"sub_surface": "Mireille", "obj_surface": "French language", "masked_sentence": "She portrayed \"Mireille\" in the 1987 instructional television series French in Action, which acquired a cult following largely because of the appeal of the romantic comedic theme of its fifty-two episodes of full-immersion [MASK] lessons."}, {"sub_surface": "Mireille", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Mireille ([mi\u02c8\u0281\u025bj]) is a [MASK] given name, derived from the Proven\u00e7al Occitan name Mir\u00e8io (or Mir\u00e8lha in the classical norm of Occitan, [mi\u02c8\u027e\u025bj\u0254, mi\u02c8\u027e\u025b\u028e\u0254])."}, {"sub_surface": "Mireille Hartuch", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Mireille Hartuch (30 September 1906 \u2013 29 December 1996) was a [MASK] singer, composer, and actress."}, {"sub_surface": "Mireille Hartuch", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Back in France, her songwriting career took off when her songs were recorded by the great [MASK] singers of the time, Maurice Chevalier, Charles Trenet and a young Jean Sablon."}, {"sub_surface": "Mireille Hartuch", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In 1933, she appeared in the [MASK] film Chourinette but did not play on the screen again until 1951's Au fil des ondes."}, {"sub_surface": "Mireille Hartuch", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Mireille Hartuch (30 September 1906 \u2013 29 December 1996) was a [MASK] singer, composer, and actress."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q336943", "sub_label": "Jan Blokker", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jan Blokker", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Jan Andries Blokker, Sr. (May 27, 1927 \u2013 July 6, 2010) was a [MASK] journalist, columnist, publicist, writer, and amateur historian."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q260006", "sub_label": "Madame d'Aulnoy", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Madame d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gabrielle-Suzanne Barbot de Villeneuve (c.1695 \u2013 29 December 1755) was a [MASK] author influenced by Madame d'Aulnoy, Charles Perrault, and various pr\u00e9cieuse writers."}, {"sub_surface": "Madame d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Golden Branch is a [MASK] literary fairy tale written by Madame d'Aulnoy."}, {"sub_surface": "Madame d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Madame d'Aulnoy wrote a [MASK], also literary, variant, titled Prince Marcassin."}, {"sub_surface": "Madame d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Marie-Catherine Le Jumel de Barneville, Baroness d'Aulnoy (1650/1651\u20134 January 1705), also known as Countess d'Aulnoy, was a [MASK] writer known for her fairy tales."}, {"sub_surface": "Madame d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "This type is generally called \"The Clever Horse,\" but is known in [MASK] as La Belle aux cheveux d'or, or The Story of Pretty Goldilocks, after the literary variant by Madame d'Aulnoy."}, {"sub_surface": "Madame d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Finette Cendron (meaning in English, Cunning Cinders) is a [MASK] literary fairy tale written by Madame d'Aulnoy."}, {"sub_surface": "Madame d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Bee and the Orange Tree is a [MASK] literary fairy tale by Madame d'Aulnoy."}, {"sub_surface": "Madame d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Dolphin is a [MASK] literary fairy tale by Madame d'Aulnoy."}, {"sub_surface": "Madame d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Babiole is a [MASK] literary fairy tale, written by Madame d'Aulnoy."}, {"sub_surface": "Madame d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Belle-Belle ou Le Chevalier Fortun\u00e9 is a [MASK] literary fairy tale, written by Madame d'Aulnoy."}, {"sub_surface": "Marie Catherine d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Green Serpent (a green dragon, known as Serpentin Vert in [MASK]), is a French fairy tale written by Marie Catherine d'Aulnoy, popular in its day and representative of European folklore, that was published in her book New Tales, or Fairies in Fashion (Contes Nouveaux ou Les F\u00e9es \u00e0 la Mode), in 1698."}, {"sub_surface": "Marie Catherine d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Green Serpent (a green dragon, known as Serpentin Vert in French), is a [MASK] fairy tale written by Marie Catherine d'Aulnoy, popular in its day and representative of European folklore, that was published in her book New Tales, or Fairies in Fashion (Contes Nouveaux ou Les F\u00e9es \u00e0 la Mode), in 1698."}, {"sub_surface": "Madame d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Yellow Dwarf is a [MASK] literary fairy tale by Madame d'Aulnoy."}, {"sub_surface": "Marie Catherine d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "A [MASK] fairy tale, \"Le Prince Lutin\", written in 1697 by Marie Catherine d'Aulnoy has a description of the \"air, water and terrestrial lutin\": \"You are invisible when you like it; you cross in one moment the vast space of the universe; you rise without having wings; you go through the ground without dying; you penetrate the abysses of the sea without drowning; you enter everywhere, though the windows and the doors are closed; and, when you decide to, you can let yourself be seen in your natural form.\""}, {"sub_surface": "Madame d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Fortun\u00e9e or Felicia and the Pot of Pinks is a [MASK] literary fairy tale, written by Madame d'Aulnoy."}, {"sub_surface": "Madame d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Little Good Mouse is a [MASK] literary fairy tale written by Madame d'Aulnoy."}, {"sub_surface": "Madame d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Benevolent Frog or The Frog and the Lion Fairy is a [MASK] literary fairy tale, written by Madame d'Aulnoy."}, {"sub_surface": "Madame d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In [MASK] scholarship, this type is often referred to as \"l'oiseau bleu\" or \"the blue bird\", so named for a story by Madame d'Aulnoy."}, {"sub_surface": "Madame d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Princess Rosette is a [MASK] literary fairy tale written by Madame d'Aulnoy."}, {"sub_surface": "Madame d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\"Princess Belle-Etoile\" is a [MASK] literary fairy tale written by Madame d'Aulnoy."}, {"sub_surface": "Madame d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Princess Mayblossom is a [MASK] literary fairy tale written by Madame d'Aulnoy in 1697."}, {"sub_surface": "Madame d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Graciosa and Percinet is a [MASK] literary fairy tale by Madame d'Aulnoy."}, {"sub_surface": "Madame d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Ram (in [MASK] : Le Mouton) is a French literary fairy tale by Madame d'Aulnoy."}, {"sub_surface": "Madame d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Ram (in French : Le Mouton) is a [MASK] literary fairy tale by Madame d'Aulnoy."}, {"sub_surface": "Madame d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The White Doe or The Doe in the Woods is a [MASK] literary fairy tale written by Madame d'Aulnoy."}, {"sub_surface": "Marie Catherine d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Imp Prince (known as Le Prince Lutin in [MASK]) is a French fairy tale written by Marie Catherine d'Aulnoy and published in her book Fairy Tales (Les Contes des Fees) in 1697."}, {"sub_surface": "Marie Catherine d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Imp Prince (known as Le Prince Lutin in French) is a [MASK] fairy tale written by Marie Catherine d'Aulnoy and published in her book Fairy Tales (Les Contes des Fees) in 1697."}, {"sub_surface": "Marie Catherine d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\"The Pigeon and the Dove\" (as Le Pigeon et la Colombe in [MASK]) is a French literary fairy tale written by Marie Catherine d'Aulnoy and published in her book New Tales, or Fairies in Fashion (Contes Nouveaux ou Les Fees a la Mode) written in 1698."}, {"sub_surface": "Marie Catherine d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\"The Pigeon and the Dove\" (as Le Pigeon et la Colombe in French) is a [MASK] literary fairy tale written by Marie Catherine d'Aulnoy and published in her book New Tales, or Fairies in Fashion (Contes Nouveaux ou Les Fees a la Mode) written in 1698."}, {"sub_surface": "Madame d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "A variant, \"Cherry,\" was collected by the Brothers Grimm[citation needed], and in [MASK], Madame d'Aulnoy retold it in a literary fairy tale as \"The White Cat\",[citation needed] altering the tale's frog into a cat."}, {"sub_surface": "Madame d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\"The Blue Bird\" is a [MASK] literary fairy tale by Madame d'Aulnoy, published in 1697."}, {"sub_surface": "Madame d'Aulnoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Story of Pretty Goldilocks or The Beauty with Golden Hair is a [MASK] literary fairy tale written by Madame d'Aulnoy."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q346857", "sub_label": "Aur\u00e9lien Recoing", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Aur\u00e9lien Recoing", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Aur\u00e9lien Recoing (born 5 May 1958 in Paris) is a [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q512510", "sub_label": "Laurence Boccolini", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Laurence Boccolini", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Laurence Boccolini (born 8 May 1963 in Versailles) is a [MASK] radio and television host."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q771097", "sub_label": "Pierre Sudreau", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Sudreau", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Sudreau (13 May 1919 \u2013 22 January 2012) was a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q7122", "sub_label": "Michel Audiard", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Michel Audiard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Les Bons Vivants (English: High Lifers), is a [MASK] comedy film from 1965, directed by Gilles Grangier, written by Michel Audiard and Albert Kantof, starring Louis de Fun\u00e8s."}, {"sub_surface": "Michel Audiard", "obj_surface": "French-language", "masked_sentence": "Retour de manivelle (English title: There's Always a Price Tag) is a 1957 [MASK] motion picture crime drama directed by Denys de La Patelli\u00e8re who co-wrote screenplay with Michel Audiard, based on the novel There's Always a Price Tag by James Hadley Chase."}, {"sub_surface": "Michel Audiard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Courte t\u00eate [MASK]: Short Head, is a French comedy film from 1956, directed by Norbert Carbonnaux, written by Michel Audiard, starring Fernand Gravey and Louis de Fun\u00e8s."}, {"sub_surface": "Michel Audiard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Courte t\u00eate French: Short Head, is a [MASK] comedy film from 1956, directed by Norbert Carbonnaux, written by Michel Audiard, starring Fernand Gravey and Louis de Fun\u00e8s."}, {"sub_surface": "Michel Audiard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Le Gentleman d'Epsom English: The Gentleman from Epsom, is a [MASK] comedy film from 1962, directed by Gilles Grangier, written by Michel Audiard, starring Jean Gabin and Louis de Fun\u00e8s (uncredited)."}, {"sub_surface": "Michel Audiard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Le Diable et les Dix Commandements (English: The Devil and the Ten Commandments), is a [MASK] comedy-drama film from 1963, directed by Julien Duvivier, written by David Alexander and Michel Audiard, starring Michel Simon and Louis de Fun\u00e8s (uncredited)."}, {"sub_surface": "Michel Audiard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques Audiard ([\u0292ak odja\u0281]; born 30 April 1952) is a [MASK] film director and screenwriter; the son of Michel Audiard, also a notable screenwriter and film director."}, {"sub_surface": "Michel Audiard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paul Michel Audiard ([mi\u0283\u025bl odja\u0281]; 15 May 1920 \u2013 27 July 1985) was a [MASK] screenwriter and film director."}, {"sub_surface": "Michel Audiard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was the father of [MASK] film director Jacques Audiard."}, {"sub_surface": "Michel Audiard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paul Michel Audiard ([mi\u0283\u025bl odja\u0281]; 15 May 1920 \u2013 27 July 1985) was a [MASK] screenwriter and film director."}, {"sub_surface": "Michel Audiard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Comment r\u00e9ussir quand on est con et pleurnichard (English title: How to Do Well When You are a Jerk and a Crybaby) is a [MASK] comedy film directed by Michel Audiard, released in 1974."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q3739052", "sub_label": "Lyubov Sliska", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Lyubov Sliska", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Lyubov Konstantinovna Sliska ([MASK]: \u041b\u044e\u0431\u043e\u0432\u044c \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0421\u043b\u0438\u0441\u043a\u0430, born October 15, 1953, in Saratov, Soviet Union, as Lyubov Timoshina, Russian: \u041b\u044e\u0431\u043e\u0432\u044c \u0422\u0438\u043c\u043e\u0448\u0438\u043d\u0430) is a Russian politician."}, {"sub_surface": "Lyubov Sliska", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Lyubov Konstantinovna Sliska (Russian: \u041b\u044e\u0431\u043e\u0432\u044c \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0421\u043b\u0438\u0441\u043a\u0430, born October 15, 1953, in Saratov, Soviet Union, as Lyubov Timoshina, [MASK]: \u041b\u044e\u0431\u043e\u0432\u044c \u0422\u0438\u043c\u043e\u0448\u0438\u043d\u0430) is a Russian politician."}, {"sub_surface": "Lyubov Sliska", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Lyubov Konstantinovna Sliska (Russian: \u041b\u044e\u0431\u043e\u0432\u044c \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0421\u043b\u0438\u0441\u043a\u0430, born October 15, 1953, in Saratov, Soviet Union, as Lyubov Timoshina, Russian: \u041b\u044e\u0431\u043e\u0432\u044c \u0422\u0438\u043c\u043e\u0448\u0438\u043d\u0430) is a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q782257", "sub_label": "Gaspard Manesse", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Gaspard Manesse", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gaspard Manesse (born March 25, 1975) is a [MASK] actor and musician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q106544", "sub_label": "Claude Brasseur", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Claude Brasseur", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Monsieur Papa is a 1977 [MASK] film directed by Philippe Monnier and starring Claude Brasseur and Nathalie Baye."}, {"sub_surface": "Claude Brasseur", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Un clair de lune \u00e0 Maubeuge (English: \"Moonlight in Maubeuge\"), is a [MASK] comedy film from 1962, directed by Jean Ch\u00e9rasse, written by Claude Choublier, starring Claude Brasseur and Louis de Fun\u00e8s (uncredited)."}, {"sub_surface": "Claude Brasseur", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Claude Brasseur (born 15 June 1936) is a [MASK] actor."}, {"sub_surface": "Claude Brasseur", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Claude Brasseur (born 15 June 1936) is a [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4492451", "sub_label": "Sultanna Frantsuzova", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Sultanna Frantsuzova", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Sultanna Frantsuzova is a [MASK] fashion designer, known for her inexpensive design clothes."}, {"sub_surface": "Sultanna Frantsuzova", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "She was named \"Designer of the Year\" by the [MASK] Glamour magazine in 2005."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3048029", "sub_label": "Edmond de Mandat-Grancey", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Edmond de Mandat-Grancey", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Baron Edmond de Mandat-Grancey (the good) (1842\u20131911), was a [MASK] journalist, writer and naval officer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1281081", "sub_label": "Camille Bedin", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Camille Bedin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was a member of the [MASK] Section of the Workers' International (SFIO), the French socialist party, and was elected to represent P\u00e9rigueux in the Chamber of Deputies in 1936."}, {"sub_surface": "Camille Bedin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Camille Fernand Bedin (18 January 1893 \u2013 7 February 1979) was a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2850846", "sub_label": "Anne-Marie Comparini", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Anne-Marie Comparini", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Anne-Marie Comparini (born 11 July 1947 in Orange, Vaucluse) is a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q4556137", "sub_label": "Daniel Gibbs", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel Gibbs", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Daniel Gibbs (born January 8, 1968 in Saint-Martin) is a [MASK] politician who was elected to the French National Assembly on June 17, 2012 representing the department of Saint-Barthelemy et Saint-Martin."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q561218", "sub_label": "Henri Gr\u00e9goire", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Henri Gr\u00e9goire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Henri Gr\u00e9goire ([\u0251\u0303\u0281i \u0261\u0281e\u0261wa\u0281]; 4 December 1750 \u2013 28 May 1831), often referred to as Abb\u00e9 Gr\u00e9goire, was a [MASK] Roman Catholic priest, constitutional bishop of Blois and a revolutionary leader."}]}
{"obj_uri": "Q8097", "obj_label": "Telugu", "sub_uri": "Q6437372", "sub_label": "Krishna Ghattamaneni", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Ghattamaneni Krishna", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Devudu Chesina Manushulu (English translation: God-made Humans) is a 1973 [MASK] blockbuster drama film directed by V. Ramachandra Rao and produced by Ghattamaneni Krishna under the banner of Padmalaya Studios."}, {"sub_surface": "Krishna Ghattamaneni", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film was remade in Hindi as Phool Aur Kaante (1991) starring Ajay Devgan and Amrish Puri and also in [MASK] as Varasudu (1993) starring Nagarjuna Akkineni and Krishna Ghattamaneni."}, {"sub_surface": "Krishna (actor)", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "He is credited with producing many technological firsts in the Telugu film industry, like the first Eastman color film, Eenadu (1982), the first Cinemascope film (Alluri Seetharama Raju), the first 70mm film (Simhasanam), the first DTS film ([MASK] Veera Levara) (1988) and introducing cowboy and James Bond styles to the Telugu screen."}, {"sub_surface": "Krishna (actor)", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "He is credited with producing many technological firsts in the Telugu film industry, like the first Eastman color film, Eenadu (1982), the first Cinemascope film (Alluri Seetharama Raju), the first 70mm film (Simhasanam), the first DTS film (Telugu Veera Levara) (1988) and introducing cowboy and James Bond styles to the [MASK] screen."}]}
{"obj_uri": "Q8097", "obj_label": "Telugu", "sub_uri": "Q3595529", "sub_label": "Vijayashanti", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Vijayashanti", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film was also remade in [MASK] as Chinarayudu starring Venkatesh and Vijayashanti."}, {"sub_surface": "Vijayashanti", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "It was remade in [MASK] as Mukku Pudaka with Bhanu Chander, Suhasini and Vijayashanti, while Suhasini reprising her role from the original."}, {"sub_surface": "Vijayashanti", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Yamudiki Mogudu is a 1988 [MASK] action fantasy film, starring Chiranjeevi, Vijayashanti, Radha, and Kota Srinivasa Rao and directed by Ravi Raja Pinisetty."}, {"sub_surface": "Vijayashanti", "obj_surface": "Telugu language", "masked_sentence": "Repati Pourulu is a 1986 [MASK] film directed by T. Krishna and starring Rajasekhar, Vijayashanti, and Anuradha."}, {"sub_surface": "Vijayashanti", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "She is also the aunt of Vijayashanti, former [MASK] superstar actress turned politician."}, {"sub_surface": "Vijayashanti", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film is remake of [MASK] Movie Sravana Sandhya (1986), Starring Sobhan Babu, Vijayashanti, Suhasini in lead roles."}, {"sub_surface": "Vijayashanti", "obj_surface": "Telugu language", "masked_sentence": "The film is remake of [MASK] Movie Muddai (1987), starring Krishna, Vijayashanti, Radha in pivotal roles."}, {"sub_surface": "Vijayashanti", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Prior to joining politics in 2004, she has acted in over 186 movies in seven languages including [MASK], Tamil, Malayalam, Kannada and Hindi."}, {"sub_surface": "Vijayashanti", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "This film was remade into [MASK] as Chinarayudu with Venkatesh and Vijayashanti in the lead."}, {"sub_surface": "Vijayashanti", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film was remade in [MASK] the same year as Kunti Putrudu with Mohan Babu and Vijayashanti playing the lead roles."}, {"sub_surface": "Vijayashanti", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Attaku Yamudu...Ammayiki Mogudu (English: Aunt's God of death....Daughter's husband) is a 1989 [MASK] romantic action comedy film produced by Allu Aravind starring Chiranjeevi and Vijayashanti and was released on 14 January 1989."}, {"sub_surface": "Vijayashanti", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Gang Leader is a 1991 [MASK] crime film starring Chiranjeevi and Vijayashanti."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q1965529", "sub_label": "Yuli Gusman", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Yuli Gusman", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yuli Solomonovich Gusman ([MASK]: \u042e\u043b\u0438\u0439 \u0421\u043e\u043b\u043e\u043c\u043e\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0413\u0443\u0441\u043c\u0430\u043d) (born 8 August 1943, Baku) is a Soviet, Russian and Azerbaijani film director and actor."}, {"sub_surface": "Yuli Gusman", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yuli Solomonovich Gusman (Russian: \u042e\u043b\u0438\u0439 \u0421\u043e\u043b\u043e\u043c\u043e\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0413\u0443\u0441\u043c\u0430\u043d) (born 8 August 1943, Baku) is a Soviet, [MASK] and Azerbaijani film director and actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2851463", "sub_label": "Annelise Hesme", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Annelise Hesme", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "She is also fluent in both English and [MASK]."}, {"sub_surface": "Annelise Hesme", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "She also appeared in the [MASK] film 'Hors de Prix' (Priceless) with fellow actress and townswoman Audrey Tautou in 2006."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4320188", "sub_label": "Yaroslav Nikolaev", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Yaroslav Nikolaev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yaroslav Sergeevich Nikolaev (Russian: \u042f\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432 \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0301\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0435\u0432; April 30, 1899, \u0160iauliai, Russian Empire \u2014 July 1, 1978, Leningrad, USSR) was a Soviet [MASK] painter, Honored Art worker of Russian Federation (1956), People's Artist of the Russian Federation (1975), a member of the Leningrad Union of Artists, who lived and worked in Leningrad."}, {"sub_surface": "Yaroslav Nikolaev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yaroslav Sergeevich Nikolaev ([MASK]: \u042f\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432 \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0301\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0435\u0432; April 30, 1899, \u0160iauliai, Russian Empire \u2014 July 1, 1978, Leningrad, USSR) was a Soviet Russian painter, Honored Art worker of Russian Federation (1956), People's Artist of the Russian Federation (1975), a member of the Leningrad Union of Artists, who lived and worked in Leningrad."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3092359", "sub_label": "F\u00e9lix Baciocchi", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "F\u00e9lix Baciocchi (1803\u20131866)", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "F\u00e9lix Baciocchi (1803\u20131866) was a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3386302", "sub_label": "Pierre Milza", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Milza", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "With Marianne Amer: Milza is a member of the Fran\u00e7ois Mitterrand Institute (he had supported the former [MASK] president)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q353746", "sub_label": "Eug\u00e8ne Fromentin", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Eug\u00e8ne Fromentin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Eug\u00e8ne Fromentin (October 24, 1820 \u2013 August 27, 1876) was a [MASK] painter and writer, now better remembered for his writings."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3421244", "sub_label": "Raymond-Jean-Baptiste de Verninac Saint-Maur", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Raymond-Jean-Baptiste de Verninac Saint-Maur", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Raymond-Jean-Baptiste de Verninac Saint-Maur (11 June 1794 \u2013 11 February 1873) was a [MASK] naval officer who became a Minister of the Navy and Colonies in the Cabinet of General Cavaignac (28 June 1848 to 20 December 1848), and an Admiral in the Navy."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q352975", "sub_label": "Tim Krabb\u00e9", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Tim Krabb\u00e9", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "He is the brother of actor Jeroen Krabb\u00e9 and the multimedia artist/designer Mirko Krabb\u00e9, and the uncle of Martijn Krabb\u00e9, a [MASK] media personality."}, {"sub_surface": "Tim Krabb\u00e9", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Tim Krabb\u00e9 (born 13 April 1943) is a [MASK] journalist and novelist."}, {"sub_surface": "Tim Krabb\u00e9", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "He is known to [MASK] readers for his novel De Renner (The Rider), first published in 1978 and translated into English in 2002, of which The Guardian's Matt Seaton wrote: \"Nothing better is ever likely to be written on the subjective experience of cycle-racing\"."}, {"sub_surface": "Tim Krabb\u00e9", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "English readers know him primarily for The Vanishing, the translation of his 1984 novel Het Gouden Ei (The Golden Egg), which was made into an acclaimed 1988 [MASK] film for which Krabb\u00e9 co-wrote a script."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1353605", "sub_label": "Pascal Cl\u00e9ment", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pascal Cl\u00e9ment", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pascal Cl\u00e9ment (born 12 May 1945) is a [MASK] politician a member of the Union pour un Mouvement Populaire (UMP)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q524840", "sub_label": "Joseph Lakanal", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Lakanal", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It was named after Joseph Lakanal, a [MASK] politician, and an original member of the Institut de France."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q311854", "sub_label": "Pierre Loti", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Loti", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "As a result of a speech he gave on January 23, 1920 at a meeting to commemorate the [MASK] writer Pierre Loti, who had lived a while in Constantinople, S\u00fcleyman Nazif was forced into exile on Malta by the occupying British military."}, {"sub_surface": "Pierre Loti", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "An Iceland Fisherman ([MASK]: P\u00eacheur d'Islande, 1886) is a novel by French author Pierre Loti."}, {"sub_surface": "Pierre Loti", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "An Iceland Fisherman (French: P\u00eacheur d'Islande, 1886) is a novel by [MASK] author Pierre Loti."}, {"sub_surface": "Pierre Loti", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It is based on the [MASK] novelist and traveller Pierre Loti\u2019s Vers Ispahan, detailing his journey across Persia."}, {"sub_surface": "Pierre Loti", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The place was made famous by the [MASK] novel by Pierre Loti, P\u00eacheur d'Islande, situated in Ploubazlanec."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q33605", "sub_label": "Kesha", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Kesha", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Kesha (/\u02c8ki\u02d0\u0283\u0259/; 22 October 1988 \u2013 12 July 2007), born Estella Wizzart, was an [MASK] singer and participant on the television show Stars In Their Eyes on ITV in 2004."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4116829", "sub_label": "Vitaly Naumkin", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Vitaly Naumkin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vitaliy Vyacheslavovich Naumkin ([MASK]: \u0412\u0438\u0442\u0430\u043b\u0438\u0439 \u0412\u044f\u0447\u0435\u0441\u043b\u0430\u0432\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041d\u0430\u0443\u043c\u043a\u0438\u043d, Arabic: \u0641\u064a\u062a\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0627\u062a\u0634\u064a\u0633\u0644\u0627\u0641\u0648\u0641\u064a\u062a\u0634 \u0646\u0627\u0624\u0645\u0643\u064a\u0646); born May 21, 1945, in Ekaterinburg, Soviet Union), Professor, Dr. of Science, Corresponding Member of the Russian Academy of Sciences, is the Director of the Institute of Oriental Studies, Russian Academy of Sciences, and Chair at the Faculty of World Politics, Moscow State University."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q329815", "sub_label": "Abraham Bredius", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Abraham Bredius", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Dr.Abraham Bredius (18 April 1855 Amsterdam \u2013 13 March 1946 Monaco) was a [MASK] art collector, art historian, and museum curator."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q736648", "sub_label": "Jean Dutourd", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Dutourd", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Gwena\u00ebl Dutourd (14 January 1920 \u2013 17 January 2011) was a [MASK] novelist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q241222", "sub_label": "Martine Carol", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Martine Carol", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Martine Carol (16 May 1920 \u2013 6 February 1967) was a [MASK] film actress."}, {"sub_surface": "Martine Carol", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Martine Carol (16 May 1920 \u2013 6 February 1967) was a [MASK] film actress."}, {"sub_surface": "Martine Carol", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The comics were also successfully published in France, where Nonna Abelarda was named Tartine Mariol in reference to [MASK] actress Martine Carol."}, {"sub_surface": "Martine Carol", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Lucr\u00e8ce Borgia (also known as Lucretia Borgia or Sins of the Borgias) is a 1953 [MASK] drama film starring Martine Carol and Pedro Armend\u00e1riz."}, {"sub_surface": "Martine Carol", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Trente et Quarante is a 1945 [MASK] film directed by Gilles Grangier and starring Martine Carol."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q450775", "sub_label": "Isild Le Besco", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Isild Le Besco", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "She is of mixed Breton, Vietnamese, [MASK] and Algerian descent."}, {"sub_surface": "Isild Le Besco", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Isild Le Besco (born 22 November 1982) is a [MASK] actress and filmmaker."}, {"sub_surface": "Isild Le Besco", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Isild Le Besco (born 22 November 1982) is a [MASK] actress and filmmaker."}, {"sub_surface": "Isild Le Besco", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "She has starred in many films, including Sade (2000), a [MASK] film starring Daniel Auteuil, and in The Good Heart, directed by Dagur Kari."}, {"sub_surface": "Demi-tarif", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was chief cameraman in two films written and directed by Isild: Demi-tarif, produced by their sister Leonor Graser and independent [MASK] film production company Karedas, featuring their younger brother Kolia Litscher in a main role, and Charly, also produced by Isild, on which he collaborated again with Isild and Kolia."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q32608", "sub_label": "Alice Bela\u00efdi", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Alice Bela\u00efdi", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Alice Bela\u00efdi (born 18 March 1987) is a [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2821514", "sub_label": "Abel Gardey", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Abel Gardey", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Abel Gardey (21 November 1882, Margou\u00ebt-Meymes, Gers \u2013 23 September 1957, Pouylebon) was a [MASK] politician."}, {"sub_surface": "Abel Gardey", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In 1933, he was the [MASK] Minister of Budget."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3300755", "sub_label": "Maurice Escande", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Maurice Escande", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Maurice Escande (14 November 1892 \u2013 10 February 1973) was a [MASK] stage and film actor."}, {"sub_surface": "Maurice Escande", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Maurice Escande (14 November 1892 \u2013 10 February 1973) was a [MASK] stage and film actor."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q451292", "sub_label": "Fyodor Uspensky", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Fyodor Uspensky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Fyodor Ivanovich Uspensky or Uspenskij ([\u02c8f\u02b2\u0275d\u0259r \u026a\u02c8van\u0259v\u02b2\u026at\u0255 \u028as\u02b2\u02c8p\u02b2\u025bnsk\u02b2\u026aj]; [MASK]: \u0424\u0451\u0434\u043e\u0440 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0423\u0441\u043f\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439) was the preeminent Russian Byzantinist in the first third of the 20th century."}, {"sub_surface": "Fyodor Uspensky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Fyodor Ivanovich Uspensky or Uspenskij ([\u02c8f\u02b2\u0275d\u0259r \u026a\u02c8van\u0259v\u02b2\u026at\u0255 \u028as\u02b2\u02c8p\u02b2\u025bnsk\u02b2\u026aj]; Russian: \u0424\u0451\u0434\u043e\u0440 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0423\u0441\u043f\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439) was the preeminent [MASK] Byzantinist in the first third of the 20th century."}, {"sub_surface": "Fyodor Uspensky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "He founded the [MASK] Archaeological Institute (headquartered at Studion) and presided over its pioneering archaeological research in Constantinople, Asia Minor, Macedonia and Bulgaria."}, {"sub_surface": "Fyodor Uspensky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "He also worked in the [MASK] Archaeology Institute, established by Fyodor Uspensky in Constantinople."}, {"sub_surface": "Fyodor Uspensky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "The document is named after the [MASK] Byzantinist Fyodor Uspensky, who discovered it in the late 19th century in a 12th/13th-century manuscript (codex Hierosolymitanus gr."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3570597", "sub_label": "Xavier Armange", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Xavier Armange", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Xavier Armange (born 17 June 1947 in Nantes) is a [MASK] writer and illustrator of children's books."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q54885", "sub_label": "Jean Ferrat", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Ferrat", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Ferrat (born Jean Tenenbaum, 26 December 1930 \u2013 13 March 2010) was a [MASK] singer-songwriter and poet."}, {"sub_surface": "Jean Ferrat", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Ferrat (born Jean Tenenbaum, 26 December 1930 \u2013 13 March 2010) was a [MASK] singer-songwriter and poet."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q434655", "sub_label": "Olinka Hardiman", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Olinka Hardiman", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Olinka Hardiman (born 16 January 1960) is a [MASK] model and actress."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3479221", "sub_label": "Serge Bozon", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Serge Bozon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Serge Bozon (born 8 November 1972) is a [MASK] film director, film critic and actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q766768", "sub_label": "Auguste Maquet", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Auguste Maquet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Le chevalier d\u2019Harmental is an op\u00e9ra comique in five acts of 1896, with music by Andr\u00e9 Messager and a [MASK] libretto by Paul Ferrier, after Dumas p\u00e8re and Auguste Maquet."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q272792", "sub_label": "Val\u00e9rie Crunchant", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Val\u00e9rie Crunchant", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Val\u00e9rie Crunchant (born 1978) is a [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q444545", "sub_label": "Marie Rivi\u00e8re", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Marie Rivi\u00e8re", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Marie Rivi\u00e8re ([ma\u0281i \u0281ivj\u025b\u0281]; born 22 December 1956) is a [MASK] actress and filmmaker."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q711203", "sub_label": "Emanuel de Witte", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Emanuel de Witte", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Emanuel de Witte (1617\u20131692) was a [MASK] perspective painter."}, {"sub_surface": "Emanuel de Witte", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Emanuel de Witte (1617\u20131692) was a [MASK] perspective painter."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2898472", "sub_label": "Bernard Privat", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Bernard Privat", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Bernard Privat (1914\u20131985) was a [MASK] writer and editor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3171240", "sub_label": "Jean Charles-Brun", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Charles-Brun", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Charles-Brun was an Occitan French proponent of autonomy of France's regions and then founded the [MASK] Regionalist Federation in 1901."}, {"sub_surface": "Jean Charles-Brun", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Charles-Brun was an Occitan [MASK] proponent of autonomy of France's regions and then founded the French Regionalist Federation in 1901."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q83155", "sub_label": "Jacques-Louis David", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jacques-Louis David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Here Sophie studied under another [MASK] exile, her former teacher's master, Jacques-Louis David."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "is a [MASK] and Canadian animated television series created by Vincent Chalvon-Demersay and David Michel and produced by Marathon Media Group and Image Entertainment Corporation."}, {"sub_surface": "Jacques-Louis David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Examples in the [MASK] idiom include The Death of Socrates (1787) by Jacques-Louis David, which depicts Socrates' choice to kill himself by hemlock rather than go into exile."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Baron David Ren\u00e9 James de Rothschild ([david \u0281\u0259ne \u0292\u025bms d\u0259 \u0281\u0254t\u0283ild]; born December 15, 1942) is a [MASK] banker and a member of the French branch of the Rothschild family."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Baron David Ren\u00e9 James de Rothschild ([david \u0281\u0259ne \u0292\u025bms d\u0259 \u0281\u0254t\u0283ild]; born December 15, 1942) is a French banker and a member of the [MASK] branch of the Rothschild family."}, {"sub_surface": "david", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Baron David Ren\u00e9 James de Rothschild ([david \u0281\u0259ne \u0292\u025bms d\u0259 \u0281\u0254t\u0283ild]; born December 15, 1942) is a [MASK] banker and a member of the French branch of the Rothschild family."}, {"sub_surface": "david", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Baron David Ren\u00e9 James de Rothschild ([david \u0281\u0259ne \u0292\u025bms d\u0259 \u0281\u0254t\u0283ild]; born December 15, 1942) is a French banker and a member of the [MASK] branch of the Rothschild family."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis de Fun\u00e8s ([lwi d\u0259 fy.n\u025bs]hear; 31 July 1914 \u2013 27 January 1983), born Louis Germain David de Fun\u00e8s de Galarza, was a popular [MASK] actor of Spanish origin and one of the giants of French comedy alongside Andr\u00e9 Bourvil and Fernandel."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis de Fun\u00e8s ([lwi d\u0259 fy.n\u025bs]hear; 31 July 1914 \u2013 27 January 1983), born Louis Germain David de Fun\u00e8s de Galarza, was a popular French actor of Spanish origin and one of the giants of [MASK] comedy alongside Andr\u00e9 Bourvil and Fernandel."}, {"sub_surface": "Jacques-Louis David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Erasistratus Discovering the Cause of Antiochus' Disease ([MASK]: \u00c9rasistrate d\u00e9couvrant la cause de la maladie d\u2019Antiochius dans son amour pour Stratonice) is a 1774 oil painting by French neoclassical artist Jacques-Louis David."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "A graduate of the [MASK] National Academy, he won the Prix de Rome in 1900 with his statue of David, and went on to a fifty-five-year career."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "David D\u00e9sir\u00e9 Marc Ginola ([david \u0292inola]; born 25 January 1967) is a [MASK] former international football player who has also worked as an actor and model."}, {"sub_surface": "david", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "David D\u00e9sir\u00e9 Marc Ginola ([david \u0292inola]; born 25 January 1967) is a [MASK] former international football player who has also worked as an actor and model."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "David Grellier (born July 2, 1979, Nantes, France) is a [MASK] electronica musician and founder of the musical projects College (2005) and Valerie (2007)."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Bernard Gaillot, a [MASK] historical painter, born at Versailles in 1780, was a pupil of David."}, {"sub_surface": "Jacques-Louis David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Coronation of Napoleon ([MASK]: Le Sacre de Napol\u00e9on) is a painting completed in 1807 by Jacques-Louis David, the official painter of Napoleon.The painting has imposing dimensions, as it is almost 10 metres (33 ft) wide by a little over 6 metres (20 ft) tall."}, {"sub_surface": "Jacques-Louis David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Oath of the Horatii ([MASK]: Le Serment des Horaces), is a large painting by the French artist Jacques-Louis David painted in 1784 and now on display in the Louvre in Paris."}, {"sub_surface": "Jacques-Louis David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Oath of the Horatii (French: Le Serment des Horaces), is a large painting by the [MASK] artist Jacques-Louis David painted in 1784 and now on display in the Louvre in Paris."}, {"sub_surface": "Jacques-Louis David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Belisarius Begging for Alms ([MASK]: B\u00e9lisaire demandant l'aum\u00f4ne) is a large-format (288 \u00d7 312 cm) history painting in oil on canvas by Jacques-Louis David."}, {"sub_surface": "Jacques-Louis David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Portrait of Count Stanislas Potocki is a 1781 equestrian portrait of the Polish patron, politician, writer and Prime Minister of Poland Stanis\u0142aw Kostka Potocki by the [MASK] painter Jacques-Louis David."}, {"sub_surface": "Jacques-Louis David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Sappho and Phaon is an 1809 neoclassical painting by the [MASK] painter Jacques-Louis David of Cupid, Sappho and her lover Phaon."}, {"sub_surface": "Jacques-Louis David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Saint Roch Interceding with the Virgin for the Plague-Stricken is an early religious painting by the [MASK] artist Jacques-Louis David."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "[MASK] trainer Jean Lesbordes conditioned a small stable of Thoroughbreds in France for Hong Kong businessman David Tsui and in 1990 he purchased Urban Sea at the Deauville yearling sale on behalf of Tsui for the price of FF280,000 (approximately US$50,000)."}, {"sub_surface": "Jacques-Louis David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Mars Being Disarmed by Venus is the last painting produced by the [MASK] artist Jacques-Louis David."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paul Duqueylar, a [MASK] historical painter, born at Digne in 1771, was a scholar of David."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Simson Alexander David (November 13, 1755 - Winter 1813) was a German art dealer, author, journalist, and member of the [MASK] secret police in the Napoleonic age, who was also known as Karl Julius Lange."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Jules Allasseur (13 June 1818 \u2014 1903) was a [MASK] sculptor, a pupil of Pierre-Jean David called David d'Angers at the \u00c9cole des Beaux-Arts, Paris, who produced portrait sculptures, memorial allegories and decorative architectural sculpture for official commissions under the Second Empire."}, {"sub_surface": "Jacques-Louis David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques-Louis David (/\u0292\u0251\u02d0k\u02c8lwi \u02c8d\u0251\u02d0vi\u02d0d/; [\u0292ak lwi david]; 30 August 1748 \u2013 29 December 1825) was an influential [MASK] painter in the Neoclassical style, considered to be the preeminent painter of the era."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "David had a large number of pupils, making him the strongest influence in [MASK] art of the early 19th century, especially academic Salon painting."}, {"sub_surface": "Jacques-Louis David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques-Louis David (/\u0292\u0251\u02d0k\u02c8lwi \u02c8d\u0251\u02d0vi\u02d0d/; [\u0292ak lwi david]; 30 August 1748 \u2013 29 December 1825) was an influential [MASK] painter in the Neoclassical style, considered to be the preeminent painter of the era."}, {"sub_surface": "david", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques-Louis David (/\u0292\u0251\u02d0k\u02c8lwi \u02c8d\u0251\u02d0vi\u02d0d/; [\u0292ak lwi david]; 30 August 1748 \u2013 29 December 1825) was an influential [MASK] painter in the Neoclassical style, considered to be the preeminent painter of the era."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "David had a large number of pupils, making him the strongest influence in [MASK] art of the early 19th century, especially academic Salon painting."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre-Jean David (March 12, 1788 \u2013 January 4, 1856) was a [MASK] sculptor and medallist."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "David Dewaele (born 19 March 1976 in Hazebrouck, Nord-Pas-de-Calais as David S\u00e9bastien Dewaele; died 27 February 2013 in Hazebrouck) was a [MASK] actor."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Claude-Marie-Paul Dubufe, a [MASK] historical and portrait painter, was born in Paris in 1790, and studied under David."}, {"sub_surface": "Jacques-Louis David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Furthermore, he is an expert on and biographer of [MASK] painter Fran\u00e7ois-Jean Garneray (1755\u20131837), one of Jacques-Louis David\u2019s first students.He was named officer in the Ordre des Arts et des Lettres by the French Ministry of Culture."}, {"sub_surface": "Jacques-Louis David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Furthermore, he is an expert on and biographer of French painter Fran\u00e7ois-Jean Garneray (1755\u20131837), one of Jacques-Louis David\u2019s first students.He was named officer in the Ordre des Arts et des Lettres by the [MASK] Ministry of Culture."}, {"sub_surface": "Jacques-Louis David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Lictors Bring to Brutus the Bodies of His Sons ([MASK]: Les licteurs rapportent \u00e0 Brutus les corps de ses fils) is a 1789 painting by the French painter Jacques-Louis David in the Neo-Classical manner."}, {"sub_surface": "Jacques-Louis David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Lictors Bring to Brutus the Bodies of His Sons (French: Les licteurs rapportent \u00e0 Brutus les corps de ses fils) is a 1789 painting by the [MASK] painter Jacques-Louis David in the Neo-Classical manner."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Fran\u00e7ois Anne David (1741-1824), was a [MASK] line-engraver."}, {"sub_surface": "Jacques-Louis David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": ".Louis-Andr\u00e9-Gabriel Bouchet (1759 \u2013 7 July 1842) was a [MASK] historical painter and a pupil of Jacques-Louis David."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Maria David, (born on August 21, 1944 near the forest of G\u00e2vre, France) is a [MASK] sculptor."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He has edited or co-edited a number of collections of scholarly essays, including (Re)Inventing the Past: Essays on [MASK] Early Modern Culture, Literature and Thought in Honour of Ann Moss (2003, with Catherine Hampton), Narrative Worlds: Essays on the \u2018Nouvelle\u2019 in 15th- and 16th-Century France (2005, with David LaGuardia) and L\u2019Homme en tous genres : masculinit\u00e9s, textes et contextes (2008)."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His grandfather, Jean David Bouch\u00e9 (1747\u20131819), a Berlin nurseryman of [MASK] origin, installed glasshouses which became popular with the Prussian nobility."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "David \u00c9mile Durkheim ([emil dy\u0281k\u025bm] [dy\u0281kajm]; April 15, 1858 \u2013 November 15, 1917) was a [MASK] sociologist, social psychologist and philosopher."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Hermine Lionette Cartan David (19 April 1886 in Paris \u2013 1 December 1970 in Bry-sur-Marne) was a [MASK] painter and the wife of Jules Pascin, also a painter."}, {"sub_surface": "Jacques-Louis David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Death of Young Bara, Joseph Bara or The Death of Bara is an incomplete 1794 painting by the [MASK] artist Jacques-Louis David, now in the mus\u00e9e Calvet."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The cover of the [MASK] edition, by artist David Cochard, is a parody of an illustration in the The Adventures of Tintin comic Red Rackham's Treasure."}, {"sub_surface": "Jacques-Louis David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Death of Socrates ([MASK]: La Mort de Socrate) is a 1787 oil on canvas painting by the French painter Jacques-Louis David."}, {"sub_surface": "Jacques-Louis David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Death of Socrates (French: La Mort de Socrate) is a 1787 oil on canvas painting by the [MASK] painter Jacques-Louis David."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ryden's aesthetic is developed from subtle amalgams of many sources, from Ingres, David and other [MASK] classicists to Little Golden Books."}, {"sub_surface": "Jacques-Louis David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The poem begins: Maria Cosway sent a copy of the engraving to Jacques-Louis David (1748-1825), a highly influential [MASK] painter, who stated, \"on ne peut pas faire une poesie plus ingenieuse et plus naturelle.\""}, {"sub_surface": "Jacques-Louis David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Death of Marat ([MASK]: La Mort de Marat or Marat Assassin\u00e9) is a painting by Jacques-Louis David of the murdered French revolutionary leader Jean-Paul Marat."}, {"sub_surface": "Jacques-Louis David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Death of Marat (French: La Mort de Marat or Marat Assassin\u00e9) is a painting by Jacques-Louis David of the murdered [MASK] revolutionary leader Jean-Paul Marat."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "David was the leading [MASK] painter, as well as a Montagnard and a member of the revolutionary Committee of General Security."}, {"sub_surface": "David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Vice Verset was a Canadian bilingual [MASK] / English hip hop band duo established in 1997 and made up of rapper David Dub\u00e9 (also known as Da Vincy) and of Striger Laurent, a Canadian artist of Jamaican origin (using the mononym Striger)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2348093", "sub_label": "G\u00e9rard de S\u00e8de", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "G\u00e9rard de S\u00e8de", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was a [MASK] author, writing under the nom-de-plume of G\u00e9rard de S\u00e8de and member of various surrealist organizations."}]}
{"obj_uri": "Q9129", "obj_label": "Greek", "sub_uri": "Q1371404", "sub_label": "Georgios Athanasiadis-Novas", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Georgios Athanasiadis-Novas", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Georgios Athanasiadis\u2013Novas ([MASK]: \u0393\u03b5\u03ce\u03c1\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 \u0391\u03b8\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03b9\u03ac\u03b4\u03b7\u03c2-\u039d\u03cc\u03b2\u03b1\u03c2) (February 9, 1893 \u2013 August 10, 1987) was a Greek lawyer, politician and Prime Minister."}, {"sub_surface": "Georgios Athanasiadis-Novas", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Georgios Athanasiadis\u2013Novas (Greek: \u0393\u03b5\u03ce\u03c1\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 \u0391\u03b8\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03b9\u03ac\u03b4\u03b7\u03c2-\u039d\u03cc\u03b2\u03b1\u03c2) (February 9, 1893 \u2013 August 10, 1987) was a [MASK] lawyer, politician and Prime Minister."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2411208", "sub_label": "Auguste Casimir-Perier", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Auguste Casimir-Perier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Auguste Victor Laurent Casimir-Perier (20 August 1811, Paris \u2013 6 June 1876) was a [MASK] diplomat and political leader."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q106592", "sub_label": "Sabine Az\u00e9ma", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Sabine Az\u00e9ma", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Sabine Az\u00e9ma (born 20 September 1949) is a [MASK] stage and film actress and director."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q232868", "sub_label": "Cl\u00e9mence Po\u00e9sy", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Cl\u00e9mence Po\u00e9sy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Cl\u00e9mence Po\u00e9sy ([klem\u0251\u0303s p\u0254ezi]; born 3 October 1982 as Cl\u00e9mence Guichard) is a [MASK] actress and fashion model."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q63768", "sub_label": "Igor Sysoev", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Igor Sysoev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Igor Sysoev ([MASK]: \u0418\u0433\u043e\u0440\u044c \u0421\u044b\u0441\u043e\u0435\u0432) is Russian software engineer."}, {"sub_surface": "Igor Sysoev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Igor Sysoev (Russian: \u0418\u0433\u043e\u0440\u044c \u0421\u044b\u0441\u043e\u0435\u0432) is [MASK] software engineer."}]}
{"obj_uri": "Q7918", "obj_label": "Bulgarian", "sub_uri": "Q4714760", "sub_label": "Aleksandar Aleksandrov", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Aleksandar Aleksandrov (rower)", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Aleksandar Aleksandrov ([MASK]: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u044a\u0440 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u043e\u0432) (born 9 April 1990 in Sofia) is an Azerbaijani rower of Bulgarian descent."}, {"sub_surface": "Aleksandar Aleksandrov (rower)", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Aleksandar Aleksandrov (Bulgarian: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u044a\u0440 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u043e\u0432) (born 9 April 1990 in Sofia) is an Azerbaijani rower of [MASK] descent."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q438349", "sub_label": "Marie-Jos\u00e9 Nat", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Marie-Jos\u00e9 Nat", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Marie-Jos\u00e9 Nat (born 22 April 1940) is a [MASK] film and television actress."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3480822", "sub_label": "Severiano de Heredia", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Severiano de Heredia", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He is believed to be a cousin of the famous [MASK] poet, Jos\u00e9-Maria de Heredia."}, {"sub_surface": "Severiano de Heredia", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He served in the Chamber of Deputies from 1881 to 1889 and was minister of public works for the cabinet of Maurice Rouvier in 1887, where he planned and oversaw the construction of some of the finest [MASK] highways."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q465386", "sub_label": "Jean Longuet", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Longuet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "At the Strasbourg Congress in 1918 his policy was adopted by the majority of the [MASK] Section of the Workers' International (SFIO) socialist party."}, {"sub_surface": "Jean Longuet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Laurent-Frederick Longuet (1876\u20131938) was a [MASK] socialist and Karl Marx's grandson."}, {"sub_surface": "Jean Longuet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "[MASK] lawyer and Socialist who in the First World War and founder and editor of the newspaper Le Populaire."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q677665", "sub_label": "Armand Lanoux", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Armand Lanoux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Armand Lanoux (24 October 1913 - 23 March 1983) was a [MASK] writer."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q7335", "sub_label": "Miep Gies", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Miep Gies", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "It is named after Miep Gies - a [MASK] citizen who hid Anne Frank and her family from the Nazis during World War II, and who discovered and preserved Anne's diary after Anne Frank's arrest and deportation."}, {"sub_surface": "Miep Gies", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Hermine Santruschitz (15 February 1909 \u2013 11 January 2010), better known as Miep Gies ([\u02c8mip \u02c8xis]), was one of the [MASK] citizens who hid Anne Frank, her family (Otto Frank, Margot Frank, Edith Frank-Holl\u00e4nder) and four other Jews (Fritz Pfeffer, Hermann van Pels, Auguste van Pels, Peter van Pels) from the Nazis in an annex above Anne's father's business premises during World War II."}, {"sub_surface": "Miep Gies", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "She was Austrian by birth, but in 1920, at the age of eleven, she was taken in as a foster child by a [MASK] family to whom she became very attached."}, {"sub_surface": "Miep Gies", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Hermine Santruschitz (15 February 1909 \u2013 11 January 2010), better known as Miep Gies ([\u02c8mip \u02c8xis]), was one of the [MASK] citizens who hid Anne Frank, her family (Otto Frank, Margot Frank, Edith Frank-Holl\u00e4nder) and four other Jews (Fritz Pfeffer, Hermann van Pels, Auguste van Pels, Peter van Pels) from the Nazis in an annex above Anne's father's business premises during World War II."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3090143", "sub_label": "Fr\u00e9d\u00e9ric Pottecher", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Fr\u00e9d\u00e9ric Pottecher", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Fr\u00e9d\u00e9ric Pottecher (1905\u20132001) was a [MASK] actor and screenwriter."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3200883", "sub_label": "Kyan Khojandi", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Kyan Khojandi", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Kyan Khojandi (born 29 August 1982) is a [MASK] comedian, actor and screenwriter of Iranian origin."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1982105", "sub_label": "Paul-Loup Sulitzer", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Paul-Loup Sulitzer", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paul Loup Karl Sulitzer (born 22 July 1946 in Boulogne-Billancourt) is a [MASK] financier and author."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q1980377", "sub_label": "Valentin Yanin", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Valentin Yanin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Valentin Lavrentievich Yanin (Russian: \u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d \u041b\u0430\u0432\u0440\u0435\u043d\u0442\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u042f\u043d\u0438\u043d, born 6 February 1929 in Vyatka) is a leading [MASK] historian who has authored 700 books and articles."}, {"sub_surface": "Valentin Yanin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Valentin Lavrentievich Yanin ([MASK]: \u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d \u041b\u0430\u0432\u0440\u0435\u043d\u0442\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u042f\u043d\u0438\u043d, born 6 February 1929 in Vyatka) is a leading Russian historian who has authored 700 books and articles."}, {"sub_surface": "Valentin Yanin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "He has also edited a number of important journals and primary sources, including works on medieval [MASK] law, sphragistics and epigraphy, archaeology and history."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3084825", "sub_label": "Fran\u00e7ois Hamille", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Fran\u00e7ois Hamille", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Fran\u00e7ois Hamille (3 September 1812, Montreuil-sur-Mer - 20 November 1885) was a [MASK] Bonapartist politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q327722", "sub_label": "Louis Jacques Th\u00e9nard", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Jacques Th\u00e9nard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis Jacques Th\u00e9nard (4 May 1777 \u2013 21 June 1857), was a [MASK] chemist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3502000", "sub_label": "St\u00e9phane Pedrazzi", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "St\u00e9phane Pedrazzi", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pedrazzi has also worked for [MASK] station Radio Classique as London correspondent, as well as for T\u00e9l\u00e9 Lyon M\u00e9tropole."}, {"sub_surface": "St\u00e9phane Pedrazzi", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "St\u00e9phane Pedrazzi is a [MASK] financial journalist, currently working for CNBC as the channel's Paris correspondent."}, {"sub_surface": "St\u00e9phane Pedrazzi", "obj_surface": "French language", "masked_sentence": "Prior to joining CNBC, Pedrazzi worked at the [MASK] edition of Bloomberg Television, serving as writer/anchor of the daily morning programme \"Matin Bourse\" between 2004 and 2007."}, {"sub_surface": "St\u00e9phane Pedrazzi", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was appointed to the post in January 2007 in the run-up to the [MASK] presidential election."}]}
{"obj_uri": "Q9083", "obj_label": "Lithuanian", "sub_uri": "Q11266363", "sub_label": "Henrikas Ju\u0161kevi\u010dius", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Henrikas Ju\u0161kevi\u010dius", "obj_surface": "Lithuanian", "masked_sentence": "Henrikas Ju\u0161kevi\u010dius (born 1935 in \u0160iauliai, Lithuania) is a [MASK] electrical engineer and journalist who has held the title of Adviser of the Director-General of UNESCO on Communication, Information and Administration issues since 2001."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q6534782", "sub_label": "Lev Timofeev", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Lev Timofeev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Lev Timofeev (Russian: Russian \u041b\u0435\u0432 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0301\u0439\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0422\u0438\u043c\u043e\u0444\u0435\u0301\u0435\u0432, born 1936), is a [MASK] economist, political commentator and novelist."}, {"sub_surface": "Lev Timofeev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Lev Timofeev ([MASK]: Russian \u041b\u0435\u0432 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0301\u0439\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0422\u0438\u043c\u043e\u0444\u0435\u0301\u0435\u0432, born 1936), is a Russian economist, political commentator and novelist."}, {"sub_surface": "Lev Timofeev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Lev Timofeev (Russian: [MASK] \u041b\u0435\u0432 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0301\u0439\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0422\u0438\u043c\u043e\u0444\u0435\u0301\u0435\u0432, born 1936), is a Russian economist, political commentator and novelist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1678111", "sub_label": "Jacques Spiesser", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jacques Spiesser", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques Spiesser is a [MASK] actor born on 7 June 1947 in Angers."}, {"sub_surface": "Jacques Spiesser", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques Spiesser is a [MASK] actor born on 7 June 1947 in Angers."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q966867", "sub_label": "Nicolas Duvauchelle", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Nicolas Duvauchelle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Nicolas Duvauchelle (born 27 March 1980) is a [MASK] actor, perhaps best known for his role as Theo in the three seasons of the crime drama Braquo."}, {"sub_surface": "Nicolas Duvauchelle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Nicolas Duvauchelle (born 27 March 1980) is a [MASK] actor, perhaps best known for his role as Theo in the three seasons of the crime drama Braquo."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3172322", "sub_label": "Jean Glavany", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Glavany", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Glavany (born in Sceaux, Hauts-de-Seine, 14 May 1949) is a [MASK] politician, member of the Socialist Party (PS) and former Minister."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1281308", "sub_label": "Philippe de Gaulle", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Philippe de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Philippe de Gaulle (born 28 December 1921) is a retired [MASK] admiral and senator."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q1433445", "sub_label": "Johannes P. M. van der Ploeg", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Johannes P. M. van der Ploeg", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Johannes P. M. van der Ploeg (4 July 1909 \u2013 4 August 2004) was a [MASK] Dominican specialist in Hebrew, Dead Sea Scrolls and Syriac manuscript research."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4419122", "sub_label": "Roman Silantyev", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Roman Silantyev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Roman Anatolyevich Silantyev ([MASK]: \u0420\u043e\u043c\u0430\u043d \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0421\u0438\u043b\u0430\u043d\u0442\u044c\u0435\u0432) is a Russian sociologist Islamic expert, former executive secretary of the Interreligious Council of Russia (IIRC), director of the human rights center of the World Russian People's Council, a staff member of the Moscow Patriarchate Department for External Church Relations."}, {"sub_surface": "Roman Silantyev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Roman Anatolyevich Silantyev (Russian: \u0420\u043e\u043c\u0430\u043d \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0421\u0438\u043b\u0430\u043d\u0442\u044c\u0435\u0432) is a Russian sociologist Islamic expert, former executive secretary of the Interreligious Council of Russia (IIRC), director of the human rights center of the World [MASK] People's Council, a staff member of the Moscow Patriarchate Department for External Church Relations."}, {"sub_surface": "Roman Silantyev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Roman Anatolyevich Silantyev (Russian: \u0420\u043e\u043c\u0430\u043d \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0421\u0438\u043b\u0430\u043d\u0442\u044c\u0435\u0432) is a [MASK] sociologist Islamic expert, former executive secretary of the Interreligious Council of Russia (IIRC), director of the human rights center of the World Russian People's Council, a staff member of the Moscow Patriarchate Department for External Church Relations."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1218474", "sub_label": "\u00c9tienne Lamy", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9tienne Lamy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00c9tienne Marie Victor Lamy (2 June 1845 \u2013 9 January 1919) was a [MASK] author, born in Cize, Jura."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1206754", "sub_label": "Lugn\u00e9-Poe", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Lugn\u00e9-Poe", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Most notably, Lugn\u00e9-Poe introduced [MASK] audiences to the Scandinavian playwrights August Strindberg and Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Lugn\u00e9-Poe", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Aur\u00e9lien Marie Lugn\u00e9 (27 December 1869 \u2013 19 June 1940), known by his stage-name and pen name Lugn\u00e9-Poe, was a [MASK] actor, theatre director, and scenic designer best known for his work at the Th\u00e9\u00e2tre de l'\u0152uvre, one of the first theatrical venues in France to provide a home for the artists of the symbolist movement at the end of the nineteenth century."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q937091", "sub_label": "Robert Hue", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Hue", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Robert Hue, in full Robert Georges Auguste Hue (born 19 October 1946), is a [MASK] politician who was National Secretary of the French Communist Party (PCF) from 1994 to 2001 and President of the PCF from 2001 to 2002."}, {"sub_surface": "Robert Hue", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Robert Hue, in full Robert Georges Auguste Hue (born 19 October 1946), is a [MASK] politician who was National Secretary of the French Communist Party (PCF) from 1994 to 2001 and President of the PCF from 2001 to 2002."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q12963", "sub_label": "Fran\u00e7ois Bayrou", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Fran\u00e7ois Bayrou", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Fran\u00e7ois Bayrou ([f\u0281\u0251\u0303swa baj\u0281u]) is a [MASK] centrist politician and the president of the Democratic Movement, who was a candidate in the 2002, 2007 and 2012 French presidential election."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q448711", "sub_label": "Jennifer Decker", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jennifer Decker", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jennifer Decker (born 28 December 1982) is a [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3085338", "sub_label": "Fran\u00e7ois Maspero", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Fran\u00e7ois Maspero", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Fran\u00e7ois Maspero (19 January 1932 \u2013 11 April 2015) was a [MASK] author and journalist, best known as a publisher of leftist books in the 1970s."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2063330", "sub_label": "Paul de R\u00e9musat", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Paul de R\u00e9musat", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paul de R\u00e9musat (17 November 1831, Paris \u2013 22 January 1897, Paris), son of the [MASK] politician Charles de R\u00e9musat, became a distinguished journalist and writer."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q628490", "sub_label": "Mountain Jews", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Mountain Jews", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Mountain Jews or Caucasus Jews also known as Juhuro, Juvuro, Kavkazi Jews or Gorsky Jews ([MASK]: \u05d9\u05d4\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd \u05e7\u05d5\u05d5\u05e7\u05d6\u05d9\u05dd) are Jews of the eastern and northern slopes of Caucasus, mainly Azerbaijan and Dagestan."}, {"sub_surface": "Mountain Jews", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Mountain Jews or Caucasus Jews also known as Juhuro, Juvuro, Kavkazi Jews or Gorsky Jews ([MASK]: \u05d9\u05d4\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd \u05e7\u05d5\u05d5\u05e7\u05d6\u05d9\u05dd) are Jews of the eastern and northern slopes of Caucasus, mainly Azerbaijan and Dagestan."}, {"sub_surface": "Caucasus Jews", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Mountain Jews or Caucasus Jews also known as Juhuro, Juvuro, Kavkazi Jews or Gorsky Jews ([MASK]: \u05d9\u05d4\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd \u05e7\u05d5\u05d5\u05e7\u05d6\u05d9\u05dd) are Jews of the eastern and northern slopes of Caucasus, mainly Azerbaijan and Dagestan."}, {"sub_surface": "Mountain Jews", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Khaimov, Chaimov, Haimov (Russian: \u0425\u0430\u0438\u043c\u043e\u0432, \u0425\u0430\u0439\u043c\u043e\u0432, [MASK]: \u05d7\u05b7\u05d9\u05b4\u05bc\u05d9\u05de\u05d5\u05b9\u05d1, Tajik: \u04b2\u0430\u0438\u043c\u043e\u0432 \u1e24aimov) is a Russianized Hebrew last name which means \"life\", primarily used by the Jews of Kavkaz, also known as Mountain Jews, Bukharan Jews, and other Central Asian Jews (mostly Tajikistan and Uzbekistan)."}, {"sub_surface": "Mountain Jews", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Khaimov, Chaimov, Haimov (Russian: \u0425\u0430\u0438\u043c\u043e\u0432, \u0425\u0430\u0439\u043c\u043e\u0432, Hebrew: \u05d7\u05b7\u05d9\u05b4\u05bc\u05d9\u05de\u05d5\u05b9\u05d1, Tajik: \u04b2\u0430\u0438\u043c\u043e\u0432 \u1e24aimov) is a Russianized [MASK] last name which means \"life\", primarily used by the Jews of Kavkaz, also known as Mountain Jews, Bukharan Jews, and other Central Asian Jews (mostly Tajikistan and Uzbekistan)."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q7172528", "sub_label": "Pyotr Tkachyov", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Andreevich Tkachev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Peter Andreevich Tkachev was a [MASK] weapons engineer for TsNIITochMash."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3592112", "sub_label": "\u00c9tienne Christophe Maignet", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9tienne Christophe Maignet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00c9tienne Christophe Maignet (Ambert, Puy-de-D\u00f4me, 9 July 1758 - Ambert, 22 October 1834) was a [MASK] lawyer, politician and deputy to the National Convention."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q368976", "sub_label": "Ren\u00e9 Cailli\u00e9", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Ren\u00e9 Cailli\u00e9", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ren\u00e9 Cailli\u00e9 (19 November 1799 \u2013 17 May 1838) was a [MASK] explorer and the first European to return alive from the town of Timbuktu."}, {"sub_surface": "Ren\u00e9 Cailli\u00e9", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He failed to obtain further funding from either the [MASK] or the British governments, but encouraged by the prize of 10,000 francs offered by the Soci\u00e9t\u00e9 de G\u00e9ographie in Paris for the first person to return with a description of Timbuktu, he decided to fund the journey himself."}, {"sub_surface": "Ren\u00e9 Cailli\u00e9", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "At the age of 16 he left home and signed up as a member of the crew of a [MASK] naval vessel sailing to Saint-Louis in French West Africa."}, {"sub_surface": "Ren\u00e9 Cailli\u00e9", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He persuaded the [MASK] governor in Saint-Louis to help finance a stay of 8 months with the nomadic people in the Brakna region of southern Mauritania where he learned Arabic and the customs of Islam."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q241043", "sub_label": "Emmanuelle Devos", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Emmanuelle Devos", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Emmanuelle Devos (born 10 May 1964) is a [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Emmanuelle Devos", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Emmanuelle Devos (born 10 May 1964) is a [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Emmanuelle Devos", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "A Christmas Tale ([MASK]: Un conte de No\u00ebl) is a 2008 French comedy-drama film by Arnaud Desplechin, starring Catherine Deneuve, Jean-Paul Roussillon, Mathieu Amalric, Anne Consigny, Melvil Poupaud, Emmanuelle Devos and Chiara Mastroianni."}, {"sub_surface": "Emmanuelle Devos", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "A Christmas Tale (French: Un conte de No\u00ebl) is a 2008 [MASK] comedy-drama film by Arnaud Desplechin, starring Catherine Deneuve, Jean-Paul Roussillon, Mathieu Amalric, Anne Consigny, Melvil Poupaud, Emmanuelle Devos and Chiara Mastroianni."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4528083", "sub_label": "Yury Shutov", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Yury Shutov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yury Titovich Shutov (Russian: \u042e\u0440\u0438\u0439 \u0422\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0428\u0443\u0442\u043e\u0432, March 16, 1946 \u2013 December 12, 2014) was a [MASK] politician who is known for collecting incriminating evidence against Saint Petersburg administration, including former Mayor Anatoly Sobchak and his aide at this time Vladimir Putin."}, {"sub_surface": "Yury Shutov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yury Titovich Shutov ([MASK]: \u042e\u0440\u0438\u0439 \u0422\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0428\u0443\u0442\u043e\u0432, March 16, 1946 \u2013 December 12, 2014) was a Russian politician who is known for collecting incriminating evidence against Saint Petersburg administration, including former Mayor Anatoly Sobchak and his aide at this time Vladimir Putin."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4078827", "sub_label": "Mikhail Barshchevsky", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Mikhail Barshchevsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Mikhail Yurevich Barshchevsky (b. December 27, 1955\u2013), ([MASK]: \u041c\u0438\u0445\u0430\u0438\u043b \u042e\u0440\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0411\u0430\u0440\u0449\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439) plenipotentiary representative of the Russian Federation in the Constitutional Court, the Supreme Court and the Higher Arbitration Court of the Russian Federation."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q457268", "sub_label": "Alexandra Lamy", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Alexandra Lamy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Alexandra Lamy (born 14 October 1971) is a [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Alexandra Lamy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Alexandra Lamy (born 14 October 1971) is a [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4208275", "sub_label": "Alexander Lvovich Kazembek", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander Lvovich Kazembek", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Alexander Lvovich Kazembek ([MASK]: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440 \u041b\u044c\u0432\u043e\u0301\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u0437\u0435\u043c\u0431\u0435\u0301\u043a, or \u041a\u0430\u0437\u0435\u043c-\u0411\u0435\u043a; French: Alexandre Kasem-Beg; 15 February [O.S."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q138393", "sub_label": "\u00d3scar Freire", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "\u00d3scar Freire", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "\u00d3scar Freire G\u00f3mez (born 15 February 1976) is a former [MASK] professional road bicycle racer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3385651", "sub_label": "Jules Baroche", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jules Baroche", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "After 1848, however, he became associated with right wing politics and particularly with the purge of leftist and royalist judges from the [MASK] courts and with the defense of the many press censorship laws passed as the republic became increasingly authoritarian."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3158341", "sub_label": "Jacques Boudet", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jacques Boudet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques Boudet (born 29 December 1939) is a [MASK] stage and screen actor."}, {"sub_surface": "Jacques Boudet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques Boudet (born 29 December 1939) is a [MASK] stage and screen actor."}, {"sub_surface": "Jacques Boudet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He excels in composite roles such as his Duc de Guermantes in Un amour de Swann, the brother of the character played by Philippe Noiret in P\u00e8re et fils and the cynical politician with a southern [MASK] accent in L'Ivresse du pouvoir."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q963856", "sub_label": "Henri G\u00e9n\u00e8s", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Henri G\u00e9n\u00e8s", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Henri G\u00e9n\u00e8s (July 2, 1919 in Tarbes- August 22, 2005 in Paris) was a [MASK] actor and singer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q547182", "sub_label": "Jacques Morel", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jacques Morel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His uncle was the itinerant [MASK] master Jacques Morel."}, {"sub_surface": "Jacques Morel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques Morel (born September 22, 1935) is a [MASK] rower who competed in the 1960 Summer Olympics and in the 1964 Summer Olympics."}, {"sub_surface": "Jacques Morel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques Morel (29 May 1922, in Paris \u2013 9 April 2008, in Paris) was a [MASK] film and television actor."}, {"sub_surface": "Jacques Morel (actor)", "obj_surface": "French language", "masked_sentence": "He was, perhaps, best known as the [MASK] voice of the cartoon character, Obelix, in the animated adaptation of the comic book, Asterix."}, {"sub_surface": "Jacques Morel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques Morel (29 May 1922, in Paris \u2013 9 April 2008, in Paris) was a [MASK] film and television actor."}, {"sub_surface": "Jacques Morel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques Morel (1395\u20131459) was a [MASK] sculptor."}]}
{"obj_uri": "Q9129", "obj_label": "Greek", "sub_uri": "Q205545", "sub_label": "Eleftherios Venizelos", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "The term idionymon ([MASK]: \u03b9\u03b4\u03b9\u03ce\u03bd\u03c5\u03bc\u03bf, \"special illegal act\", delictum sui generis) was defined by a Greek law, voted in 1929 (Law 4229), after being introduced by the Eleftherios Venizelos government."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "The term idionymon (Greek: \u03b9\u03b4\u03b9\u03ce\u03bd\u03c5\u03bc\u03bf, \"special illegal act\", delictum sui generis) was defined by a [MASK] law, voted in 1929 (Law 4229), after being introduced by the Eleftherios Venizelos government."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "The Provisional Government of National Defence ([MASK]: \u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u039a\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u0391\u03bc\u03cd\u03bd\u03b7\u03c2) was a parallel administration set up in the city of Thessaloniki by former Prime Minister Eleftherios Venizelos and his supporters during World War I, in opposition and rivalry to the official royal government in Athens."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Eleftherios Venizelos 1910-1927 ([MASK]: \u0395\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03ad\u03c1\u03b9\u03bf\u03c2 \u0392\u03b5\u03bd\u03b9\u03b6\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2) is a 1980 Greek biographical film of one of the most famous leaders of the Greek political scene of the 20th century Eleftherios Venizelos."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Eleftherios Venizelos 1910-1927 (Greek: \u0395\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03ad\u03c1\u03b9\u03bf\u03c2 \u0392\u03b5\u03bd\u03b9\u03b6\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2) is a 1980 [MASK] biographical film of one of the most famous leaders of the Greek political scene of the 20th century Eleftherios Venizelos."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Eleftherios Venizelos 1910-1927 (Greek: \u0395\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03ad\u03c1\u03b9\u03bf\u03c2 \u0392\u03b5\u03bd\u03b9\u03b6\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2) is a 1980 Greek biographical film of one of the most famous leaders of the [MASK] political scene of the 20th century Eleftherios Venizelos."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Eleftherios Venizelos 1910-1927 ([MASK]: \u0395\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03ad\u03c1\u03b9\u03bf\u03c2 \u0392\u03b5\u03bd\u03b9\u03b6\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2) is a 1980 Greek biographical film of one of the most famous leaders of the Greek political scene of the 20th century Eleftherios Venizelos."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Eleftherios Venizelos 1910-1927 (Greek: \u0395\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03ad\u03c1\u03b9\u03bf\u03c2 \u0392\u03b5\u03bd\u03b9\u03b6\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2) is a 1980 [MASK] biographical film of one of the most famous leaders of the Greek political scene of the 20th century Eleftherios Venizelos."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Eleftherios Venizelos 1910-1927 (Greek: \u0395\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03ad\u03c1\u03b9\u03bf\u03c2 \u0392\u03b5\u03bd\u03b9\u03b6\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2) is a 1980 Greek biographical film of one of the most famous leaders of the [MASK] political scene of the 20th century Eleftherios Venizelos."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "The proposed state was discussed at the Paris Peace Conference of 1919, but the [MASK] government of Eleftherios Venizelos feared the precarious position of such a state and so it was included instead in the larger proposed state of Wilsonian Armenia."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "On the village square there are two statues dedicated to the two [MASK] prime ministers Eleftherios Venizelos and Sofoklis Venizelos."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Eleftheriou Venizelou Square ([MASK]: \u03a0\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 \u0395\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03bf\u03c5 \u0392\u03b5\u03bd\u03b9\u03b6\u03ad\u03bb\u03bf\u03c5) is a square in the city of Heraklion in Crete, named after the Cretan statesman Eleftherios Venizelos."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "The suburb (borough) is named after the World War I-era \"Triumvirate of National Defence\" (in [MASK]: \u03a4\u03c1\u03b9\u03b1\u03bd\u03b4\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u0391\u03bc\u03cd\u03bd\u03b7\u03c2), comprising the statesman Eleftherios Venizelos, together with Admiral Pavlos Koundouriotis and General Panagiotis Danglis."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "It was founded in August 1910 by Eleftherios Venizelos and went on to dominate [MASK] politics for a considerable number of years until its decline following the Second World War."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "The National Schism ([MASK]: \u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u0394\u03b9\u03c7\u03b1\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2, Ethnikos Dikhasmos, sometimes called The Great Division) was a series of disagreements between King Constantine I and Prime Minister Eleftherios Venizelos regarding the foreign policy of Greece in the period of 1910\u20131922 of which the tipping point was whether Greece should enter World War I. Venizelos was in support of the Allies and wanted Greece to join the war on their side, while the pro-German King wanted Greece to remain neutral, which would favor the plans of the Central Powers."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Georgios Emmanouil Kaldis ([MASK]: \u0393\u03b5\u03ce\u03c1\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 \u0395\u03bc\u03bc\u03b1\u03bd\u03bf\u03c5\u03ae\u03bb \u039a\u03b1\u03bb\u03b4\u03ae\u03c2, 1875\u20131953) was a Greek lawyer, journalist, politician, and member of the Greek Parliament from 1915 to 1928 in the Liberal Party (Komma Fileleftheron) founded by Eleftherios Venizelos."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Georgios Emmanouil Kaldis (Greek: \u0393\u03b5\u03ce\u03c1\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 \u0395\u03bc\u03bc\u03b1\u03bd\u03bf\u03c5\u03ae\u03bb \u039a\u03b1\u03bb\u03b4\u03ae\u03c2, 1875\u20131953) was a [MASK] lawyer, journalist, politician, and member of the Greek Parliament from 1915 to 1928 in the Liberal Party (Komma Fileleftheron) founded by Eleftherios Venizelos."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "The [MASK] government under Prime Minister Eleftherios Venizelos, also supported the approval of the Protocol, as the only means to secure peace and stability for the region, while on the other hand the representatives of the coastal region of Himara, insisted that only incorporation to Greece would be a viable solution for Northern Epirus."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Inside there are a large relief map showing the movements of the units and the clashes between the [MASK] and Bulgarian armies; 8 mm Greek and Bulgarian Mannlichers; submachine guns; machine guns; shells; cannons; bayonets; swords of commanding units; Greek military uniforms (the most important of which is the one worn by Lieutenant-Colonel Papakyriazis, who was killed at the Battle of Lahanas); and two full-length portraits of the Greek protagonists in the Balkan Wars, Prime Minister Eleftherios Venizelos and Crown Prince Constantine."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Inside there are a large relief map showing the movements of the units and the clashes between the Greek and Bulgarian armies; 8 mm [MASK] and Bulgarian Mannlichers; submachine guns; machine guns; shells; cannons; bayonets; swords of commanding units; Greek military uniforms (the most important of which is the one worn by Lieutenant-Colonel Papakyriazis, who was killed at the Battle of Lahanas); and two full-length portraits of the Greek protagonists in the Balkan Wars, Prime Minister Eleftherios Venizelos and Crown Prince Constantine."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Inside there are a large relief map showing the movements of the units and the clashes between the Greek and Bulgarian armies; 8 mm Greek and Bulgarian Mannlichers; submachine guns; machine guns; shells; cannons; bayonets; swords of commanding units; [MASK] military uniforms (the most important of which is the one worn by Lieutenant-Colonel Papakyriazis, who was killed at the Battle of Lahanas); and two full-length portraits of the Greek protagonists in the Balkan Wars, Prime Minister Eleftherios Venizelos and Crown Prince Constantine."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Inside there are a large relief map showing the movements of the units and the clashes between the Greek and Bulgarian armies; 8 mm Greek and Bulgarian Mannlichers; submachine guns; machine guns; shells; cannons; bayonets; swords of commanding units; Greek military uniforms (the most important of which is the one worn by Lieutenant-Colonel Papakyriazis, who was killed at the Battle of Lahanas); and two full-length portraits of the [MASK] protagonists in the Balkan Wars, Prime Minister Eleftherios Venizelos and Crown Prince Constantine."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Take Ionescu is also remembered for promoting Nicolae Titulescu, who went on to have a successful career as a diplomat and politician, and for his friendships with the dramatist Ion Luca Caragiale and the [MASK] politician Eleftherios Venizelos."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "The proposed state of Pontus was discussed at the Paris Peace Conference of 1919, but the [MASK] government of Eleftherios Venizelos feared the precarious position of such a state and so it was included instead in the larger proposed state of Wilsonian Armenia."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Eleftherios Venizelos ([MASK]: \u0395\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03ad\u03c1\u03b9\u03bf\u03c2 \u0392\u03b5\u03bd\u03b9\u03b6\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2) is a former municipality in the Chania regional unit, Crete, Greece."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "The municipality was named for the [MASK] statesman Eleftherios Venizelos, who was born in Mournies."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Athens International Airport \"Eleftherios Venizelos\" ([MASK]: \u0394\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03ae\u03c2 \u0391\u03b5\u03c1\u03bf\u03bb\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u0391\u03b8\u03b7\u03bd\u03ce\u03bd \"\u0395\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03ad\u03c1\u03b9\u03bf\u03c2 \u0392\u03b5\u03bd\u03b9\u03b6\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2\", Diethn\u00eds Aerolim\u00e9nas Athin\u00f3n \"Elefth\u00e9rios Veniz\u00e9los\") (IATA: ATH, ICAO: LGAV), commonly initialized as \"AIA\", began operation on 29 March 2001 and is the primary international airport that serves the city of Athens and the region of Attica."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "The highly favourable bargains which the [MASK] kingdom had been able to make with the Great Powers had been due almost entirely to the statesmanlike qualities and the extraordinary tact which had been displayed throughout the discussions by the Greek prime minister, Eleftherios Venizelos."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "He was a senior member of the Liberal Party and a close associate of its founder, the [MASK] statesman Eleftherios Venizelos, for more than 20 years."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "The People's Party ([MASK]: \u039b\u03b1\u03ca\u03ba\u1f78\u03bd \u039a\u03cc\u03bc\u03bc\u03b1, La\u00efk\u00f2n K\u00f3mma) was a conservative and pro-monarchist Greek political party founded by Dimitrios Gounaris, the main political rival of Eleftherios Venizelos and his Liberal Party."}, {"sub_surface": "Eleftherios Venizelos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "The People's Party (Greek: \u039b\u03b1\u03ca\u03ba\u1f78\u03bd \u039a\u03cc\u03bc\u03bc\u03b1, La\u00efk\u00f2n K\u00f3mma) was a conservative and pro-monarchist [MASK] political party founded by Dimitrios Gounaris, the main political rival of Eleftherios Venizelos and his Liberal Party."}]}
{"obj_uri": "Q8752", "obj_label": "Basque", "sub_uri": "Q2096729", "sub_label": "Alberto I\u00f1urrategi", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Alberto I\u00f1urrategi", "obj_surface": "Basque", "masked_sentence": "Alberto I\u00f1urrategi Iriarte (November 3, 1968) is a [MASK] Spanish mountaineer born in Aretxabaleta, Gipuzkoa, Basque Country (Spain), 3 November 1968."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2057943", "sub_label": "Patrick Roy", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Patrick Roy (politician)", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "On 5 June 2010, he joined the [MASK] metal band Mass Hysteria on stage during the Metallurgicales festival in Denain."}, {"sub_surface": "Patrick Roy (politician)", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Patrick Roy (August 30, 1957 \u2013 May 3, 2011) was a [MASK] politician, a member of the National Assembly."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q461945", "sub_label": "Anne Alvaro", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Anne Alvaro", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Anne Alvaro (born 29 October 1951) is a [MASK] actress whose work spans from the early 1970s through 2012."}, {"sub_surface": "Anne Alvaro", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In 2010, she appeared in a reoccurring role during the third season of the hit [MASK] TV drama, Engrenages."}, {"sub_surface": "Anne Alvaro", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Anne Alvaro (born 29 October 1951) is a [MASK] actress whose work spans from the early 1970s through 2012."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2055329", "sub_label": "Pascal Sevran", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pascal Sevran", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pascal Sevran (16 October 1945 \u2013 9 May 2008) was a [MASK] TV presenter and author."}, {"sub_surface": "Pascal Sevran", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pascal Sevran (16 October 1945 \u2013 9 May 2008) was a [MASK] TV presenter and author."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q215396", "sub_label": "Amandus Augustus Abendroth", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Amandus Augustus Abendroth", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In this capacity he held the office of praetor \u2013 meaning mayor \u2013 during the [MASK] occupation."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q469944", "sub_label": "Gabrielle-Suzanne de Villeneuve", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Gabrielle-Suzanne Barbot de Villeneuve", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gabrielle-Suzanne Barbot de Villeneuve (c.1695 \u2013 29 December 1755) was a [MASK] author influenced by Madame d'Aulnoy, Charles Perrault, and various pr\u00e9cieuse writers."}, {"sub_surface": "Gabrielle-Suzanne Barbot de Villeneuve", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gabrielle-Suzanne Barbot de Villeneuve (c.1695 \u2013 29 December 1755) was a [MASK] author influenced by Madame d'Aulnoy, Charles Perrault, and various pr\u00e9cieuse writers."}, {"sub_surface": "Gabrielle-Suzanne Barbot de Villeneuve", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Beauty and the Beast ([MASK]: La Belle et la B\u00eate) is a traditional fairy tale written by French novelist Gabrielle-Suzanne Barbot de Villeneuve and published in 1740 in La Jeune Am\u00e9ricaine et les contes marins."}, {"sub_surface": "Gabrielle-Suzanne Barbot de Villeneuve", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Beauty and the Beast (French: La Belle et la B\u00eate) is a traditional fairy tale written by [MASK] novelist Gabrielle-Suzanne Barbot de Villeneuve and published in 1740 in La Jeune Am\u00e9ricaine et les contes marins."}, {"sub_surface": "Gabrielle-Suzanne Barbot de Villeneuve", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Beauty and the Beast ([MASK]: La Belle et la B\u00eate) is a 2014 Franco-German romantic fantasy film based on the traditional fairy tale of the same name by Gabrielle-Suzanne Barbot de Villeneuve."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q644244", "sub_label": "Christiane Kammermann", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Christiane Kammermann", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Christiane Kammermann (born 10 July 1932) is a [MASK] politician and a member of the Senate of France."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4059891", "sub_label": "Sergei Aksenov", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Sergei Aksenov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Sergei Alexandrovich Aksenov (Russian: \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0301\u0439 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0410\u043a\u0441\u0451\u043d\u043e\u0432; born April 3, 1971) is a [MASK] political dissident, publicist, former prisoner, member of National Bolshevik Party since 1997, cofounder of coalition The Other Russia and one of the leaders of the political party The Other Russia."}, {"sub_surface": "Sergei Aksenov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Sergei Alexandrovich Aksenov ([MASK]: \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0301\u0439 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0410\u043a\u0441\u0451\u043d\u043e\u0432; born April 3, 1971) is a Russian political dissident, publicist, former prisoner, member of National Bolshevik Party since 1997, cofounder of coalition The Other Russia and one of the leaders of the political party The Other Russia."}]}
{"obj_uri": "Q9129", "obj_label": "Greek", "sub_uri": "Q19667055", "sub_label": "Efthymios Tsimikalis", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Efthymios Tsimikalis", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Efthymios Tsimikalis ([MASK]: \u0395\u03c5\u03b8\u03cd\u03bc\u03b9\u03bf\u03c2 \u03a4\u03c3\u03b9\u03bc\u03b9\u03ba\u03ac\u03bb\u03b7\u03c2, 1879\u20131943) was a Hellenic Army officer who rose to the rank of Lieutenant General."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q316374", "sub_label": "Valery Bryusov", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Bryusov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Valery Yakovlevich Bryusov ([MASK]: \u0412\u0430\u043b\u0435\u0301\u0440\u0438\u0439 \u042f\u0301\u043a\u043e\u0432\u043b\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0411\u0440\u044e\u0301\u0441\u043e\u0432; [v\u0250\u02c8l\u02b2er\u02b2\u026aj \u02c8jak\u0259vl\u02b2\u026av\u02b2\u026at\u0255 \u02c8br\u02b2us\u0259f]; 13 December [O.S."}, {"sub_surface": "Bryusov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Valery Yakovlevich Bryusov ([MASK]: \u0412\u0430\u043b\u0435\u0301\u0440\u0438\u0439 \u042f\u0301\u043a\u043e\u0432\u043b\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0411\u0440\u044e\u0301\u0441\u043e\u0432; [v\u0250\u02c8l\u02b2er\u02b2\u026aj \u02c8jak\u0259vl\u02b2\u026av\u02b2\u026at\u0255 \u02c8br\u02b2us\u0259f]; 13 December [O.S."}, {"sub_surface": "Valery Bryusov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "1 December] 1873 \u2013 9 October 1924) was a [MASK] poet, prose writer, dramatist, translator, critic and historian."}, {"sub_surface": "Valery Bryusov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "The Fiery Angel ([MASK]: \u041e\u0433\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0430\u043d\u0433\u0435\u043b, Ognenny Angel) is a novel by Russian writer Valery Bryusov."}, {"sub_surface": "Valery Bryusov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "The Fiery Angel (Russian: \u041e\u0433\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0430\u043d\u0433\u0435\u043b, Ognenny Angel) is a novel by [MASK] writer Valery Bryusov."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1398687", "sub_label": "Jacques Rueff", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jacques Rueff", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In 1958, the younger Jeanneney was appointed by Jacques Rueff to the Rueff-Pinay committee, a group of experts on economic reform whose ultimate product, the Rueff-Pinay plan, lowered [MASK] tariffs, returned the French franc to full convertibility after re-evaluating it, and reformed financial markets."}, {"sub_surface": "Jacques Rueff", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques L\u00e9on Rueff (23 August 1896 \u2013 23 April 1978) was a [MASK] economist and adviser to the French Government."}, {"sub_surface": "Jacques Rueff", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "An influential [MASK] conservative and free market thinker, Rueff was born the son of a well known Parisian physician and studied economics and mathematics at the \u00c9cole Polytechnique."}, {"sub_surface": "Jacques Rueff", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "An important economic advisor to French President Charles de Gaulle, Rueff was also a major figure in the management of the [MASK] economy during the Great Depression."}, {"sub_surface": "Jacques Rueff", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "After the war Rueff became one of the leading [MASK] members of the classical liberal Mont Pelerin Society, the president of the Inter-Allied Reparations Agency (IARA), and the minister of state of Monaco."}, {"sub_surface": "Jacques Rueff", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Almost thirty years later, he explained his beliefs once more in \"The End of the Keynesian Era\", first published in the authoritative [MASK] newspaper, Le Monde."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3130587", "sub_label": "Henri Attal", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Henri Attal", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Henri Attal (1936, Paris \u2013 2003) was a [MASK] actor."}, {"sub_surface": "Henri Attal", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Henri Attal (1936, Paris \u2013 2003) was a [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q1065242", "sub_label": "Ivan Dmitriyevich Shadr", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Ivan Shadr", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Ivan Shadr (Russian: \u0418\u0432\u0430\u043d \u0428\u0430\u0434\u0440), pseudonym of Ivan Dmitriyevich Ivanov ([MASK]: \u0418\u0432\u0430\u0301\u043d \u0414\u043c\u0438\u0301\u0442\u0440\u0438\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0301\u0432; 11 February [O.S."}, {"sub_surface": "Ivan Shadr", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Ivan Shadr ([MASK]: \u0418\u0432\u0430\u043d \u0428\u0430\u0434\u0440), pseudonym of Ivan Dmitriyevich Ivanov (Russian: \u0418\u0432\u0430\u0301\u043d \u0414\u043c\u0438\u0301\u0442\u0440\u0438\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0301\u0432; 11 February [O.S."}, {"sub_surface": "Ivan Shadr", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Ivan Shadr ([MASK]: \u0418\u0432\u0430\u043d \u0428\u0430\u0434\u0440), pseudonym of Ivan Dmitriyevich Ivanov (Russian: \u0418\u0432\u0430\u0301\u043d \u0414\u043c\u0438\u0301\u0442\u0440\u0438\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0301\u0432; 11 February [O.S."}, {"sub_surface": "Ivan Shadr", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Ivan Shadr (Russian: \u0418\u0432\u0430\u043d \u0428\u0430\u0434\u0440), pseudonym of Ivan Dmitriyevich Ivanov ([MASK]: \u0418\u0432\u0430\u0301\u043d \u0414\u043c\u0438\u0301\u0442\u0440\u0438\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0301\u0432; 11 February [O.S."}, {"sub_surface": "Ivan Shadr", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "30 January] 1887, Shadrinsk, now Kurgan Oblast \u2014 3 April 1941, Moscow) was a [MASK]/Soviet sculptor and medalist who took his pseudonym after his hometown of Shadrinsk."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q127481", "sub_label": "Tony Gatlif", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Tony Gatlif", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Exiles is a 2004 [MASK] film by Tony Gatlif."}, {"sub_surface": "Tony Gatlif", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Swing is a [MASK] film by Tony Gatlif, released in 2002."}, {"sub_surface": "Tony Gatlif", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Korkoro (\"Alone\" in the Romani language) is a 2009 [MASK] drama film written and directed by Tony Gatlif, starring French actors Marc Lavoine, Marie-Jos\u00e9e Croze and James Thi\u00e9rr\u00e9e."}, {"sub_surface": "Tony Gatlif", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Korkoro (\"Alone\" in the Romani language) is a 2009 French drama film written and directed by Tony Gatlif, starring [MASK] actors Marc Lavoine, Marie-Jos\u00e9e Croze and James Thi\u00e9rr\u00e9e."}, {"sub_surface": "Tony Gatlif", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Vengo is a 2000 [MASK] film by Tony Gatlif."}, {"sub_surface": "Tony Gatlif", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Je suis n\u00e9 d'une cigogne (English: Children of the Stork) is a 1999 [MASK] road movie directed by Tony Gatlif, starring Romain Duris, Rona Hartner, Ouassini Embarek, Christine Pignet and Marc Nouyrigat."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2958070", "sub_label": "Charles-Fran\u00e7ois Tiphaigne de la Roche", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Charles-Fran\u00e7ois Tiphaigne de la Roche", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles-Fran\u00e7ois Tiphaigne de la Roche, (February 19, 1722 \u2013 August 11, 1774), was a [MASK] author."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2960255", "sub_label": "Charles Spinasse", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Spinasse", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He belonged to the [MASK] Section of the Workers' International (SFIO)."}]}
{"obj_uri": "Q9129", "obj_label": "Greek", "sub_uri": "Q5544179", "sub_label": "George S. Mercouris", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "George S. Mercouris", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "George S. Mercouris ([MASK]: \u0393\u03b5\u03ce\u03c1\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 \u03a3. \u039c\u03b5\u03c1\u03ba\u03bf\u03cd\u03c1\u03b7\u03c2; 1886 \u2013 December 1943) was a Greek politician who served as a Member of Parliament and Cabinet Minister, and later founded the Greek National Socialist Party; a minor fascist party, they were one of several small far right parties in Greece at the time."}, {"sub_surface": "George S. Mercouris", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "George S. Mercouris (Greek: \u0393\u03b5\u03ce\u03c1\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 \u03a3. \u039c\u03b5\u03c1\u03ba\u03bf\u03cd\u03c1\u03b7\u03c2; 1886 \u2013 December 1943) was a [MASK] politician who served as a Member of Parliament and Cabinet Minister, and later founded the Greek National Socialist Party; a minor fascist party, they were one of several small far right parties in Greece at the time."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q221768", "sub_label": "Yakov Taubin", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Yakov Taubin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yakov Grigoryevich Taubin ([MASK]: \u042f\u043a\u043e\u0432 \u0413\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0422\u0430\u0443\u0431\u0438\u043d (1900\u20131941)) was a Belorussian Soviet weapons designer."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q876888", "sub_label": "Willem Levelt", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Willem Levelt", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Willem Johannes Maria (Pim) Levelt (born 17 May 1938 in Amsterdam) is a [MASK] psycholinguist."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q1981824", "sub_label": "Sergey Bogdanchikov", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Sergey Bogdanchikov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Sergey Mikhailovich Bogdanchikov (in [MASK]: \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0301\u0439 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0411\u043e\u0433\u0434\u0430\u043d\u0447\u0438\u043a\u043e\u0432, born August 10, 1957, in Severny District, Orenburg Oblast, Soviet Union) is a Russian manager."}, {"sub_surface": "Sergey Bogdanchikov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Sergey Mikhailovich Bogdanchikov (in Russian: \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0301\u0439 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0411\u043e\u0433\u0434\u0430\u043d\u0447\u0438\u043a\u043e\u0432, born August 10, 1957, in Severny District, Orenburg Oblast, Soviet Union) is a [MASK] manager."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q443256", "sub_label": "Justine Favart", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Marie Favart", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "to performances of a lyric type adapted from Italian models, which developed later into the genuine [MASK] comic opera."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q306933", "sub_label": "Abb\u00e9 Pierre", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Abb\u00e9 Pierre", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Abb\u00e9 means abbot in [MASK], and is also used as a courtesy title given to Catholic priests in French-speaking countries."}]}
{"obj_uri": "Q7850", "obj_label": "Chinese", "sub_uri": "Q15900137", "sub_label": "Yang Zishan", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Yang Zishan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Yang Zishan (born November 6, 1986) is a [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Yang Zishan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Yang Zishan (born November 6, 1986) is a [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Yang Zishan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Girls ([MASK]: \u95fa\u871c) is a Chinese romantic-drama film directed by Wong Chun-chun and starring Ivy Chen, Fiona Sit, Yang Zishan, Shawn Yue, Wallace Chung and Vanness Wu."}, {"sub_surface": "Yang Zishan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Girls (Chinese: \u95fa\u871c) is a [MASK] romantic-drama film directed by Wong Chun-chun and starring Ivy Chen, Fiona Sit, Yang Zishan, Shawn Yue, Wallace Chung and Vanness Wu."}, {"sub_surface": "Yang Zishan", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Zhong Kui: Snow Girl and the Dark Crystal ([MASK]: \u949f\u9997\u4f0f\u9b54\uff1a\u96ea\u5996\u9b54\u7075) is a 2015 Chinese-Hong Kong-United States 3D fantasy action adventure film directed by Peter Pau and Zhao Tianyu and starring Chen Kun, Li Bingbing, Winston Chao, Yang Zishan, Bao Bei'er, and Jike Junyi."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q767332", "sub_label": "Alexandre-Vincent Pineux Duval", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Alexandre Duval", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The [MASK] libretto, by Sophie Gay, is based on Le souper impr\u00e9vu, ou Le chanoine de Milan by Alexandre Duval (1796)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q262106", "sub_label": "Marie Anne Lenormand", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Marie Anne Lenormand", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Marie Anne Adelaide Lenormand (1772\u20131843) was a [MASK] professional fortune-teller of considerable fame during the Napoleonic era."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q130247", "sub_label": "Youenn Gwernig", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Youenn Gwernig", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was a painter, sculptor and a TV presenter on the [MASK] channel France 3."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4362393", "sub_label": "Alexey Pivovarov", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Alexey Pivovarov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Alexey Pivovarov ([MASK]: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435\u0439 \u041f\u0438\u0432\u043e\u0432\u0430\u0440\u043e\u0432) (born 12 June 1974, Moscow) is a Russian journalist working for NTV."}, {"sub_surface": "Alexey Pivovarov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Alexey Pivovarov (Russian: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435\u0439 \u041f\u0438\u0432\u043e\u0432\u0430\u0440\u043e\u0432) (born 12 June 1974, Moscow) is a [MASK] journalist working for NTV."}, {"sub_surface": "Alexey Pivovarov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "In 2008-2011 Pivovarov made five historical films for [MASK] TV."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3089700", "sub_label": "Fr\u00e9d\u00e9ric Cathala", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Fr\u00e9d\u00e9ric Cathala", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Fr\u00e9d\u00e9ric Cathala (born 29 May 1962) is a [MASK] author."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1063422", "sub_label": "Charles Nicolas Favart", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Nicolas Favart", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles Nicolas Joseph Justin Favart (17 March 1749 \u2013 1 or 2 February 1806) was a [MASK] playwright at the Com\u00e9die-Italienne for two decades."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q282280", "sub_label": "Vladimir Solovyov", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Vladimir Solovyov (philosopher)", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vladimir Sergeyevich Solovyov ([MASK]: \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0301\u043c\u0438\u0440 \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0301\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0421\u043e\u043b\u043e\u0432\u044c\u0451\u0432; January 28 [O.S."}, {"sub_surface": "Vladimir Solovyov (philosopher)", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "July 31] 1900) was a [MASK] philosopher, theologian, poet, pamphleteer and literary critic, who played a significant role in the development of Russian philosophy and poetry at the end of the 19th century and in the spiritual renaissance of the early 20th century."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q1826152", "sub_label": "Jan Frederik Helmers", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jan Frederik Helmers", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Jan Frederik Helmers (March 7, 1767 \u2013 February 26, 1813), was a [MASK] poet born in Amsterdam."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q7931254", "sub_label": "Vim Karenine", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Vim Kar\u00e9nine", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Vim Kar\u00e9nine (born August 6, 1933) is an American and [MASK] poet, a haiku poet and a novelist."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1563821", "sub_label": "Jim Crace", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jim Crace", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Being Dead is a novel by the [MASK] writer Jim Crace, published in 1999."}, {"sub_surface": "Jim Crace", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "James \"Jim\" Crace (born 1 March 1946) is an award-winning [MASK] writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q272688", "sub_label": "Ren\u00e9e Saint-Cyr", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Ren\u00e9e Saint-Cyr", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ren\u00e9e Saint-Cyr ([s\u025b\u0303si\u0281]; 16 November 1904 \u2013 11 July 2004) was a [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2404425", "sub_label": "Charles Coll\u00e9", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Coll\u00e9", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles Coll\u00e9 (14 April 1709 \u2013 3 November 1783) was a [MASK] dramatist and songwriter."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2042", "sub_label": "Charles de Gaulle", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Free France and its Free French Forces ([MASK]: France Libre and Forces fran\u00e7aises libres) were the government-in-exile led by Charles de Gaulle during the Second World War and its military forces that continued to fight against the Axis powers as one of the Allies after the fall of France."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Sabbagh (23 January 1917 \u2013 1 October 2006) was a [MASK] submarine contre-amiral and advisor to General Charles de Gaulle."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Brisons (the name is [MASK]: brisant, 'reef, breaker') are 22 m (72 ft) and 27 m (89 ft) high and are said to resemble General Charles de Gaulle lying on his back."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Canada\u2013France relations were tense following Charles de Gaulle's Vive le Qu\u00e9bec libre speech and, in 1969, Black was accused of interfering in [MASK] national elections."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gaullism ([MASK]: Gaullisme) is a French political stance based on the thought and action of World War II French Resistance leader General Charles de Gaulle, who would become the founding President of the Fifth French Republic."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gaullism (French: Gaullisme) is a [MASK] political stance based on the thought and action of World War II French Resistance leader General Charles de Gaulle, who would become the founding President of the Fifth French Republic."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "For the next year and a half, they fought through France, Luxembourg, Germany and Austria, earning five campaign streamers and the Croix de guerre from Charles de Gaulle, President of the Provisional [MASK] government."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "With the swift take-over of sovereignty by General Charles de Gaulle, who considered the US occupation franc as \u201ccounterfeit money\u201d, the currency rapidly faded out of use in favour of the pre-war [MASK] franc.First Series-Supplemental French Franc Currency.Second Series-Provisional French Franc Currency."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Robert Buron (27 February 1910 \u2013 28 April 1973) was a [MASK] politician and Minister of Finance from 20 January 1955 to 23 February 1955 and Minister of Public Works, Transport, and Tourism during Charles de Gaulle's third term from 9 June 1958 to 8 January 1959."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "During World War II, he headed the civil and military resistance in Central African Republic and supported [MASK] forces of Charles de Gaulle."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "After gaining regional recognition for his sodina skills as a youth, Rakoto Frah rose to national fame in 1958 when he was selected by Malagasy President Philibert Tsiranana to perform on the sodina for the visiting [MASK] president Charles de Gaulle."}, {"sub_surface": "General de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Maurice Couve de Murville ([mo\u0281is kuv d\u0259 my\u0281vil]; 24 January 1907 \u2013 24 December 1999) was a [MASK] diplomat and politician who was Minister of Foreign Affairs from 1958 to 1968 and Prime Minister from 1968 to 1969 under the presidency of General de Gaulle."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Avenue Charles de Gaulle is one of the main streets and principal commercial avenue of N'Djamena, the capital of Chad, which is named after former [MASK] president Charles de Gaulle."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Avenue Charles de Gaulle is one of the main streets and principal commercial avenue of N'Djamena, the capital of Chad, which is named after former [MASK] president Charles de Gaulle."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Due to his extreme unpopularity, he was eventually asked to resign by [MASK] president Charles de Gaulle in 1941."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The fourteen prisoners being held in the facility included two former [MASK] Prime Ministers, two former commanders of the French military, the son of famous prime minister Georges Clemenceau, and Marie-Agn\u00e8s de Gaulle, Resistance member and sister of General Charles de Gaulle."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The fourteen prisoners being held in the facility included two former French Prime Ministers, two former commanders of the [MASK] military, the son of famous prime minister Georges Clemenceau, and Marie-Agn\u00e8s de Gaulle, Resistance member and sister of General Charles de Gaulle."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "On the orders of the then [MASK] president, Charles de Gaulle, the original, abandoned site has been maintained as a permanent memorial and museum."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The UDR was the successor to Charles de Gaulle's earlier party, the Rally of the [MASK] People, and was organised in 1958, along with the founding of the Fifth Republic as the Union for the New Republic (UNR), and in 1962 merged with the Democratic Union of Labour, a left-Gaullist group."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Rally of the [MASK] People (French Rassemblement du Peuple Fran\u00e7ais or RPF) was a French political party, led by Charles de Gaulle."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Rally of the French People ([MASK] Rassemblement du Peuple Fran\u00e7ais or RPF) was a French political party, led by Charles de Gaulle."}, {"sub_surface": "General de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The opening credits acknowledge \"the official co-operation of General de Gaulle and the [MASK] National Committee\"."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was a member of the center-right Rally of the [MASK] People political party, started by General Charles de Gaulle."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The submarine Am\u00e9thyste was part of the [MASK] naval task group led by the Charles de Gaulle that departed Toulon on 30 October 2010 for a four-month deployment to the Mediterranean Sea, Red Sea, Indian Ocean."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Subsequently, between 7\u201314 January 2011, the [MASK] carrier task group led by the Charles de Gaulle participated with bilateral naval exercise, code named Varuna 10, with the Indian Navy."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Among Casabianca's operational highlights are its being the first [MASK] submarine to visit the naval base at Severomorsk, home of the Russian Northern Fleet, in 2003; and patrols in the Mediterranean and in the Indian Ocean as part of the fleet surrounding the aircraft carrier Charles de Gaulle, such as in 2007."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The SAC ([MASK]: Service d'Action Civique; or Civic Action Service), officially created in January 1960, was a Gaullist militia founded by Jacques Foccart, Charles de Gaulle's chief adviser for African matters, and Pierre Debizet, a former Resistant and official director of the group."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gaston Palewski (20 March 1901 - 3 September 1984), [MASK] politician, was a close associate of Charles de Gaulle during and after World War II."}, {"sub_surface": "General de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In 1940, he was at the BBC's Broadcasting House with Jean Marin when General de Gaulle made his famous speech on 18 June 1940 calling on the [MASK] to resist."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was made a [MASK] citizen in 1951 by President Charles de Gaulle."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Among the [MASK] officers was the future President of France, Charles de Gaulle."}, {"sub_surface": "General de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Their endeavours were held in high esteem by the [MASK] and it is said that \"petulant General de Gaulle peremptorily ordered the hospital to be disbanded because the crowds at the Paris Victory Parade dared to cheer: 'Vive Spears!'\""}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Alsace, of which Strasbourg is the capital, had been the focus of French-German enmity since the Franco-Prussian War of 1870/71, and General Charles de Gaulle insisted that only [MASK] forces should retake it."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "CNR was coordinated with the [MASK] Forces of the Interior under the authority of the Free French Generals Henri Giraud and Charles de Gaulle and their body, the Comit\u00e9 Fran\u00e7ais de Lib\u00e9ration Nationale (CFLN)."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Before the enactment of the modern French constitution, Charles de Gaulle described the role he envisaged for the French presidency by stating the head of state should embody \"the spirit of the nation\" for the nation itself and the world and embody \"a certain idea about France\" ([MASK]: une certaine id\u00e9e de la France)."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Some of its noted members included the future [MASK] leader Charles de Gaulle, Jean Coutrot, Charles Spinasse, and Henri Daniel-Rops."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Although they only carry helicopters and V/STOL aircraft, USS America, with a displacement of about 45,000 long tons (46,000 t), is similar in size to the [MASK] Charles de Gaulle and the Indian Vikramaditya fixed-wing aircraft carriers."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Like the more famous The Day of the Jackal by Frederick Forsyth, the background to Higgins' book is the last ditch effort by the OAS, a [MASK] dissident paramilitary organisation, to take revenge on Charles de Gaulle, the President of France, for his having granted independence to Algeria and ended French rule there."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Like the more famous The Day of the Jackal by Frederick Forsyth, the background to Higgins' book is the last ditch effort by the OAS, a French dissident paramilitary organisation, to take revenge on Charles de Gaulle, the President of France, for his having granted independence to Algeria and ended [MASK] rule there."}, {"sub_surface": "Charles De Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "She is also part in the force projection system for interarm and interally operations, notably being engaged with the aeronaval group of the Charles De Gaulle during Op\u00e9ration H\u00e9racles, the [MASK] naval component of the invasion of Afghanistan."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In 1947 at the age of 16 he joined the Rally of the [MASK] People (Rassemblement du Peuple Fran\u00e7ais, RPF), the political party that General Charles de Gaulle created that year."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "4 Flotille (abbreviated to 4F) is a [MASK] Aeronavale aircraft squadron based at Base A\u00e9ronavale de Lann Bihou\u00e9 and equipped with three Northrop Grumman E-2C Hawkeye aircraft, these aircraft are operated from the aircraft carrier Charles de Gaulle."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The avenue, which was named in honor of the [MASK] general and president, Charles de Gaulle forms with Avenue de Paris the Corniche Beirut promenade."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Appeal of 18 June ([MASK]: L'Appel du 18 juin) was a famous speech by Charles de Gaulle, the leader of the Free French Forces, in 1940."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was the father of Charles de Gaulle, a general of the [MASK] army and President of France."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was decorated with the Croix de guerre in the First World War and was chauffeur to the [MASK] leader, Charles de Gaulle in the second world war."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles de Gaulle (1890\u20131970) was a [MASK] military leader and statesman."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Algiers putsch ([MASK]: Putsch d'Alger or Coup d'\u00c9tat d'Alger), also known as the Generals' putsch (Putsch des G\u00e9n\u00e9raux), was a failed coup d'\u00e9tat to overthrow French President Charles de Gaulle and establish a military junta."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Union for the New Republic ([MASK]: L'Union pour la nouvelle R\u00e9publique, UNR), was a French political party founded on 1 October 1958 that supported Prime Minister Charles de Gaulle in the 1958 elections."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Either candidate would have become the first [MASK] president to be born after World War II, the first to have seen adulthood under the Fifth Republic, and the first not to have been in politics under Charles de Gaulle."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In the same time, Charles de Gaulle, symbol of the Resistance, founded his Rally of the [MASK] People (RPF) which campaigned for constitutional reform and criticized the \"parties' regime\" as a rebirth of the defunct Third Republic."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The [MASK] space program dates from 1961, when President Charles de Gaulle created the Centre National d' Etudes Spatiales (CNES) to coordinate French space activities."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The French space program dates from 1961, when President Charles de Gaulle created the Centre National d' Etudes Spatiales (CNES) to coordinate [MASK] space activities."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Day of the Jackal (1971) is a thriller novel by English writer Frederick Forsyth about a professional assassin who is contracted by the OAS, a [MASK] dissident paramilitary organisation, to kill Charles de Gaulle, the President of France."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was known for having performed various jobs in support of Fran\u00e7afrique (a term referring to France's sphere of influence in its former colonies) for Jacques Foccart, in charge of [MASK] president Charles de Gaulle's policy in Africa."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "An important economic advisor to French President Charles de Gaulle, Rueff was also a major figure in the management of the [MASK] economy during the Great Depression."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He also published a two-volume study of the Algerian War; a monograph on the [MASK] defeat in Indochina, as well as one on the last turbulent year of Charles de Gaulle's presidency; and a two part history of the Catholic Church in France."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It was designed by [MASK] modernist architect Georges-Henri Pingusson and was inaugurated by Charles de Gaulle in 1962."}, {"sub_surface": "General de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "... General de Gaulle wrote to Chandler in [MASK] declaring that he had surpassed every other writer about the Emperor's military career.\""}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Maurice Diamant-Berger (8 February 1902 \u2013 18 June 2004, Paris), known as Andr\u00e9 Gillois, was a [MASK] writer, radio pioneer and - during the Second World War - general Charles de Gaulle's spokesman in London."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Le Grand Charles is a 2006 [MASK] TV Mini-Series on the life of Charles de Gaulle from 1939 to 1959, written and directed by Bernard Stora."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "At the same time, in January 1964, the [MASK] government of President Charles de Gaulle proposed the neutralization of Vietnam and the withdrawal of American forces."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "After the liberation of France in 1944, Laval was arrested by the [MASK] government under General Charles de Gaulle."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The \u00c9cole nationale d'administration (ENA; [ek\u0254l nasj\u0254nal dadminist\u0281asj\u0254\u0303]; English: National School of Administration), one of the [MASK] graduate schools (Grandes \u00e9coles), was created in 1945 by Charles de Gaulle to democratise access to the senior civil service."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Operation Resurrection was a planned military operation of the French Army in 1958 that sought to take over the capital Paris in order to force the return of [MASK] leader Charles de Gaulle to head the government."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The [MASK] Committee of National Liberation (French: Comit\u00e9 fran\u00e7ais de Lib\u00e9ration nationale) was a provisional government of Free France formed by the French generals Henri Giraud and Charles de Gaulle to provide united leadership, organize and coordinate the campaign to liberate France from Nazi Germany during World War II."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The French Committee of National Liberation ([MASK]: Comit\u00e9 fran\u00e7ais de Lib\u00e9ration nationale) was a provisional government of Free France formed by the French generals Henri Giraud and Charles de Gaulle to provide united leadership, organize and coordinate the campaign to liberate France from Nazi Germany during World War II."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The French Committee of National Liberation (French: Comit\u00e9 fran\u00e7ais de Lib\u00e9ration nationale) was a provisional government of Free France formed by the [MASK] generals Henri Giraud and Charles de Gaulle to provide united leadership, organize and coordinate the campaign to liberate France from Nazi Germany during World War II."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The title refers to the [MASK] Cross of Lorraine, which was the symbol of the R\u00e9sistance and the Free French Forces chosen by Charles de Gaulle in 1942."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "While EPC adopted the intergovernmental nature of the Fouchet Plans, it disregarded the '[MASK] grandeur' of the Charles de Gaulle era."}, {"sub_surface": "pro-Gaullist", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The group had been given the missions of collecting arms for the Liberation, distributing pro-Gaullist propaganda, inciting German draft resisters and [MASK] citizens avoiding the Reichsarbeitsdienst labor corps."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Super Etendard aircraft composing the Flottille 17F regularly embark aboard the [MASK] nuclear aircraft-carrier Charles de Gaulle."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Direction g\u00e9n\u00e9rale des \u00e9tudes et recherches (English: General Directorate for Studies and Research, DGER), was a division of the Bureau Central de Renseignements et d'Action (BCRA), the intelligence agency of the Free French Forces, Charles de Gaulle's [MASK] government-in-exile in London."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It was dissolved in 1963, when Antoine Argoud was arrested by the French secret service in Munich, charged with the attempted assassination of [MASK] president Charles de Gaulle, and several of the other members went into exile, facing charges from the government."}, {"sub_surface": "Charles De Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Late in 1967, the station feared that it would lose its licence, after it had broadcast special programming describing the July 1967 visit of [MASK] president Charles De Gaulle in Quebec, in which he made his extremely controversial \"Vive le Qu\u00e9bec libre !\""}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He is an assassin who is contracted by the OAS [MASK] terrorist group of the early 1960s, to kill Charles de Gaulle, the President of France."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The plan was approved in July 1966 by President Charles de Gaulle, in the aftermath of two key events that made his government worry about [MASK] dependance on the US computer industry\"."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Initially the groupe comprised a group of [MASK] fighter pilots sent to aid Soviet forces on the Eastern Front at the suggestion of Charles de Gaulle, leader of the Free French Forces, who felt it important that French servicemen serve on all fronts in the war."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Initially the groupe comprised a group of French fighter pilots sent to aid Soviet forces on the Eastern Front at the suggestion of Charles de Gaulle, leader of the Free French Forces, who felt it important that [MASK] servicemen serve on all fronts in the war."}, {"sub_surface": "General de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It was officially formed in Francoist Spain, in Madrid in January 1961, as a response by some [MASK] politicians and French military officers to the 8 January 1961 referendum on self-determination concerning Algeria, which had been organized by General de Gaulle."}, {"sub_surface": "General de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It was officially formed in Francoist Spain, in Madrid in January 1961, as a response by some French politicians and [MASK] military officers to the 8 January 1961 referendum on self-determination concerning Algeria, which had been organized by General de Gaulle."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The armistice placed Syria under the [MASK] general Charles de Gaulle."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It became headquarters for ADSEC, the Advance Section of COMZ (Communications Zone) of the U.S. Army, shortly after World War II until 1967 when it reverted to [MASK] control after Charles de Gaulle's withdrawal from the military integration of NATO."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "A part of the Rally of the [MASK] People (RPF), the Gaullist party, joined the majority in opposing the leadership of Charles de Gaulle, who then retired."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "She is named after [MASK] statesman and general Charles de Gaulle."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles de Gaulle (born 25 September 1948 in Dijon) is a [MASK] politician."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "A lawyer in Paris since 1971, Charles de Gaulle was a regional counselor of the Nord-Pas-de-Calais from 1986 to 1992, as a member of the Union for [MASK] Democracy (UDF) right-of-center party."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "During early-to-mid-2004, the ship took part in a deployment with a [MASK] carrier battle group, centred on the aircraft carrier Charles de Gaulle, to the Indian Ocean."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The official [MASK] figures are 3,975 dead and a total of 10,223 victims (dead or wounded) The Caf\u00e9 Wars did not end before Algeria was granted independence in 1962, by the government of Charles de Gaulle."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was ultimately pardoned by the [MASK] government after Charles de Gaulle's 1958 return to power."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It was created on the 31 January 1943 following the November 1942 German invasion of the zone libre as a self-styled apolitical organisation bringing together former [MASK] military personnel in pursuit of active resistance against the German occupiers, but rejecting Charles de Gaulle."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Born in New York, he had an academic career encompassing Harvard, Princeton and New York University, focusing on [MASK] politics, particularly those of the Fifth French Republic, and on the political career of Charles de Gaulle."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Based on the 1971 novel The Day of the Jackal by Frederick Forsyth, the film is about a professional assassin known only as the \"Jackal\" who is hired to assassinate [MASK] president Charles de Gaulle in the summer of 1963."}, {"sub_surface": "Charles de Gaulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The radio telescope saw first light in 1965, after an inauguration by the then [MASK] president, Charles de Gaulle."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q1370433", "sub_label": "Joris van Spilbergen", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Joris van Spilbergen", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Joris van Spilbergen (1856 in Antwerp \u2013 1620 in Bergen op Zoom) was a [MASK] naval officer."}, {"sub_surface": "Joris van Spilbergen", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Joris van Spilbergen (1856 in Antwerp \u2013 1620 in Bergen op Zoom) was a [MASK] naval officer."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q303918", "sub_label": "Tina Kandelaki", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Tina Kandelaki", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Tina Kandel\u00e1ki ([MASK]: \u0422\u0438\u043d\u0430 \u041a\u0430\u043d\u0434\u0435\u043b\u0430\u043a\u0438, Georgian: \u10d7\u10d8\u10dc\u10d0\u10d7\u10d8\u10dc \u10d9\u10d0\u10dc\u10d3\u10d4\u10da\u10d0\u10d9\u10d8, born November 10, 1975) is a Georgian-born Russian journalist, public figure, TV presenter and producer."}, {"sub_surface": "Tina Kandelaki", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Tina Kandel\u00e1ki (Russian: \u0422\u0438\u043d\u0430 \u041a\u0430\u043d\u0434\u0435\u043b\u0430\u043a\u0438, Georgian: \u10d7\u10d8\u10dc\u10d0\u10d7\u10d8\u10dc \u10d9\u10d0\u10dc\u10d3\u10d4\u10da\u10d0\u10d9\u10d8, born November 10, 1975) is a Georgian-born [MASK] journalist, public figure, TV presenter and producer."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4242904", "sub_label": "Nikolay Krymov", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Nikolay Krymov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "In 1906 Krymov participated in students exhibitions, and from 1907 in exhibitions including the Blue Rose, the Wreath, the Golden Fleece, and the Union of [MASK] Artists."}, {"sub_surface": "Nikolay Krymov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Nikolay Petrovich Krymov (Russian: \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0301\u0439 \u041f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0301\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0440\u044b\u0301\u043c\u043e\u0432; May 3, 1884\u2014 May 6, 1958) was a [MASK] painter and art theoritican."}, {"sub_surface": "Nikolay Krymov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Nikolay Petrovich Krymov ([MASK]: \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0301\u0439 \u041f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0301\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0440\u044b\u0301\u043c\u043e\u0432; May 3, 1884\u2014 May 6, 1958) was a Russian painter and art theoritican."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4428003", "sub_label": "Andrey Soloviev", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Andrey Soloviev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Andrey Borisovich Soloviev ([MASK]: \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0439 \u0411\u043e\u0440\u0438\u0441\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0421\u043e\u043b\u043e\u0432\u044c\u0451\u0432) (1953 \u2013 September 27, 1993) was a Russian war photographer."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q2083549", "sub_label": "Alexander Guchkov", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander Guchkov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Alexander Ivanovich Guchkov ([MASK]: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440 \u0418\u0432\u0430\u0301\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0413\u0443\u0447\u043a\u043e\u0301\u0432) (14 October 1862 \u2013 14 February 1936) was a Russian politician, Chairman of the Third Duma and Minister of War in the Russian Provisional Government."}, {"sub_surface": "Alexander Guchkov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Alexander Ivanovich Guchkov (Russian: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440 \u0418\u0432\u0430\u0301\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0413\u0443\u0447\u043a\u043e\u0301\u0432) (14 October 1862 \u2013 14 February 1936) was a [MASK] politician, Chairman of the Third Duma and Minister of War in the Russian Provisional Government."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2977596", "sub_label": "Claude Jeancolas", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Claude Jeancolas", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Claude Jeancolas (1949 \u2013 17 February 2016) was a [MASK] writer, art historian and journalist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3379531", "sub_label": "Philippe Caub\u00e8re", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Philippe Caub\u00e8re", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He is known for his memorable performances as Moli\u00e8re in the 1978 [MASK] movie and the TV series as well."}, {"sub_surface": "Philippe Caub\u00e8re", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Philippe Caub\u00e8re (born September 21, 1950 in Marseille, France) is a noted [MASK] film actor, writer and producer."}]}
{"obj_uri": "Q6654", "obj_label": "Croatian", "sub_uri": "Q893812", "sub_label": "Boris \u0160prem", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Boris \u0160prem", "obj_surface": "Croatian", "masked_sentence": "Boris \u0160prem ([boris \u0283perm]; 14 April 1956 \u2013 30 September 2012) was a [MASK] politician who was Speaker of the Croatian Parliament from 2011 to 2012."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q1465270", "sub_label": "Frits Lugt", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Frits Lugt", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Frederik Johannes \"Frits\" Lugt (Amsterdam 4 May 1884 \u2013 15 July 1970 Paris), was a self-taught collector and connoisseur of [MASK] drawings and prints and a selfless and tireless compiler of essential reference tools documenting Northern European prints and drawings, collectors' stamps and sale catalogues."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3548157", "sub_label": "Ulysse Tr\u00e9lat", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Ulysse Tr\u00e9lat (politician)", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ulysse Tr\u00e9lat (13 November 1798 \u2013 29 January 1879) was a [MASK] doctor and politician."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q1976466", "sub_label": "S.H. de Roos", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "S.H. de Roos", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "During this period he designed, a new type face, the Hollandsche Medi\u00e6val, the first [MASK] made typeface for 150 years."}, {"sub_surface": "S.H. de Roos", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "de Roos, was a [MASK] type designer, book cover designer and artist."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4443979", "sub_label": "Yekaterina Strizhenova", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Yekaterina Strizhenova", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yekaterina Strizhenova ([MASK]: \u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0421\u0442\u0440\u0438\u0436\u0435\u043d\u043e\u0432\u0430; born Yekaterina Tokman; March 20, 1968) is a Russian film and stage actress, television presenter."}, {"sub_surface": "Yekaterina Strizhenova", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yekaterina Strizhenova (Russian: \u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0421\u0442\u0440\u0438\u0436\u0435\u043d\u043e\u0432\u0430; born Yekaterina Tokman; March 20, 1968) is a [MASK] film and stage actress, television presenter."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3173247", "sub_label": "Jean Loret", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Loret", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Loret's patron was Nicolas Fouquet and when Fouquet was arrested, Loret was one of several members of [MASK] society who came to his defence."}, {"sub_surface": "Jean Loret", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Loret (ca 1600-1665) was a [MASK] writer and poet known for publishing the weekly news of Parisian society (including, initially, its pinnacle, the court of Louis XIV itself) from 1650 until 1665 in verse in what he called a gazette burlesque."}]}
{"obj_uri": "Q1568", "obj_label": "Hindi", "sub_uri": "Q12566189", "sub_label": "Siddharth Ray", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Siddharth Ray", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "The film was dubbed into Telugu with the title Gharshana (not to be confused with the 2004 Telugu film of the same name), and was remade in [MASK] as Vansh starring Siddharth Ray and Sudesh Berry."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1358541", "sub_label": "Sacha Pito\u00ebff", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Sacha Pito\u00ebff", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Sacha Pito\u00ebff (11 March 1920 \u2013 21 July 1990) was a [MASK] film actor and theater director."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2633293", "sub_label": "Pierre du Ryer", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre du Ryer", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre du Ryer (1606 \u2013 6 November 1658) was a [MASK] dramatist."}, {"sub_surface": "Pierre du Ryer", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre du Ryer (1606 \u2013 6 November 1658) was a [MASK] dramatist."}]}
{"obj_uri": "Q8097", "obj_label": "Telugu", "sub_uri": "Q5523331", "sub_label": "Garikipati Narasimha Rao", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Garikapati Narasimha Rao", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Garikipati Narasimha Rao \"Maha Sahasraavadhani\" is a [MASK] Avadhani (literary performer) in Andhra Pradesh, India."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3471241", "sub_label": "Samuel Theis", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Samuel Theis", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Samuel Theis (born 12 November 1978) is a [MASK] actor, film director and screenwriter."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q699397", "sub_label": "Jean Cayrol", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Cayrol", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Cayrol ([k\u025b\u0281\u0254l]; 6 June 1911 \u2013 10 February 2005) was a [MASK] poet, publisher, and member of the Acad\u00e9mie Goncourt born in Bordeaux."}, {"sub_surface": "Jean Cayrol", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was a major contributor to the subversive, philosophical [MASK] publication Tel Quel."}, {"sub_surface": "Jean Cayrol", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Cayrol ([k\u025b\u0281\u0254l]; 6 June 1911 \u2013 10 February 2005) was a [MASK] poet, publisher, and member of the Acad\u00e9mie Goncourt born in Bordeaux."}, {"sub_surface": "Jean Cayrol", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was one of the youngest [MASK] inmates at that camp, and consequently was made to do some of the hardest work along with the construction of roads and railways."}]}
{"obj_uri": "Q8097", "obj_label": "Telugu", "sub_uri": "Q7285383", "sub_label": "Raja Abel", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Raja Abel", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "He acted in several movies in [MASK] from 2002 till 2010."}, {"sub_surface": "Raja Abel", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "He played the lead role in the [MASK] movie Anand."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4138892", "sub_label": "Nikolai Girenko", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Nikolai Girenko", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Nikolai Mikhailovich Girenko ([MASK]: \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0439 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0413\u0438\u0440\u0435\u043d\u043a\u043e; October 31, 1940 \u2013 June 19, 2004) was an ethnologist and human rights activist."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q2644333", "sub_label": "Aleksandr Galibin", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Aleksandr Galibin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Alexander Vladimirovich Galibin ([MASK]: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0413\u0430\u043b\u0438\u0431\u0438\u043d, born September 27, 1955 in Leningrad))."}, {"sub_surface": "Aleksandr Galibin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "is a [MASK] actor noted for playing the Master in the miniseries The Master and Margarita (2005)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q298355", "sub_label": "Pierre B\u00e9r\u00e9govoy", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre B\u00e9r\u00e9govoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Eug\u00e8ne B\u00e9r\u00e9govoy ([pj\u025b\u0281 be\u0281e\u0261\u0254vwa]; 23 December 1925 \u2013 1 May 1993) was a [MASK] Socialist politician."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q2630546", "sub_label": "Alexander Barkashov", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander Barkashov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Alexander Petrovich Barkashov ([MASK]: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440 \u041f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0301\u0432\u0438\u0447 \u0411\u0430\u0440\u043a\u0430\u0448\u043e\u0301\u0432) (sometimes transliterated as Aleksandr) (born 6 October 1953) is a Russian political leader on the far-right."}, {"sub_surface": "Alexander Barkashov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Alexander Petrovich Barkashov (Russian: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440 \u041f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0301\u0432\u0438\u0447 \u0411\u0430\u0440\u043a\u0430\u0448\u043e\u0301\u0432) (sometimes transliterated as Aleksandr) (born 6 October 1953) is a [MASK] political leader on the far-right."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3295797", "sub_label": "Martine Le Coz", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Martine Le Coz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Martine Le Coz (born 13 September 1955 Charente) is a [MASK] novelist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3527322", "sub_label": "Th\u00e9r\u00e8se-Ad\u00e8le Husson", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Th\u00e9r\u00e8se-Ad\u00e8le Husson", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Born into an upper-middle-class family in 1803, Th\u00e9r\u00e8se-Ad\u00e8le Husson was a [MASK] writer in the post-Revolutionary period."}, {"sub_surface": "Th\u00e9r\u00e8se-Ad\u00e8le Husson", "obj_surface": "French-language", "masked_sentence": "The book is known for being the first [MASK] book by a blind person about blindness."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3382948", "sub_label": "Pierre Cl\u00e9ment de Laussat", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Cl\u00e9ment de Laussat", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Cl\u00e9ment de Laussat (23 November 1756 \u2013 10 April 1835) was a French politician, and the 24th Governor of Louisiana, the last under [MASK] rule."}, {"sub_surface": "Pierre Cl\u00e9ment de Laussat", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Cl\u00e9ment de Laussat (23 November 1756 \u2013 10 April 1835) was a [MASK] politician, and the 24th Governor of Louisiana, the last under French rule."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q240080", "sub_label": "Ferdinand Zecca", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Ferdinand Zecca", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Histoire d'un crime is a 1901 [MASK] silent film by Ferdinand Zecca, distributed by Path\u00e9 Fr\u00e8res."}, {"sub_surface": "Ferdinand Zecca", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ferdinand Zecca (1864 in Paris \u2013 March 23, 1947 in Saint-Mand\u00e9) was an early [MASK] film director."}, {"sub_surface": "Ferdinand Zecca", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "At the Paris World Fair (Exposition Universelle) in 1900, [MASK] film manufacturer, Charles Path\u00e9, hired Zecca to assist him in setting up his pavilion."}, {"sub_surface": "Ferdinand Zecca", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ferdinand Zecca (1864 in Paris \u2013 March 23, 1947 in Saint-Mand\u00e9) was an early [MASK] film director."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2856831", "sub_label": "Antoine Waechter", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Antoine Waechter", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Antoine Waechter is a [MASK] politician, leader of the Independent Ecological Movement, born on February 11, 1949 in Mulhouse (Haut-Rhin)"}, {"sub_surface": "Antoine Waechter", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Antoine Waechter is a [MASK] politician, leader of the Independent Ecological Movement, born on February 11, 1949 in Mulhouse (Haut-Rhin)"}, {"sub_surface": "Antoine Waechter", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was elected to the European Parliament in 1989 as a candidate of the autonomist Union of the Corsican People on the list of the [MASK] Greens led by Antoine Waechter."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q81520", "sub_label": "Pierce Brosnan", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pierce Brosnan", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Samantha Bond (born 27 November 1961) is an [MASK] actress, best known for her role as Miss Moneypenny in the James Bond films during the Pierce Brosnan years."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q662517", "sub_label": "Jacques Bordeneuve", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jacques Bordeneuve", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques Bordeneuve (August 28, 1908 Sainte-Livrade-sur-Lot \u2013 January 31, 1981 Neuilly-sur-Seine) was a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q1027562", "sub_label": "Gennady Komnatov", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Gennady Komnatov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Gennady Viktorovich Komnatov (Russian: \u0413\u0435\u043d\u043d\u0430\u0434\u0438\u0439 \u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041a\u043e\u043c\u043d\u0430\u0442\u043e\u0432; 18 September 1949 \u2013 1 April 1979) was a [MASK] cyclist."}, {"sub_surface": "Gennady Komnatov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Gennady Viktorovich Komnatov ([MASK]: \u0413\u0435\u043d\u043d\u0430\u0434\u0438\u0439 \u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041a\u043e\u043c\u043d\u0430\u0442\u043e\u0432; 18 September 1949 \u2013 1 April 1979) was a Russian cyclist."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q586323", "sub_label": "Albert Verwey", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Albert Verwey", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "He was a [MASK] poet, scholar, and literary historian who played an important role in the literary life of The Netherlands in the late 19th and early 20th centuries."}, {"sub_surface": "Albert Verwey", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "He was a cofounder in 1885 of the periodical De nieuwe gids (\u201cThe New Guide\u201d), which was one of the chief organs of the [MASK] literary revival of the 1880s."}, {"sub_surface": "Albert Verwey", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Although no Dutch writer has won the Nobel Prize in Literature he is among [MASK] writers to have been nominated by multiple people."}, {"sub_surface": "Albert Verwey", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Although no [MASK] writer has won the Nobel Prize in Literature he is among Dutch writers to have been nominated by multiple people."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q1801263", "sub_label": "Vladimir Kuchmiy", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Vladimir Kuchmiy", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vladimir Kuchmiy (Russian: \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0443\u0447\u043c\u0438\u0439, 1948 \u2013 21 March 2009) was the founder and chief editor (from 1991 to 2009) of the [MASK] newspaper Sport Express."}, {"sub_surface": "Vladimir Kuchmiy", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vladimir Kuchmiy ([MASK]: \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0443\u0447\u043c\u0438\u0439, 1948 \u2013 21 March 2009) was the founder and chief editor (from 1991 to 2009) of the Russian newspaper Sport Express."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q2402838", "sub_label": "Anna Selezneva", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Anna Selezneva", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Anna Selezneva is a [MASK] fashion model."}, {"sub_surface": "Anna Selezneva", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Anna Selezneva is a [MASK] fashion model."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q166139", "sub_label": "Sami Bouajila", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Sami Bouajila", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "is a 2014 [MASK] comedy film directed by Olivier Doran and starring \u00c9milie Dequenne, Sami Bouajila and G\u00e9raldine Pailhas."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q961147", "sub_label": "Ren\u00e9 Daumal", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Ren\u00e9 Daumal", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ren\u00e9 Daumal ([domal]; 16 March 1908 \u2013 21 May 1944) was a [MASK] spiritual para-surrealist writer and poet, best known for his posthumously published novel Mount Analogue (1952) as well as for being an early, outspoken practitioner of 'pataphysics."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1707909", "sub_label": "Joseph Romain-Desfoss\u00e9s", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Romain-Desfoss\u00e9s", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Joseph Romain-Desfoss\u00e9s (8 December 1798 \u2013 25 October 1864) was a [MASK] naval officer and politician."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4143477", "sub_label": "Tatiana Gorb", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Tatiana Gorb", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Tatiana Vladimirovna Gorb (Russian: \u0422\u0430\u0442\u044c\u044f\u0301\u043d\u0430 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0301\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0413\u043e\u0301\u0440\u0431; April 27, 1935, Leningrad, USSR \u2014 2013, Saint Petersburg, Russian Federation) is a Soviet [MASK] painter, graphic, art teacher, illustrator, lived and worked in Saint Petersburg (former Leningrad), a member of the Saint Petersburg Union of Artists (before 1992 - Leningrad branch of Union of Artists of Russian Federation), regarded as one of representatives of the Leningrad school of painting, most famous for her portrait paintings."}, {"sub_surface": "Tatiana Gorb", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Tatiana Vladimirovna Gorb ([MASK]: \u0422\u0430\u0442\u044c\u044f\u0301\u043d\u0430 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0301\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0413\u043e\u0301\u0440\u0431; April 27, 1935, Leningrad, USSR \u2014 2013, Saint Petersburg, Russian Federation) is a Soviet Russian painter, graphic, art teacher, illustrator, lived and worked in Saint Petersburg (former Leningrad), a member of the Saint Petersburg Union of Artists (before 1992 - Leningrad branch of Union of Artists of Russian Federation), regarded as one of representatives of the Leningrad school of painting, most famous for her portrait paintings."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3168418", "sub_label": "Jean-Paul Cl\u00e9bert", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Paul Cl\u00e9bert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Paul Cl\u00e9bert (born 23 February 1926 \u2013 21 September 2011) was a [MASK] writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q437415", "sub_label": "Anne Consigny", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Anne Consigny", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "She has a son, with [MASK] film director Beno\u00eet Jacquot, born on 26 June 1988."}, {"sub_surface": "Anne Consigny", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "A Christmas Tale ([MASK]: Un conte de No\u00ebl) is a 2008 French comedy-drama film by Arnaud Desplechin, starring Catherine Deneuve, Jean-Paul Roussillon, Mathieu Amalric, Anne Consigny, Melvil Poupaud, Emmanuelle Devos and Chiara Mastroianni."}, {"sub_surface": "Anne Consigny", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "A Christmas Tale (French: Un conte de No\u00ebl) is a 2008 [MASK] comedy-drama film by Arnaud Desplechin, starring Catherine Deneuve, Jean-Paul Roussillon, Mathieu Amalric, Anne Consigny, Melvil Poupaud, Emmanuelle Devos and Chiara Mastroianni."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3087516", "sub_label": "Julien Torma", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Julien Torma", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Julien Torma (6 April 1902 \u2013 17 February 1933) was a [MASK] writer, playwright and poet who was part of the Dadaist movement."}, {"sub_surface": "Julien Torma", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Julien Torma (6 April 1902 \u2013 17 February 1933) was a [MASK] writer, playwright and poet who was part of the Dadaist movement."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2829704", "sub_label": "Alain Damasio", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Alain Damasio", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Alain Damasio (born Alain Raymond, 1 August 1969) is a [MASK] writer of sci-fi and fantasy."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2576554", "sub_label": "Alexis Lecaye", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Alexis Lecaye", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "After studying history at the university he started to work as script writer for French movies and later on for the [MASK] TV as well."}, {"sub_surface": "Alexis Lecaye", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Alexis Lecaye (born August 22, 1951 in Alexandria, Egypt) is [MASK] author and script writer."}, {"sub_surface": "Alexis Lecaye", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "After studying history at the university he started to work as script writer for [MASK] movies and later on for the French TV as well."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1063723", "sub_label": "Charles Ernest Beul\u00e9", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Ernest Beul\u00e9", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles Ernest Beul\u00e9 (29 June 1826 \u2013 4 April 1874) was a [MASK] archaeologist and politician."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q2585552", "sub_label": "Serguei Krasnikov", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Serguei Krasnikov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Serguei Vladilenovich Krasnikov (Russian: \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0301\u0439 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043b\u0435\u0301\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0440\u0430\u0301\u0441\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432; 1961) is a [MASK] physicist holding a Ph.D. (kandidat nauk) in physics and mathematics from Saint Petersburg University."}, {"sub_surface": "Serguei Krasnikov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Serguei Vladilenovich Krasnikov ([MASK]: \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0301\u0439 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043b\u0435\u0301\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0440\u0430\u0301\u0441\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432; 1961) is a Russian physicist holding a Ph.D. (kandidat nauk) in physics and mathematics from Saint Petersburg University."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4259407", "sub_label": "Marina Lesko", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Marina Lesko", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Marina Lesko ([MASK]: \u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u041b\u0435\u0441\u043a\u043e), also known as M. Lesko is a Russian journalist, author, and cultural commentator."}, {"sub_surface": "Marina Lesko", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Marina Lesko (Russian: \u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430 \u041b\u0435\u0441\u043a\u043e), also known as M. Lesko is a [MASK] journalist, author, and cultural commentator."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q288009", "sub_label": "\u00c9ric Caravaca", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9ric Caravaca", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00c9ric Caravaca (born 21 November 1966) is a [MASK] actor, film director and screenwriter."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q5972144", "sub_label": "Peter Magnusson", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Magnusson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Charles Peter Magnusson (born 9 December 1974) is a [MASK] actor, writer and comedian."}, {"sub_surface": "Peter Magnusson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Charles Peter Magnusson (born 9 December 1974) is a [MASK] actor, writer and comedian."}, {"sub_surface": "Peter Magnusson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Peter Magnusson (born July 16, 1984) is a [MASK] footballer, currently playing for Vasalunds IF."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q597507", "sub_label": "Jean-Louis Dubut de Laforest", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Louis Dubut de Laforest", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Louis Dubut de Laforest (24 July 1853 - 3 April 1902) was a [MASK] author."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3384246", "sub_label": "Pierre B\u00e9arn", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre B\u00e9arn", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "While commanding a trawler to aid the [MASK] evacuations in 1940, he was captured and was detained in the concentration camp at Aintree."}, {"sub_surface": "Pierre B\u00e9arn", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He is known to Anglophones for his poem \"Couleurs d'usine\", which includes the line M\u00e9tro boulot bistrots m\u00e9gots dodo z\u00e9ro (translation: \"Subway work bars (cigarette) butts sleep nothing\") A multifaceted personality - at one time a journalist, novelist, poet, fabulist and humanist, at age nine B\u00e9arn began writing in [MASK] slang, his \"natural\" language."}, {"sub_surface": "Pierre B\u00e9arn", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre B\u00e9arn (15 June 1902 \u2013 October 27, 2004) was a [MASK] writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3017333", "sub_label": "David-Maurice-Joseph Mathieu de La Redorte", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Maurice Mathieu", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Six days later he was badly beaten at Altafulla when he mistakenly attacked Maurice Mathieu's superior [MASK] force in a thick fog."}, {"sub_surface": "David-Maurice-Joseph Mathieu de La Redorte", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was born into a [MASK] noble family and entered the French Royal Army as an Officer cadet in 1783."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2484224", "sub_label": "Victor B\u00e9rard", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Victor B\u00e9rard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Victor B\u00e9rard ([be\u0281a\u0281]; Morez, 10 August 1864 \u2013 Paris, 13 November 1931) was a [MASK] diplomat and politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q210798", "sub_label": "Joris-Karl Huysmans", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Joris-Karl Huysmans", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00c0 rebours ([a \u0281\u0259.bu\u0281]; translated Against Nature or Against the Grain) (1884) is a novel by the [MASK] writer Joris-Karl Huysmans."}, {"sub_surface": "Joris-Karl Huysmans", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "L'Oblat (The Oblate) is the last novel by the [MASK] writer Joris-Karl Huysmans, first published in 1903."}, {"sub_surface": "Joris-Karl Huysmans", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Cathedral ([MASK]: La Cath\u00e9drale) (1898) is a novel by the French writer Joris-Karl Huysmans."}, {"sub_surface": "Joris-Karl Huysmans", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Cathedral (French: La Cath\u00e9drale) (1898) is a novel by the [MASK] writer Joris-Karl Huysmans."}, {"sub_surface": "Joris-Karl Huysmans", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Marthe, histoire d'une fille (English: Marthe, the Story of a Girl - where \"girl\" has the implication \"prostitute\" ) was the first novel by the [MASK] writer Joris-Karl Huysmans, published in 1876."}, {"sub_surface": "Joris-Karl Huysmans", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Les S\u0153urs Vatard (English: The Vatard Sisters) is a novel by the [MASK] writer Joris-Karl Huysmans, first published in 1879."}, {"sub_surface": "Joris-Karl Huysmans", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "En m\u00e9nage (English: Married Life) is a novel by the [MASK] writer Joris-Karl Huysmans, first published in February 1881 by Charpentier."}, {"sub_surface": "Joris-Karl Huysmans", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00c0 vau-l'eau (English: With the Flow or Downstream ) is a short novel (or novella) by the [MASK] writer Joris-Karl Huysmans, first published by Henry Kistmaeckers in Brussels on January 26, 1882."}, {"sub_surface": "Joris-Karl Huysmans", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "En rade (English: Becalmed, A Haven or Stranded) is a novel by the [MASK] writer Joris-Karl Huysmans."}, {"sub_surface": "Joris-Karl Huysmans", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Curator Henry Hopkins, who founded the gallery, named it after the [MASK] decadent novelist Joris-Karl Huysmans."}, {"sub_surface": "Joris-Karl Huysmans", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "L\u00e0-Bas, translated as Down There or The Damned, is a novel by the [MASK] writer Joris-Karl Huysmans, first published in 1891."}, {"sub_surface": "Joris-Karl Huysmans", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles-Marie-Georges Huysmans ([\u0283a\u0281l ma\u0281i \u0292\u0254\u0281\u0292 \u0265ism\u0251\u0303s]; February 5, 1848 in Paris \u2013 May 12, 1907 in Paris) was a [MASK] novelist who published his works as J.K. (Joris-Karl) Huysmans ([\u0292o\u0281is ka\u0281l])."}, {"sub_surface": "Joris-Karl Huysmans", "obj_surface": "French language", "masked_sentence": "Huysmans' work is considered remarkable for its idiosyncratic use of the [MASK], large vocabulary, descriptions, satirical wit and far-ranging erudition."}, {"sub_surface": "Joris-Karl Huysmans", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Several of his publications deal with the work of [MASK] novelist Joris-Karl Huysmans."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q264918", "sub_label": "Arthur de Gobineau", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Arthur de Gobineau", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Firmin is best known for his book De l'\u00e9galit\u00e9 des races humaines (English: On the Equality of Human Races), which was published as a rebuttal to [MASK] writer Count Arthur de Gobineau's work Essai sur l'in\u00e9galit\u00e9 des races humaines (English: Essay on the Inequality of Human Races)."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4401772", "sub_label": "Boris Ryzhy", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Boris Ryzhy", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Boris Borisovich Ryzhy or Ryzhii (Russian: \u0411\u043e\u0440\u0438\u0441 \u0411\u043e\u0440\u0438\u0441\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0420\u044b\u0436\u0438\u0439; (September 8, 1974 \u2013 May 7, 2001) was a [MASK] poet."}, {"sub_surface": "Boris Ryzhy", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Boris Borisovich Ryzhy or Ryzhii ([MASK]: \u0411\u043e\u0440\u0438\u0441 \u0411\u043e\u0440\u0438\u0441\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0420\u044b\u0436\u0438\u0439; (September 8, 1974 \u2013 May 7, 2001) was a Russian poet."}, {"sub_surface": "Boris Ryzhy", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Since his death in 2001, his poetry has been lauded and added to the canon of [MASK] poets."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3167075", "sub_label": "Jean-Luc Aotret", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Luc Aotret", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Luc Aotret (born 8 November 1956, Bourges, Cher) is a [MASK] poet who has poetry in the French poetry journal La feuille du temps which is published by the An Amzer Poetry Association."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3037216", "sub_label": "Doroth\u00e9e Jemma", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Doroth\u00e9e Jemma", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Doroth\u00e9e Jemma (born June 16, 1956) is a [MASK] voice actress specializing in dubbing."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q572790", "sub_label": "Alexander Dubrovin", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander Dubrovin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Alexander Ivanovich Dubrovin (Russian: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440 \u0418\u0432\u0430\u0301\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0414\u0443\u0431\u0440\u043e\u0301\u0432\u0438\u043d) (1855, Kungur - unknown) was a Russian right wing politician, a leader of the Union of the [MASK] People (URP)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q462364", "sub_label": "Gustave Kahn", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Gustave Kahn", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Hulme discusses how forms rise and fall, and proceeds to the topic of [MASK] vers libre, referring to Gustave Kahn's explanation of the technique: \"It consisted in a denial of a regular number of syllables as the basis of versification."}, {"sub_surface": "Gustave Kahn", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gustave Kahn (21 December 1859, in Metz \u2013 5 September 1936, in Paris) was a [MASK] Symbolist poet and art critic."}, {"sub_surface": "Gustave Kahn", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gustave Kahn (21 December 1859, in Metz \u2013 5 September 1936, in Paris) was a [MASK] Symbolist poet and art critic."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q153153", "sub_label": "Simone Renant", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Simone Renant", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Simone Renant (19 March 1911 \u2013 29 March 2004) was a [MASK] film actress."}, {"sub_surface": "Simone Renant", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Simone Renant (19 March 1911 \u2013 29 March 2004) was a [MASK] film actress."}, {"sub_surface": "Simone Renant", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Temptation of Barbizon ([MASK]: La Tentation de Barbizon) is a French fantasy-romance film from 1946, directed by Jean Stelli, written by Andr\u00e9-Paul Antoine and Marc-Gilbert Sauvajon, and starring Simone Renant and Fran\u00e7ois P\u00e9rier."}, {"sub_surface": "Simone Renant", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Temptation of Barbizon (French: La Tentation de Barbizon) is a [MASK] fantasy-romance film from 1946, directed by Jean Stelli, written by Andr\u00e9-Paul Antoine and Marc-Gilbert Sauvajon, and starring Simone Renant and Fran\u00e7ois P\u00e9rier."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q882", "sub_label": "Charlie Chaplin", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Chaplin", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Buddhanum Chaplinum Chirikkunnu ([MASK]: Buddha & Chaplin Smile) is an upcoming 2014 Malayalam film directed by R. Sarath."}, {"sub_surface": "Charlie Chaplin", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Charlie Chaplin and Stan Laurel brought the tradition of female impersonation in the [MASK] music halls when they came to America with Fred Karno's comedy troupe in 1910."}, {"sub_surface": "Chaplin", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Thomas Chaplin (1591\u20131672) was an [MASK] draper and politician who sat in the House of Commons in 1659 and 1660."}, {"sub_surface": "Chaplin", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "In 1991 Chaplin moved to BBC Wales as Head of Programmes where he was responsible for transforming the BBC's output in [MASK] on both television and radio."}, {"sub_surface": "Charlie Chaplin", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "She is the daughter of Geraldine Chaplin, granddaughter of [MASK] film star Charlie Chaplin and the great-granddaughter of American playwright Eugene O'Neill."}, {"sub_surface": "Charlie Chaplin", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Charlie Chaplin was an [MASK] comedy actor."}, {"sub_surface": "Charles Chaplin", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Charles Chaplin (30 May 1759 \u2013 28 August 1816) was an [MASK] Member of Parliament (MP)."}, {"sub_surface": "Charles Chaplin", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Charles Chaplin (21 April 1786 \u2013 24 May 1859) was an [MASK] Member of Parliament (MP)."}, {"sub_surface": "Chaplin", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The film was created from Chaplin's stage work from a play called Mumming Birds (aka A Night at an [MASK] Music Hall in the USA) with the Karno Company from London."}, {"sub_surface": "Charles Chaplin", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Charles Chaplin (1907\u20131987) was an [MASK] artist, engraver and printmaker."}, {"sub_surface": "Chaplin", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Chaplin is a surname of [MASK], Ukrainian and Belarusian origin."}, {"sub_surface": "Chaplin", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Chaplin plays Edgar [MASK], a lady-charming swindler who runs afoul of the Keystone Kops."}, {"sub_surface": "Charles Chaplin", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "[MASK] filmmakers the Boulting brothers described Sellers as \"the greatest comic genius this country has produced since Charles Chaplin.\""}, {"sub_surface": "Chaplin", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Christopher James Chaplin (born 6 July 1962 in Corsier-sur-Vevey, Switzerland) is a Swiss-born [MASK] composer and actor."}, {"sub_surface": "Charlie Chaplin", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Charlie Chaplin (1889\u20131977) was an [MASK] actor, comedian, and filmmaker whose work in motion pictures spanned from 1914 until 1967."}, {"sub_surface": "Charlie Chaplin", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "They were inspired by real-life events, including a story from Charlie Chaplin's autobiography about an encounter in an [MASK] tenement home."}, {"sub_surface": "Charles Chaplin", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Eternally is a song with music by Charles Chaplin, and words by the [MASK] lyricists Geoff Parsons and John Turner."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3588470", "sub_label": "\u00c9mile Drain", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9mile Drain", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00c9mile Drain (1890\u20131966) was a [MASK] actor and comedian."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2913632", "sub_label": "Louis Marchegay", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Marchegay", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis Marchegay (5 October 1869 Rochefort \u2013 15 September 1933, Saint-Germain-de-Prin\u00e7ay), was a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1148895", "sub_label": "Cyrus-Marie-Alexandre de Timbronne de Valence", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Baptiste Cyrus de Valence", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He commanded a heavy cavalry division during the [MASK] invasion of Russia leading his horsemen at Borodino and Vyazma."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3125594", "sub_label": "Hadrien Laroche", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Hadrien Laroche", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Hadrien Laroche (born 13 November 1963 in Paris, France) is a [MASK] writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3427166", "sub_label": "Ren\u00e9e Nicoux", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Ren\u00e9e Nicoux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ren\u00e9e Nicoux (born 26 March 1951) is a [MASK] politician and a member of the Senate of France."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q16029293", "sub_label": "Ben Boloff", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Ben Boloff", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Ben Boloff (1893\u20131932) was a Soviet [MASK] communist who lived in Portland, Oregon."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3292402", "sub_label": "Marie Bunel", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Marie Bunel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Marie Bunel (born 1961 or 1964) is a [MASK] film and stage actress."}, {"sub_surface": "Marie Bunel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Marie Bunel (born 1961 or 1964) is a [MASK] film and stage actress."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3372646", "sub_label": "Paulette Noizeux", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Paulette Noizeux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paulette Noizeux (30 May 1887 \u2013 9 April 1971) was a [MASK] stage and film actress who began her career on the stages of France and New York in the 1910s."}, {"sub_surface": "Paulette Noizeux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Her last film appearance was a small part in the 1968 Norbert Terry-directed Swiss/[MASK] joint film production Jeunes filles bien... pour tous rapports (English release title: The Sexy Dozen), in which her husband also appeared."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3174621", "sub_label": "Jean Serra", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Serra", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Georges Matheron Lecture Series is sponsored by the International Association for Mathematical Geosciences (IAMG) to honor the legacy of the [MASK] engineer Georges Fran\u00e7ois Paul Marie Matheron, known as the founder of geostatistics and a co-founder (together with Jean Serra) of mathematical morphology."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q648702", "sub_label": "Bernard Delfgaauw", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Bernard Delfgaauw", "obj_surface": "Dutch language", "masked_sentence": "He studied [MASK], history, philosophy, and Hebrew language at the University of Amsterdam."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3168448", "sub_label": "Jean-Paul Delevoye", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Paul Delevoye", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Paul Delevoye (born 22 January 1947) is a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2185587", "sub_label": "Malik Zidi", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Malik Zidi", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Malik Zidi (born 14 February 1975) is a [MASK] film, television and theatre actor."}, {"sub_surface": "Malik Zidi", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Malik Zidi (born 14 February 1975) is a [MASK] film, television and theatre actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q730383", "sub_label": "Jean Cruppi", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Cruppi", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Cruppi (22 May 1855, Toulouse \u2013 16 October 1933, Fontainebleau) was a [MASK] politician of the Third Republic."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q6247146", "sub_label": "John Mathew Gutch", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "John Mathew Gutch", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Mathew Gutch (1776-1861) was an [MASK] journalist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3017893", "sub_label": "David Feuerwerker", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "David Feuerwerker", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The [MASK] government cited him for his bravery with several awards."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3573609", "sub_label": "Yves Deniaud", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Yves Deniaud (politician)", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Yves Deniaud (born September 1, 1946) is a [MASK] politician, a member of the National Assembly."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q1087945", "sub_label": "Dmitry Galkovsky", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Dmitry Galkovsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Dmitry Yevgenyevich Galkovsky (Russian: \u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0439 \u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0413\u0430\u043b\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439; born 4 June 1960 in USSR) is a [MASK] writer, journalist, philosopher and blogger."}, {"sub_surface": "Dmitry Galkovsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Dmitry Yevgenyevich Galkovsky ([MASK]: \u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0439 \u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0413\u0430\u043b\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439; born 4 June 1960 in USSR) is a Russian writer, journalist, philosopher and blogger."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2909878", "sub_label": "Alexis Bonabes, Marquess of Roug\u00e9", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Alexis Bonabes, Marquess of Roug\u00e9", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "During the Hundred Days, he followed Louis XVIII into exile; as a reward, he was later promoted to the rank of Lieutenant Commander of the [MASK] Column of the Royal Swiss."}, {"sub_surface": "Alexis Bonabes, Marquess of Roug\u00e9", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The same year he joined the Mortemart regiment (of his uncle the Duke de Mortemart) of the [MASK] \u00e9migr\u00e9 army."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2402443", "sub_label": "Manu Pluton", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Manu Pluton", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Emmanuel \"Manu\" Pluton is a [MASK] former competitive bodybuilder, film actor, and pornographic actor."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q823082", "sub_label": "Bernardo \u00c1lvarez Afonso", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Bernardo \u00c1lvarez Afonso", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Bernardo \u00c1lvarez Afonso (Bre\u00f1a Alta, island of La Palma, in the Province of Santa Cruz de Tenerife, July 29, 1949) is a [MASK] Catholic bishop, since September 2005 bishop of the Roman Catholic Diocese of San Crist\u00f3bal de La Laguna (Tenerife) (Spanish: Di\u00f3cesis Nivariense)."}, {"sub_surface": "Bernardo \u00c1lvarez Afonso", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Bernardo \u00c1lvarez Afonso (Bre\u00f1a Alta, island of La Palma, in the Province of Santa Cruz de Tenerife, July 29, 1949) is a Spanish Catholic bishop, since September 2005 bishop of the Roman Catholic Diocese of San Crist\u00f3bal de La Laguna (Tenerife) ([MASK]: Di\u00f3cesis Nivariense)."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q232260", "sub_label": "Ruth Rendell", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Ruth Rendell", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "In 1997, the [MASK] actress Phoebe Nicholls (as May Thrace) performed the song with piano accompaniment in an adaptation for television of Ruth Rendell's mystery, May and June."}, {"sub_surface": "Ruth Rendell", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The [MASK] translations of the novels have been critically acclaimed by, among others, Ruth Rendell."}, {"sub_surface": "Ruth Rendell", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The [MASK] translations of the novels have been critically acclaimed by, among others, Ruth Rendell."}, {"sub_surface": "Ruth Rendell", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Make Death Love Me (1979) is a psychological crime novel by [MASK] author Ruth Rendell, regarded by some as one of her bleakest and most powerful stories."}, {"sub_surface": "Ruth Rendell", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Chief Inspector Reginald Wexford is a recurring character in a series of detective novels by [MASK] crime writer Ruth Rendell."}, {"sub_surface": "Ruth Rendell", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "End in Tears (2005) is a novel by [MASK] crime writer Ruth Rendell, the twentieth in her acclaimed Inspector Wexford series."}, {"sub_surface": "Ruth Rendell", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Adam and Eve and Pinch Me (2001) is a psychological thriller novel by [MASK] crime writer Ruth Rendell."}, {"sub_surface": "Ruth Rendell", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The Rottweiler (2003) is a psychological thriller novel by [MASK] crime writer Ruth Rendell."}, {"sub_surface": "Ruth Rendell", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Going Wrong (1990) is a novel by [MASK] crime writer Ruth Rendell."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2978077", "sub_label": "Claude Roger-Marx", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Claude Roger-Marx", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Claude Roger-Marx (12 November 1888, Paris \u2013 17 May 1977, Paris), was a [MASK] writer, and playwright, as well as an art critic and art historian like his father Roger Marx (1859\u20131913)."}]}
{"obj_uri": "Q9129", "obj_label": "Greek", "sub_uri": "Q16187335", "sub_label": "Spyros Taliadouros", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Spyros Taliadouros", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Spyridon \"Spyros\" Taliadouros ([MASK]: \u03a3\u03c0\u03c5\u03c1\u03af\u03b4\u03c9\u03bd \"\u03a3\u03c0\u03cd\u03c1\u03bf\u03c2\" \u03a4\u03b1\u03bb\u03b9\u03b1\u03b4\u03bf\u03cd\u03c1\u03bf\u03c2) (born 26 March 1956) is a Greek politician who served as New Democracy member of the Hellenic Parliament for Karditsa."}, {"sub_surface": "Spyros Taliadouros", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Spyridon \"Spyros\" Taliadouros (Greek: \u03a3\u03c0\u03c5\u03c1\u03af\u03b4\u03c9\u03bd \"\u03a3\u03c0\u03cd\u03c1\u03bf\u03c2\" \u03a4\u03b1\u03bb\u03b9\u03b1\u03b4\u03bf\u03cd\u03c1\u03bf\u03c2) (born 26 March 1956) is a [MASK] politician who served as New Democracy member of the Hellenic Parliament for Karditsa."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3157489", "sub_label": "Jacky Nercessian", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jacky Nercessian", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacky Nercessian (or Nersessian (Armenian: \u053a\u0561\u0584\u056b \u0546\u0565\u0580\u057d\u0565\u057d\u0575\u0561\u0576), born November 16, 1950) is a [MASK] actor who is ethnically Armenian."}, {"sub_surface": "Jacky Nercessian", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacky Nercessian (or Nersessian (Armenian: \u053a\u0561\u0584\u056b \u0546\u0565\u0580\u057d\u0565\u057d\u0575\u0561\u0576), born November 16, 1950) is a [MASK] actor who is ethnically Armenian."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q2709697", "sub_label": "Gretta Duisenberg", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Gretta Duisenberg", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "After their divorce, she became active in left-wing politics, human rights causes, and was briefly involved with Hans van Mierlo, at that time the [MASK] Minister of Defense."}, {"sub_surface": "Gretta Duisenberg", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Gretta Duisenberg-Nieuwenhuizen is a [MASK] pro-Palestinian political activist."}, {"sub_surface": "Gretta Duisenberg", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "In July 2006, the [MASK] Public Prosecution (Openbaar Ministerie, OM), after an investigation following a complaint by Dutch lawyer Abraham Moszkowicz, decided not to prosecute, as the format of the specific TV programme was meant to incite fierce, possibly controversial and exaggerated reactions."}, {"sub_surface": "Gretta Duisenberg", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "[citation needed] In a discussion program aired on [MASK] TV in November 2005, she stated she understood suicide bombings in the light of the desperate conditions Palestinians are kept in."}, {"sub_surface": "Gretta Duisenberg", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "In July 2006, the Dutch Public Prosecution (Openbaar Ministerie, OM), after an investigation following a complaint by [MASK] lawyer Abraham Moszkowicz, decided not to prosecute, as the format of the specific TV programme was meant to incite fierce, possibly controversial and exaggerated reactions."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q160780", "sub_label": "Henri Michaux", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Michaux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "She first came to prominence in 1969 as the co-star and co-writer of the loosely autobiographical drama film Brandy in the Wilderness (1971), directed by Stanton Kaye, under her birth name of Michaux [MASK]."}, {"sub_surface": "Henri Michaux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He later took [MASK] citizenship."}, {"sub_surface": "Henri Michaux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Translator from [MASK] into Czech (Fran\u00e7ois Rabelais, Alfred Jarry, Raymond Queneau, Samuel Beckett, Henri Michaux, Boris Vian, Claude Simon...) and from Czech into French (Bohumil Hrabal, Vladim\u00edr Holan, Jan Sk\u00e1cel, Miroslav Holub, Ji\u0159\u00ed Gru\u0161a, Ivan Wernisch...), Ou\u0159edn\u00edk is also the author of various literary texts."}, {"sub_surface": "Henri Michaux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Translator from French into Czech (Fran\u00e7ois Rabelais, Alfred Jarry, Raymond Queneau, Samuel Beckett, Henri Michaux, Boris Vian, Claude Simon...) and from Czech into [MASK] (Bohumil Hrabal, Vladim\u00edr Holan, Jan Sk\u00e1cel, Miroslav Holub, Ji\u0159\u00ed Gru\u0161a, Ivan Wernisch...), Ou\u0159edn\u00edk is also the author of various literary texts."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2847297", "sub_label": "Andr\u00e9 Billardon", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Andr\u00e9 Billardon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Andr\u00e9 Billardon (born 22 October 1940) is a [MASK] politician and member of the Socialist Party."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q232113", "sub_label": "Anna Karina", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Anna Karina", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierrot le Fou ([pj\u025b\u0281o l\u0259 fu], French for \"Pierrot the madman\") is a 1965 [MASK] film directed by Jean-Luc Godard, starring Anna Karina and Jean-Paul Belmondo."}, {"sub_surface": "Anna Karina", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierrot le Fou ([pj\u025b\u0281o l\u0259 fu], [MASK] for \"Pierrot the madman\") is a 1965 French film directed by Jean-Luc Godard, starring Anna Karina and Jean-Paul Belmondo."}, {"sub_surface": "Anna Karina", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Tonight or Never ([MASK]: Ce soir ou jamais) is a 1961 French comedy film directed by Michel Deville and starring Anna Karina."}, {"sub_surface": "Anna Karina", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Tonight or Never (French: Ce soir ou jamais) is a 1961 [MASK] comedy film directed by Michel Deville and starring Anna Karina."}, {"sub_surface": "Anna Karina", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Sun in Your Eyes ([MASK]: Le Soleil dans l'oeil) is a 1962 French romance film directed by Jacques Bourdon and starring Anna Karina."}, {"sub_surface": "Anna Karina", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Sun in Your Eyes (French: Le Soleil dans l'oeil) is a 1962 [MASK] romance film directed by Jacques Bourdon and starring Anna Karina."}, {"sub_surface": "Anna Karina", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Three Fables of Love ([MASK]: Les Quatre V\u00e9rit\u00e9s, Italian: Le quattro verit\u00e0, Spanish: Las cuatro verdades) is a 1962 internationally co-produced comedy film starring Anna Karina."}, {"sub_surface": "Anna Karina", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Sh\u00e9h\u00e9razade is a 1963 [MASK] adventure film directed by Pierre Gaspard-Huit and starring Anna Karina."}, {"sub_surface": "Anna Karina", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Thief of Tibidabo (Spanish: La vida es magn\u00edfica, [MASK]: Le voleur de Tibidabo) is a 1964 Spanish-French crime-comedy film directed by Maurice Ronet and starring Anna Karina."}, {"sub_surface": "Anna Karina", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "All About Loving ([MASK]: De l'amour) is a 1964 French comedy film directed by Jean Aurel and starring Anna Karina."}, {"sub_surface": "Anna Karina", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "All About Loving (French: De l'amour) is a 1964 [MASK] comedy film directed by Jean Aurel and starring Anna Karina."}, {"sub_surface": "Anna Karina", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Un mari \u00e0 prix fixe is a 1965 [MASK] film directed by Claude de Givray and starring Anna Karina."}, {"sub_surface": "Anna Karina", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Anna is a 1967 [MASK] musical-comedy film directed by Pierre Koralnik and starring Anna Karina."}, {"sub_surface": "Anna Karina", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Z\u00e4rtliche Haie ([MASK]: Tendres requins) is a 1967 German-French comedy film directed by Michel Deville and starring Anna Karina."}, {"sub_surface": "Anna Karina", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Wedding Ring ([MASK]: L'Alliance) is a 1971 French mystery film directed by Christian de Chalonge and starring Anna Karina."}, {"sub_surface": "Anna Karina", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Wedding Ring (French: L'Alliance) is a 1971 [MASK] mystery film directed by Christian de Chalonge and starring Anna Karina."}, {"sub_surface": "Anna Karina", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Time to Die ([MASK]: Le Temps de mourir) is a 1970 French crime film directed by Andr\u00e9 Farwagi and starring Anna Karina."}, {"sub_surface": "Anna Karina", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Time to Die (French: Le Temps de mourir) is a 1970 [MASK] crime film directed by Andr\u00e9 Farwagi and starring Anna Karina."}, {"sub_surface": "Anna Karina", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Rendezvous at Bray ([MASK]: Rendez-vous \u00e0 Bray) is a 1971 French-Belgian drama film directed by Andr\u00e9 Delvaux and starring Anna Karina."}, {"sub_surface": "Anna Karina", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Vivre ensemble is a 1973 [MASK] drama film written, directed by and starring Anna Karina."}, {"sub_surface": "Anna Karina", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Musician Killer ([MASK]: L'Assassin musicien) is a 1976 French drama film directed by Beno\u00eet Jacquot and starring Anna Karina."}, {"sub_surface": "Anna Karina", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Musician Killer (French: L'Assassin musicien) is a 1976 [MASK] drama film directed by Beno\u00eet Jacquot and starring Anna Karina."}, {"sub_surface": "Anna Karina", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Surprise Sock ([MASK]: Chaussette surprise) is a 1978 French comedy film directed by Jean-Fran\u00e7ois Davy and starring Anna Karina."}, {"sub_surface": "Anna Karina", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Surprise Sock (French: Chaussette surprise) is a 1978 [MASK] comedy film directed by Jean-Fran\u00e7ois Davy and starring Anna Karina."}, {"sub_surface": "Anna Karina", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Laughter in the Dark ([MASK]: La Chambre obscure) is a 1969 French-British drama film directed by Tony Richardson and starring Nicol Williamson and Anna Karina."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3085730", "sub_label": "Fran\u00e7ois Rollin", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Fran\u00e7ois Rollin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Fran\u00e7ois Rollin (born 31 May 1953) is a [MASK] comedian, author, actor and screenwriter."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q16910969", "sub_label": "Denis Braccini", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Denis Braccini", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Denis Braccini is a [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3164688", "sub_label": "Jean-Charles Persil", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Charles Persil", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Charles Persil (13 October 1785 \u2013 10 July 1870) was a [MASK] politician."}, {"sub_surface": "Jean-Charles Persil", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Charles Persil (13 October 1785 \u2013 10 July 1870) was a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q899054", "sub_label": "Johan Lib\u00e9reau", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Johan Lib\u00e9reau", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Johan Lib\u00e9reau (born 27 September 1984) is [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q497071", "sub_label": "Andr\u00e9 Rossinot", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Andr\u00e9 Rossinot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Andr\u00e9 Rossinot (born 22 May 1939 in Briey, Meurthe-et-Moselle) is a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q505189", "sub_label": "Adolphe Billault", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Adolphe Billault", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Adolphe Augustin Marie Billault (12 November 1805 \u2013 13 October 1863) was a [MASK] lawyer and politician who played a leading role in the governments of Napoleon III."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2884036", "sub_label": "Barbara Schulz", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Barbara Schulz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Barbara Schulz (born 1972) is a [MASK] actress who won the Prix Suzanne Bianchetti in 2001."}, {"sub_surface": "Barbara Schulz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Barbara Schulz (born 1972) is a [MASK] actress who won the Prix Suzanne Bianchetti in 2001."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3370651", "sub_label": "Paul Bisciglia", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Bisciglia", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paul Bisciglia (30 July 1928 \u2013 18 April 2010) was a [MASK] film actor."}, {"sub_surface": "Paul Bisciglia", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paul Bisciglia (30 July 1928 \u2013 18 April 2010) was a [MASK] film actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3174738", "sub_label": "Jean Taittinger", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Taittinger", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Taittinger (25 January 1923 \u2013 23 September 2012) was a [MASK] politician and member of the champagne producing Taittinger family."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q461151", "sub_label": "Anita Tsoy", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Anita Tsoy", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Anita Tsoy (Russian: \u0410\u043d\u0438\u0442\u0430 \"\u0410\u043d\u043d\u0430\" \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0301\u0435\u0432\u043d\u0430 \u0426\u043e\u0439; born Anna Sergeyevna Kim; 7 February 1971, Moscow) is a [MASK] singer-songwriter of Korean descent."}, {"sub_surface": "Anita Tsoy", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Anita Tsoy ([MASK]: \u0410\u043d\u0438\u0442\u0430 \"\u0410\u043d\u043d\u0430\" \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0301\u0435\u0432\u043d\u0430 \u0426\u043e\u0439; born Anna Sergeyevna Kim; 7 February 1971, Moscow) is a Russian singer-songwriter of Korean descent."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q730564", "sub_label": "Pierre Collet", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Collet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Collet (10 March 1914 \u2013 30 October 1977) was a [MASK] film actor."}, {"sub_surface": "Pierre Collet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Collet (10 March 1914 \u2013 30 October 1977) was a [MASK] film actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3262301", "sub_label": "Louis Jacquinot", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Jacquinot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis Jacquinot (16 September 1898 \u2013 14 June 1993) was a [MASK] lawyer and politician, and chief of Prime Minister Raymond Poincar\u00e9's office."}, {"sub_surface": "Louis Jacquinot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis Jacquinot (16 September 1898 \u2013 14 June 1993) was a [MASK] lawyer and politician, and chief of Prime Minister Raymond Poincar\u00e9's office."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q723304", "sub_label": "Gregory Tsamblak", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Gregory Tsamblak", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "It was part of the Tarnovo School of Art which was characteristic for the culture of the Second Bulgarian Empire With the orthographic reform of Saint Evtimiy of Tarnovo and prominent representatives such as Gregory Tsamblak or Constantine of Kostenets the school influenced [MASK], Serbian, Wallachian and Moldavian medieval culture."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q116189", "sub_label": "Bruno Todeschini", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Bruno Todeschini", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "7 Years ([MASK]: 7 ans) is a 2006 French drama film starring Bruno Todeschini, Valerie Donzelli and Cyril Troley."}, {"sub_surface": "Bruno Todeschini", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "7 Years (French: 7 ans) is a 2006 [MASK] drama film starring Bruno Todeschini, Valerie Donzelli and Cyril Troley."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q330365", "sub_label": "Cees Dekker", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Cees Dekker", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "He wrote the foreword to the [MASK] translation of \u2018The Language of God' by Francis Collins, the current director of the National Institutes of Health."}, {"sub_surface": "Cees Dekker", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Cornelis \"Cees\" Dekker (born April 7, 1959 in Haren, Groningen) is a [MASK] scientist known for his research on carbon nanotubes, single-molecule biophysics, and nanobiology."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1969995", "sub_label": "D. M. Thomas", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "D. M. Thomas", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He attended Trewirgie Primary School and Redruth Grammar School before graduating with First Class Honours in [MASK] from New College, Oxford in 1959."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q152764", "sub_label": "Max Linder", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Max Linder", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Une idylle \u00e0 la ferme is a 1912 [MASK] short film written and directed by and starring Max Linder."}, {"sub_surface": "Max Linder", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Little Cafe ([MASK]:Le petit caf\u00e9) is a 1919 French silent comedy film directed by Raymond Bernard and starring Max Linder, Armand Bernard and Joffre."}, {"sub_surface": "Max Linder", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Little Cafe (French:Le petit caf\u00e9) is a 1919 [MASK] silent comedy film directed by Raymond Bernard and starring Max Linder, Armand Bernard and Joffre."}, {"sub_surface": "Max Linder", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Max Takes Tonics ([MASK]: Max victime du quinquina) is a 1911 French film directed by Max Linder."}, {"sub_surface": "Max Linder", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Max Takes Tonics (French: Max victime du quinquina) is a 1911 [MASK] film directed by Max Linder."}, {"sub_surface": "Max Linder", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gabriel-Maximilien Leuvielle (16 December 1883 \u2013 31 October 1925), better known by the stage name Max Linder ([lin.d\u025b\u0281]), was a [MASK] actor, director, screenwriter, producer and comedian of the silent film era."}, {"sub_surface": "Max Linder", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gabriel-Maximilien Leuvielle (16 December 1883 \u2013 31 October 1925), better known by the stage name Max Linder ([lin.d\u025b\u0281]), was a [MASK] actor, director, screenwriter, producer and comedian of the silent film era."}, {"sub_surface": "Max Linder", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Romance of Max ([MASK]: Le Roman de Max) is a 1912 French short silent romantic comedy fantasy film directed by and starring Max Linder for Path\u00e9 Fr\u00e8res."}, {"sub_surface": "Max Linder", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Romance of Max (French: Le Roman de Max) is a 1912 [MASK] short silent romantic comedy fantasy film directed by and starring Max Linder for Path\u00e9 Fr\u00e8res."}, {"sub_surface": "Max Linder", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Man in the Silk Hat ([MASK]: L'homme au chapeau de soie) is a 1983 French documentary film about the films of the French silent film star Max Linder, directed by his daughter, Maud Linder."}, {"sub_surface": "Max Linder", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Man in the Silk Hat (French: L'homme au chapeau de soie) is a 1983 [MASK] documentary film about the films of the French silent film star Max Linder, directed by his daughter, Maud Linder."}, {"sub_surface": "Max Linder", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Man in the Silk Hat (French: L'homme au chapeau de soie) is a 1983 French documentary film about the films of the [MASK] silent film star Max Linder, directed by his daughter, Maud Linder."}, {"sub_surface": "Max Linder", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Max and His Mother-in-Law ([MASK]: Max et sa belle-m\u00e8re) is a 1911 French film directed by Max Linder, Lucien Nonguet."}, {"sub_surface": "Max Linder", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Max and His Mother-in-Law (French: Max et sa belle-m\u00e8re) is a 1911 [MASK] film directed by Max Linder, Lucien Nonguet."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q952520", "sub_label": "Nicolas Dalayrac", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Nicolas Dalayrac", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Les deux petits savoyards (The Two Little Savoyards) is a comic opera in one act by the [MASK] composer Nicolas Dalayrac."}, {"sub_surface": "Nicolas Dalayrac", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Nina, ou La folle par amour (Nina, or The Woman Crazed with Love) is an op\u00e9ra-comique in one act by the [MASK] composer Nicolas Dalayrac."}, {"sub_surface": "Nicolas Dalayrac", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "L'amant statue is an opera in one act by composer Nicolas Dalayrac with a [MASK] libretto by Fouques Desfontaines."}, {"sub_surface": "Nicolas Dalayrac", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "There are many examples of 'com\u00e9die larmoyante' in both [MASK] and Italian opera where it gave birth to the genre of opera semiseria: Andr\u00e9 Gr\u00e9try's Lucile, Nicolas Dalayrac's Nina, ou La folle par amour, Pasquale Anfossi's La vera costanza (1776) and Joseph Haydn's work of the same name (1779)."}, {"sub_surface": "Nicolas Dalayrac", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Nicolas-Marie d'Alayrac, known as Nicolas Dalayrac (8 June 1753 \u2013 26 November 1809) was a [MASK] composer, best known for his op\u00e9ras-comiques."}, {"sub_surface": "Nicolas Dalayrac", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Nicolas-Marie d'Alayrac, known as Nicolas Dalayrac (8 June 1753 \u2013 26 November 1809) was a [MASK] composer, best known for his op\u00e9ras-comiques."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3495948", "sub_label": "Toussaint-Bernard \u00c9meric-David", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Toussaint-Bernard \u00c9meric-David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Toussaint-Bernard \u00c9meric-David (20 August 1755 \u2013 2 April 1839) was a [MASK] archaeologist and writer on art."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3261230", "sub_label": "Louis Bernard Bonjean", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Bernard Bonjean", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis Bernard Bonjean (4 December 1804 - 21 May 1871) was a [MASK] jurist who was a Senator under Napoleon III."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3372667", "sub_label": "Paulin Gagne", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Paulin Gagne", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00c9tienne-Paulin Gagne, known as Paulin Gagne (June 8, 1808 \u2013 August 1876) was a French poet, essayist, lawyer, politician, inventor, and eccentric whose best known poem, The Woman-Messiah, is among the longest poems in [MASK], or any language."}, {"sub_surface": "Paulin Gagne", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00c9tienne-Paulin Gagne, known as Paulin Gagne (June 8, 1808 \u2013 August 1876) was a [MASK] poet, essayist, lawyer, politician, inventor, and eccentric whose best known poem, The Woman-Messiah, is among the longest poems in French, or any language."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3160127", "sub_label": "Jacques Vall\u00e9e, Sieur Des Barreaux", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jacques Vall\u00e9e, Sieur Des Barreaux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques Vall\u00e9e, Sieur Des Barreaux (16 December 1599 \u2013 9 May 1673) was a [MASK] poet, born in Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3185478", "sub_label": "Joseph Peyr\u00e9", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Peyr\u00e9", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Joseph Peyr\u00e9 (13 March 1892 in Aydie (Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques) \u2013 26 December 1968 in Cannes) was a [MASK] writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q706577", "sub_label": "Charles-Louis Havas", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Charles-Louis Havas", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles-Louis Havas (5 July 1783 \u2013 21 May 1858) was a [MASK] writer, translator, and founder of the news agency Agence France-Presse (AFP)."}, {"sub_surface": "Charles-Louis Havas", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He translated information from abroad for the [MASK] national press, aware of their growing interest in international affairs."}, {"sub_surface": "Charles-Louis Havas", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles-Louis Havas (5 July 1783 \u2013 21 May 1858) was a [MASK] writer, translator, and founder of the news agency Agence France-Presse (AFP)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q309722", "sub_label": "Louis Auguste Blanqui", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Auguste Blanqui", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis Auguste Blanqui ([lwi o\u0261yst bl\u0251\u0303ki]; 8 February 1805, in Puget-Th\u00e9niers, Alpes-Maritimes \u2013 1 January 1881, in Paris) was a [MASK] socialist and political activist, notable for his revolutionary theory of Blanquism."}, {"sub_surface": "Louis Auguste Blanqui", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis Auguste Blanqui ([lwi o\u0261yst bl\u0251\u0303ki]; 8 February 1805, in Puget-Th\u00e9niers, Alpes-Maritimes \u2013 1 January 1881, in Paris) was a [MASK] socialist and political activist, notable for his revolutionary theory of Blanquism."}, {"sub_surface": "Auguste Blanqui", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Opposition newspapers were closed down, and beginning on April 5, the Commune arrested the Archbishop of Paris and two hundred priests and other religious figures, proposing to trade them for Auguste Blanqui, a radical revolutionary leader held by the [MASK] government."}, {"sub_surface": "Louis Auguste Blanqui", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The boulevard is named after the [MASK] thinker and socialist revolutionary Louis Auguste Blanqui (1805\u20131881)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q180746", "sub_label": "Erik Izraelewicz", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9rik Izraelewicz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00c9rik Izraelewicz (6 February 1954 \u2013 27 November 2012) was a [MASK] journalist and author, specialised in economics and finance."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q309716", "sub_label": "Michel Butor", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Michel Butor", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Michel Butor ([mi\u0283\u025bl byt\u0254\u0281]; born 14 September 1926) is a [MASK] writer."}, {"sub_surface": "Michel Butor", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Michel Butor ([mi\u0283\u025bl byt\u0254\u0281]; born 14 September 1926) is a [MASK] writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q430204", "sub_label": "Jean-Philippe Toussaint", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Philippe Toussaint", "obj_surface": "French language", "masked_sentence": "He translated several novels and short stories of the [MASK] (Michel Tournier, Yann Queff\u00e9lec, Pascal Bruckner, Jorge Sempr\u00fan, Panait Istrati, Jean-Philippe Toussaint, Dragan Babi\u0107, Marl\u00e8ne Amar etc.)"}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q15972050", "sub_label": "Oleg Belaventsev", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Oleg Belaventsev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Oleg Yevgenyvich Belaventsev ([MASK]: \u041e\u043b\u0435\u0433 \u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0432\u0435\u043d\u0446\u0435\u0432) (born September 15, 1949 in Moscow) is a Russian naval officer (Vice-admiral) and political figure."}, {"sub_surface": "Oleg Belaventsev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Oleg Yevgenyvich Belaventsev (Russian: \u041e\u043b\u0435\u0433 \u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0432\u0435\u043d\u0446\u0435\u0432) (born September 15, 1949 in Moscow) is a [MASK] naval officer (Vice-admiral) and political figure."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3573442", "sub_label": "Yves Afonso", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Yves Afonso", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Yves Afonso (born 13 February 1944) is a [MASK] actor."}, {"sub_surface": "Yves Afonso", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Yves Afonso (born 13 February 1944) is a [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2283832", "sub_label": "Jacques Collin de Plancy", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Collin de Plancy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "According to [MASK] occultist Collin de Plancy's Dictionnaire Infernal (1853), it is impossible to count the number of its disciples."}, {"sub_surface": "Collin de Plancy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Victor \u00c9mile Marie Joseph Collin de Plancy (1853\u20131924) was a [MASK] diplomat, bibliophile and art collector."}, {"sub_surface": "Collin de Plancy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Collin de Plancy served for nearly a decade starting in 1884 as [MASK] Minister to Korea."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q49767", "sub_label": "Fran\u00e7ois-Ren\u00e9 de Chateaubriand", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Fran\u00e7ois-Ren\u00e9 de Chateaubriand", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Fran\u00e7ois-Ren\u00e9, Vicomte de Chateaubriand (/\u0283\u00e6\u02ccto\u028abri\u02d0\u02c8\u0251\u02d0n/; [f\u0281\u0251\u0303swa \u0281\u0259ne d\u0259 \u0283\u0251tob\u0281ij\u0251\u0303]; September 4, 1768 \u2013 July 4, 1848) was a [MASK] writer, politician, diplomat, and historian, who is considered the founder of Romanticism in French literature."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2847037", "sub_label": "Andr\u00e9-Fran\u00e7ois Deslandes", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Andr\u00e9-Fran\u00e7ois Deslandes", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Andr\u00e9-Fran\u00e7ois Boureau-Deslandes (21 May 1689 \u2013 11 April 1757) was a [MASK] philosopher."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1163891", "sub_label": "Fr\u00e9d\u00e9rick Tristan", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Fr\u00e9d\u00e9rick Tristan", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Paul Fr\u00e9d\u00e9rick Baron Tristan (born 11 June 1931 in Sedan, Ardennes, France) is a [MASK] writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1223794", "sub_label": "Jacques Borel", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jacques Borel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques Borel (17 December 1925 in Paris \u2013 25 September 2002) is a [MASK] author best known for his 1965 novel L'Adoration (translated into English as The Bond), which won the Prix Goncourt."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q367729", "sub_label": "Olivier Adam", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Olivier Adam", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Olivier Adam (born 1974 in Draveil, Essonne) is a [MASK] writer."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4330065", "sub_label": "Platon Obukhov", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Platon Obukhov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Platon Alexeevich Obukhov ([MASK]: \u041f\u043b\u0430\u0442\u043e\u043d \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041e\u0431\u0443\u0445\u043e\u0432; born September 9, 1968 in Moscow, USSR) is a Russian journalist, writer, translator and painter."}, {"sub_surface": "Platon Obukhov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Platon Alexeevich Obukhov (Russian: \u041f\u043b\u0430\u0442\u043e\u043d \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041e\u0431\u0443\u0445\u043e\u0432; born September 9, 1968 in Moscow, USSR) is a [MASK] journalist, writer, translator and painter."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q2185638", "sub_label": "Maria Swanenburg", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Maria Swanenburg", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Her nickname was Goeie Mie, also spelt as Goede Mie in modern [MASK] (which translates as Good Mee) which she got for taking care of children and ill people in the poor neighbourhood of Leiden in which she lived."}, {"sub_surface": "Maria Swanenburg", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Maria Catherina Swanenburg (9 September 1839 in Leiden \u2013 11 April 1915 in Gorinchem) was a [MASK] serial killer, who murdered at least 27, and was suspected of killing more than 90 people."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q761705", "sub_label": "Louis Bouilhet", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Bouilhet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis Hyacinthe Bouilhet (27 May 1822 \u2013 18 July 1869) was a [MASK] poet and dramatist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q998913", "sub_label": "Maurice Gar\u00e7on", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Maurice Gar\u00e7on", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Maurice Gar\u00e7on (25 November 1889, Lille \u2013 29 December 1967, Paris) was a [MASK] novelist, historian, essayist and lawyer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q538580", "sub_label": "Henriette Louise de Waldner de Freundstein", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Henriette Louise de Waldner de Freundstein", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Their grandson edited and published the M\u00e9moires in English in 1852 and in [MASK] in 1854."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q131660", "sub_label": "Dominique de Villepin", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Dominique de Villepin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jeune R\u00e9publique has organized conferences and symposiums from 2009 to 2014 in France and in universities abroad, triggering dialogues between the poets Yves Bonnefoy and Tahar Bekri, debates on the Afghan Wars between [MASK] Presidential candidates Dominique de Villepin and Jean-Luc M\u00e9lenchon and symposiums on mass surveillance and copyright issues with Noam Chomsky, Julian Assange and others."}, {"sub_surface": "Dominique de Villepin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "A contrat nouvelle embauche (abbreviated CNE), known as a new employment contract, new recruitment contract or new-job contract in English is a [MASK] employment contract proposed by Prime Minister Dominique de Villepin (UMP) which came into force by ordinance on August 2, 2005."}, {"sub_surface": "Dominique de Villepin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was from 2005 to 2007 the [MASK] Minister of Economy, Finance and Industry in the governments of Prime Ministers Jean-Pierre Raffarin and Dominique de Villepin, Jacques Chirac being the President de la Republique."}, {"sub_surface": "Dominique de Villepin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He previously served as [MASK] Minister for Health (1993\u20131995 and 2004\u20132005), Minister of Culture (1995\u20131997) and as Foreign Minister in the cabinet of Dominique de Villepin (2005\u20132007)."}, {"sub_surface": "Dominique de Villepin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Previously, she held various ministerial posts in the [MASK] government: she was Minister of Economic Affairs, Finance and Employment and before that Minister of Agriculture and Fishing and Minister of Trade in the government of Dominique de Villepin."}, {"sub_surface": "Dominique de Villepin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "A career diplomat, Villepin rose through the ranks of the [MASK] right as one of Jacques Chirac's prot\u00e9g\u00e9s."}, {"sub_surface": "Dominique de Villepin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He came into the international spotlight as foreign minister with his opposition to the 2003 invasion of Iraq, which culminated with a speech to the UN ([MASK] address on Iraq at the UN Security Council)."}, {"sub_surface": "Dominique de Villepin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The book is inspired by Baudry\u2019s experiences at the [MASK] Ministry of Foreign Affairs (known colloquially as Quai d'Orsay, after its location in Paris) where he worked as former foreign minister Dominique de Villepin\u2019s speechwriter for several years."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3350789", "sub_label": "Olivier Baroux", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Olivier Baroux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Entre amis is a 2015 [MASK] comedy film directed by Olivier Baroux."}, {"sub_surface": "Olivier Baroux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Olivier Baroux (born 5 January 1964) is a [MASK] actor, comedian, writer and director who has acted both on stage and on screen."}, {"sub_surface": "Olivier Baroux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Olivier Baroux (born 5 January 1964) is a [MASK] actor, comedian, writer and director who has acted both on stage and on screen."}, {"sub_surface": "Olivier Baroux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Les Tuche is a 2011 [MASK] comedy film directed by Olivier Baroux."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3386500", "sub_label": "Pierre Palau", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Palau", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Palau (13 August 1883 \u2013 3 December 1966), often known simply as Palau, was a [MASK] actor."}, {"sub_surface": "Pierre Palau", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Palau (13 August 1883 \u2013 3 December 1966), often known simply as Palau, was a [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q177029", "sub_label": "Claude de Malleville", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Claude de Malleville", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Claude Malleville (1597, Paris \u2013 1647, Paris) was a [MASK] poet and one of the founding members of the Acad\u00e9mie fran\u00e7aise in 1634."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2571091", "sub_label": "Louis Figuier", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Figuier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis Figuier (15 February 1819 \u2013 8 November 1894) was a [MASK] scientist and writer."}, {"sub_surface": "Louis Figuier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis Figuier (15 February 1819 \u2013 8 November 1894) was a [MASK] scientist and writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3360218", "sub_label": "Pacifique de Provins", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pacifique de Provins", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pacifique de Provins was a [MASK] Capuchin Father of the 17th century."}, {"sub_surface": "Pacifique de Provins", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He established a [MASK] mission in Isfahan in 1627 with the agreement of Cardinal de Richelieu and P\u0117re Joseph, and the benevolence of Shah Abbas I of Persia."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q339677", "sub_label": "Mathias \u00c9nard", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Mathias \u00c9nard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Mathias \u00c9nard (born 1972) is a [MASK] writer living in Barcelona."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3047713", "sub_label": "Edmond Tarb\u00e9 des Sablons", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Edmond Tarb\u00e9 des Sablons", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Edmond-Joseph-Louis Tarb\u00e9 des Sablons (20 February 1838 \u2013 14 December 1900) was a [MASK] journalist and man of letters."}]}
{"obj_uri": "Q9299", "obj_label": "Serbian", "sub_uri": "Q12756231", "sub_label": "Nikola Kavaja", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Nikola Kavaja", "obj_surface": "Serbian Cyrillic", "masked_sentence": "Nikola Kavaja ([MASK]: \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430 \u041a\u0430\u0432\u0430\u0458\u0430; 3 October 1932 \u2013 10 November 2008), nicknamed Tito's hunter, was a Serbian nationalist and anti-communist known for his 1979 bombing of a Yugoslav consul\u2019s home and the hijacking of American Airlines Flight 293."}, {"sub_surface": "Nikola Kavaja", "obj_surface": "Serbian Cyrillic", "masked_sentence": "Nikola Kavaja ([MASK]: \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430 \u041a\u0430\u0432\u0430\u0458\u0430; 3 October 1932 \u2013 10 November 2008), nicknamed Tito's hunter, was a Serbian nationalist and anti-communist known for his 1979 bombing of a Yugoslav consul\u2019s home and the hijacking of American Airlines Flight 293."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2455700", "sub_label": "Jean Cau", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Cau", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Cau (8 July 1925, in Bram, Aude - 18 June 1993) was a [MASK] writer and journalist."}, {"sub_surface": "Jean Cau", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Cau (8 July 1925, in Bram, Aude - 18 June 1993) was a [MASK] writer and journalist."}, {"sub_surface": "Jean Cau", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Cau (born 27 March 1875, date of death unknown) was a [MASK] rower who competed in the 1900 Summer Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q563629", "sub_label": "Armand Joseph Bruat", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Armand Joseph Bruat", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Armand Joseph Bruat (Colmar, 26 May 1796 \u2013 Montebello, off Toulon, 19 November 1855) was a [MASK] admiral."}, {"sub_surface": "Armand Joseph Bruat", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Armand Joseph Bruat (Colmar, 26 May 1796 \u2013 Montebello, off Toulon, 19 November 1855) was a [MASK] admiral."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3435004", "sub_label": "Robert Dun", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Dun", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Robert Dun, whose real name is Maurice Martin (1920 - 8 March 2002) was a [MASK] self-taught writer,supporter of european nationalism and neo-paganism."}]}
{"obj_uri": "Q8097", "obj_label": "Telugu", "sub_uri": "Q1802784", "sub_label": "Sobhan Babu", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Shobhan Babu", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "It is a remake of an American film titled Zig Zag (1970 film) starring George KennedyThe film was later remade in [MASK] by director K. Raghavendra Rao as \"Raja\" (1976) starring Shobhan Babu and Jayasudha."}, {"sub_surface": "Shobhan Babu", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film was later remade in [MASK] titled \"Chesina Basalu\" in 1980 starring Shobhan Babu, Jayaprada and Madhavi and was also remade into Tamil as \"Dharmathin Thalaivan\" in 1988 starring Rajinikanth, Prabhu, Suhasini and Kushboo in the lead and was also remade into Sinhala as \"Nawatha Hamuwemu\" in 1986 starring Vijaya Kumaranatunga, Malini Fonseka, Sanath Gunathilaka and Sabeetha Perera."}, {"sub_surface": "Sobhan Babu", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "It was remade in Tamil as Padikkadhavan which starred Rajinikanth and in [MASK] as Driver Babu with Sobhan Babu."}, {"sub_surface": "Sobhan Babu", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film was remade in Tamil as Nenjil Oru Mull (1981) and in [MASK] as Punnami Chandrudu (1987) with Sobhan Babu."}, {"sub_surface": "Sobhan Babu", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The movie was remade in [MASK] as Raja Kumaar starring Sobhan Babu in 1983 with Ambika reprising her role."}, {"sub_surface": "Shoban Babu", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film was remade in [MASK] as Aada Paduchu with Shoban Babu and in Kannada as Onde Balliya Hoogalu."}, {"sub_surface": "Shobhan Babu", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film is a remake of [MASK] Movie Soggadu (1975), starring Shobhan Babu, Jayachitra, and Jayasudha in pivotal roles."}, {"sub_surface": "Shoban Babu", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "This film is remade in [MASK] as Illalu (1981) starring Shoban Babu (in Jeetendra's role), Sridevi (in Sulakshana Pandit's role), and Jayasudha (in Reena Roy's role)."}, {"sub_surface": "Sobhan Babu", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film was remade into [MASK] as \"Maharaju\"(1985) with Sobhan Babu."}, {"sub_surface": "Sobhan Babu", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "This film is remade in [MASK] as Jeevitha Ratnam (1981), starring Sobhan Babu, Rati Agnihotri, Sumalatha in pivotal roles."}, {"sub_surface": "Sobhan Babu", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film is remake of [MASK] Movie Jeevana Jyothi (1975), starring Sobhan Babu, Vanisri in pivotal roles."}, {"sub_surface": "Sobhan Babu", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The [MASK] movie \"Jeevana Poratam\", starring Sobhan Babu, Rajinikanth, Kaikala Satyanarayana, Naresh, Vijayashanthi, is a remake of this movie."}, {"sub_surface": "Shoban Babu", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film was remade in [MASK] with same name starring Shoban Babu."}, {"sub_surface": "Sobhan Babu", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film was remade in [MASK] as Sannayi Appanna (1980) starring Sobhan Babu."}, {"sub_surface": "Shobhan Babu", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film was later remade in [MASK] as Iddaru Iddare (1976) starring Shobhan Babu, Krishnam Raju, Manjula, and Chandrakala."}, {"sub_surface": "Shoban Babu", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Manushulu Marali ([MASK]: \u0c2e\u0c28\u0c41\u0c37\u0c41\u0c32\u0c41 \u0c2e\u0c3e\u0c30\u0c3e\u0c32\u0c3f) is a 1969 Telugu drama film directed by V. Madhusudhan Rao and starring Shoban Babu and Sharada."}, {"sub_surface": "Shoban Babu", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Manushulu Marali (Telugu: \u0c2e\u0c28\u0c41\u0c37\u0c41\u0c32\u0c41 \u0c2e\u0c3e\u0c30\u0c3e\u0c32\u0c3f) is a 1969 [MASK] drama film directed by V. Madhusudhan Rao and starring Shoban Babu and Sharada."}, {"sub_surface": "Shobhan Babu", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "There was a [MASK] remake titled Andaru Dongale (1974) starring Laxmi of Julie (1975) fame and Shobhan Babu and also a Tamil remake called Vairam with Jaishankar and Jayalalithaa."}, {"sub_surface": "Sobhan Babu", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The movie was also remade in [MASK] as Mugguru Mongallu, starring Sobhan Babu and Radhika Sarathkumar reprising her role from the original Tamil version."}, {"sub_surface": "Shoban Babu", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "He was a very close friend of fellow [MASK] actors Shoban Babu and Chandra Mohan."}, {"sub_surface": "Sobhan Babu", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film is remake of [MASK] Movie Sravana Sandhya (1986), Starring Sobhan Babu, Vijayashanti, Suhasini in lead roles."}, {"sub_surface": "Shoban Babu", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The [MASK] version stars Kanta Rao, Shoban Babu, S. Varalakshmi, Kaikala Satyanarayana in supporting roles, replaced in that order by M. R. Radha and Manorama in the Tamil counterpart."}, {"sub_surface": "Sobhan Babu", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film is remake of [MASK] Movie Karthika Deepam (1979), starring Sobhan Babu, Sridevi, Sharada in pivotal roles."}, {"sub_surface": "Shoban Babu", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film was remade in [MASK] as Andharoo Manchivaare (1976) starring Shoban Babu."}, {"sub_surface": "Sobhan Babu", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Kalyana Mandapam ([MASK]: \u0c15\u0c33\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c23 \u0c2e\u0c02\u0c21\u0c2a\u0c02) is a 1971 Telugu-language film starring Sobhan Babu, Kanchana, Kongara Jaggaiah, Anjali, Gummadi and others."}, {"sub_surface": "Sobhan Babu", "obj_surface": "Telugu-language", "masked_sentence": "Kalyana Mandapam (Telugu: \u0c15\u0c33\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c23 \u0c2e\u0c02\u0c21\u0c2a\u0c02) is a 1971 [MASK] film starring Sobhan Babu, Kanchana, Kongara Jaggaiah, Anjali, Gummadi and others."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q433561", "sub_label": "Marietje Schaake", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Marietje Schaake", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Marietje Schaake ([m\u0251\u02c8rit\u0283\u0259 \u02c8sx\u0251k\u0259]; born 28 October 1978) is a [MASK] politician."}, {"sub_surface": "Marietje Schaake", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Marietje Schaake ([m\u0251\u02c8rit\u0283\u0259 \u02c8sx\u0251k\u0259]; born 28 October 1978) is a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q311637", "sub_label": "Louis Philippe II, Duke of Orl\u00e9ans", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Philippe II, Duke of Orl\u00e9ans", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His son Louis-Philippe became King of the [MASK] after the July Revolution of 1830."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3573536", "sub_label": "Yves Calvi", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Yves Calvi", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Yves Calvi (born Yves Krettly on August 30, 1959) is a [MASK] journalist and television presenter."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q674393", "sub_label": "Paul-Armand Challemel-Lacour", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Paul-Armand Challemel-Lacour", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paul-Armand Challemel-Lacour (19 May 1827 \u2013 26 October 1896) was a [MASK] statesman."}, {"sub_surface": "Paul-Armand Challemel-Lacour", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paul-Armand Challemel-Lacour (19 May 1827 \u2013 26 October 1896) was a [MASK] statesman."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q370457", "sub_label": "Jacques Hilling", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jacques Hilling", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques Hilling (22 May 1926 \u2013 16 February 1975) was a [MASK] film actor."}, {"sub_surface": "Jacques Hilling", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques Hilling (22 May 1926 \u2013 16 February 1975) was a [MASK] film actor."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q2049214", "sub_label": "Jan Vos", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jan Vos", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Jan Vos (April 17, 1888 in Utrecht \u2013 August 25, 1939 in Dordrecht) was a [MASK] amateur football (soccer) player who competed in the 1912 Summer Olympics."}, {"sub_surface": "Jan Vos (poet)", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Vos (baptised 4 March 1612 in Amsterdam \u2013 buried 12 July 1667 in Amsterdam) was a [MASK] playwright and poet."}]}
{"obj_uri": "Q9129", "obj_label": "Greek", "sub_uri": "Q4684534", "sub_label": "Adonis Georgiades", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Adonis Georgiades", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Elliniki Agogi (Greek Upbringing; Greek: \u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u0391\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae) is a [MASK] magazine founded in 1995 by Adonis Georgiades."}, {"sub_surface": "Adonis Georgiades", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Elliniki Agogi ([MASK] Upbringing; Greek: \u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u0391\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae) is a Greek magazine founded in 1995 by Adonis Georgiades."}, {"sub_surface": "Adonis Georgiades", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Elliniki Agogi (Greek Upbringing; [MASK]: \u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u0391\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae) is a Greek magazine founded in 1995 by Adonis Georgiades."}, {"sub_surface": "Adonis Georgiades", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Eugenia Karagiannidou ([MASK]: \u0395\u03c5\u03b3\u03b5\u03bd\u03af\u03b1 \u039a\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03b9\u03b1\u03bd\u03bd\u03af\u03b4\u03bf\u03c5), better known as Eugenia Manolidou (\u039c\u03b1\u03bd\u03c9\u03bb\u03af\u03b4\u03bf\u03c5) or Manolides, is a Greek classical composer, conductor, entertainment TV presenter and the wife of politician and former Minister of Health Adonis Georgiades."}, {"sub_surface": "Adonis Georgiades", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Eugenia Karagiannidou (Greek: \u0395\u03c5\u03b3\u03b5\u03bd\u03af\u03b1 \u039a\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03b9\u03b1\u03bd\u03bd\u03af\u03b4\u03bf\u03c5), better known as Eugenia Manolidou (\u039c\u03b1\u03bd\u03c9\u03bb\u03af\u03b4\u03bf\u03c5) or Manolides, is a [MASK] classical composer, conductor, entertainment TV presenter and the wife of politician and former Minister of Health Adonis Georgiades."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1243536", "sub_label": "Maurice Rheims", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Maurice Rheims", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Maurice Rheims (4 January 1910 \u2013 6 March 2003) was a [MASK] art auctioneer, art historian and novelist, born in Versailles."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q5912", "sub_label": "Marcel Duchamp", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Marcel Duchamp", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He discovered Yves Klein and the Nouveau R\u00e9alisme in the 1950s, but he became quickly interested in the [MASK] dada artist Marcel Duchamp, the music of John Cage and joined the Fluxus artistic movement in the 1960s.In 1959, Vautier founded the journal Ben Dieu."}, {"sub_surface": "Marcel Duchamp", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It was also while living in Paris that de Zayas gave Marcel Duchamp a comet-shaped tonsure which was photographed by Man Ray, an image that has often been reproduced in the literature on this famous [MASK] artist."}, {"sub_surface": "Duchamp", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Au V\u00e9lodrome remained in Metzinger's atelier until it was shipped to New York, where it was shown to the public for the first time, 8 March to 3 April, at the Third Exhibition of Contemporary [MASK] Art, Carstairs (Carroll) Gallery\u2014with works by Pach, Gleizes, Picasso, de la Fresnaye, Van Gogh, Gauguin, Derain, Duchamp, Duchamp-Villon and Villon."}, {"sub_surface": "Marcel Duchamp", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Prelude to a Broken Arm (En pr\u00e9vision du bras cass\u00e9 in [MASK]) is a 1915 sculpture by Dada artist Marcel Duchamp that consisted of a regular snow shovel with the title and \"from Marcel Duchamp 1915\" painted on the handle."}, {"sub_surface": "Marcel Duchamp", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Prelude to a Broken Arm (En pr\u00e9vision du bras cass\u00e9 in [MASK]) is a 1915 sculpture by Dada artist Marcel Duchamp that consisted of a regular snow shovel with the title and \"from Marcel Duchamp 1915\" painted on the handle."}, {"sub_surface": "Marcel Duchamp", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In the 1960s in Paris, the [MASK] philosopher Gaston Bachelard introduced his performance 'Brother of Isidora' at the Academy of Raymond Duncan, later, Louis Aragon would introduce another performance and finally, Marcel Duchamp honoured him with a 'medallic' object."}, {"sub_surface": "Marcel Duchamp", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Mircea Cantor (born 1977) is a Romanian-born artist who follows in the tradition of [MASK] artist Marcel Duchamp in that he employs readymade objects."}, {"sub_surface": "Marcel Duchamp", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Beatrice Wood (March 3, 1893 \u2013 March 12, 1998) was an American artist and studio potter involved in the Avant Garde movement in the United States; she founded The Blind Man magazine in New York City with [MASK] artist Marcel Duchamp and writer Henri-Pierre Roch\u00e9 in 1916."}, {"sub_surface": "Marcel Duchamp", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Aphorism 13 paid homage to Marcel Duchamp: \"Rrose S\u00e9lavy conna\u00eet bien le marchand du sel\" \u2012 in English: \"Rrose S\u00e9lavy knows the merchant of salt well\"; in [MASK] the final words sound like Mar-champ Du-cel."}, {"sub_surface": "Marcel Duchamp", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "She was also an expert scholar on the works of [MASK] artist Marcel Duchamp."}, {"sub_surface": "Marcel Duchamp", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Joseph Beuys well known German artist and art theorist, John Cage an American music theorist and philosopher, and Marcel Duchamp a [MASK] artist that's associated with Dadaist and Surrealist."}, {"sub_surface": "Duchamp", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Henri-Robert-Marcel Duchamp ([ma\u0281s\u025bl dy\u0283\u0251\u0303]; 28 July 1887 \u2013 2 October 1968) was a [MASK], naturalized American painter, sculptor, chess player and writer whose work is associated with Cubism, conceptual art and Dada, although he was careful about his use of the term Dada and was not directly associated with Dada groups."}, {"sub_surface": "Duchamp", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Henri-Robert-Marcel Duchamp ([ma\u0281s\u025bl dy\u0283\u0251\u0303]; 28 July 1887 \u2013 2 October 1968) was a [MASK], naturalized American painter, sculptor, chess player and writer whose work is associated with Cubism, conceptual art and Dada, although he was careful about his use of the term Dada and was not directly associated with Dada groups."}, {"sub_surface": "Marcel Duchamp", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Another main influence was Marcel Duchamp, a [MASK] artist who had originally been active within Dada whose 'readymades' were influential to Fluxus."}, {"sub_surface": "Marcel Duchamp", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "2 ([MASK]: Nu descendant un escalier n\u00b0 2) is a 1912 painting by Marcel Duchamp."}, {"sub_surface": "Duchamp", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The film depicts whirling animated drawings\u2014which Duchamp called Rotoreliefs\u2014alternated with puns in [MASK]."}, {"sub_surface": "Duchamp", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Rotoreliefs are alternated with nine revolving disks with the following text in [MASK], consisting of puns and alliteration by Duchamp:"}, {"sub_surface": "Marcel Duchamp", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In an 1883 show, the artist Sapeck (Eug\u00e8ne Bataille)([MASK]) contributed Le rire, an \"augmented\" Mona Lisa smoking a pipe, that directly prefigures the famous Marcel Duchamp 1919 \"appropriation\" of the Mona Lisa, L.H.O.O.Q.."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q454337", "sub_label": "Fran\u00e7ois d'Orl\u00e9ans, Prince of Joinville", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Fran\u00e7ois d'Orl\u00e9ans, Prince of Joinville", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Fran\u00e7ois-Ferdinand-Philippe-Louis-Marie d'Orl\u00e9ans, prince de Joinville (14 August 1818 \u2013 16 June 1900) was the third son of Louis Philippe, Duke of Orl\u00e9ans, afterwards king of the [MASK] and his wife Marie Amalie of Bourbon-Sicilies."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4534200", "sub_label": "Karen Yuzbashyan", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Karen Yuzbashyan", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yuzbashyan was the author of over 200 books and articles in his lifetime (published in Armenian, [MASK], and other languages) on the political, legal, and cultural aspects and relations of the two countries and a researcher on the development of Armenian studies."}, {"sub_surface": "Karen Yuzbashyan", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Karen Yuzbashyan (Armenian: \u053f\u0561\u0580\u0565\u0576 \u0546\u056b\u056f\u056b\u057f\u056b \u0545\u0578\u0582\u0566\u0562\u0561\u0577\u0575\u0561\u0576, [ka\u027een juzba\u0283\u02c8jan]; [MASK]: \u041a\u0430\u0440\u0435\u043d \u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0438\u0447 \u042e\u0437\u0431\u0430\u0448\u044f\u043d; January 6, 1927 \u2013 March 5, 2009) was an Armenian historian-orientalist and expert on medieval Byzantine-Armenian relations."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3167643", "sub_label": "Jean-Marie Drot", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Marie Drot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Marie Drot (2 March 1929 \u2013 23 September 2015) was a [MASK] writer and documentary maker."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q879526", "sub_label": "Johan van Valckenburgh", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jan van Valckenborgh", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Johan van Valckenburgh (c. 1575 \u2212 1624) was a [MASK] military engineer who built fortresses."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q1869897", "sub_label": "Jan Jakob Lodewijk ten Kate", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jan Jakob Lodewijk ten Kate", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Jan Jakob Lodewijk ten Kate (December 23, 1819 - December 24, 1889) was a [MASK] divine, prose writer and poet."}, {"sub_surface": "Jan Jakob Lodewijk ten Kate", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Jan Jakob Lodewijk ten Kate (December 23, 1819 - December 24, 1889) was a [MASK] divine, prose writer and poet."}]}
{"obj_uri": "Q9129", "obj_label": "Greek", "sub_uri": "Q1348030", "sub_label": "Ilias Kasidiaris", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Ilias Kasidiaris", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Ilias P. Kasidiaris (Greek: \u0397\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 \u03a0. \u039a\u03b1\u03c3\u03b9\u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03b7\u03c2; born 29 November 1980), is a [MASK] Member of Parliament and spokesperson of Golden Dawn, a Greek far-right political party in Greece."}, {"sub_surface": "Ilias Kasidiaris", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Ilias P. Kasidiaris (Greek: \u0397\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 \u03a0. \u039a\u03b1\u03c3\u03b9\u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03b7\u03c2; born 29 November 1980), is a Greek Member of Parliament and spokesperson of Golden Dawn, a [MASK] far-right political party in Greece."}, {"sub_surface": "Ilias Kasidiaris", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Ilias P. Kasidiaris ([MASK]: \u0397\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 \u03a0. \u039a\u03b1\u03c3\u03b9\u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03b7\u03c2; born 29 November 1980), is a Greek Member of Parliament and spokesperson of Golden Dawn, a Greek far-right political party in Greece."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q3051326", "sub_label": "Elke Roex", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Elke Roex", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Elke Roex (born 29 June 1974) is a Belgian, Flemish politician and member of the Flemish Parliament for the Socialist Party \u2013 Different ([MASK]: Socialistische Partij \u2013 Anders) (SP.A) since 2004 and a member of the City Council of Anderlecht."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q234890", "sub_label": "Emmanuelle Seigner", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Emmanuelle Seigner", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The version on Anderson's Wilderness album features vocals from [MASK] actress Emmanuelle Seigner."}, {"sub_surface": "Emmanuelle Seigner", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ultra Orange & Emmanuelle was a collaboration between [MASK] actress Emmanuelle Seigner and Ultra Orange."}, {"sub_surface": "Emmanuelle Seigner", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Emmanuelle Seigner (born 22 June 1966) is a [MASK] actress, former fashion model, and singer."}, {"sub_surface": "Emmanuelle Seigner", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Emmanuelle Seigner (born 22 June 1966) is a [MASK] actress, former fashion model, and singer."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4360534", "sub_label": "Viktor Petrik", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Viktor Petrik", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Viktor Petrik ([MASK]: \u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041f\u0435\u0442\u0440\u0438\u043a) (born 1946) is a Russian businessman."}, {"sub_surface": "Viktor Petrik", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Viktor Petrik (Russian: \u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041f\u0435\u0442\u0440\u0438\u043a) (born 1946) is a [MASK] businessman."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q336467", "sub_label": "Philippe Soupault", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Philippe Soupault", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Philippe Soupault (2 August 1897, Chaville, Hauts-de-Seine \u2013 12 March 1990, Paris) was a [MASK] writer and poet, novelist, critic, and political activist."}, {"sub_surface": "Philippe Soupault", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The work was broadcast by [MASK] Radio National in 1959."}, {"sub_surface": "Philippe Soupault", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In 1927 Soupault, with the help of his wife Marie-Louise, translated William Blake's Songs of Innocence and Experience into [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2959266", "sub_label": "Charles Guen\u00e9", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Guen\u00e9", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles Guen\u00e9 (born 6 April 1952) is a [MASK] politician and a member of the Senate of France."}]}
{"obj_uri": "Q9299", "obj_label": "Serbian", "sub_uri": "Q1285173", "sub_label": "Aleksa \u0160anti\u0107", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Aleksa \u0160anti\u0107", "obj_surface": "Serbian Cyrillic", "masked_sentence": "Aleksa \u0160anti\u0107 ([MASK]: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430 \u0428\u0430\u043d\u0442\u0438\u045b; 27 May 1868 \u2013 2 February 1924) was a Bosnian Serb poet."}]}
{"obj_uri": "Q5287", "obj_label": "Japanese", "sub_uri": "Q739129", "sub_label": "Sh\u016bji Terayama", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Sh\u016bji Terayama", "obj_surface": "Japanese language", "masked_sentence": "Terayama entered Aomori Prefectural Aomori High School in 1951, and in 1954 he went to the prestigious Waseda University's Faculty of Education to study [MASK] and literature."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3300977", "sub_label": "Maurice Kriegel-Valrimont", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Maurice Kriegel-Valrimont", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Maurice Kriegel-Valrimont (14 May 1914 \u2013 2 August 2006) was a militant communist who took part in the French Resistance during the Second World War, and a [MASK] politician."}, {"sub_surface": "Maurice Kriegel-Valrimont", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Maurice Kriegel-Valrimont (14 May 1914 \u2013 2 August 2006) was a militant communist who took part in the French Resistance during the Second World War, and a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q662594", "sub_label": "Vincent van der Voort", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Vincent van der Voort", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "The day after the final, Klaasen defected to the rival Professional Darts Corporation along with two other [MASK] players, Michael van Gerwen and Vincent van der Voort (both of whom had also lost in the first round)."}, {"sub_surface": "Vincent van der Voort", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "As of the 2012 PDC World Darts Championship, his nickname is the [MASK] Destroyer, but he is more commonly referred to as the Fastest Player in the World, though it was never considered to be an official nickname."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4269199", "sub_label": "Vladimir Lukyanov", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Vladimir Lukyanov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vladimir Sergeevich Lukyanov (August 18, 1945 - ) is a [MASK] architect, painter and graphic artist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q217706", "sub_label": "L\u00e9on Bourgeois", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00e9on Bourgeois", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "L\u00e9on Victor Auguste Bourgeois ([le\u0254\u0303 bu\u0281\u0292wa]; 21 May 1851 \u2013 29 September 1925) was a [MASK] statesman."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q118852", "sub_label": "Marilou", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Marilou", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\"Bruises\" was re-recorded with French-Canadian singer Marilou in both English and [MASK] for its Canadian single release."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q296673", "sub_label": "Armand Falli\u00e8res", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Armand Falli\u00e8res", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Cl\u00e9ment Armand Falli\u00e8res ([a\u0281m\u0251\u0303 falj\u025b\u0281]; 6 November 1841 \u2013 22 June 1931) was a [MASK] politician, president of the French republic from 1906 to 1913."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q50713", "sub_label": "Jean Renoir", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The film is based on the [MASK] novel La Chienne (\"The Bitch\") by Georges de La Fouchardi\u00e8re, that previously had been dramatized on stage by Andr\u00e9 Mou\u00ebzy-\u00c9on, and cinematically as La Chienne (1931) by director Jean Renoir."}, {"sub_surface": "Jean Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Crime of Monsieur Lange ([m\u0259.sj\u00f8 l\u0251\u0303\u0292]; [MASK]: Le Crime de Monsieur Lange) is a 1936 film directed by Jean Renoir about a publishing cooperative."}, {"sub_surface": "Jean Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Golden Coach ([MASK]: Le Carrosse d'or; Italian: La carrozza d'oro) is a 1952 film directed by Jean Renoir that tells the story of a commedia dell'arte troupe in 18th century Peru."}, {"sub_surface": "Jean Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The River ([MASK]: Le Fleuve) is a 1951 film directed by Jean Renoir."}, {"sub_surface": "Jean Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Down and Out in Beverly Hills is a 1986 American comedy film based on the [MASK] play Boudu sauv\u00e9 des eaux, which had previously been adapted on film in 1932 by Jean Renoir."}, {"sub_surface": "Jean Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Little Match Girl ([MASK]: La petite marchande d'allumettes) is a 1928 French drama featurette film directed by Jean Renoir and starring Catherine Hessling."}, {"sub_surface": "Jean Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Little Match Girl (French: La petite marchande d'allumettes) is a 1928 [MASK] drama featurette film directed by Jean Renoir and starring Catherine Hessling."}, {"sub_surface": "Jean Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Rules of the Game is a 1939 [MASK] film, directed by Jean Renoir."}, {"sub_surface": "Jean Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In 1937 he portrayed the aristocratic [MASK] military officer Captain de Boeldieu in Jean Renoir's masterpiece La Grande Illusion."}, {"sub_surface": "Jean Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Partie de campagne ([pa\u0281.ti d\u0259 k\u0251\u0303.pa\u0272]) is a 1936 [MASK] featurette written and directed by Jean Renoir."}, {"sub_surface": "Jean Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In 1945, famed [MASK] director Jean Renoir directed The Southerner, based on Hold Autumn in Your Hand, starring Zachary Scott and Beulah Bondi."}, {"sub_surface": "Jean Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "La B\u00eate Humaine (English: The Human Beast and Judas Was a Woman) is a 1938 [MASK] film directed by Jean Renoir, with cinematography by Curt Courant."}, {"sub_surface": "Jean Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Boudu Saved from Drowning ([MASK]: Boudu sauv\u00e9 des eaux, \"Boudu saved from the waters\") is a 1932 French film directed by Jean Renoir."}, {"sub_surface": "Jean Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Boudu Saved from Drowning (French: Boudu sauv\u00e9 des eaux, \"Boudu saved from the waters\") is a 1932 [MASK] film directed by Jean Renoir."}, {"sub_surface": "Jean Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "La Chienne (1931) is a [MASK] film by director Jean Renoir."}, {"sub_surface": "Jean Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Rules of the Game (original [MASK] title: La R\u00e8gle du jeu) is a 1939 French film directed by Jean Renoir and starring Nora Gregor, Paulette Dubost, Mila Par\u00e9ly, Marcel Dalio, Julien Carette, Roland Toutain, Gaston Modot, Pierre Magnier and Renoir."}, {"sub_surface": "Jean Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Rules of the Game (original French title: La R\u00e8gle du jeu) is a 1939 [MASK] film directed by Jean Renoir and starring Nora Gregor, Paulette Dubost, Mila Par\u00e9ly, Marcel Dalio, Julien Carette, Roland Toutain, Gaston Modot, Pierre Magnier and Renoir."}, {"sub_surface": "Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Rules of the Game (original [MASK] title: La R\u00e8gle du jeu) is a 1939 French film directed by Jean Renoir and starring Nora Gregor, Paulette Dubost, Mila Par\u00e9ly, Marcel Dalio, Julien Carette, Roland Toutain, Gaston Modot, Pierre Magnier and Renoir."}, {"sub_surface": "Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Rules of the Game (original French title: La R\u00e8gle du jeu) is a 1939 [MASK] film directed by Jean Renoir and starring Nora Gregor, Paulette Dubost, Mila Par\u00e9ly, Marcel Dalio, Julien Carette, Roland Toutain, Gaston Modot, Pierre Magnier and Renoir."}, {"sub_surface": "Jean Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Doctor's Horrible Experiment ([MASK]: Le Testament du docteur Cordelier) is a 1959 French black-and-white television film directed by Jean Renoir."}, {"sub_surface": "Jean Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Doctor's Horrible Experiment (French: Le Testament du docteur Cordelier) is a 1959 [MASK] black-and-white television film directed by Jean Renoir."}, {"sub_surface": "Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Christa Th\u00e9ret (born 25 June 1991) is a [MASK] actress, best known for her role of Andr\u00e9e Heuschling in Renoir."}, {"sub_surface": "Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The [MASK] director Jacques Becker, then apprenticed to Renoir, worked as assistant director and production manager on the film."}, {"sub_surface": "Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Renoir achieved critical and commercial success both in France and abroad, most notably in the United States where it is on the Critic's Pick list of The New York Times The film was selected as the [MASK] entry for the Best Foreign Language Film at the 86th Academy Awards, but was not nominated."}, {"sub_surface": "Jean Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Little Theatre of Jean Renoir ([MASK]: Le Petit Th\u00e9\u00e2tre de Jean Renoir) is a 1970 television film written and directed by Jean Renoir."}, {"sub_surface": "Jean Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Little Theatre of Jean Renoir ([MASK]: Le Petit Th\u00e9\u00e2tre de Jean Renoir) is a 1970 television film written and directed by Jean Renoir."}, {"sub_surface": "Jean Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "This novel would later be adapted into a film by famous [MASK] director Jean Renoir in 1962."}, {"sub_surface": "Jean Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Renoir ([\u0281\u0259nwa\u0281]; 15 September 1894 \u2013 12 February 1979) was a [MASK] film director, screenwriter, actor, producer and author."}, {"sub_surface": "Jean Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Renoir ([\u0281\u0259nwa\u0281]; 15 September 1894 \u2013 12 February 1979) was a [MASK] film director, screenwriter, actor, producer and author."}, {"sub_surface": "Jean Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Lower Depths ([MASK]: Les Bas-fonds) is a 1936 French drama film directed by Jean Renoir, based on a play of the same title by Maxim Gorky."}, {"sub_surface": "Jean Renoir", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Lower Depths (French: Les Bas-fonds) is a 1936 [MASK] drama film directed by Jean Renoir, based on a play of the same title by Maxim Gorky."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q4992461", "sub_label": "Jens Nilsson", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jens Nilsson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Jens Bertil Georg Nilsson (born 25 September 1948) is a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q154952", "sub_label": "Willem-Alexander of the Netherlands", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Willem-Alexander", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "As an aunt of the reigning monarch, King Willem-Alexander, she is a member of the Dutch Royal House and currently eighth and last in the line of succession to the [MASK] throne."}, {"sub_surface": "Willem-Alexander", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "The official patron of Scouting Nederland is Queen M\u00e1xima, the wife of the [MASK] King, Willem-Alexander."}, {"sub_surface": "Willem-Alexander", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "The King Willem-Alexander Canal ([MASK]: Koning Willem-Alexanderkanaal), named after King Willem-Alexander of the Netherlands, is a 6 km long canal in the northeastern Netherlands."}, {"sub_surface": "Willem-Alexander", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "The King Willem-Alexander Canal ([MASK]: Koning Willem-Alexanderkanaal), named after King Willem-Alexander of the Netherlands, is a 6 km long canal in the northeastern Netherlands."}, {"sub_surface": "Willem Alexander", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Willem Alexander Arnold Peter Minne Endstra (12 January 1953 \u2013 17 May 2004) was a [MASK] real estate trader."}, {"sub_surface": "King Willem Alexander", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "On the 4th of September 2015 a museum was inaugurated by King Willem Alexander in the [MASK] town of Noordwijk to commemorate the Engelandvaarders."}, {"sub_surface": "Willem-Alexander", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Kranidi is known for being the location of second homes of several prominent celebrities, including Sir Sean Connery and the [MASK] royal couple king Willem-Alexander and queen M\u00e1xima."}, {"sub_surface": "Willem Alexander", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "In February 2013 Karabulut stated she would refuse to pledge loyalty to the soon-to-be-King, [MASK] Crown Prince Willem Alexander, during his inauguration ceremony."}, {"sub_surface": "Willem-Alexander", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "She is also the paternal grandmother of King Willem-Alexander of the Netherlands, who is the current [MASK] King."}, {"sub_surface": "Willem-Alexander", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "At the time of the investiture of his cousin Willem-Alexander as King, he was a member of the Dutch Royal House and tenth in the line of succession to the [MASK] throne."}, {"sub_surface": "Willem-Alexander", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "With Willem-Alexander's investiture however, he is no longer a member of the Dutch Royal House, and is no longer in line to succeed to the [MASK] throne."}, {"sub_surface": "Willem-Alexander", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "The Governor of Aruba is the representative on Aruba of the [MASK] head of state (King Willem-Alexander)."}, {"sub_surface": "Willem-Alexander", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "With the investiture of King Willem-Alexander, however, he is no longer a member of the Dutch Royal House, and is no longer in the line of succession to the [MASK] throne."}, {"sub_surface": "Willem-Alexander", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "It was named after the Prince of Orange ([MASK]: Prins van Oranje) Willem-Alexander to commemorate his coronation as King of the Netherlands."}, {"sub_surface": "Willem Alexander", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Prince (William Alexander Frederick) Ernest Casimir of the Netherlands, Prince of Orange-Nassau ([MASK]: Willem Alexander Frederik Ernst Casimir, Prins der Nederlanden, Prins van Oranje-Nassau; Soestdijk Palace, 21 May 1822 \u2013 Brussels, 22 October 1822) was the fourth son of the Prince of Orange, later King William II of the Netherlands and his wife Grand Duchess Anna Pavlovna of Russia."}, {"sub_surface": "Willem-Alexander", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "On 30 April 2013, after the accession of her father, Willem-Alexander, to the [MASK] throne, Catharina-Amalia became Princess of Orange and heir apparent to the throne."}, {"sub_surface": "Willem Alexander", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "She decided to leave the team in 2007, and she now coaches the [MASK] men's team.In the Dutch competition she plays at Curling Club Prins Willem Alexander."}, {"sub_surface": "Willem Alexander", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "She decided to leave the team in 2007, and she now coaches the Dutch men's team.In the [MASK] competition she plays at Curling Club Prins Willem Alexander."}, {"sub_surface": "Willem-Alexander", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "In 2004, on the auspicious occasion of the 400th anniversary of relations between Thailand and the Netherlands, Her Majesty Queen Beatrix of the Netherlands, accompanied by Their Royal Highnesses Prince Willem-Alexander (The Prince of Orange) and Princess Maha Chakri Sirindhorn, visited the site of the [MASK] settlement in Ayutthaya where the Fine Arts Department had been excavating the remains of the VOC lodge."}, {"sub_surface": "Willem-Alexander", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "The Greater Coat of Arms of the Realm ([MASK]: Groot Rijkswapen) is the personal coat of arms of the monarch of the Kingdom of the Netherlands (currently King Willem-Alexander)."}, {"sub_surface": "Willem-Alexander", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Prince Constantijn of the Netherlands (given names: Constantijn Christof Frederik Aschwin; born 11 October 1969) is the third and youngest son of the former [MASK] queen, Beatrix, and her husband, Claus von Amsberg, and is the younger brother of the current Dutch monarch, King Willem-Alexander of the Netherlands."}, {"sub_surface": "Willem-Alexander of the Netherlands", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Until his accession to the throne, he was a member of the International Olympic Committee (1998\u20132013), chairman of the Advisory Committee on Water to the [MASK] Minister of Infrastructure and the Environment (2004\u20132013), and chairman of the Secretary-General of the United Nations' Advisory Board on Water and Sanitation (2006\u20132013)."}, {"sub_surface": "Willem-Alexander", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "The Governor of Cura\u00e7ao is the representative on Cura\u00e7ao of the [MASK] head of state (King Willem-Alexander)."}, {"sub_surface": "Willem-Alexander", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "The Governor of Sint Maarten is the representative on Sint Maarten of the [MASK] head of state (King Willem-Alexander)."}, {"sub_surface": "Willem-Alexander", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "The royal insignia ([MASK]: koninklijk distinctief) is the military insignia specially designed for Willem-Alexander of the Netherlands for use on his military uniforms after his investiture as King of the Netherlands in 2013."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3588339", "sub_label": "\u00c9mile Berlia", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9mile Berlia", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "As a young man, he joined the [MASK] Section of the Workers' International (SFIO)."}, {"sub_surface": "\u00c9mile Berlia", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00c9mile Berlia (23 May 1878 - 13 August 1946) was a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3264955", "sub_label": "Luc Etienne P\u00e9rin", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Luc \u00c9tienne", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Luc \u00c9tienne P\u00e9rin, also known as Luc \u00c9tienne, (1908\u20131984) was a [MASK] writer and a proponent of 'pataphysics."}, {"sub_surface": "Luc \u00c9tienne", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He published 'The Art of the Spoonerism' in 1957, and maintained until his death a weekly section of linguistic gaffes in the [MASK] satirical newspaper, Le Canard encha\u00een\u00e9."}, {"sub_surface": "Luc \u00c9tienne", "obj_surface": "Francophone", "masked_sentence": "In 1970, he became a member of the equally experimental Oulipo, a loose group of [MASK] writers and mathematicians."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3169249", "sub_label": "Jean-Pierre Duprey", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Pierre Duprey", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Pierre Duprey (1 January 1930, Rouen \u2013 2 October 1959, Paris) was a [MASK] poet and sculptor, one of the modern examples of an accursed poet."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q2081469", "sub_label": "Luc\u00eda Gil", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Luc\u00eda Gil", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Luc\u00eda Gil Santiago ([lu\u02c8\u03b8ia \u02c8\u0263il san\u02c8tja\u0263o]; born 29 May 1998 in Madrid) is a Spanish singer and actress, best known for winning the first season of the [MASK] version of the Disney Channel singing competition My Camp Rock."}, {"sub_surface": "Luc\u00eda Gil", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Luc\u00eda Gil Santiago ([lu\u02c8\u03b8ia \u02c8\u0263il san\u02c8tja\u0263o]; born 29 May 1998 in Madrid) is a [MASK] singer and actress, best known for winning the first season of the Spanish version of the Disney Channel singing competition My Camp Rock."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3369113", "sub_label": "Patricia Legrand", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Patricia Legrand", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Patricia Legrand is a [MASK] voice actress who specializes in dubbing."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q106607", "sub_label": "Carole Bouquet", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Carole Bouquet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Carole Bouquet (born 18 August 1957) is a [MASK] actress and fashion model, who has appeared in more than 50 films since 1977."}, {"sub_surface": "Carole Bouquet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Carole Bouquet (born 18 August 1957) is a [MASK] actress and fashion model, who has appeared in more than 50 films since 1977."}, {"sub_surface": "Carole Bouquet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It was directed and co-written by Ulli Lommel, and it stars Carole Bouquet as the [MASK] journalist Nada and Richard Hell."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1375042", "sub_label": "Nicolas Vanier", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Nicolas Vanier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Belle and Sebastian (French: Belle et S\u00e9bastien) is a 2013 [MASK] adventure film directed by Nicolas Vanier."}, {"sub_surface": "Nicolas Vanier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Belle and Sebastian ([MASK]: Belle et S\u00e9bastien) is a 2013 French adventure film directed by Nicolas Vanier."}, {"sub_surface": "Nicolas Vanier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Nicolas Vanier (born 5 May 1962) is a [MASK] adventurist, writer and director."}, {"sub_surface": "Nicolas Vanier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Nicolas Vanier (born 5 May 1962) is a [MASK] adventurist, writer and director."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q80222", "sub_label": "Joseph-Louis Lagrange", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Louis Lagrange", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His most important work, however, was the editing and the translating into Latin and [MASK] of Ptolemy's Almagest (Paris, 1813\u201316), a task undertaken at the instance of Joseph Louis Lagrange and Jean Baptiste Joseph Delambre."}, {"sub_surface": "Joseph-Louis Lagrange", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Additionally he translated works of Jacob Bernoulli, Johann Bernoulli, Augustin Louis Cauchy, Leonhard Euler, Joseph-Louis Lagrange, Adrien-Marie Legendre, Carl Gustav Jacobi from [MASK] and Latin into German for the series Ostwalds Klassiker der exakten Wissenschaften."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3343485", "sub_label": "Norbert-Bertrand Barbe", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Norbert-Bertrand Barbe", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Norbert-Bertrand Barbe is a [MASK] art historian, semiologist, artist and writer."}]}
{"obj_uri": "Q8798", "obj_label": "Ukrainian", "sub_uri": "Q2011720", "sub_label": "Andriy Sadovyi", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Andriy Sadovyi", "obj_surface": "Ukrainian", "masked_sentence": "Andrii Ivanovych Sadovyi (Ukrainian: \u0410\u043d\u0434\u0440\u0456\u0439 \u0406\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0421\u0430\u0434\u043e\u0432\u0438\u0439, Andr\u00edj Ivanovych Sadov\u00fdj) is a [MASK] politician."}, {"sub_surface": "Andriy Sadovyi", "obj_surface": "Ukrainian", "masked_sentence": "Andrii Ivanovych Sadovyi ([MASK]: \u0410\u043d\u0434\u0440\u0456\u0439 \u0406\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0421\u0430\u0434\u043e\u0432\u0438\u0439, Andr\u00edj Ivanovych Sadov\u00fdj) is a Ukrainian politician."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q2846822", "sub_label": "Andrey Krayevsky", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Andrey Krayevsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Golos ([MASK]: \u0413\u043e\u043b\u043e\u0441, Voice) was a Russian political and literary newspaper, edited and published in Saint Petersburg in 1863-1885 by Andrey Krayevsky."}, {"sub_surface": "Andrey Krayevsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Golos (Russian: \u0413\u043e\u043b\u043e\u0441, Voice) was a [MASK] political and literary newspaper, edited and published in Saint Petersburg in 1863-1885 by Andrey Krayevsky."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q338623", "sub_label": "Svyatoslav Belza", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Svyatoslav Belza", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Svyatoslav Igorevich Belza (Russian: \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0441\u043b\u0430\u0301\u0432 \u0418\u0301\u0433\u043e\u0440\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0411\u044d\u0301\u043b\u0437\u0430; 26 April 1942 \u2013 3 June 2014) was a Soviet [MASK] literary and musical scholar, critic and essayist, and a prominent TV personality who's launched and hosted several TV programs aimed at popularizing classical music, theatre, and ballet, including Music on Air and Masterpieces of the World Music Theatre."}, {"sub_surface": "Svyatoslav Belza", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Belza has received high-profiled honors in three countries, among them the [MASK] Order of Merit for the Fatherland, the Order of Merit of the Republic of Poland, and the Ukrainian Order of Saint Nicholas."}, {"sub_surface": "Svyatoslav Belza", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Svyatoslav Igorevich Belza ([MASK]: \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0441\u043b\u0430\u0301\u0432 \u0418\u0301\u0433\u043e\u0440\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0411\u044d\u0301\u043b\u0437\u0430; 26 April 1942 \u2013 3 June 2014) was a Soviet Russian literary and musical scholar, critic and essayist, and a prominent TV personality who's launched and hosted several TV programs aimed at popularizing classical music, theatre, and ballet, including Music on Air and Masterpieces of the World Music Theatre."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q428451", "sub_label": "Robert de Bonni\u00e8res", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Robert de Bonni\u00e8res", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Robert de Wierre de Bonni\u00e8res (7 April 1850 in Paris \u2013 7 April 1905) was a [MASK] poet, novelist, travel writer, journalist at Le Figaro and Le Gaulois, and literary critic."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4083429", "sub_label": "Dmitry Belyaev", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Dmitry Belyaev (artist)", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Dmitry Vasilievich Belyaev (Russian: \u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u0438\u0439 \u0412\u0430\u0441\u0438\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0411\u0435\u043b\u044f\u0435\u0432, November 18, 1921, Ryazan Province \u2014 September 25, 2007, Saint Petersburg) was a [MASK] and Soviet painter, who lived and worked in Saint Petersburg (former Leningrad), a Honored Artist of the Russian Federation, a member of the Leningrad Union of Soviet Artists, regarded as one of representatives of the Leningrad School of Painting."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2941897", "sub_label": "Catherine Demongeot", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Catherine Demongeot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Catherine Demongeot (born 16 May 1950, Paris) is a [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2957653", "sub_label": "Charb", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "St\u00e9phane Charbonnier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Since its foundation, it has featured the work of [MASK] and international authors and graphic artists such as Christian Binet, Jacques Lob, Luc Nisset, \u00c9dika, Claire Bret\u00e9cher, Jean Sol\u00e9, Fran\u00e7ois Boucq, Moebius, Jean-Claude M\u00e9zi\u00e8res, Loup, Daniel Goossens, St\u00e9phane Charbonnier, Tignous and Andr\u00e9 Franquin."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q264525", "sub_label": "Dolly Davis", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Dolly Davis", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Dolly Davis (30 October 1896 \u2013 3 November 1962) was a [MASK] film actress."}, {"sub_surface": "Dolly Davis", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Dolly Davis (30 October 1896 \u2013 3 November 1962) was a [MASK] film actress."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q553735", "sub_label": "Vladimir Linderman", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Vladimir Linderman", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vladimir Linderman (Russian: \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0301\u043c\u0438\u0440 \u041b\u0438\u0301\u043d\u0434\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d, pseudonym Abel; born November 3, 1958) is a Latvian and [MASK] publicist, political dissident of Jewish origin, and a member of Russia's unregistered National Bolshevik Party since 1997."}, {"sub_surface": "Vladimir Linderman", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vladimir Linderman ([MASK]: \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0301\u043c\u0438\u0440 \u041b\u0438\u0301\u043d\u0434\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d, pseudonym Abel; born November 3, 1958) is a Latvian and Russian publicist, political dissident of Jewish origin, and a member of Russia's unregistered National Bolshevik Party since 1997."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q31481", "sub_label": "Pierre Barouh", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Barouh", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Barouh (born 19 February 1934, Paris) is a [MASK] writer-composer-singer best known for his work on Claude Lelouch's film A Man and a Woman both as actor, and as lyric writer/singer for Francis Lai's music for the film."}, {"sub_surface": "Pierre Barouh", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Barouh (born 19 February 1934, Paris) is a [MASK] writer-composer-singer best known for his work on Claude Lelouch's film A Man and a Woman both as actor, and as lyric writer/singer for Francis Lai's music for the film."}, {"sub_surface": "Pierre Barouh", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In 1979, she participated in the show, Brel en mille temps, with Philippe Lafontaine, she was discovered there by the [MASK] songwriter, Pierre Barouh."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4067975", "sub_label": "Irina Apeksimova", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Irina Apeksimova", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Irina Victorovna Apeksimova ([MASK]: \u0418\u0440\u0438\u0301\u043d\u0430 \u0412\u0438\u0301\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0410\u043f\u0435\u043a\u0441\u0438\u0301\u043c\u043e\u0432\u0430, born 13 January 1966) is a Russian stage and screen actress."}, {"sub_surface": "Irina Apeksimova", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Irina Victorovna Apeksimova (Russian: \u0418\u0440\u0438\u0301\u043d\u0430 \u0412\u0438\u0301\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0410\u043f\u0435\u043a\u0441\u0438\u0301\u043c\u043e\u0432\u0430, born 13 January 1966) is a [MASK] stage and screen actress."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q633054", "sub_label": "J. C. Mardrus", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Mardrus", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He is well known as the translator of J. C. Mardrus's [MASK] version of One Thousand Nights and One Night."}, {"sub_surface": "Mardrus", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Joseph Charles Mardrus, otherwise known as \"Jean-Charles Mardrus\" (1868\u20131949), born in Cairo, was a [MASK] physician and a noted translator."}, {"sub_surface": "Mardrus", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Joseph Charles Mardrus, otherwise known as \"Jean-Charles Mardrus\" (1868\u20131949), born in Cairo, was a [MASK] physician and a noted translator."}, {"sub_surface": "J. C. Mardrus", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "As a doctor for the [MASK] government, he worked throughout to Morocco and the Far East."}, {"sub_surface": "Mardrus", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Joseph Charles Mardrus, otherwise known as \"Jean-Charles Mardrus\" (1868\u20131949), born in Cairo, was a [MASK] physician and a noted translator."}, {"sub_surface": "J. C. Mardrus", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Today he is best known for his translation of the Thousand and One Nights from Arabic into [MASK], which was published from 1898 to 1904, and was in turn rendered into English by Powys Mathers."}, {"sub_surface": "Mardrus", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Le livre des mille nuits et une nuit (English: The Book of One Thousand and One Nights) is a 12-volume [MASK] translation of One Thousand and One Nights by J. C. Mardrus."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4143475", "sub_label": "Vladimir Gorb", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Vladimir Gorb", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vladimir Alexandrovich Gorb (Russian: \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0301\u043c\u0438\u0440 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0413\u043e\u0301\u0440\u0431; December 31, 1903, Odessa, Russian Empire \u2013 October 20, 1988, Leningrad, USSR) was a Soviet [MASK] painter, graphic artist, and art teacher."}, {"sub_surface": "Vladimir Gorb", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vladimir Alexandrovich Gorb ([MASK]: \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0301\u043c\u0438\u0440 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0413\u043e\u0301\u0440\u0431; December 31, 1903, Odessa, Russian Empire \u2013 October 20, 1988, Leningrad, USSR) was a Soviet Russian painter, graphic artist, and art teacher."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q971548", "sub_label": "Jules-Albert de Dion", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jules-Albert de Dion", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Georges Bouton (1847\u20131938) was a [MASK] engineer, who along with fellow Frenchman Marquis Jules-Albert de Dion, founded De Dion-Bouton in 1883."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q463255", "sub_label": "Coline Serreau", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Coline Serreau", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "La crise (French: The Crisis), a 1992 [MASK] film written and directed by Coline Serreau."}, {"sub_surface": "Coline Serreau", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "La crise ([MASK]: The Crisis), a 1992 French film written and directed by Coline Serreau."}, {"sub_surface": "Coline Serreau", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Three Men and a Cradle ([MASK]: Trois hommes et un couffin) is a 1985 French comedy film by Coline Serreau."}, {"sub_surface": "Coline Serreau", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Three Men and a Cradle (French: Trois hommes et un couffin) is a 1985 [MASK] comedy film by Coline Serreau."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q219910", "sub_label": "Pierre Boulle", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Boulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Marvelous Palace And Other Stories (French: 'Histoires Perfides') is a collection of short stories by [MASK] author Pierre Boulle, published in French in 1976 and in English in 1977."}, {"sub_surface": "Pierre Boulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Marvelous Palace And Other Stories ([MASK]: 'Histoires Perfides') is a collection of short stories by French author Pierre Boulle, published in French in 1976 and in English in 1977."}, {"sub_surface": "Pierre Boulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Marvelous Palace And Other Stories (French: 'Histoires Perfides') is a collection of short stories by French author Pierre Boulle, published in [MASK] in 1976 and in English in 1977."}, {"sub_surface": "Pierre Boulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Bridge over the River Kwai ([MASK]: Le Pont de la Rivi\u00e8re Kwai) is a novel by the French novelist Pierre Boulle, published in French in 1952 and English translation by Xan Fielding in 1954."}, {"sub_surface": "Pierre Boulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Bridge over the River Kwai (French: Le Pont de la Rivi\u00e8re Kwai) is a novel by the [MASK] novelist Pierre Boulle, published in French in 1952 and English translation by Xan Fielding in 1954."}, {"sub_surface": "Pierre Boulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Bridge over the River Kwai (French: Le Pont de la Rivi\u00e8re Kwai) is a novel by the French novelist Pierre Boulle, published in [MASK] in 1952 and English translation by Xan Fielding in 1954."}, {"sub_surface": "Pierre Boulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "La Plan\u00e8te des Singes, known in English as Planet of the Apes and Monkey Planet, is a 1963 science fiction novel by [MASK] author Pierre Boulle."}, {"sub_surface": "Pierre Boulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The series began with [MASK] author Pierre Boulle's 1963 novel La Plan\u00e8te des Singes, translated into English as both Planet of the Apes and Monkey Planet."}, {"sub_surface": "Pierre Boulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Boulle (20 February 1912 \u2013 30 January 1994) was a [MASK] novelist best known for two works, The Bridge over the River Kwai (1952) and Planet of the Apes (1963), that were both made into award-winning films."}, {"sub_surface": "Pierre Boulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Boulle (20 February 1912 \u2013 30 January 1994) was a [MASK] novelist best known for two works, The Bridge over the River Kwai (1952) and Planet of the Apes (1963), that were both made into award-winning films."}, {"sub_surface": "Pierre Boulle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The screenplay by Michael Wilson and Rod Serling was based on the 1963 [MASK] novel La Plan\u00e8te des Singes by Pierre Boulle."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q12937", "sub_label": "Georges Fenech", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Georges Fenech", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Georges Fenech (born 26 October 1954) is a [MASK] judge and politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3339962", "sub_label": "Nicolas-Fran\u00e7ois Guillard", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Nicolas-Fran\u00e7ois Guillard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Nicolas-Fran\u00e7ois Guillard (16 January 1752 \u2013 26 December 1814) was a [MASK] librettist."}, {"sub_surface": "Nicolas-Fran\u00e7ois Guillard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "One of the foremost of the [MASK] librettist of his generation, he wrote libretti for many noted composers of the day, including Salieri (Les Horaces) and in particular Sacchini (Oedipe \u00e0 Colone, amongst many others)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2979534", "sub_label": "Jean Chapot", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Chapot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Chapot (1930\u20131998) was a [MASK] actor and screenwriter."}]}
{"obj_uri": "Q809", "obj_label": "Polish", "sub_uri": "Q2025025", "sub_label": "Poles in Ukraine", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Poles in Ukraine", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "The history of [MASK] settlement in current territory of Ukraine dates back to 1030\u201331."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2426775", "sub_label": "Maurice-Yvan Sicard", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Maurice-Yvan Sicard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Nevertheless, in September 1944 Sicard was one of a number of [MASK] collaborators who went into exile in Germany, although unlike supporters of the former Vichy regime housed at Sigmaringen, the PPF was based at Mainau."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q179449", "sub_label": "Ariane Mnouchkine", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Ariane Mnouchkine", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ariane Films (French - Les Films Ariane) is a [MASK] films body, founded by Alexandre Mnouchkine and named after his daughter Ariane Mnouchkine."}, {"sub_surface": "Ariane Mnouchkine", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ariane Films ([MASK] - Les Films Ariane) is a French films body, founded by Alexandre Mnouchkine and named after his daughter Ariane Mnouchkine."}, {"sub_surface": "Ariane Mnouchkine", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ariane Mnouchkine (born 3 March 1939) is a [MASK] stage director."}, {"sub_surface": "Ariane Mnouchkine", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ariane Mnouchkine (born 3 March 1939) is a [MASK] stage director."}, {"sub_surface": "Ariane Mnouchkine", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Moli\u00e8re is a 1978 [MASK] drama film directed by Ariane Mnouchkine."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q7155654", "sub_label": "Pavel Koshetz", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pavel Koshetz", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Pavel Koshetz ([MASK]: \u041f\u0430\u0432\u0435\u043b \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041a\u043e\u0448\u0438\u0446; real last name is Poray-Koshetz (ru:\u041f\u043e\u0440\u0430\u0439-\u041a\u043e\u0448\u0438\u0446); December 14, 1863 in Kiev Oblast, Russian Empire \u2013 March 2, 1904 in Moscow) was a Russian opera singer (tenor)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q848907", "sub_label": "Brahim Asloum", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Brahim Asloum", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Brahim Asloum (Arabic: \u0625\u0628\u0631\u0627\u0647\u064a\u0645 \u0627\u0633\u0644\u0648\u0645) born January 31, 1979 in Bourgoin-Jallieu, Is\u00e8re) is a [MASK] boxer."}, {"sub_surface": "Brahim Asloum", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Brahim Asloum (Arabic: \u0625\u0628\u0631\u0627\u0647\u064a\u0645 \u0627\u0633\u0644\u0648\u0645) born January 31, 1979 in Bourgoin-Jallieu, Is\u00e8re) is a [MASK] boxer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1341731", "sub_label": "Guillaume Faye", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Guillaume Faye", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Guillaume Faye ([faj]; born 7 November 1949 in Angoul\u00eame) is a [MASK] journalist and writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3574974", "sub_label": "Zazon", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Zazon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Zazon (born \u00c9lisabeth Castro, 12 October 1976) is a [MASK] filmmaker and actress."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q778273", "sub_label": "Josseline Ga\u00ebl", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Josseline Ga\u00ebl", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Josseline Ga\u00ebl (born Jeannine Augustine Jeanne Blanleuil; 4 February 1917 \u2013 10 August 1995) was a [MASK] film actress who specialised in comedy roles."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q239845", "sub_label": "Marie-Christine Barrault", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Marie-Christine Barrault", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was married four times, first to [MASK] actress Marie-Christine Barrault, and had three sons and two daughters."}, {"sub_surface": "Marie-Christine Barrault", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Marie-Christine Barrault (born 21 March 1944) is a [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Marie-Christine Barrault", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Marie-Christine Barrault (born 21 March 1944) is a [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Marie-Christine Barrault", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Cousin Cousine is a 1975 [MASK] romantic comedy film directed by Jean-Charles Tacchella and starring Marie-Christine Barrault, Victor Lanoux, and Marie-France Pisier."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1253224", "sub_label": "Jean Angelo", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Angelo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Angelo (17 May 1888 - 26 November 1933) born Jean-Jacques Barth\u00e9l\u00e9my was a [MASK] film actor of silent movies and early talkies."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3292539", "sub_label": "Salom\u00e9 St\u00e9venin", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Salom\u00e9 St\u00e9venin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Salom\u00e9 St\u00e9venin (born 29 January 1985) is a [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q1255637", "sub_label": "Gustaaf Adolf Frederik Molengraaff", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Gustaaf Adolf Frederik Molengraaff", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Gustaaf Adolf Frederik Molengraaff (27 February 1860 Nijmegen \u2013 26 March 1942 Wassenaar) was a [MASK] geologist, biologist and explorer."}, {"sub_surface": "Gustaaf Adolf Frederik Molengraaff", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Gustaaf Adolf Frederik Molengraaff (27 February 1860 Nijmegen \u2013 26 March 1942 Wassenaar) was a [MASK] geologist, biologist and explorer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q437124", "sub_label": "Priscilla Betti", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Priscilla Betti", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\"Toujours pas d'amour\" is a song recorded by [MASK] singer Priscilla Betti."}, {"sub_surface": "Priscilla Betti", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\"Tchouk tchouk musik\" is a song recorded by [MASK] singer Priscilla Betti."}, {"sub_surface": "Priscilla Betti", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Priscilla Betti (born August 2, 1989 in Nice), whose real name is Pr\u00e9scillia Betti, is a [MASK] singer and actress."}, {"sub_surface": "Priscilla Betti", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In 2008\u20132011 she played the main part in the [MASK] musical TV series Chante!."}, {"sub_surface": "Priscilla Betti", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Priscilla Betti (born August 2, 1989 in Nice), whose real name is Pr\u00e9scillia Betti, is a [MASK] singer and actress."}, {"sub_surface": "Priscilla Betti", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Une fille comme moi is the third album by [MASK] singer Priscilla Betti."}, {"sub_surface": "Priscilla Betti", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Priscilla is the second studio album by [MASK] singer Priscilla Betti."}, {"sub_surface": "Priscilla Betti", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Cette vie nouvelle is the name of the debut album of the [MASK] singer Priscilla Betti."}, {"sub_surface": "Priscilla Betti", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Bric \u00e0 brac is the fourth album recorded by [MASK] singer Priscilla Betti."}, {"sub_surface": "Priscilla Betti", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Casse comme du verre is the fifth album recorded by [MASK] singer Priscilla Betti."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q520892", "sub_label": "Bernard Clavel", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Bernard Clavel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Bernard Charles Henri Clavel (May 29, 1923 \u2013 October 5, 2010) was a [MASK] writer."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4172578", "sub_label": "Victor Dyomin", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Victor Dyomin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Victor Petrovich Dyomin ([MASK]: \u0414\u0451\u043c\u0438\u043d, \u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447) was a Soviet cinema critic, editor, screen writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1393338", "sub_label": "Pierre de Larivey", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre de Larivey", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre de Larivey (20 July 1549 \u2013 12 February 1619) was a [MASK] dramatist of Italian origin."}, {"sub_surface": "Pierre de Larivey", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre de Larivey (20 July 1549 \u2013 12 February 1619) was a [MASK] dramatist of Italian origin."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q694826", "sub_label": "Tadeusz Stefan Zieli\u0144ski", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Tadeusz Stefan Zieli\u0144ski", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Author of works on history of ancient Greek culture and religion, classical education, and popularizaton of classical studies (published largely in [MASK] and German)."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q18222898", "sub_label": "Wilhelm Martin", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Wilhelm Martin", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "He published a few more works, including a 1947 work on The Night Watch and a 1950 picture book on [MASK] painting of the second half of the seventeenth century."}, {"sub_surface": "Wilhelm Martin", "obj_surface": "Netherlandic", "masked_sentence": "In 1918, Martin published Alt-holl\u00e4ndische Bilder (Old [MASK] Images), with a revised reprint in 1921."}, {"sub_surface": "Wilhelm Martin", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "His major work, De Hollandsche schilderkunst in de zeventiende eeuw ([MASK] painting in the seventeenth century), appeared in two parts in 1935-1936."}, {"sub_surface": "Wilhelm Martin", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Inbetween his career as an academic, director and writer of art historical books, he contributed to the organisation of exhibitions, was a member of different committess on Dutch Museums and [MASK] Heritage, and wrote articles for many magazines, including The Burlington Magazine and Elsevier."}, {"sub_surface": "Wilhelm Martin", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Meanwhile, he also published some sorks on 19th-century [MASK] painters, including the 1915 Albert Neuhuys, zijn leven en zijn kunst, in 1917 together with G. H. Marius Johannes Bosboom, 1817-1891, and in 1921 Th\u00e9r\u00e8se van Duyl-Schwartze."}, {"sub_surface": "Wilhelm Martin", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Inbetween his career as an academic, director and writer of art historical books, he contributed to the organisation of exhibitions, was a member of different committess on [MASK] Museums and Dutch Heritage, and wrote articles for many magazines, including The Burlington Magazine and Elsevier."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1894446", "sub_label": "Maurice Chevit", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Maurice Chevit", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Maurice Chevit (31 October 1923 \u2013 2 July 2012) was a [MASK] actor."}, {"sub_surface": "Maurice Chevit", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Maurice Chevit (31 October 1923 \u2013 2 July 2012) was a [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5936750", "sub_label": "Josep Colom", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Josep Colom", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Josep Colom (born January 11, 1947) is a [MASK] classical pianist."}]}
{"obj_uri": "Q1568", "obj_label": "Hindi", "sub_uri": "Q32342", "sub_label": "Sonali Bendre", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Sonali Bendre", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "'Sonali Bendre' (born 1 January 1975) is an Indian film actress and model who predominantly worked in [MASK] and Telugu films."}, {"sub_surface": "Sonali Bendre", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "'Sonali Bendre' (born 1 January 1975) is an Indian film actress and model who predominantly worked in [MASK] and Telugu films."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q2880471", "sub_label": "Maria Dermo\u00fbt", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Maria Dermo\u00fbt", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Maria Dermo\u00fbt (June 15, 1888 \u2013 June 27, 1962), was an Indo novelist, considered one of the greats of [MASK] literature and as such an important proponent of Dutch Indies literature."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4153140", "sub_label": "Vadim Gushchin", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Vadim Gushchin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vadim Gushchin ([MASK]: \u0413\u0443\u0449\u0438\u043d, \u0412\u0430\u0434\u0438\u043c \u0412\u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447) (Novosibirsk in 1963) is a Russian art-photographer."}, {"sub_surface": "Vadim Gushchin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vadim Gushchin (Russian: \u0413\u0443\u0449\u0438\u043d, \u0412\u0430\u0434\u0438\u043c \u0412\u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447) (Novosibirsk in 1963) is a [MASK] art-photographer."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q2062919", "sub_label": "Irena Ponaroshku", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Irena Ponaroshku", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Irena Ponaroshku (born October 14, 1982) (Russian: \u0418\u0440\u0435\u043d\u0430 \u041f\u043e\u043d\u0430\u0440\u043e\u0448\u043a\u0443) is a Russian media personality, known as a VJ and host of the [MASK] Top 10 (Russkaya 10-ka) on MTV Russia."}, {"sub_surface": "Irena Ponaroshku", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Irena Ponaroshku (born October 14, 1982) ([MASK]: \u0418\u0440\u0435\u043d\u0430 \u041f\u043e\u043d\u0430\u0440\u043e\u0448\u043a\u0443) is a Russian media personality, known as a VJ and host of the Russian Top 10 (Russkaya 10-ka) on MTV Russia."}, {"sub_surface": "Irena Ponaroshku", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Irena Ponaroshku (born October 14, 1982) (Russian: \u0418\u0440\u0435\u043d\u0430 \u041f\u043e\u043d\u0430\u0440\u043e\u0448\u043a\u0443) is a [MASK] media personality, known as a VJ and host of the Russian Top 10 (Russkaya 10-ka) on MTV Russia."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2454214", "sub_label": "Tristan Klingsor", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Tristan Klingsor", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was a member of the Fantaisiste group of [MASK] poets."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q1991286", "sub_label": "Bram Bogart", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Bram Bogart", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Bram Bogart (July 12, 1921 \u2013 May 2, 2012) was a [MASK] born Belgian expressionist painter most closely associated with the COBRA group."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q250003", "sub_label": "Jean-Baptiste Jourdan", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Baptiste Jourdan", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Baptiste Solignac (15 March 1773, Millau - 11 November 1850, Montpellier) was a [MASK] general, and the brother-in-law of Marshal Jean-Baptiste Jourdan."}, {"sub_surface": "Jean-Baptiste Jourdan", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "After winning a bridgehead on the east bank, the northern [MASK] army under Jean-Baptiste Jourdan advanced south to the Main River."}, {"sub_surface": "Jean-Baptiste Jourdan", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "After a promising start, the first [MASK] army under Jean-Baptiste Jourdan was driven back to the west bank of the Rhine."}, {"sub_surface": "Jean-Baptiste Jourdan", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It was named for the [MASK] General Jean-Baptiste Jourdan."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q123389", "sub_label": "Robert Pinget", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Pinget", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Robert Pinget (Geneva, July 19, 1919 \u2013 Tours, August 25, 1997) was a major avant-garde [MASK] writer, born in Switzerland, who wrote several novels and other prose pieces that drew comparison to Beckett and other major Modernist writers."}, {"sub_surface": "Robert Pinget", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Robert Pinget (Geneva, July 19, 1919 \u2013 Tours, August 25, 1997) was a major avant-garde [MASK] writer, born in Switzerland, who wrote several novels and other prose pieces that drew comparison to Beckett and other major Modernist writers."}, {"sub_surface": "Robert Pinget", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Robert Pinget translated the work as Cendres and \"The first stage production was by the [MASK] Graduate Circle of Edinburgh, Edinburgh Festival, 1977.\""}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q2993970", "sub_label": "Irina Voronina", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Irina Voronina", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Irina Vadimovna Voronina ([MASK]: \u0418\u0440\u0438\u0301\u043d\u0430 \u0412\u0430\u0434\u0438\u0301\u043c\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0412\u043e\u0440\u043e\u0301\u043d\u0438\u043d\u0430, born December 19, 1977) is a Russian model and Playboy Playmate for January 2001. ."}, {"sub_surface": "Irina Voronina", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Irina Vadimovna Voronina (Russian: \u0418\u0440\u0438\u0301\u043d\u0430 \u0412\u0430\u0434\u0438\u0301\u043c\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0412\u043e\u0440\u043e\u0301\u043d\u0438\u043d\u0430, born December 19, 1977) is a [MASK] model and Playboy Playmate for January 2001. ."}]}
{"obj_uri": "Q5885", "obj_label": "Tamil", "sub_uri": "Q3534361", "sub_label": "Karthi", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Karthi", "obj_surface": "Tamil", "masked_sentence": "The film also features Karthi, its protagonist, debuting as a Playback singer in both [MASK] as well as Telugu as Biriyani was dubbed into Telugu under the same name soon after the launch of the Soundtrack with both versions releasing simultaneously."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q70096", "sub_label": "Friedrich Joseph Haass", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Friedrich Joseph Haass", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Dr Friedrich Joseph Haass ([MASK]: \u0424\u0451\u0434\u043e\u0440 \u041f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0413\u0430\u0430\u0437, Fyodor Petrovich Gaaz; August 10, 1780 in Bad M\u00fcnstereifel \u2013 August 16, 1853 in Moscow) was the \"holy doctor of Moscow.\""}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q2493345", "sub_label": "Mikhail Koshkin", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Mikhail Koshkin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Mikhail Ilyich Koshkin ([MASK]: \u041c\u0438\u0445\u0430\u0438\u043b \u0418\u043b\u044c\u0438\u0447 \u041a\u043e\u0448\u043a\u0438\u043d, December 3, 1898, Brynchagi, Yaroslavl Oblast \u2013 September 26, 1940) was a Soviet tank designer, chief designer of the famous T-34 medium tank."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q16902077", "sub_label": "Alexander Boroday", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander Borodai", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Borodai, a [MASK] citizen, had earlier worked as a political adviser to Sergey Aksyonov, the prime minister of the Republic of Crimea."}, {"sub_surface": "Alexander Borodai", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Alexander Yurevich Borodai ([MASK]: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440 \u042e\u0301\u0440\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0411\u043e\u0440\u043e\u0434\u0430\u0301\u0439; [\u0250l\u02b2\u026a\u02c8ksandr \u02c8j\u0289r\u02b2\u026av\u02b2\u026at\u0255 b\u0259r\u0250\u02c8daj], Ukrainian: \u0410\u043b\u0454\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u042e\u0440'\u0454\u0432\u0456\u0447 \u0411\u043e\u0440\u043e\u0434\u0430\u0439; born in Moscow, July 25, 1972) is a former Prime Minister of the self-proclaimed Donetsk People's Republic that declared its independence from Ukraine on 12 May 2014."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q315516", "sub_label": "Thomas Gray", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Gray", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Named for [MASK] poet Thomas Gray (1716\u20131771), Old Gray Cemetery is an example of a so-called garden cemetery, a mid-19th century style that sought the transition of graveyards from urban churchyards to quiet suburban plots."}, {"sub_surface": "Thomas Gray", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Thomas Gray (26 December 1716 \u2013 30 July 1771) was an [MASK] poet, letter-writer, classical scholar and professor at Cambridge University."}, {"sub_surface": "Thomas Gray", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Thomas Gray (26 December 1716 \u2013 30 July 1771) was an [MASK] poet, letter-writer, classical scholar and professor at Cambridge University."}, {"sub_surface": "Thomas Gray", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Thomas Gray was an [MASK] poet, classical scholar and professor of Cambridge University."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q127984", "sub_label": "Jean Lorrain", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Lorrain", "obj_surface": "French language", "masked_sentence": "The work uses a [MASK] libretto by the poet and novelist Jean Lorrain and was dedicated by Br\u00e9ville to composer Vincent d'Indy."}, {"sub_surface": "Jean Lorrain", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Prom\u00e9th\u00e9e (Prometheus) is a trag\u00e9die lyrique (grand cantata) in three acts by the [MASK] composer Gabriel Faur\u00e9 with a French libretto by Jean Lorrain and Ferdinand H\u00e9rold, based on the Greek myth of Prometheus."}, {"sub_surface": "Jean Lorrain", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Prom\u00e9th\u00e9e (Prometheus) is a trag\u00e9die lyrique (grand cantata) in three acts by the French composer Gabriel Faur\u00e9 with a [MASK] libretto by Jean Lorrain and Ferdinand H\u00e9rold, based on the Greek myth of Prometheus."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2966653", "sub_label": "Christopher Thompson", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Christopher Thompson", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Avenue Montaigne, also known as Fauteuils d'orchestre is a [MASK] film released in 2006 directed by Dani\u00e8le Thompson, which she co-scripted with her son, Christopher Thompson."}, {"sub_surface": "Christopher Thompson", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Christopher Thompson (born 1966) is a [MASK] actor, screenwriter, and film director."}, {"sub_surface": "Christopher Thompson", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Christopher Thompson (born 1966) is a [MASK] actor, screenwriter, and film director."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2087651", "sub_label": "Philippe Lemaire", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Philippe Lemaire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Philippe Lemaire (14 March 1927 \u2013 15 March 2004) was a [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q434038", "sub_label": "Annie Saumont", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Annie Saumont", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Annie Saumont (born 1927) is a French short story writer and English to [MASK] translator."}, {"sub_surface": "Annie Saumont", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Annie Saumont (born 1927) is a [MASK] short story writer and English to French translator."}, {"sub_surface": "Annie Saumont", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Saumont started as a specialist in English literature and an English to [MASK] translator."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1684726", "sub_label": "Jean-Christophe Cambad\u00e9lis", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Christophe Cambad\u00e9lis", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Christophe Cambad\u00e9lis (born August 14, 1951) is a [MASK] politician who has been First Secretary of the French Socialist Party since April 2014."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q2251007", "sub_label": "C. U. Ari\u00ebns Kappers", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "C. U. Ari\u00ebns Kappers", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Two scientific awards are named in his honour: As a student, Ari\u00ebns Kappers was influenced by the work of the German neurologist Ludwig Edinger (1855\u20131918) and [MASK] anatomist Louis Bolk (1866\u20131930)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3246622", "sub_label": "Robert Berri", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Berri", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Robert Berri (16 December 1912 \u2013 22 November 1989) was a [MASK] film actor."}, {"sub_surface": "Robert Berri", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Robert Berri (16 December 1912 \u2013 22 November 1989) was a [MASK] film actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q15970670", "sub_label": "Jean Fr\u00e9mon", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Fr\u00e9mon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Working principally in the modes of ekphrasis, art criticism, literary commentary, narrative, and poetry, Fr\u00e9mon is perhaps unique in his fusion of late 20th century experimentalisms with the deeply rooted [MASK] tradition of belles lettres."}, {"sub_surface": "Jean Fr\u00e9mon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Fr\u00e9mon, born in 1946, is a [MASK] gallerist and writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q974337", "sub_label": "Ferdinand Duviard", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Ferdinand Duviard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "1893) he co-founded Francan Federacion de Junaj Esperantistoj, ([MASK] Federation of Young Esperantists)."}, {"sub_surface": "Ferdinand Duviard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ferdinand Jean Marie Valentin Duviard, (11 June 1889 \u2013 2 February 1965) was a [MASK] high school teacher in Cahors, a writer and novelist."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q102071", "sub_label": "Tove Jansson", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Tove Jansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Moominhouse ([MASK]: Muminhuset) is a fictional house, where the Moomins live in the tales by Finnish author Tove Jansson."}, {"sub_surface": "Tove Jansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Little My (original [MASK]: Lilla My (literally: \"little mu\") is a character in the Moomin series of books by Tove Jansson."}, {"sub_surface": "Tove Jansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Fair Play (in the original [MASK] Rent spel) is a novel by Finnish author Tove Jansson, first published in 1989."}, {"sub_surface": "Tove Jansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Moominvalley ([MASK]: Mumindalen, Finnish: Muumilaakso) is a fictional place, where the Moomins live in the tales by Finnish author Tove Jansson."}, {"sub_surface": "Tove Jansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "The Moomins ([MASK]: Mumintroll) are the central characters in a series of books and a comic strip by Swedish-speaking Finnish illustrator and writer Tove Jansson, originally published in Swedish by Schildts in Finland."}, {"sub_surface": "Tove Jansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "The Moomins (Swedish: Mumintroll) are the central characters in a series of books and a comic strip by Swedish-speaking Finnish illustrator and writer Tove Jansson, originally published in [MASK] by Schildts in Finland."}, {"sub_surface": "Tove Jansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "The Summer Book (in the original [MASK] Sommarboken) is a book written by Finnish author Tove Jansson in 1972."}, {"sub_surface": "Tove Jansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Moomin World (Finnish: Muumimaailma, [MASK]: Muminv\u00e4rlden) is the Moomin Theme Park especially for children, based on the Moomin books by Tove Jansson."}, {"sub_surface": "Tove Jansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Tales from Moominvalley ([MASK]: Det osynliga barnet och andra ber\u00e4ttelser, literally \"The Invisible Child and other stories\") is the sixth book in the Moomin series by Finnish author, Tove Jansson."}, {"sub_surface": "Tove Jansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Moominpappa at Sea ([MASK]: Pappan och havet, literally \"The father and the sea\") is the seventh book in the Moomin books by Finnish author Tove Jansson."}, {"sub_surface": "Tove Jansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Moominvalley in November ([MASK]: Sent i november, 'Late in November'; Finnish: Muumilaakson marraskuu) is the ninth and final book in the Moomin series by Finnish author Tove Jansson, and was first published in both her native Swedish and English in 1971."}, {"sub_surface": "Tove Jansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Moominvalley in November (Swedish: Sent i november, 'Late in November'; Finnish: Muumilaakson marraskuu) is the ninth and final book in the Moomin series by Finnish author Tove Jansson, and was first published in both her native [MASK] and English in 1971."}, {"sub_surface": "Tove Jansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "[MASK] Den farliga resan) is a children's picture book in the Moomin series by Tove Jansson."}, {"sub_surface": "Tove Jansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "The Book about Moomin, Mymble and Little My was the first Moomin picture book by Finnish author Tove Jansson, published in 1952 in [MASK]."}, {"sub_surface": "Tove Jansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "The Groke (original [MASK] name M\u00e5rran) is a fictional character in the Moomin stories created by Tove Jansson."}, {"sub_surface": "Tove Jansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "The film is based on the novel of the same name by Finnish illustrator and writer Tove Jansson, originally published in [MASK]."}, {"sub_surface": "Tove Jansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "The Moomins and the Great Flood ([MASK]: Sm\u00e5trollen och den stora \u00f6versv\u00e4mningen, literally The Little Trolls and the Great Flood) is a book written by Finnish author Tove Jansson in 1945, during the end of World War II."}, {"sub_surface": "Tove Jansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Moomintroll ([MASK]: Mumintrollet) (Also known as Moomin) is the main character in the Moomin books by Tove Jansson."}, {"sub_surface": "Tove Jansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Comet in Moominland ([MASK]: Kometjakten / Mumintrollet p\u00e5 kometjakt / Kometen kommer) is the second in Tove Jansson's series of Moomin books."}, {"sub_surface": "Tove Jansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Finn Family Moomintroll (original [MASK] title Trollkarlens hatt, \u2018The Magician's Hat\u2019; US edition The Happy Moomins) is the third in the series of Tove Jansson's Moomins books, published in Swedish in 1948 and translated to English in 1950."}, {"sub_surface": "Tove Jansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Finn Family Moomintroll (original Swedish title Trollkarlens hatt, \u2018The Magician's Hat\u2019; US edition The Happy Moomins) is the third in the series of Tove Jansson's Moomins books, published in [MASK] in 1948 and translated to English in 1950."}, {"sub_surface": "Tove Jansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Moominsummer Madness ([MASK] title Farlig midsommar, or \"Dangerous Midsummer\") is the fourth in the series of Tove Jansson's Moomins books, published in 1954."}, {"sub_surface": "Tove Jansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Moominland Midwinter ([MASK] title Trollvinter) is the fifth in the series of Tove Jansson's Moomins books, published in 1957."}, {"sub_surface": "Tove Jansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "The Hattifatteners ([MASK]: Hattifnattar, Finnish: Hattivatit) are creatures in the Moomin books and comic strips by Tove Jansson."}, {"sub_surface": "Tove Jansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Snufkin (original [MASK]: Snusmumrik[en] or Mumrik[en], Finnish: Nuuskamuikkunen or Muikkunen) is a character in the Moomin series of books authored by Swedish-speaking Finn Tove Jansson, appearing in six of the nine books."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q16916436", "sub_label": "Franck Vogel", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Franck Vogel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Franck Vogel (born 1977, in Strasbourg, France) is a [MASK] photographer, journalist and documentary film director."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q709670", "sub_label": "Louis-S\u00e9bastien Mercier", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Louis-S\u00e9bastien Mercier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis-S\u00e9bastien Mercier (6 June 1740 \u2013 25 April 1814) was a [MASK] dramatist and writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q440012", "sub_label": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se Sanchez-Schmid", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se Sanchez-Schmid", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se Sanchez-Schmid (born 15 November 1957) is a [MASK] politician and Member of the European Parliament elected in the 2009 European election for the South-West France constituency."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q5496814", "sub_label": "Freddie Wadling", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Freddie Wadling", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Blue for Two is a [MASK] alternative pop / rock duo that started in Gothenburg in 1984 of Freddie Wadling (vocals) and Henryk Lipp (songwriter, synthesizers etc.)"}, {"sub_surface": "Freddie Wadling", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Freddie Wadling (born August 2, 1951 in Gothenburg, Sweden) is a [MASK] singer, actor and opera writer, whose over 30-year musical career extends from punk to classical ballads."}, {"sub_surface": "Freddie Wadling", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Freddie Wadling (born August 2, 1951 in Gothenburg, Sweden) is a [MASK] singer, actor and opera writer, whose over 30-year musical career extends from punk to classical ballads."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4235319", "sub_label": "Elena Kostenko", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Elena Kostenko", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Elena Mikhailovna Kostenko (Russian: \u0415\u043b\u0435\u0301\u043d\u0430 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0301\u0439\u043b\u043e\u0432\u043d\u0430 \u041a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0301\u043d\u043a\u043e; August 9, 1926, Leningrad, USSR) - Soviet [MASK] painter, living and working in Saint Petersburg, a member of the Saint Petersburg Union of Artists (before 1992 the Leningrad branch of Union of Artists of Russian Federation), regarded as one of the major representatives of the Leningrad school of painting, most famous for her portrait paintings."}, {"sub_surface": "Elena Kostenko", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Elena Mikhailovna Kostenko ([MASK]: \u0415\u043b\u0435\u0301\u043d\u0430 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0301\u0439\u043b\u043e\u0432\u043d\u0430 \u041a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0301\u043d\u043a\u043e; August 9, 1926, Leningrad, USSR) - Soviet Russian painter, living and working in Saint Petersburg, a member of the Saint Petersburg Union of Artists (before 1992 the Leningrad branch of Union of Artists of Russian Federation), regarded as one of the major representatives of the Leningrad school of painting, most famous for her portrait paintings."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2821354", "sub_label": "Abdoulatifou Aly", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Abdoulatifou Aly", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Aly campaigned strongly for the \"Yes\" result in the 2009 Mahoran status referendum, arguing that Mayotte and its citizens are an integral part of France: \"We may be black, poor and Muslim, but we have been [MASK] longer than Nice.\""}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3426670", "sub_label": "Ren\u00e9 M\u00e9nil", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Ren\u00e9 M\u00e9nil", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ren\u00e9 M\u00e9nil (1907, Gros-Morne, Martinique \u2013 29 August 2004) was a [MASK] surrealist writer and philosopher who lived on the island of Martinique."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3380144", "sub_label": "Philippe Lan\u00e7on", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Philippe Lan\u00e7on", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Philippe Lan\u00e7on ([l\u0251\u0303s\u0254\u0303]) is a journalist working for the [MASK] satirical weekly newspaper Charlie Hebdo, who was wounded in the terrorist attack perpetrated against that publication on 7 January 2015."}, {"sub_surface": "Philippe Lan\u00e7on", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Lan\u00e7on works primarily for other [MASK] publications, specializing in literature."}]}
{"obj_uri": "Q8097", "obj_label": "Telugu", "sub_uri": "Q2050197", "sub_label": "P. Susheela", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "P. Susheela", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "In a career spanning more than six decades, she has recorded numerous songs in various Indian languages including [MASK], Tamil, Malayalam, Kannada, Hindi, Bengali, Oriya, Sanskrit, Tulu, Badaga."}, {"sub_surface": "P. Susheela", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Her mother tongue is [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1684962", "sub_label": "Jean-Louis Costes", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Louis Costes", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Costes has been described as the [MASK] version of GG Allin, though unlike Allin's rudimentary brand of hardcore punk, Costes' music is largely synth-driven, relying heavily on looped beats, overmodulated vocals, and random outbursts of screaming and glitch fills."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1238635", "sub_label": "Fran\u00e7ois Nourissier", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Fran\u00e7ois Nourissier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Fran\u00e7ois Nourissier (Paris, 18 May 1927\u2013Paris, 15 February 2011) was a [MASK] journalist and writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q156511", "sub_label": "Pierre Mauroy", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Mauroy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Claude Cheysson (13 April 1920 \u2013 15 October 2012) was a [MASK] Socialist politician who served as Foreign Minister in the government of Pierre Mauroy from 1981 to 1984."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1684633", "sub_label": "Jean-Baptiste Du Tertre", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Baptiste Du Tertre", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Baptiste Du Tertre (Jacques Du Tertre; 1610 in Calais \u2013 1687 in Paris) was a [MASK] blackfriar and botanist."}, {"sub_surface": "Jean-Baptiste Du Tertre", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Baptiste Du Tertre (Jacques Du Tertre; 1610 in Calais \u2013 1687 in Paris) was a [MASK] blackfriar and botanist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q160333", "sub_label": "Prosper M\u00e9rim\u00e9e", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Prosper M\u00e9rim\u00e9e", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Prosper M\u00e9rim\u00e9e (September 28, 1803 \u2013 September 23, 1870) was a [MASK] dramatist, historian, archaeologist, and short story writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q767534", "sub_label": "Augustin Daniel Belliard", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Belliard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charlotte di Calypso (born Charlotte Belliard, April 17, 1990) is a [MASK] fashion model, best known for winning the Elite Model Look in 2005 and representing Chanel Chance."}, {"sub_surface": "Augustin Daniel Belliard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Rue Belliard is named after Augustin Daniel Belliard, a [MASK] general who was governor of the d\u00e9partement de la Dyle."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4374819", "sub_label": "Aleksey Potehin", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Aleksey Potehin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Aleksey Evgenevich Potehin (Russian: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435\u0439 \u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041f\u043e\u0442\u0435\u0445\u0438\u043d; born Novokuybyshevsk, Samara Oblast, Russia) on 15 April 1972 is a [MASK] pop musician."}, {"sub_surface": "Aleksey Potehin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Aleksey Evgenevich Potehin ([MASK]: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435\u0439 \u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041f\u043e\u0442\u0435\u0445\u0438\u043d; born Novokuybyshevsk, Samara Oblast, Russia) on 15 April 1972 is a Russian pop musician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1471668", "sub_label": "Fr\u00e9d\u00e9ric de Pasquale", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Fr\u00e9d\u00e9ric de Pasquale", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Fr\u00e9d\u00e9ric de Pasquale (28 March 1931 \u2013 17 December 2001) was a [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1609167", "sub_label": "Christian Vadim", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Christian Vadim", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Christian Vadim (born June 18, 1963) is a [MASK] actor."}, {"sub_surface": "Christian Vadim", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Christian Vadim (born June 18, 1963) is a [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q275741", "sub_label": "Sonia Petrovna", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Sonia Petrovna", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Sonia Petrovna (name also credited as Petrova and Petrowa) (born 13 January 1952) is a [MASK] dancer and actress (film, television and theatre)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3169037", "sub_label": "Jean-Pierre Bonnefoux", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Pierre Bonnefoux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Pierre Bonnefoux (born 9 April 1943, in Bourg en Bresse, France) is a [MASK] ballet dancer and instructor."}, {"sub_surface": "Jean-Pierre Bonnefoux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Pierre Bonnefoux (born 9 April 1943, in Bourg en Bresse, France) is a [MASK] ballet dancer and instructor."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q474022", "sub_label": "Martin van Marum", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Martin van Marum", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Martin(us) van Marum (20 March 1750, Delft \u2013 26 December 1837, Haarlem) was a [MASK] physician, inventor, scientist and teacher, who studied medicine and philosophy in Groningen."}, {"sub_surface": "Martin van Marum", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "The large electrostatic generator ([MASK]: Van Marum electriseermachine) is a large handcrafted electromechanical instrument designed by Martin van Marum and built by John Cuthbertson in 1784 for the Teylers Museum in Haarlem, where it forms the centerpiece of the instrument room."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2342337", "sub_label": "Pierre Marie de Saint-Georges", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Marie (de Saint-Georges)", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Marie (de Saint-Georges) or Alexandre-Pierre-Thomas-Amable Marie de Saint Georges was a [MASK] politician, fought on the barricades during the revolution of July."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q239760", "sub_label": "Antoine Chanzy", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "General Chanzy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Battle of Villepion was a battle between the [MASK] XVI Corps under General Chanzy and the I Bavarian Corps during the Franco-Prussian War."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q930418", "sub_label": "Alain Richard", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Alain Richard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "A member of the French socialist party and ally of Lionel Jospin, he was the [MASK] Minister of Defense from 1997 to 2002."}, {"sub_surface": "Alain Richard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Alain Richard, born on 29 August 1945, in Paris, is a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q733161", "sub_label": "Claude Prosper Jolyot de Cr\u00e9billon", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Claude Prosper Jolyot de Cr\u00e9billon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Claude Prosper Jolyot de Cr\u00e9billon (February 13, 1707 \u2013 April 12, 1777), called \"Cr\u00e9billon fils\" (to distinguish him from his father), was a [MASK] novelist."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q48624", "sub_label": "Afanasy Nikitin", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Afanasiy Nikitin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "A Journey Beyond the Three Seas ([MASK]: \u0425\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430 \u0442\u0440\u0438 \u043c\u043e\u0440\u044f, Khozhdeniye za tri morya) is a Russian literary monument in the form of travel notes, made by a merchant from Tver, Afanasiy Nikitin during his journey to India in 1466-1472."}, {"sub_surface": "Afanasiy Nikitin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "A Journey Beyond the Three Seas (Russian: \u0425\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430 \u0442\u0440\u0438 \u043c\u043e\u0440\u044f, Khozhdeniye za tri morya) is a [MASK] literary monument in the form of travel notes, made by a merchant from Tver, Afanasiy Nikitin during his journey to India in 1466-1472."}, {"sub_surface": "Afanasy Nikitin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Afanasy Nikitin (\u0410\u0444\u0430\u043d\u0430\u0301\u0441\u0438\u0439 \u041d\u0438\u043a\u0438\u0301\u0442\u0438\u043d in Russian) (died 1472) was a [MASK] merchant and one of the first Europeans (after Niccol\u00f2 de' Conti) to travel to and document his visit to India."}, {"sub_surface": "Afanasy Nikitin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Afanasy Nikitin (\u0410\u0444\u0430\u043d\u0430\u0301\u0441\u0438\u0439 \u041d\u0438\u043a\u0438\u0301\u0442\u0438\u043d in Russian) (died 1472) was a [MASK] merchant and one of the first Europeans (after Niccol\u00f2 de' Conti) to travel to and document his visit to India."}, {"sub_surface": "Afanasy Nikitin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Afanasy Nikitin (\u0410\u0444\u0430\u043d\u0430\u0301\u0441\u0438\u0439 \u041d\u0438\u043a\u0438\u0301\u0442\u0438\u043d in [MASK]) (died 1472) was a Russian merchant and one of the first Europeans (after Niccol\u00f2 de' Conti) to travel to and document his visit to India."}, {"sub_surface": "Afanasy Nikitin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Afanasy Nikitin (\u0410\u0444\u0430\u043d\u0430\u0301\u0441\u0438\u0439 \u041d\u0438\u043a\u0438\u0301\u0442\u0438\u043d in [MASK]) (died 1472) was a Russian merchant and one of the first Europeans (after Niccol\u00f2 de' Conti) to travel to and document his visit to India."}, {"sub_surface": "Afanasy Nikitin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Other work includes the 1955 monument to [MASK] explorer Afanasy Nikitin in his medieval home of Tver, a group called \"Belorussian Partisan\" in a passage in the Belorusskaya (Koltsevaya Line) station of the Moscow Metro, and work on the Main Gate of the All-Russia Exhibition Centre."}, {"sub_surface": "Afanasy Nikitin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "It was made in two version, Hindi and [MASK], and is based on the travelogues of Russian traveller Afanasy Nikitin, called A Journey Beyond the Three Seas, which is now considered a Russian literary monument."}, {"sub_surface": "Afanasy Nikitin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "It was made in two version, Hindi and Russian, and is based on the travelogues of [MASK] traveller Afanasy Nikitin, called A Journey Beyond the Three Seas, which is now considered a Russian literary monument."}, {"sub_surface": "Afanasy Nikitin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "It was made in two version, Hindi and Russian, and is based on the travelogues of Russian traveller Afanasy Nikitin, called A Journey Beyond the Three Seas, which is now considered a [MASK] literary monument."}]}
{"obj_uri": "Q1568", "obj_label": "Hindi", "sub_uri": "Q11985045", "sub_label": "Govind Namdev", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Govind Namdeo", "obj_surface": "Hindi-language", "masked_sentence": "Ustadon Ke Ustad is a 1998 [MASK] Indian feature film directed by T L V Prasad, starring Mithun Chakraborty, Jackie Shroff, Madhoo, Vineeta, Mohan Joshi, Mushtaq Khan, Johnny Lever, Avtar Gill, Govind Namdeo and Tiku Talsania"}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3051191", "sub_label": "\u00c9lizabeth Bourgine", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9lizabeth Bourgine", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "She is credited with more than 60 roles in film and television, mostly [MASK] productions."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q535", "sub_label": "Victor Hugo", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Finance Tower ([MASK]: Tour des Finances, Dutch: Financietoren) is a skyscraper in the Northern Quarter central business district of Brussels, Belgium, designed by the architects Hugo Van Kuyck, Marcel Lambrichs and L\u00e9on Stynen."}, {"sub_surface": "Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "They all read this poetry\u2014by Baudelaire, Hugo, Rimbaud, and Verlaine\u2014in the original [MASK]."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He appears in Victor Hugo's Le Roi s'amuse and its opera version, Giuseppe Verdi's Rigoletto, a blend of \"Triboulet\" and [MASK] rigoler (to laugh), intended to deflect the censorship that Hugo's work had received."}, {"sub_surface": "Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He appears in Victor Hugo's Le Roi s'amuse and its opera version, Giuseppe Verdi's Rigoletto, a blend of \"Triboulet\" and [MASK] rigoler (to laugh), intended to deflect the censorship that Hugo's work had received."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "As an impecunious young barrister he engaged in much literary work, such as translations from the [MASK] (including the first translation of Victor Hugo) and a pseudonymous \u201cMemoirs of the Life and Writings of Lord Byron\u201d which breached copyright outrageously."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The story is based on the 1862 [MASK] novel Les Miserables written by Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Les Mis\u00e9rables is a sung-through musical based on the novel Les Mis\u00e9rables by [MASK] poet and novelist Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The film is based on the musical of the same name by Alain Boublil and Claude-Michel Sch\u00f6nberg which is in turn based on the 1862 [MASK] novel by Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The city was founded in 1901 and named for the [MASK] novelist Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Clopin Trouillefou ([kl\u0254.p\u025b\u0303 t\u0281uj.fu], literally \"Lame Terror-Mad\") is a fictional character first created in the 1831 novel The Hunchback of Notre-Dame by [MASK] author Victor Hugo, and subsequently adapted."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Demain d\u00e8s l'aube is one of [MASK] writer Victor Hugo's most famous poems."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Les Mis\u00e9rables is a 1925 [MASK] silent film based on the novel of the same name by Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The proto-feature movie is based on the 1862 [MASK] novel of the same name by Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Palli translated works by William Shakespeare, Victor Hugo and by [MASK] and Greek poets into Italian."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Quasimodo d'El Paris is a 1999 [MASK] film that is a comedic adaptation of the novel The Hunchback of Notre Dame (Notre-Dame de Paris) by Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It is based upon the novel Notre-Dame de Paris (The Hunchback of Notre-Dame) by the [MASK] novelist Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "Francophone", "masked_sentence": "Rue Victor Hugo may refer to several streets in [MASK] countries named after Victor Hugo:"}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It is named after the [MASK] writer Victor Hugo (who spent his exile of 1851 to 1870 in Brussels)."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Les Mis\u00e9rables is a 2002 [MASK] television miniseries based on the novel of the same name by Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Making an audacious change in its direction, Buloz took to the magazine to the pinnacle of [MASK] publishing by bringing in some of France's most celebrated literary talent: Sainte-Beuve, Victor Hugo, Alfred de Vigny, Alfred de Musset, George Sand, Balzac, Dumas p\u00e8re and eventually Octave Feuillet, Hippolyte Taine and Ernest Renan."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Friends of the ABC ([MASK]: Les Amis de l'ABC) is a fictional association of revolutionary French republican students featured in Victor Hugo's Les Mis\u00e9rables."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Victor Hugo (1802\u20131885) was a [MASK] poet, novelist, and dramatist of the Romantic, author of Les Mis\u00e9rables."}, {"sub_surface": "Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The L\u00e9vy brothers published most of the important [MASK] authors of the second half of the 19th century, including Dumas, Balzac, Hugo, Sand, Flaubert, Baudelaire, Stendhal, and Nerval.The brothers also entered the flourishing periodical market, publishing magazines such as L'Entracte, L'Univers illustr\u00e9, Le Journal du jeudi and Le Journal du dimanche."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ad\u00e8le Hugo (28 July 1830 - 21 April 1915) was the fifth and youngest child of [MASK] writer Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Le roi s'amuse ([l\u0259 \u0281wa samyz]; literally, The King Amuses Himself or The King Has Fun is a [MASK] play in five acts written by Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Soci\u00e9t\u00e9 des po\u00e8tes fran\u00e7ais (Society of [MASK] Poets, or SPF) was founded in 1902, for the centenary of the birth of Victor Hugo, by Jos\u00e9-Maria de Heredia, Sully Prudhomme, and Leon Dierx."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Les Mis\u00e9rables (pronounced /le\u026a \u02ccm\u026az\u0259\u02c8r\u0251\u02d0b/; [le mize\u0281abl(\u0259)]), colloquially known in English-speaking countries as Les Mis or Les Miz (/le\u026a \u02c8m\u026az/), is a sung-through musical based on the novel Les Mis\u00e9rables by [MASK] poet and novelist Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Napol\u00e9on le Petit (literally, \"Napoleon the Little\") was an influential political pamphlet by Victor Hugo which condemned the reign of Napoleon III, Emperor of the [MASK]."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The History of a Crime ([MASK]: Histoire d'un crime, 1877) is an essay by Victor Hugo about Napoleon III's takeover of France."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Bug-Jargal is a novel by the [MASK] writer Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Bearing witness to the unparalleled poetic talent evident in all Hugo's art, the L\u00e9gende des Si\u00e8cles is often considered the only true [MASK] epic and, according to Baudelaire's formulation, the only modern epic possible."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ninety-Three (Quatrevingt-treize) is the last novel by the [MASK] writer Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Man Who Laughs (also published under the title By Order of the King) is a novel by Victor Hugo, originally published in April 1869 under the [MASK] title L'Homme qui rit."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Last Day of a Condemned Man ([MASK]: Le Dernier Jour d'un Condamn\u00e9) is a short novel by Victor Hugo first published in 1829."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Toilers of the Sea ([MASK]: Les Travailleurs de la mer) is a novel by Victor Hugo published in 1866."}, {"sub_surface": "Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Hugo is named for the [MASK] writer Victor Hugo, who lived from 1802 to 1885."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Hugo is named for the [MASK] writer Victor Hugo, who lived from 1802 to 1885."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It currently houses an honorary consul to the [MASK] embassy at London and a Victor Hugo museum; house and garden are both open to the public."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\"(Manual of Christian Doctrine 215) Passive obedience appears twice in Victor Hugo's Les Miserables, first as a scene heading \"The Heroism of Passive Obedience\" when the bishop entertains Valjean, and later in the text on the impact of armies when describing [MASK] intervention in Spain in 1823."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His government's composition was essentially made up of second-line political figures, and his government was jokingly referred to as \"Os miser\u00e1veis de Victor Hugo\" (\"The miserables of Victor Hugo\"), a play on the [MASK] author Victor Hugo's book Les Miserables."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His government's composition was essentially made up of second-line political figures, and his government was jokingly referred to as \"Os miser\u00e1veis de Victor Hugo\" (\"The miserables of Victor Hugo\"), a play on the [MASK] author Victor Hugo's book Les Miserables."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His government's composition was essentially made up of second-line political figures, and his government was jokingly referred to as \"Os miser\u00e1veis de Victor Hugo\" (\"The miserables of Victor Hugo\"), a play on the [MASK] author Victor Hugo's book Les Miserables."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Hernani (Full title: Hernani, ou l'Honneur Castillan) is a drama by the [MASK] romantic author Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paul Meurice (5 February 1818 - 11 December 1905) was a [MASK] novelist and playwright best known for his friendship with Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "By a popular vote of the [MASK] residents of New York he was chosen to deliver the funeral oration on Gambetta in 1883 at Tammany Hall, and in 1885 was called from Cambridge, Massachusetts, for a similar purpose, upon the death of Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Don C\u00e9sar de Bazan is an op\u00e9ra comique in four acts by Jules Massenet to a [MASK] libretto by Adolphe d'Ennery, Philippe-Fran\u00e7ois Pinel \"Dumanoir\" and Jules Chantepie, based on the drama Ruy Blas by Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The lyc\u00e9e Champollion or \"Champo\" is a [MASK] secondary school and higher education establishment in Grenoble, at 1 Cours La Fontaine, one block from the Place Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Telemundo Production, already in pre-production and will be shot entirely in Mexico, Los Miserables is an adaptation of the [MASK] novel by Victor Hugo and will be written by the Venezuelan Valentina P\u00e1rraga."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Quatre-vingt-treize is a [MASK] silent film based on a novel Ninety-Three by Victor Hugo and directed by Andr\u00e9 Antoine, Albert Capellani and L\u00e9onard Antoine from year 1920."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Fran\u00e7ois-Victor Hugo (28 October 1828 \u2013 26 December 1873) was the fourth of five children of [MASK] novelist Victor Hugo and his wife Ad\u00e8le Foucher."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Angelo, Tyrant of Padua ([MASK]: Angelo, tyran de Padoue) is an 1835 play by the French writer Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Angelo, Tyrant of Padua (French: Angelo, tyran de Padoue) is an 1835 play by the [MASK] writer Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Lucrezia Borgia ([MASK]: Lucr\u00e8ce Borgia) is an 1833 play by the French writer Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Lucrezia Borgia (French: Lucr\u00e8ce Borgia) is an 1833 play by the [MASK] writer Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Marie Tudor is an 1833 play by the [MASK] writer Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jebeleanu translated poetry from six languages, including Hungarian (Pet\u0151fi), Turkish, [MASK] (Hugo) and German (Rilke)."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He translated several [MASK] poets (Victor Hugo, Lamartine, Alfred de Musset and others)."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Esmeralda ([MASK]: Esm\u00e9ralda) is a 1905 French short silent film based on the novel The Hunchback of Notre Dame written by Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Esmeralda (French: Esm\u00e9ralda) is a 1905 [MASK] short silent film based on the novel The Hunchback of Notre Dame written by Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "As explained by Rambaud in the attached Historical Notes, the [MASK] title Il neigeait (meaning \"it snowed\") refers to a poem by Victor Hugo that is entitled Expiation (atonement) part of Les Ch\u00e2timents (The Punishments) and describes the retreat from Russia."}, {"sub_surface": "Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He has translated [MASK] authors such as Hugo, Maupassant, Stendhal and Diderot speak Albanian."}, {"sub_surface": "Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Victor Marie Hugo (/\u02c8hju\u02d0\u0261o\u028a/; [vikt\u0254\u0281 ma\u0281i y\u0261o]; 26 February 1802 \u2013 22 May 1885) was a [MASK] poet, novelist, and dramatist of the Romantic movement."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He is considered one of the greatest and best-known [MASK] writers."}, {"sub_surface": "Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Victor Marie Hugo (/\u02c8hju\u02d0\u0261o\u028a/; [vikt\u0254\u0281 ma\u0281i y\u0261o]; 26 February 1802 \u2013 22 May 1885) was a [MASK] poet, novelist, and dramatist of the Romantic movement."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Hunchback of Notre-Dame ([MASK]: Notre-Dame de Paris) is a French Romantic novel by Victor Hugo published in 1831."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Hunchback of Notre-Dame (French: Notre-Dame de Paris) is a [MASK] Romantic novel by Victor Hugo published in 1831."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "According to Flaubert, he was the only [MASK] poet to understand and master the texture of the French language before Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French language", "masked_sentence": "According to Flaubert, he was the only French poet to understand and master the texture of the [MASK] before Victor Hugo."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Les Mis\u00e9rables (pronounced /le\u026a \u02ccm\u026az\u0259\u02c8r\u0251\u02d0b/ or /le\u026a \u02c8m\u026az\u0259\u02ccr\u0251\u02d0b/; [le mize\u0281abl(\u0259)]) is a [MASK] historical novel by Victor Hugo, first published in 1862, that is considered one of the greatest novels of the 19th century."}, {"sub_surface": "Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Comme des fr\u00e8res is a 2012 [MASK] comedy film written, directed and produced by Hugo G\u00e9lin."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\"One Day More\" is a song from Les Mis\u00e9rables, the sung-through musical based on the novel of the same name by [MASK] poet and playwright Victor Hugo, which has music by Claude-Michel Sch\u00f6nberg, original French lyrics by Alain Boublil and Jean-Marc Natel, with an English-language libretto by Herbert Kretzmer."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\"One Day More\" is a song from Les Mis\u00e9rables, the sung-through musical based on the novel of the same name by French poet and playwright Victor Hugo, which has music by Claude-Michel Sch\u00f6nberg, original [MASK] lyrics by Alain Boublil and Jean-Marc Natel, with an English-language libretto by Herbert Kretzmer."}, {"sub_surface": "Victor Hugo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "On the other hand, the melancholy of the autobiography helped establish Chateaubriand as the idol of the young [MASK] Romantics; a young Victor Hugo wrote: \"I will be Chateaubriand or nothing.\""}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q183007", "sub_label": "Betje Wolff", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Elisabeth Wolff", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "He was friends with the [MASK] writer Elisabeth Wolff who claimed he had a significant influence on her development."}, {"sub_surface": "Betje Wolff", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Elizabeth (\"Betje\") Wolff-Bekker (24 July 1738 \u2013 5 November 1804) was a [MASK] writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2743823", "sub_label": "Marc-Ren\u00e9 de Voyer de Paulmy d'Argenson", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Marc-Ren\u00e9 de Voyer de Paulmy d'Argenson (1771\u20131842)", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "As a member of the Chamber of Dueputies during the Hundred Days in 1815, he was a member of the [MASK] deputation to the allies to obtain the exclusion of the Bourbons."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q529588", "sub_label": "Margo Lion", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Margo Lion (cabaret singer)", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Margo Lion (1899\u20131989) was a [MASK] chanteuse, parodist, cabaret singer and actress, best known for her role as Pirate Jenny in director G.W."}, {"sub_surface": "Margo Lion (cabaret singer)", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "She appeared in several [MASK] films until the early 1970s, including Docteur Fran\u00e7oise Gailland, L'Humeur Vagabonde, La Faute De L'Abbe Mouret, Le Petit Matin, Le Fou Du Labo, Julie La Rousse, and the French romantic melodrama Martin Roumagnac, which starred Marlene Dietrich."}, {"sub_surface": "Margo Lion (cabaret singer)", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "She appeared in several French films until the early 1970s, including Docteur Fran\u00e7oise Gailland, L'Humeur Vagabonde, La Faute De L'Abbe Mouret, Le Petit Matin, Le Fou Du Labo, Julie La Rousse, and the [MASK] romantic melodrama Martin Roumagnac, which starred Marlene Dietrich."}, {"sub_surface": "Margo Lion (cabaret singer)", "obj_surface": "French language", "masked_sentence": "Pabst's 1931 [MASK] adaptation of Bertolt Brecht and Kurt Weill's Threepenny Opera (Die Dreigroschenoper)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3384481", "sub_label": "Pierre Colliard", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Colliard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Colliard (30 April 1852, Jons \u2013 19 May 1925) was a [MASK] politician belonging to the Republican-Socialist Party."}]}
{"obj_uri": "Q8097", "obj_label": "Telugu", "sub_uri": "Q15930298", "sub_label": "Suryakantam", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Suryakantham", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "S. V. Ranga Rao, Dr. Sivarama Krishnayya, Doraswamy and Suryakantham are seen in supporting roles in the [MASK] version while C. V. V. Panthulu replaced Krishnayya in the Tamil version."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q535804", "sub_label": "F\u00e9lix Esquirou de Parieu", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "F\u00e9lix Esquirou de Parieu", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "F\u00e9lix Marie Louis Pierre Esquirou de Parieu (13 April 1815 \u2013 8 April 1893) was a [MASK] statesman."}, {"sub_surface": "F\u00e9lix Esquirou de Parieu", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Born in Aurillac, Cantal, he was notably Minister of Education and Public Worship from 1849 to 1851, and headed the [MASK] Council of State in 1870."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q11613", "sub_label": "Harry S. Truman", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Truman", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Charles Stent (1807\u20131885) was a 19th-century [MASK] dentist notable for his advances in the field of denture making.In 1847, Edwin Truman introduced gutta-percha as a material for making dental impressions; however, this was unsatisfactory for several reasons, including its tendency to distort upon removal from the patient's mouth, and to shrink upon cooling."}, {"sub_surface": "Harry S Truman", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The title character, played by David Hartman, was a former baseball player and sportswriter who becomes an [MASK] teacher at the fictional Harry S Truman High School in Webster Groves, Missouri, a suburb of St. Louis."}, {"sub_surface": "Truman", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "After retiring from Truman State, he was Distinguished Professor of [MASK] and Creative Writing at Brigham Young University until 2006."}, {"sub_surface": "Truman", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Truman is a surname of [MASK] origin, and may refer to"}, {"sub_surface": "Truman", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Truman is a name of [MASK] origin that can be traced back to the Devon region of England."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q1066642", "sub_label": "Charles William Meredith van de Velde", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Charles William Meredith van de Velde", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Charles William Meredith van de Velde (born December 3, 1818 in Leeuwarden, died 20 March 1898 in Menton) was a [MASK] lieutenant-at-sea second class, painter, honorary member of the Red Cross and missionary."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q321657", "sub_label": "Andr\u00e9 Lanskoy", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Andr\u00e9 Lanskoy", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Andr\u00e9 Lanskoy (31 March 1902 \u2013 24 August 1976) was a [MASK] painter and printmaker who worked in France."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4141717", "sub_label": "Yaroslav Golovanov", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Yaroslav Golovanov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yaroslav Kirillovich Golovanov ([MASK]: \u042f\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432 \u041a\u0438\u0440\u0438\u043b\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0413\u043e\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432; 2 June 1932, Moscow \u2013 21 May 2003, Peredelkino) was a Russian journalist, writer and science popularizer."}, {"sub_surface": "Yaroslav Golovanov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yaroslav Kirillovich Golovanov (Russian: \u042f\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432 \u041a\u0438\u0440\u0438\u043b\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0413\u043e\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432; 2 June 1932, Moscow \u2013 21 May 2003, Peredelkino) was a [MASK] journalist, writer and science popularizer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q516375", "sub_label": "Alain de Benoist", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Alain de Benoist", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Alain de Benoist ([d\u0259 b\u0259nwa]; born 11 December 1943) is a [MASK] academic, philosopher, a founder of the Nouvelle Droite (New Right), and head of the French think tank GRECE."}, {"sub_surface": "Alain de Benoist", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Alain de Benoist ([d\u0259 b\u0259nwa]; born 11 December 1943) is a [MASK] academic, philosopher, a founder of the Nouvelle Droite (New Right), and head of the French think tank GRECE."}, {"sub_surface": "Alain de Benoist", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Alain de Benoist ([d\u0259 b\u0259nwa]; born 11 December 1943) is a French academic, philosopher, a founder of the Nouvelle Droite (New Right), and head of the [MASK] think tank GRECE."}, {"sub_surface": "Alain de Benoist", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Alain de Benoist ([d\u0259 b\u0259nwa]; born 11 December 1943) is a French academic, philosopher, a founder of the Nouvelle Droite (New Right), and head of the [MASK] think tank GRECE."}, {"sub_surface": "Alain de Benoist", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "A leading proponent of ethnopluralism is the [MASK] New Right (Nouvelle Droite) philosopher Alain de Benoist, who claims that indigenous cultures in Europe are being stamped out and that pan-European nationalism based on ethnopluralism and \"ethnoregionalism\" would be the way to stop this."}, {"sub_surface": "Alain de Benoist", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Contributors include Asatru Folk Assembly founder Stephen McNallen, Nouvelle Droite leader Alain de Benoist, an interview with noted [MASK] comparative philologist Georges Dum\u00e9zil, British musicologist and translator Joscelyn Godwin, modern Germanic mysticist Nigel Pennick and scholar Stephen Flowers, besides translations of texts by \"Traditionalist\" author and occultist Julius Evola and v\u00f6lkisch poet and musician Hermann L\u00f6ns."}, {"sub_surface": "Alain de Benoist", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Groupement de recherche et d'\u00e9tudes pour la civilisation europ\u00e9enne (\"Research and Study Group for European Civilization\"), also known by its [MASK] acronym GRECE (French for \"Greece\") is an ethnonationalist think-tank, founded in 1968 by the journalist and writer Alain de Benoist."}, {"sub_surface": "Alain de Benoist", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Groupement de recherche et d'\u00e9tudes pour la civilisation europ\u00e9enne (\"Research and Study Group for European Civilization\"), also known by its French acronym GRECE ([MASK] for \"Greece\") is an ethnonationalist think-tank, founded in 1968 by the journalist and writer Alain de Benoist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q621029", "sub_label": "Louis Charles Delescluze", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Delescluze", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis Charles Delescluze (2 October 1809 \u2013 25 May 1871) was a [MASK] revolutionary leader, journalist, and military commander of the Paris Commune."}, {"sub_surface": "Louis Charles Delescluze", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "On March 18, the [MASK] army attempted to remove a large number of cannon stored in a depot on the heights of Montmartre."}, {"sub_surface": "Louis Charles Delescluze", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Delescluze and the other Commune members had little time to organize their new administration; after the killing of Generals Lecomte and Cl\u00e9ment-Thomas, the French national government, led by chief executive Adolphe Thiers, moved its headquarters to Versailles and began mobilizing the [MASK] army to recapture the city."}, {"sub_surface": "Charles Delescluze", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis Charles Delescluze (2 October 1809 \u2013 25 May 1871) was a [MASK] revolutionary leader, journalist, and military commander of the Paris Commune."}, {"sub_surface": "Louis Charles Delescluze", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Opposition newspapers were closed down, and beginning on April 5, the Commune arrested the Archbishop of Paris and two hundred priests and other religious figures, proposing to trade them for Auguste Blanqui, a radical revolutionary leader held by the [MASK] government."}, {"sub_surface": "Louis Charles Delescluze", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "A new siege of Paris, by the [MASK] army, began, under the eyes of the German army, which still occupied the heights to the north and east of the city."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4314162", "sub_label": "Mikhail Natarevich", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Mikhail Natarevich", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Mikhail Davidovich Natarevich (Russian: \u041c\u0438\u0445\u0430\u0438\u0301\u043b \u0414\u0430\u0432\u0438\u0301\u0434\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041d\u0430\u0442\u0430\u0440\u0435\u0301\u0432\u0438\u0447; September 29, 1907 in Vitebsk, Russian Empire \u2013 February 23, 1979 in Leningrad, USSR), was a Soviet, [MASK] painter who lived and worked in Leningrad; he was a member of the Leningrad Union of Artists, and was regarded as one of the brightest representatives of the Leningrad school of painting."}, {"sub_surface": "Mikhail Natarevich", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Mikhail Davidovich Natarevich ([MASK]: \u041c\u0438\u0445\u0430\u0438\u0301\u043b \u0414\u0430\u0432\u0438\u0301\u0434\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041d\u0430\u0442\u0430\u0440\u0435\u0301\u0432\u0438\u0447; September 29, 1907 in Vitebsk, Russian Empire \u2013 February 23, 1979 in Leningrad, USSR), was a Soviet, Russian painter who lived and worked in Leningrad; he was a member of the Leningrad Union of Artists, and was regarded as one of the brightest representatives of the Leningrad school of painting."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q587358", "sub_label": "Lev Okhotin", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Lev Okhotin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Lev Pavlovich Okhotin ([MASK]: \u041b\u0435\u0432 \u041f\u0430\u0301\u0432\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041e\u0445\u043e\u0442\u0438\u0301\u043d; 1911\u20131948) was a member of the Supreme Council of the Russian Fascist Party, founded by exiles in Manchuria."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2862197", "sub_label": "Shahan Shahnour", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Shahan Shahnour", "obj_surface": "French language", "masked_sentence": "Shahnour Kerestejian better known as Shahan Shahnour (in Armenian \u0547\u0561\u0570\u0561\u0576 \u0547\u0561\u0570\u0576\u0578\u0582\u0580, French transliteration Chahan Chahnour) also known in his [MASK] writings as Armen Lubin (in Armenian \u0531\u0580\u0574\u0565\u0576 \u053c\u0575\u0578\u0582\u0562\u0565\u0576 Western Armenian \u0531\u0580\u0574\u0567\u0576 \u053c\u056b\u0582\u057a\u0565\u0576) (August 3, 1903, Istanbul \u2013 August 20, 1974, Saint-Rapha\u00ebl) was a French-Armenian writer and poet."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3189181", "sub_label": "Am\u00e9lie-Julie Candeille", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Am\u00e9lie-Julie Candeille", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Am\u00e9lie-Julie Candeille (night of July 31, 1767, parish of Saint-Sulpice, Paris \u2013 February 4, 1834, Paris) was a [MASK] composer, librettist, writer, singer, actress, comedienne, and instrumentalist."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q2212536", "sub_label": "Karel van het Reve", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Karel van het Reve", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "He is considered to be one of the finest [MASK] essayists, his interests ranging from the fallacies of Marxism to nude beach etiquette."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3261569", "sub_label": "Louis Compain", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Compain", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis Compain (14 April 1733, Toury \u2013 after 1790), also known as Compain-Despierri\u00e8res, was a [MASK] actor and singer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q315434", "sub_label": "Paul Painlev\u00e9", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Painlev\u00e9", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paul Painlev\u00e9 ([p\u0254l p\u025b\u0303l\u0259ve]; 5 December 1863 \u2013 29 October 1933) was a [MASK] mathematician and statesman."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3082845", "sub_label": "Jean-Luc Moudenc", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Luc Moudenc", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Luc Moudenc (born July 19, 1960) is a [MASK] politician who has been the mayor of Toulouse since 2014, having previously held the job from 2004 to 2008."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q314990", "sub_label": "Marcel Achard", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Marcel Achard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Sc\u00e8nes de m\u00e9nage English: Domestic stages, is a [MASK] comedy film from 1954, directed by Andr\u00e9 Berthomieu, written by Marcel Achard, starring Bernard Blier and Louis de Fun\u00e8s."}, {"sub_surface": "Marcel Achard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Marcel Achard (5 July 1899 \u2013 4 September 1974) was a [MASK] playwright and screenwriter whose popular sentimental comedies maintained his position as a highly-recognizable name in his country's theatrical and literary circles for five decades."}, {"sub_surface": "Marcel Achard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Marcel Achard (5 July 1899 \u2013 4 September 1974) was a [MASK] playwright and screenwriter whose popular sentimental comedies maintained his position as a highly-recognizable name in his country's theatrical and literary circles for five decades."}, {"sub_surface": "Marcel Achard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The film was not originally written to include Clouseau, but was an adaptation of a stage play by Harry Kurnitz adapted from the [MASK] play L'Idiote by Marcel Achard."}, {"sub_surface": "Marcel Achard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The prize was handed over by the [MASK] playwright Marcel Achard who had presided the commission."}, {"sub_surface": "Marcel Achard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Paris Waltz or La Valse de Paris is a 1950 [MASK] and Italian musical film directed by Marcel Achard."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q536543", "sub_label": "Yvette Eti\u00e9vant", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Yvette Eti\u00e9vant", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Yvette Eti\u00e9vant (1922\u20132003) was a [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2976787", "sub_label": "Claude-Marie Carnot", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Claude-Marie Carnot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was a deputy to the Legislative Assembly of 1791, a Representative during the Hundred Days of 1815 and a provisional commissioner (minister) in the [MASK] Executive Commission of 1815."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4239771", "sub_label": "Anton Krasovsky", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Anton Krasovsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Anton Krasovsky ([MASK]: \u0410\u043d\u0442\u00f3\u043d \u0412\u044f\u0447\u0435\u0441\u043b\u00e1\u0432\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0440\u0430\u0441\u00f3\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439) (born 18 July 1975) is a Russian political journalist, television personality and gay rights activist."}, {"sub_surface": "Anton Krasovsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Anton Krasovsky (Russian: \u0410\u043d\u0442\u00f3\u043d \u0412\u044f\u0447\u0435\u0441\u043b\u00e1\u0432\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0440\u0430\u0441\u00f3\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439) (born 18 July 1975) is a [MASK] political journalist, television personality and gay rights activist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q237045", "sub_label": "Ninon de l'Enclos", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Ninon de l'Enclos", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Anne \"Ninon\" de l'Enclos also spelled Ninon de Lenclos and Ninon de Lanclos (10 November 1620 \u2013 17 October 1705) was a [MASK] author, courtesan, freethinker, and patron of the arts."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3107484", "sub_label": "Maurice Champagne", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Maurice Champagne", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Maurice Champagne (1868-1951) was a [MASK] writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q336795", "sub_label": "Jean Aurel", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Aurel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Aurel (6 November 1925, Rastolita, Romania \u2013 24 August 1996, Paris, France) was a [MASK] film director and scriptwriter."}, {"sub_surface": "Jean Aurel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Aurel (6 November 1925, Rastolita, Romania \u2013 24 August 1996, Paris, France) was a [MASK] film director and scriptwriter."}, {"sub_surface": "Jean Aurel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "All About Loving ([MASK]: De l'amour) is a 1964 French comedy film directed by Jean Aurel and starring Anna Karina."}, {"sub_surface": "Jean Aurel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "All About Loving (French: De l'amour) is a 1964 [MASK] comedy film directed by Jean Aurel and starring Anna Karina."}, {"sub_surface": "Jean Aurel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "14-18 (also known as Over There, 1914-18) is a 1963 [MASK] documentary film about World War I, directed by Jean Aurel."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1988819", "sub_label": "Colleen", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "C\u00e9cile Schott", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Les Ondes Silencieuses (English: The Still Waters) is the third full-length album by [MASK] electronica artist Colleen (real name C\u00e9cile Schott) released on May 21, 2007."}, {"sub_surface": "C\u00e9cile Schott", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Colleen et les Bo\u00eetes \u00e0 Musique is a 14-track EP by [MASK] electronica artist Colleen (real name C\u00e9cile Schott) released on October 2, 2006."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q2574405", "sub_label": "Justus van Effen", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Justus van Effen", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Justus van Effen (21 February 1684 \u2013 18 September 1735) was a [MASK] author, who wrote chiefly in French but also made crucial contributions to Dutch literature."}, {"sub_surface": "Justus van Effen", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Justus van Effen (21 February 1684 \u2013 18 September 1735) was a Dutch author, who wrote chiefly in French but also made crucial contributions to [MASK] literature."}, {"sub_surface": "Justus van Effen", "obj_surface": "Dutch language", "masked_sentence": "A journalist, he imitated The Spectator with the publication of [MASK] Hollandsche Spectator."}, {"sub_surface": "Justus van Effen", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "He gained international fame as a writer of French periodicals and a translator from English into French, and he is also recognized as one of the most important Dutch language writers of the 18th century and an influential figure of the [MASK] Enlightenment."}, {"sub_surface": "Justus van Effen", "obj_surface": "Dutch language", "masked_sentence": "He gained international fame as a writer of French periodicals and a translator from English into French, and he is also recognized as one of the most important [MASK] writers of the 18th century and an influential figure of the Dutch Enlightenment."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q2073693", "sub_label": "Valery Jacobi", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Valery Jacobi", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Valery Ivanovich Jacobi ([MASK]: \u0412\u0430\u043b\u0435\u0440\u0438\u0439 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u042f\u043a\u043e\u0431\u0438 or \u042f\u043a\u043e\u0431\u0438\u0439; 15 May [O.S."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q518122", "sub_label": "Olivier P\u00e8re", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Olivier P\u00e8re", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He joined the [MASK] Cin\u00e9math\u00e8que in 1995, and soon became in charge of the programme, organizing numerous retrospectives and thematic seasons."}, {"sub_surface": "Olivier P\u00e8re", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Born in 1971 in Marseilles, a [MASK] national, Olivier P\u00e8re graduated with a degree in Humanities from the University of Sorbonne (Paris IV)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2615346", "sub_label": "Gui-Jean-Baptiste Target", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Gui-Jean-Baptiste Target", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gui-Jean-Baptiste Target (17 December 1733 \u2013 9 September 1806) was a [MASK] lawyer and politician."}, {"sub_surface": "Gui-Jean-Baptiste Target", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gui-Jean-Baptiste Target (17 December 1733 \u2013 9 September 1806) was a [MASK] lawyer and politician."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q310843", "sub_label": "Thomas A. Hendricks", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Hendricks", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Special attention is paid to the five Vice Presidents hailing from Indiana; Schuyler Colfax, Thomas Hendricks, Charles Fairbanks, Thomas Marshall and Dan Quayle and the three losing Vice Presidential-candidates; George W. Julian, William H. [MASK] and John W. Kern."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q502185", "sub_label": "Andrey Vorobyov", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Andrey Yuryevich Vorobyov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "\u0410ndrey Yuryevich Vorobyov ([MASK]: \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0301\u0439 \u042e\u0301\u0440\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0412\u043e\u0440\u043e\u0431\u044c\u0451\u0432; [\u0250n\u02c8dr\u02b2ej \u02c8j\u0289r\u02b2\u026av\u02b2\u026at\u0255 v\u0259r\u0250\u02c8bj\u0275f], born April 14, 1970 in Krasnoyarsk, Russia) is governor of Moscow Oblast, former head of the United Russia faction and one of the vice presidents of the State Duma."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q982037", "sub_label": "Isaac de Benserade", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Isaac de Benserade", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Isaac de Benserade ([b\u025b\u0303.s\u0281ad]; baptized November 5, 1613 \u2013 October 10, 1691) was a [MASK] poet."}, {"sub_surface": "Isaac de Benserade", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Isaac de Benserade ([b\u025b\u0303.s\u0281ad]; baptized November 5, 1613 \u2013 October 10, 1691) was a [MASK] poet."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q16193357", "sub_label": "Ricardo Semprun", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Ricardo Semprun", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Ricardo Sempr\u00fan Leloup (born October 27, 1959) is a [MASK] diplomat and businessman."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4134006", "sub_label": "Yevgeny Garshin", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Yevgeny Garshin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yevgeny Mikhailovich Garshin ([MASK]: \u0413\u0430\u0440\u0448\u0438\u043d, \u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u0439 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447) (August 27, 1860 -1931) was a Russian teacher, novelist, publisher, director of the Commercial College in Taganrog (1901), younger brother of the Russian writer Vsevolod Garshin."}, {"sub_surface": "Yevgeny Garshin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yevgeny Mikhailovich Garshin (Russian: \u0413\u0430\u0440\u0448\u0438\u043d, \u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u0439 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447) (August 27, 1860 -1931) was a [MASK] teacher, novelist, publisher, director of the Commercial College in Taganrog (1901), younger brother of the Russian writer Vsevolod Garshin."}, {"sub_surface": "Yevgeny Garshin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yevgeny Mikhailovich Garshin (Russian: \u0413\u0430\u0440\u0448\u0438\u043d, \u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u0439 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447) (August 27, 1860 -1931) was a Russian teacher, novelist, publisher, director of the Commercial College in Taganrog (1901), younger brother of the [MASK] writer Vsevolod Garshin."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3014981", "sub_label": "Danielle De Metz", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Danielle De Metz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Danielle De Metz (born 5 September 1938) is a [MASK] actress best known for her numerous guest appearances in television shows throughout the 1960s."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q324998", "sub_label": "Pierre-Jean de B\u00e9ranger", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre-Jean de B\u00e9ranger", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre-Jean de B\u00e9ranger (19 August 1780 \u2013 16 July 1857) was a prolific [MASK] poet and chansonnier (songwriter), who enjoyed great popularity and influence in France during his lifetime, but faded into obscurity in the decades following his death."}, {"sub_surface": "Pierre-Jean de B\u00e9ranger", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He has been described as \"the most popular [MASK] songwriter of all time\" and \"the first superstar of French popular music\"."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2853539", "sub_label": "Antoine-Nicolas Bailly", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Antoine-Nicolas Bailly", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Antoine-Nicolas Louis Bailly (1810\u20131892) was a [MASK] architect."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3386022", "sub_label": "Pierre Louki", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Louki", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Louki, born Pierre Varenne on 25 July 1920 in Brienon-sur-Arman\u00e7on in Yonne, died 21 December 2006, was a [MASK] actor and singer/song-writer."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q726307", "sub_label": "John Ajvide Lindqvist", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "John Ajvide Lindqvist", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Little Star ([MASK]: Lilla stj\u00e4rna) is a 2010 horror/drama novel written by John Ajvide Lindqvist."}, {"sub_surface": "John Ajvide Lindqvist", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Handling the Undead ([MASK]: Hanteringen av od\u00f6da) is a 2005 horror novel by Swedish writer John Ajvide Lindqvist, translated into English in 2009."}, {"sub_surface": "John Ajvide Lindqvist", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Handling the Undead (Swedish: Hanteringen av od\u00f6da) is a 2005 horror novel by [MASK] writer John Ajvide Lindqvist, translated into English in 2009."}, {"sub_surface": "John Ajvide Lindqvist", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Harbour ([MASK]: M\u00e4nniskohamn) is a 2008 horror/drama novel written by John Ajvide Lindqvist about a cursed island called Domar\u00f6 in the Stockholm archipelago."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q524747", "sub_label": "Val\u00e9rie Mairesse", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Val\u00e9rie Mairesse", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Val\u00e9rie Mairesse (born 8 June 1955) is a [MASK] stage and film actress."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q530883", "sub_label": "Emmy Andriesse", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Emmy Andriesse", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Emmy Eugenie Andriesse (14 January 1914, The Hague - 20 February 1953, Amsterdam) was a [MASK] photographer best known for her work with the Underground Camera group (De Ondergedoken Camera) during World War II."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2847306", "sub_label": "Andr\u00e9 Billy", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Andr\u00e9 Billy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Andr\u00e9 Billy (13 December 1882 \u2013 11 April 1971) was a [MASK] writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3168847", "sub_label": "Jean-Philippe Nilor", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Philippe Nilor", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Philippe Nilor (born May 15, 1965 in Fort-de-France, Martinique) is a [MASK] politician who was elected to the French National Assembly on June 17, 2012 representing the department of Martinique."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3436064", "sub_label": "Robert Pesquet", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Pesquet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Robert Pesquet (9 April 1917 - 11 December 2010) was a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q184622", "sub_label": "Jean Genet", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Saint Genet, Actor and Martyr (French: Saint Genet, com\u00e9dien et martyr) is a book by the [MASK] philosopher Jean-Paul Sartre about the writer Jean Genet especially on his The Thief's Journal."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Saint Genet, Actor and Martyr ([MASK]: Saint Genet, com\u00e9dien et martyr) is a book by the French philosopher Jean-Paul Sartre about the writer Jean Genet especially on his The Thief's Journal."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "This incident had a significant influence on [MASK] intellectuals Jean Genet, Jean-Paul Sartre and Jacques Lacan, who sought to analyze it, and it was thought of by some as symbolic of class struggle."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Un chant d'amour [\u0153\u0303 \u0283\u0251\u0303 damu\u0281] (English: A Song of Love) is [MASK] writer Jean Genet's only film, which he directed in 1950."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Hoffman said of the event, \"I was dead drunk, reciting a Jean Genet poem in [MASK] at the top of my lungs, and Joel came up to me and finished the poem."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "During her time in the United States, de Pury also served as composer-in-residence for the Yale School of Drama and worked as a translator for the [MASK] playwright Jean Genet."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "She translated the correspondence of Gustave Flaubert, and work by leading [MASK] speaking writers of her own time including Marguerite Duras, Amin Maalouf, Julia Kristeva, Michel Quint, Jean Anouilh, Michel Tournier, Jean Genet, Alain Bosquet, R\u00e9jean Ducharme and Philippe Sollers."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Querelle of Brest ([MASK]: Querelle de Brest) is a novel by the French writer Jean Genet."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Querelle of Brest (French: Querelle de Brest) is a novel by the [MASK] writer Jean Genet."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Screens ([MASK]: Les Paravents) is a play by the French dramatist Jean Genet."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Screens (French: Les Paravents) is a play by the [MASK] dramatist Jean Genet."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He directed the German premi\u00e8re of the [MASK] dramatist Jean Genet's play The Balcony in 1959 and the world premi\u00e8re of his play The Screens in 1961, both of which played at the Schlosspark-Theater in Berlin."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Miracle of the Rose (in [MASK]: Miracle de la rose) is a 1946 book by Jean Genet about experiences as a detainee in Mettray Penal Colony and Fontevrault prison - although there is no direct evidence of Genet ever having been imprisoned in the latter establishment."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Maids ([MASK]: Les Bonnes) is a play by the French dramatist Jean Genet."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Maids (French: Les Bonnes) is a play by the [MASK] dramatist Jean Genet."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "She is the author of translations from the [MASK] (Louis-Ferdinand C\u00e9line, Jean Genet, Pierre Guyotat, Georges Bataille, Monique Wittig, Michel Foucault, Pierre Lou\u00ffs, etc.)"}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It's named after [MASK] author Jean Genet who resided in the city for a time and whose novel The Thief's Journal takes place in the poverty-stricken alleys of Raval."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It is based on the play of the same title by the [MASK] dramatist Jean Genet."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Balcony ([MASK]: Le Balcon) is a play by the French dramatist Jean Genet."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Balcony (French: Le Balcon) is a play by the [MASK] dramatist Jean Genet."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The title track \"Hell's Ditch\" is based largely on the life and writings of [MASK] author and playwright Jean Genet, in particular The Miracle of the Rose and Our Lady of the Flowers, with its vulgar description of squalid prison life."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "At the time of his death, Kolt\u00e8s was considered to be one of the most important young voices in [MASK] theatre, and heir apparent to the legacy left by post-war playwrights such as Samuel Beckett, Jean Cocteau, and Jean Genet."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Our Lady of the Flowers (Notre Dame des Fleurs) is the debut novel of [MASK] writer Jean Genet, first published in 1943."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In 1950 he starred in the writer Jean Genet's only film, the tremendously influential Un chant d'amour (aka A Song Of Love), which focused on the longing desires of the guard and prisoners of a [MASK] jail."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "Francophone", "masked_sentence": "She is best known for her novels, which focus on gender and sexuality in Sub-Saharan Africa, and her work on the writer Jean Genet, particular her political analysis of his prison writing, and his impact as a race theorist in the [MASK] world."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Genet ([\u0292\u0251\u0303 \u0292\u0259n\u025b]; 19 December 1910 \u2013 15 April 1986) was a [MASK] novelist, playwright, poet, essayist, and political activist."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Genet ([\u0292\u0251\u0303 \u0292\u0259n\u025b]; 19 December 1910 \u2013 15 April 1986) was a [MASK] novelist, playwright, poet, essayist, and political activist."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Querelle is a 1982 West German-French English-language drama film directed by Rainer Werner Fassbinder and starring Brad Davis, adapted from [MASK] author Jean Genet's 1947 novel Querelle de Brest."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The song is a homage to gay [MASK] writer Jean Genet."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Blacks: A Clown Show ([MASK]: Les N\u00e8gres, clownerie) is a play by the French dramatist Jean Genet."}, {"sub_surface": "Jean Genet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Blacks: A Clown Show (French: Les N\u00e8gres, clownerie) is a play by the [MASK] dramatist Jean Genet."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q106383", "sub_label": "Isabelle Adjani", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Isabelle Adjani", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "La Journ\u00e9e de la jupe is a 2008 [MASK] television film, directed by Jean-Paul Lilienfeld and starring Isabelle Adjani as a high school teacher."}, {"sub_surface": "Isabelle Adjani", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It stars Klaus Kinski as Count Dracula, Isabelle Adjani as Lucy Harker, Bruno Ganz as Jonathan Harker, and [MASK] artist-writer Roland Topor as Renfield."}, {"sub_surface": "Isabelle Adjani", "obj_surface": "French-language", "masked_sentence": "In 2015, Cotillard was nominated for her second Academy Award for Best Actress for her performance in the Belgian film Two Days, One Night, becoming the second French actress to receive two Oscar nominations for [MASK] films after Isabelle Adjani in 1990, and the fourth actress overall to receive two Academy Award nominations for Best Actress for foreign language films, following Sophia Loren, Liv Ullmann and Adjani."}, {"sub_surface": "Isabelle Adjani", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Her second nomination for Camille Claudel, made her the first [MASK] actress to receive two nominations."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4196377", "sub_label": "Aleksandr Ivanov-Sukharevsky", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Aleksandr Ivanov-Sukharevsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Aleksandr Kuzmich Ivanov-Sukharevsky ([MASK]: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u041a\u0443\u0437\u044c\u043c\u0438\u0447 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432-\u0421\u0443\u0445\u0430\u0440\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439; born 26 July 1950 in Rostov-on-Don, Russian SFSR) is a far right politician in Russia who is the leader of the Peoples National Party (NNP)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3098317", "sub_label": "Louis Verneuil", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Verneuil", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The screenplay was written by Ben Travers based on a 1932 Aldwych farce by H.F. Maltby, Fifty-Fifty, adapted from a [MASK] play by Louis Verneuil and Georges Berr."}, {"sub_surface": "Louis Verneuil", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It is a remake of the 1935 [MASK] film of the same title, which was based on a play by Louis Verneuil."}, {"sub_surface": "Louis Verneuil", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Fifty-Fifty is a farce by H. F. Maltby, adapted from a [MASK] original, Aza\u00efs, by Louis Verneuil and Georges Berr."}, {"sub_surface": "Louis Verneuil", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It is based on the [MASK] play \"Guignol le cambrioleur\" by Louis Verneuil, who co-wrote the screenplay."}, {"sub_surface": "Louis Verneuil", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis Jacques Marie Collin du Bocage (14 May 1893 \u2013 3 November 1952), better known by the pen name Louis Verneuil, was a [MASK] playwright, screenwriter, and actor."}, {"sub_surface": "Louis Verneuil", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis Jacques Marie Collin du Bocage (14 May 1893 \u2013 3 November 1952), better known by the pen name Louis Verneuil, was a [MASK] playwright, screenwriter, and actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3081769", "sub_label": "Francis de Miomandre", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Francis de Miomandre", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Francis de Miomandre (born 22 May 1880 \u2013 1959) was a French novelist and well-known translator from Spanish into [MASK]."}, {"sub_surface": "Francis de Miomandre", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Francis de Miomandre (born 22 May 1880 \u2013 1959) was a [MASK] novelist and well-known translator from Spanish into French."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3047850", "sub_label": "Fran\u00e7ois Jules Edmond Got", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Fran\u00e7ois Jules Edmond Got", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Got was a fine representative of the grand style of [MASK] acting, and was much admired in England as well as in Paris."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2897559", "sub_label": "Bernard Bloch", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Bernard Bloch (actor)", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Bernard Bloch (born 11 December 1949) is a [MASK] actor and theatre director."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3425745", "sub_label": "Ren\u00e9 Alexandre", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Ren\u00e9 Alexandre", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ren\u00e9 Alexandre (22 December 1885 \u2013 19 August 1946) was a [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q8097", "obj_label": "Telugu", "sub_uri": "Q6437529", "sub_label": "Krishnam Raju", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Krishnam Raju", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Bala Mitrula Katha is a 1972 [MASK] movie directed by K. Varaprasada Rao, starring Jaggayya, Krishnam Raju, Gummadi and Nagabhushanam."}, {"sub_surface": "Krishnam Raju", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film is a remake of [MASK] movie Adavi Simhalu played by Krishna and Krishnam Raju."}, {"sub_surface": "Krishnam Raju", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film is remade as Sumangali (1989) in [MASK], starring Krishnam Raju, Jaya Prada in lead roles."}, {"sub_surface": "Krishnam Raju", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film was also remade in [MASK] as Amaradeepam with Krishnam Raju and in Hindi as Amardeep with Rajesh Khanna."}, {"sub_surface": "Krishnam Raju", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film was remade and released in [MASK] as Anthima Theerpu, with veteran actor Krishnam Raju in the lead, which was directed by Joshiy himself."}, {"sub_surface": "Krishnam Raju", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film features Shivarajkumar, [MASK] actor Krishnam Raju and a newcomer Simran in the lead roles."}, {"sub_surface": "Krishnam Raju", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Parivartana (translation:Change) is a 1975 [MASK] romance film directed by K. Hemambaradhara Rao starring Krishnam Raju, Jamuna, Kanchana and Lakshmi in the lead roles."}, {"sub_surface": "Krishnam Raju", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Sita Ramulu is a 1980 [MASK] drama film directed by Dasari Narayana Rao starring Krishnam Raju, Jaya Prada and Mohan Babu in the lead roles."}, {"sub_surface": "Krishnam Raju", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Raam ([MASK]: \u0c30\u0c3e\u0c2e\u0c4d) is a 2006 Indian Telugu film written and directed by N.Shankar starring Nitin in the lead role, Genelia D'Souza and Hrishitaa Bhatt in supporting roles and Krishnam Raju in a very vital role."}, {"sub_surface": "Krishnam Raju", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Trishulam (translation: Trident) is a 1983 [MASK] drama film directed by K. Raghavendra Rao and starring Krishnam Raju, Sridevi, Jayasudha, Raadhika, Prabhakar Reddy, Gollapudi Maruti Rao and Rao Gopal Rao in the lead roles."}, {"sub_surface": "Uppalapati Krishnam Raju", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Prabhas is the nephew of veteran [MASK] actor Uppalapati Krishnam Raju."}, {"sub_surface": "Krishnam Raju", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film was later remade in [MASK] as Iddaru Iddare (1976) starring Shobhan Babu, Krishnam Raju, Manjula, and Chandrakala."}, {"sub_surface": "Krishnam Raju", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film was remade in [MASK] as Rama Lakshmanulu in the same year with Krishnam Raju and Jayasudha."}, {"sub_surface": "Krishnam Raju", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film is a remake of [MASK] ovie Katakataala Rudraiah, starring Krishnam Raju and Jayasudha in lead roles."}, {"sub_surface": "Krishnam Raju", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film is remade in Tamil as Guru Sishyan in 1988 with Rajnikanth & Prabhu and in [MASK] as Guru Sishyulu in 1990 with Krishnam Raju & Rajendra Prasad"}, {"sub_surface": "Krishnam Raju", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film was remade in [MASK] as Andadu Aagadu (1979) with Krishnam Raju."}, {"sub_surface": "Krishnam Raju", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film was remade in [MASK] as Indrabhavanam with Krishnam Raju and Krishna."}, {"sub_surface": "Krishnam Raju", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film was a remake of Tamil film Naan (1967) which was first remade in [MASK] as Nenante Nene (1968), starring Krishna, Krishnam Raju, Kanchana in pivotal roles."}, {"sub_surface": "Krishnam Raju", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film is a remake of [MASK] Movie Dharmaatmudu (1983), starring Krishnam Raju, Jayasudha in lead roles."}, {"sub_surface": "Krishnam Raju", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film was remade in Tamil as Dheepam with Sivaji Ganesan, in [MASK] as Amaradeepam with Krishnam Raju and in Hindi as Amardeep with Rajesh Khanna."}, {"sub_surface": "Krishnam Raju", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "The film was remade in [MASK] as Kirai Dada (1987), starring Akkineni Nagarjuna, Krishnam Raju, Jayasudha, Amala Akkikeni, Kushboo in pivotal roles."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q2075848", "sub_label": "Joep Leerssen", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Joep Leerssen", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Joseph Theodoor \"Joep\" Leerssen (born 12 June 1955, Leiden) is a [MASK] comparatist and cultural historian."}, {"sub_surface": "Joep Leerssen", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "He headed the, the [MASK] National Research Institute for Cultural History, from 1996 until 2005."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q517272", "sub_label": "Bernard-Pierre Donnadieu", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Bernard-Pierre Donnadieu", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Bernard-Pierre Donnadieu (2 July 1949 \u2013 27 December 2010) was a [MASK] actor."}, {"sub_surface": "Bernard-Pierre Donnadieu", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Bernard-Pierre Donnadieu (2 July 1949 \u2013 27 December 2010) was a [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q565692", "sub_label": "Anne Parillaud", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Anne Parillaud", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The images accompanying the music on the DVD show the eyes of Jarre's then girlfriend, [MASK] actress Anne Parillaud, listening to the music for the full length of the album."}, {"sub_surface": "Anne Parillaud", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He easily got Anne Parillaud, the young \u201cBrooke Shields\u201d of Paris (who later won the [MASK] Oscar for her lead role in Nikita) to come instead."}, {"sub_surface": "Anne Parillaud", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Anne Parillaud ([an pa\u0281i\u02c8jo]; born 6 May 1960) is a [MASK] actress, who has appeared in 30 films since 1977."}, {"sub_surface": "Anne Parillaud", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Anne Parillaud ([an pa\u0281i\u02c8jo]; born 6 May 1960) is a [MASK] actress, who has appeared in 30 films since 1977."}, {"sub_surface": "Anne Parillaud", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The film stars Anne Parillaud as a beautiful [MASK] vampire who finds herself pitted against a gang of vicious mobsters led by Robert Loggia who eventually becomes a vampire himself."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q635996", "sub_label": "Benjamin Jaur\u00e8s", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Benjamin Jaur\u00e8s", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The famous [MASK] politician Jean Jaur\u00e8s was his nephew."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3287895", "sub_label": "Marc Chapiteau", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Marc Chapiteau", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Marc Chapiteau (17 August 1946) is a [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2829876", "sub_label": "Alain Gournac", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Alain Gournac", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Alain Gournac (born 13 September 1943) is a [MASK] politician and a member of the Senate of France."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2848370", "sub_label": "Andr\u00e9 Obey", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Andr\u00e9 Obey", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Andr\u00e9 Obey ([\u0254b\u025b]; 8 May 1892 at Douai, France \u2013 11 April 1975 at Montsoreau, near the Loire River) was a prominent [MASK] playwright during the inter-war years, and into the 1950s."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q468198", "sub_label": "Natalia Morari", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Natalia Morar", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Natalia Morari ([MASK]: \u041d\u0430\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f \u0413\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440\u044c\u0435\u0432\u043d\u0430 \u041c\u043e\u0440\u0430\u0440\u044c) (born 12 January 1984, Moldavian SSR) is a Moldovan investigative journalist for the Russian magazine New Times."}, {"sub_surface": "Natalia Morar", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Morar applied for [MASK] citizenship, which she was supposed to get in April 2008, but the citizenship was denied citing national security reasons."}, {"sub_surface": "Natalia Morar", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Natalia Morari (Russian: \u041d\u0430\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f \u0413\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440\u044c\u0435\u0432\u043d\u0430 \u041c\u043e\u0440\u0430\u0440\u044c) (born 12 January 1984, Moldavian SSR) is a Moldovan investigative journalist for the [MASK] magazine New Times."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q224029", "sub_label": "Andr\u00e9 Maurois", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Andr\u00e9 Maurois", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Andr\u00e9 Maurois ([m\u0254\u0281wa]; born \u00c9mile Salomon Wilhelm Herzog; 26 July 1885 \u2013 9 October 1967) was a [MASK] author."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4078236", "sub_label": "Alexey Barinov", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Alexey Barinov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Alexey Viktorovich Barinov ([MASK]: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435\u0439 \u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0411\u0430\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432; born December 30, 1951 in Tashabar, Tajik SSR, Soviet Union) is a Russian businessman and politician."}, {"sub_surface": "Alexey Barinov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Alexey Viktorovich Barinov (Russian: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435\u0439 \u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0411\u0430\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432; born December 30, 1951 in Tashabar, Tajik SSR, Soviet Union) is a [MASK] businessman and politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3436607", "sub_label": "Robert d'Harcourt", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Robert d'Harcourt", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Robert d'Harcourt (23 November 1881 \u2013 18 June 1965) was a [MASK] Catholic intellectual, scholar of German culture and anti-Nazi polemicist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q15970845", "sub_label": "Ren\u00e9 Tavernier", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Ren\u00e9 Tavernier (poet)", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ren\u00e9 Tavernier published his first poems before the Second World War in the New [MASK] Review, immediately noticed by Jean Wahl, which brought him recognition by Emmanuel Levinas and Jean-Paul Sartre.A friend of a friend of Vladimir Jank\u00e9l\u00e9vitch, the French philosopher and poet fled to the United States after having escaped from the Drancy camp where he was interned."}, {"sub_surface": "Ren\u00e9 Tavernier (poet)", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ren\u00e9 Tavernier published his first poems before the Second World War in the New French Review, immediately noticed by Jean Wahl, which brought him recognition by Emmanuel Levinas and Jean-Paul Sartre.A friend of a friend of Vladimir Jank\u00e9l\u00e9vitch, the [MASK] philosopher and poet fled to the United States after having escaped from the Drancy camp where he was interned."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q3117063", "sub_label": "Pieter de Marees", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pieter de Marees", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Pieter de Marees was a [MASK] trader and explorer who is notable for writing an extensive report about his trip to the Gold Coast in 1602."}, {"sub_surface": "Pieter de Marees", "obj_surface": "Dutch language", "masked_sentence": "This Beschrijvinghe ende historische verhael van het Gout Koninckrijck van Gunea anders de Gout-custe de Mina genaemt, liggende in het deel van Africa was the first thorough description of this part of Africa in the [MASK], and greatly increased interest in this region in the Dutch Republic."}]}
{"obj_uri": "Q8097", "obj_label": "Telugu", "sub_uri": "Q5322193", "sub_label": "E. V. V. Satyanarayana", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "E V V Satyanarayana", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Goppinti Alludu (English: Son-in-Law of Great Family) is a 2000 [MASK], Comedy film produced by Nandamuri Rama Krishna on Ramakrishna Horticulture Cine Studios banner, home production of Nandamuri Bala Krishna and directed by E V V Satyanarayana."}, {"sub_surface": "E V V Satyanarayana", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "He is the son of [MASK] veteran director and producer E V V Satyanarayana."}, {"sub_surface": "E V V Satyanarayana", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "He is the son of [MASK] veteran director and producer E V V Satyanarayana."}, {"sub_surface": "EVV Satyanarayana", "obj_surface": "Telugu language", "masked_sentence": "Alibaba Aradajanu Dongalu is a 1994 [MASK] Indian comedy film written and directed by EVV Satyanarayana, and starring Rajendra Prasad, Ravali, Brahmanandam and Kota Srinivasa Rao."}, {"sub_surface": "E. V. V. Satyanarayana", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Eedara Veera Venkata Satyanarayana ([MASK]: \u0c08\u0c26\u0c30 \u0c35\u0c40\u0c30 \u0c35\u0c46\u0c02\u0c15\u0c1f \u0c38\u0c24\u0c4d\u0c2f\u0c28\u0c3e\u0c30\u0c3e\u0c2f\u0c23; 10 June 1956 \u2013 21 January 2011), better known as E. V. V. Satyanarayana (Telugu: \u0c07.\u0c35\u0c3f.\u0c35\u0c3f.\u0c38\u0c24\u0c4d\u0c2f\u0c28\u0c3e\u0c30\u0c3e\u0c2f\u0c23), was a Telugu Indian film director, screenwriter and producer."}, {"sub_surface": "E. V. V. Satyanarayana", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Eedara Veera Venkata Satyanarayana (Telugu: \u0c08\u0c26\u0c30 \u0c35\u0c40\u0c30 \u0c35\u0c46\u0c02\u0c15\u0c1f \u0c38\u0c24\u0c4d\u0c2f\u0c28\u0c3e\u0c30\u0c3e\u0c2f\u0c23; 10 June 1956 \u2013 21 January 2011), better known as E. V. V. Satyanarayana ([MASK]: \u0c07.\u0c35\u0c3f.\u0c35\u0c3f.\u0c38\u0c24\u0c4d\u0c2f\u0c28\u0c3e\u0c30\u0c3e\u0c2f\u0c23), was a Telugu Indian film director, screenwriter and producer."}, {"sub_surface": "E. V. V. Satyanarayana", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Eedara Veera Venkata Satyanarayana (Telugu: \u0c08\u0c26\u0c30 \u0c35\u0c40\u0c30 \u0c35\u0c46\u0c02\u0c15\u0c1f \u0c38\u0c24\u0c4d\u0c2f\u0c28\u0c3e\u0c30\u0c3e\u0c2f\u0c23; 10 June 1956 \u2013 21 January 2011), better known as E. V. V. Satyanarayana (Telugu: \u0c07.\u0c35\u0c3f.\u0c35\u0c3f.\u0c38\u0c24\u0c4d\u0c2f\u0c28\u0c3e\u0c30\u0c3e\u0c2f\u0c23), was a [MASK] Indian film director, screenwriter and producer."}, {"sub_surface": "E. V. V. Satyanarayana", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "He directed a total of 51 films in [MASK] and Hindi and introduced many actors to Telugu cinema."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q551439", "sub_label": "Patrick Dewaere", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Patrick Dewaere", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Patrick Dewaere (26 January 1947 \u2013 16 July 1982) was a [MASK] film actor."}, {"sub_surface": "Patrick Dewaere", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Patrick Dewaere (26 January 1947 \u2013 16 July 1982) was a [MASK] film actor."}, {"sub_surface": "Patrick Dewaere", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "H\u00f4tel des Am\u00e9riques (English: Hotel America) is a 1981 [MASK] drama film directed by Andr\u00e9 T\u00e9chin\u00e9, starring Catherine Deneuve and Patrick Dewaere."}, {"sub_surface": "Patrick Dewaere", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It is his third film shot entirely in his native language of [MASK] since his 1976 Oscar-winning debut Black and White in Color and his 1978 film Coup de t\u00eate featuring Patrick Dewaere."}, {"sub_surface": "Patrick Dewaere", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It is his third film shot entirely in his native language of [MASK] since his 1976 Oscar-winning debut Black and White in Color and his 1978 film Coup de t\u00eate featuring Patrick Dewaere."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q466527", "sub_label": "Patrick Timsit", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Patrick Timsit", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It features the voices of Vincent Lindon, Patrick Timsit, Marie Drion in the [MASK] version and Forest Whitaker, Rob Paulsen and Mary Mouser in the English version."}, {"sub_surface": "Patrick Timsit", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Patrick Timsit ([pat\u0281ik tim\u02c8sit]) is a [MASK] comedian, writer and film director."}, {"sub_surface": "Patrick Timsit", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He is most well known for the [MASK] comedy Un indien dans la ville."}, {"sub_surface": "Patrick Timsit", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Patrick Timsit ([pat\u0281ik tim\u02c8sit]) is a [MASK] comedian, writer and film director."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q16027268", "sub_label": "Antoine Richard du Cantal", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Antoine Richard du Cantal", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Antoine Richard \"du Cantal\" (4 February 1802 \u2013 10 February 1891) was a [MASK] doctor, veterinarian, agronomist and politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q15465747", "sub_label": "Gabriel Baron", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Gabriel Baron", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gabriel Baron (1859\u20131928) was a [MASK] lawyer and politician."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q1688694", "sub_label": "Yevgeni Grishkovetz", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Yevgeni Grishkovetz", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yevgeni Valeryevich Grishkovetz ([MASK]: \u0415\u0432\u0433\u0435\u0301\u043d\u0438\u0439 \u0412\u0430\u043b\u0435\u0301\u0440\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0413\u0440\u0438\u0448\u043a\u043e\u0432\u0435\u0301\u0446; born February 17, 1967, in Kemerovo) is a popular Russian writer, dramatist, stage director, actor and musician."}, {"sub_surface": "Yevgeni Grishkovetz", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yevgeni Valeryevich Grishkovetz (Russian: \u0415\u0432\u0433\u0435\u0301\u043d\u0438\u0439 \u0412\u0430\u043b\u0435\u0301\u0440\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0413\u0440\u0438\u0448\u043a\u043e\u0432\u0435\u0301\u0446; born February 17, 1967, in Kemerovo) is a popular [MASK] writer, dramatist, stage director, actor and musician."}, {"sub_surface": "Yevgeni Grishkovetz", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "He has played supporting roles in remarkable [MASK] films including Progulka, Ne hlebom edinym and V kruge pervom."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3460568", "sub_label": "Sabine Paturel", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Sabine Paturel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\"Les B\u00eatises\" (French translation for Stupid Things) is a 1985 song recorded by [MASK] artist Sabine Paturel."}, {"sub_surface": "Sabine Paturel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\"Les B\u00eatises\" ([MASK] translation for Stupid Things) is a 1985 song recorded by French artist Sabine Paturel."}, {"sub_surface": "Sabine Paturel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Sabine Paturel (born 19 September 1965) is a [MASK] singer and actress."}, {"sub_surface": "Sabine Paturel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Sabine Paturel (born 19 September 1965) is a [MASK] singer and actress."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q383708", "sub_label": "Joan-Llu\u00eds Llu\u00eds", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Joan-Llu\u00eds Llu\u00eds", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His works include five novels and a collection of essays entitled Conversa amb el meu gos sobre Fran\u00e7a i els francesos (Conversation with my Dog about France and the [MASK], 2002)."}, {"sub_surface": "Joan-Llu\u00eds Llu\u00eds", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "This last work, which Llu\u00eds himself describes as a pamphlet, focuses on the precarious linguistic situation of the Catalans under [MASK] administration."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q105987", "sub_label": "Charles Boyer", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Boyer", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "L'\u00c9pervier (English: The Sparrowhawk), is a [MASK] drama film from 1933, directed and written by Marcel L'Herbier, starring Charles Boyer and Jean Marais."}, {"sub_surface": "Charles Boyer", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles Boyer ([bwaye]; 28 August 1899 \u2013 26 August 1978) was a [MASK] actor who appeared in more than 80 films between 1920 and 1976."}, {"sub_surface": "Charles Boyer", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles Boyer ([bwaye]; 28 August 1899 \u2013 26 August 1978) was a [MASK] actor who appeared in more than 80 films between 1920 and 1976."}, {"sub_surface": "Charles Boyer", "obj_surface": "French language", "masked_sentence": "An alternative [MASK] version Tumultes, starring Charles Boyer, was also released."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q193504", "sub_label": "Vincent Cassel", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Vincent Cassel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Brotherhood of the Wolf ([MASK]: Le Pacte des loups) is a 2001 French historical horror-action film directed by Christophe Gans, written by Gans and St\u00e9phane Cabel, starring Samuel Le Bihan, Mark Dacascos, \u00c9milie Dequenne, Monica Bellucci, and Vincent Cassel."}, {"sub_surface": "Vincent Cassel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Brotherhood of the Wolf (French: Le Pacte des loups) is a 2001 [MASK] historical horror-action film directed by Christophe Gans, written by Gans and St\u00e9phane Cabel, starring Samuel Le Bihan, Mark Dacascos, \u00c9milie Dequenne, Monica Bellucci, and Vincent Cassel."}, {"sub_surface": "Vincent Cassel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Vincent Cassel ([v\u025b\u0303s\u0251\u0303 kas\u025bl]; born Vincent Crochon, 23 November 1966) is a [MASK] actor best known to English-speaking audiences through his film performances in Ocean's Twelve and Ocean's Thirteen, as well as Black Swan."}, {"sub_surface": "Vincent Cassel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Cassel is also renowned for playing the infamous [MASK] bank-robber and folk hero Jacques Mesrine in Mesrine: Killer Instinct and Mesrine: Public Enemy Number One."}, {"sub_surface": "Vincent Cassel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Vincent Cassel ([v\u025b\u0303s\u0251\u0303 kas\u025bl]; born Vincent Crochon, 23 November 1966) is a [MASK] actor best known to English-speaking audiences through his film performances in Ocean's Twelve and Ocean's Thirteen, as well as Black Swan."}, {"sub_surface": "Vincent Cassel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Crimson Rivers ([MASK]: Les Rivi\u00e8res Pourpres) is a 2000 French psychological horror film starring Jean Reno and Vincent Cassel."}, {"sub_surface": "Vincent Cassel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Crimson Rivers (French: Les Rivi\u00e8res Pourpres) is a 2000 [MASK] psychological horror film starring Jean Reno and Vincent Cassel."}, {"sub_surface": "Vincent Cassel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Irr\u00e9versible ([i\u0281ev\u025b\u0281\u02c8sibl\u0259]) is a 2002 [MASK] Art film written and directed by Gaspar No\u00e9, starring Monica Bellucci, Vincent Cassel and Albert Dupontel."}, {"sub_surface": "Vincent Cassel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Lascars is a 2009 [MASK] animated film with voice stars Vincent Cassel and Diane Kruger."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3144796", "sub_label": "H\u00e9l\u00e8ne Gordon-Lazareff", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "H\u00e9l\u00e8ne Gordon-Lazareff", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "H\u00e9l\u00e8ne Gordon-Lazareff (21 September 1909 \u2013 16 February 1988) was a [MASK] journalist of Russian Jewish origin who founded Elle magazine in 1945."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4189967", "sub_label": "Gennady Zdanovich", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Gennady Zdanovich", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Gennadii Zdanovich (born 4 October 1938; Russian: \u0413\u0435\u043d\u043d\u0430\u0434\u0438\u0439 \u0411\u043e\u0440\u0438\u0441\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0417\u0434\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447) is a [MASK] archaeologist based at the historical site of Arkaim, Chelyabinsk."}, {"sub_surface": "Gennady Zdanovich", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Gennadii Zdanovich (born 4 October 1938; [MASK]: \u0413\u0435\u043d\u043d\u0430\u0434\u0438\u0439 \u0411\u043e\u0440\u0438\u0441\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0417\u0434\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447) is a Russian archaeologist based at the historical site of Arkaim, Chelyabinsk."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3136042", "sub_label": "Hippolyte Castille", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Hippolyte Castille", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Hippolyte Castille (November 8, 1820, Montreuil-sur-Mer \u2013 September 26, 1886, Luc-sur-Mer) was a [MASK] writer and polemicist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q64463", "sub_label": "Franck Riester", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Franck Riester", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He came out as gay in 2011, the first [MASK] MP to do so so far."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3524428", "sub_label": "Thierry Metz", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Thierry Metz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Thierry Metz (1956\u20131997) was a [MASK] poet."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q60206", "sub_label": "Ariel Sharon", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Sharon", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "As well as performing his own songs, Sands has translated Goethe into English (recording a bilingual version of \"N\u00e4he des Geliebten\" with Berlin singer Scarlett Seeboldt), worked and toured in the Middle East with Israeli story teller Sharon Aviv on the English/[MASK] peace initiative production \"Talking to the Wall\" and translated Scottish Gaelic songs into English on his collaboration with Scottish singer and harper Maggie MacInnes."}, {"sub_surface": "Ariel Sharon", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "The twenty-ninth government of Israel ([MASK]: \u05de\u05b6\u05de\u05b0\u05e9\u05b6\u05c1\u05dc\u05b6\u05ea \u05d9\u05b4\u05e9\u05b0\u05c2\u05e8\u05b8\u05d0\u05b5\u05dc \u05d4\u05b7\u05e2\u05b6\u05e9\u05b0\u05c2\u05e8\u05b4\u05d9\u05dd \u05d5\u05b0\u05ea\u05b5\u05bc\u05e9\u05b7\u05c1\u05e2, ) was formed by Ariel Sharon on 7 March 2001, following his victory over Ehud Barak in the special election for Prime Minister in February."}, {"sub_surface": "Ariel Sharon", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "The City of Training Bases ([MASK]: \u05e2\u05d9\u05e8 \u05d4\u05d1\u05d4\"\u05d3\u05d9\u05dd), officially Camp Ariel Sharon (Hebrew: \u05de\u05d7\u05e0\u05d4 \u05d0\u05e8\u05d9\u05d0\u05dc \u05e9\u05e8\u05d5\u05df), is a military base under construction in southern Israel, belonging to the Israel Defense Forces."}, {"sub_surface": "Ariel Sharon", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "The City of Training Bases (Hebrew: \u05e2\u05d9\u05e8 \u05d4\u05d1\u05d4\"\u05d3\u05d9\u05dd), officially Camp Ariel Sharon ([MASK]: \u05de\u05d7\u05e0\u05d4 \u05d0\u05e8\u05d9\u05d0\u05dc \u05e9\u05e8\u05d5\u05df), is a military base under construction in southern Israel, belonging to the Israel Defense Forces."}, {"sub_surface": "Sharon", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Sharon Sasson ([MASK]: \u05e9\u05e8\u05d5\u05df \u05e9\u05e9\u05d5\u05df)(or Sasson; born March 16, 1979) is a retired Israeli basketball player."}, {"sub_surface": "Ariel Sharon", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Ariel Sharon ([MASK]: \u05d0\u05e8\u05d9\u05d0\u05dc \u05e9\u05e8\u05d5\u05df; [ar\u02c8j\u025bl \u0283a\u02c8ron], Ari\u02bc\u0113l Shar\u014dn, also known by his diminutive Arik, \u05d0\u05b7\u05e8\u05d9\u05e7, born Ariel Scheinermann, \u05d0\u05e8\u05d9\u05d0\u05dc \u05e9\u05d9\u05d9\u05e0\u05e8\u05de\u05df; February 26, 1928 \u2013 January 11, 2014) was an Israeli politician and general who served as the 11th Prime Minister of Israel until he was incapacitated by a stroke."}, {"sub_surface": "Ariel Sharon", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Ariel Sharon ([MASK]: \u05d0\u05e8\u05d9\u05d0\u05dc \u05e9\u05e8\u05d5\u05df; [ar\u02c8j\u025bl \u0283a\u02c8ron], Ari\u02bc\u0113l Shar\u014dn, also known by his diminutive Arik, \u05d0\u05b7\u05e8\u05d9\u05e7, born Ariel Scheinermann, \u05d0\u05e8\u05d9\u05d0\u05dc \u05e9\u05d9\u05d9\u05e0\u05e8\u05de\u05df; February 26, 1928 \u2013 January 11, 2014) was an Israeli politician and general who served as the 11th Prime Minister of Israel until he was incapacitated by a stroke."}, {"sub_surface": "Sharon", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "The Farewell Party ([MASK]: \u05de\u05d9\u05ea\u05d4 \u05d8\u05d5\u05d1\u05d4 Mita Tova) is a 2014 Israeli drama film about the use of a euthanasia device, directed by Tal Granit and Sharon Maymon."}, {"sub_surface": "Sharon", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Avraham Sharon ([MASK]: \u05d0\u05d1\u05e8\u05d4\u05dd \u05e9\u05e8\u05d5\u05df; September 10, 1878 \u2013 October 17, 1957) was an Israeli philosopher, musician, scholar and publicist."}, {"sub_surface": "Sharon", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Sharon Cohen ([MASK]: \u05e9\u05e8\u05d5\u05df \u05db\u05d4\u05df), professionally known as Dana International (\u05d3\u05e0\u05d4 \u05d0\u05d9\u05e0\u05d8\u05e8\u05e0\u05e9\u05d9\u05d5\u05e0\u05dc) and born Yaron Cohen (\u05d9\u05e8\u05d5\u05df \u05db\u05d4\u05df), is an Israeli pop singer of Yemenite Jewish ancestry."}, {"sub_surface": "Ariel Sharon", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "HaBayit HaLeumi ([MASK]: \u05d4\u05d1\u05d9\u05ea \u05d4\u05dc\u05d0\u05d5\u05de\u05d9, The National Home) is an organization based in Israel dedicated to stopping former Prime Minister Ariel Sharon's disengagement plan."}, {"sub_surface": "Ariel Sharon", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Commando Unit 101 ([MASK]: \u05d9\u05d7\u05d9\u05d3\u05d4 101) was a special forces unit of the Israeli Defense Forces (IDF), founded and commanded by Ariel Sharon on orders from Prime Minister David Ben-Gurion in August 1953."}, {"sub_surface": "Ariel Sharon", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "The thirtieth government of Israel ([MASK]: \u05de\u05b6\u05de\u05b0\u05e9\u05b6\u05c1\u05dc\u05b6\u05ea \u05d9\u05b4\u05e9\u05b0\u05c2\u05e8\u05b8\u05d0\u05b5\u05dc \u05d4\u05b7\u05e9\u05b0\u05c1\u05dc\u05d5\u05b9\u05e9\u05b4\u05c1\u05d9\u05dd, ) was formed by Ariel Sharon on 28 February 2003, following Likud's comprehensive victory in the January elections."}, {"sub_surface": "Ariel Sharon", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "The Greek island affair ([MASK]: \u05e4\u05e8\u05e9\u05ea \u05d4\u05d0\u05d9 \u05d4\u05d9\u05d5\u05d5\u05e0\u05d9, Parashat HaEe HaYevani) was an Israeli political scandal involving David Appel, Ariel Sharon, at the time a minister in the Likud party, and others close to Sharon.[who?]"}, {"sub_surface": "Sharon", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "The Greek island affair ([MASK]: \u05e4\u05e8\u05e9\u05ea \u05d4\u05d0\u05d9 \u05d4\u05d9\u05d5\u05d5\u05e0\u05d9, Parashat HaEe HaYevani) was an Israeli political scandal involving David Appel, Ariel Sharon, at the time a minister in the Likud party, and others close to Sharon.[who?]"}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q592179", "sub_label": "Jean-Antoine Verdier", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Antoine Verdier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "A [MASK] army under General Lefebvre-Desnouettes and subsequently commanded by General Jean-Antoine Verdier besieged, repeatedly stormed, and was repulsed from the Spanish city of Zaragoza in the summer of 1808."}, {"sub_surface": "Jean-Antoine Verdier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Antoine Verdier (2 May 1767 \u2013 1839) was a [MASK] General during the Revolutionary and Napoleonic Wars."}, {"sub_surface": "Jean-Antoine Verdier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Antoine Verdier (2 May 1767 \u2013 1839) was a [MASK] General during the Revolutionary and Napoleonic Wars."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q710654", "sub_label": "G\u00e9rard Blain", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "G\u00e9rard Blain", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "G\u00e9rard Blain (23 October 1930 \u2013 17 December 2000) was a [MASK] actor and film director."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q263201", "sub_label": "Monique Wittig", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Monique Wittig", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Monique Wittig ([vitig]; July 13, 1935 \u2013 January 3, 2003) was a [MASK] author and feminist theorist who wrote about overcoming socially enforced gender roles and who coined the phrase \"heterosexual contract\"."}, {"sub_surface": "Monique Wittig", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Monique Wittig ([vitig]; July 13, 1935 \u2013 January 3, 2003) was a [MASK] author and feminist theorist who wrote about overcoming socially enforced gender roles and who coined the phrase \"heterosexual contract\"."}, {"sub_surface": "Monique Wittig", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "She is the author of translations from the [MASK] (Louis-Ferdinand C\u00e9line, Jean Genet, Pierre Guyotat, Georges Bataille, Monique Wittig, Michel Foucault, Pierre Lou\u00ffs, etc.)"}, {"sub_surface": "Monique Wittig", "obj_surface": "francophone", "masked_sentence": "The magazine's content drew heavily from [MASK] material feminism, and the ideas of French theorists Monique Wittig and Nicole-Claude Mathieu."}, {"sub_surface": "Monique Wittig", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The magazine's content drew heavily from francophone material feminism, and the ideas of [MASK] theorists Monique Wittig and Nicole-Claude Mathieu."}, {"sub_surface": "Monique Wittig", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "L\u2019Opoponax is a 1964 novel by [MASK] writer Monique Wittig."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q450675", "sub_label": "Francis", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pope Francis", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Thus, for example, Papa Franciscus (Latin, the official language of the Holy See), is Papa Francesco in Italian (the language of the Vatican), Papa Francisco in his native [MASK], and Pope Francis in English."}, {"sub_surface": "Jorge Bergoglio", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "On Heaven and Earth ([MASK]: Sobre el cielo y la tierra) is a book that presents conversations between Argentine Cardinal Jorge Bergoglio, who later became Pope Francis, and Argentine rabbi Abraham Skorka."}, {"sub_surface": "Pope Francis", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "On Heaven and Earth ([MASK]: Sobre el cielo y la tierra) is a book that presents conversations between Argentine Cardinal Jorge Bergoglio, who later became Pope Francis, and Argentine rabbi Abraham Skorka."}, {"sub_surface": "Pope Francis", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The 522 [MASK] Martyrs were victims of the Spanish Civil War beatified by the Roman Catholic Church on 13 October 2013 by Pope Francis."}, {"sub_surface": "Pope Francis", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Pope Francis (Latin: Franciscus; Italian: Francesco; [MASK]: Francisco; born Jorge Mario Bergoglio, 17 December 1936) is the 266th and current Pope of the Roman Catholic Church, a title he holds ex officio as Bishop of Rome, and Sovereign of the Vatican City."}, {"sub_surface": "Pope Francis", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Pope Francis (Latin: Franciscus; Italian: Francesco; [MASK]: Francisco; born Jorge Mario Bergoglio, 17 December 1936) is the 266th and current Pope of the Roman Catholic Church, a title he holds ex officio as Bishop of Rome, and Sovereign of the Vatican City."}, {"sub_surface": "Jorge Mario Bergoglio", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Pope Francis (Latin: Franciscus; Italian: Francesco; [MASK]: Francisco; born Jorge Mario Bergoglio, 17 December 1936) is the 266th and current Pope of the Roman Catholic Church, a title he holds ex officio as Bishop of Rome, and Sovereign of the Vatican City."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q4013905", "sub_label": "Virgilio Corbo", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Virgilio Canio Corbo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Virgilio Canio Corbo (1918 - December 6, 1991) was an [MASK] Franciscan Friar and professor of archaeology at the Studium Biblicum Franciscanum in Jerusalem."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q83557", "sub_label": "Nikolay Basov", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Nikolay Basov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Alexander Mikhaylovich Prokhorov, or Aleksandr Mikhailovich Prokhorov, ([MASK]: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0301\u0439\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041f\u0440\u043e\u0301\u0445\u043e\u0440\u043e\u0432; 11 July 1916 \u2013 8 January 2002) was a Soviet physicist known for his pioneering research on lasers and masers for which he shared the Nobel Prize in Physics in 1964 with Charles Hard Townes and Nikolay Basov."}, {"sub_surface": "Nikolay Basov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Nikolay Gennadiyevich Basov ([MASK]: \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0301\u0439 \u0413\u0435\u043d\u043d\u0430\u0301\u0434\u0438\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0411\u0430\u0301\u0441\u043e\u0432; 14 December 1922 \u2013 1 July 2001) was a Soviet physicist and educator."}]}
{"obj_uri": "Q8097", "obj_label": "Telugu", "sub_uri": "Q5006776", "sub_label": "C. Pullaiah", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "C. Pullaiah", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "He is regarded as the father of [MASK] theater movement.In 1933, He made his film directorial debut with East India Film Company's first Indian film Sati Savithri which has received honorary diploma at Venice Film Festival.He then directed Sati Anasuya, the first children's film and Lava Kusha (1934)."}, {"sub_surface": "Chittajallu Pullaiah", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Chittajallu Pullaiah also known as C. Pullaiah ([MASK]: \u0c38\u0c3f.\u0c2a\u0c41\u0c32\u0c4d\u0c32\u0c2f\u0c4d\u0c2f) (b: 1898 - d: October 6, 1967) is an Indian film director, known for his works predominantly in Telugu cinema."}, {"sub_surface": "Chittajallu Pullaiah", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Chittajallu Pullaiah also known as C. Pullaiah ([MASK]: \u0c38\u0c3f.\u0c2a\u0c41\u0c32\u0c4d\u0c32\u0c2f\u0c4d\u0c2f) (b: 1898 - d: October 6, 1967) is an Indian film director, known for his works predominantly in Telugu cinema."}, {"sub_surface": "C. Pullaiah", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "He is well remembered for Lava Kusha (1963), the story of Lava and Kusha in Hindu epic Ramayana, which won the National Film Award for Best Feature Film in [MASK]."}, {"sub_surface": "Chittajallu Pullayya", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Lava Kusa (also spelled as Lava Kusha) is a 1963 [MASK] and Tamil mythological film directed by C. S. Rao and his son Chittajallu Pullayya."}, {"sub_surface": "Chittajallu Pullaiah", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Shot in Calcutta on a budget of \u20b9 75 thousand, and based on a popular stage play by Mylavaram Bala Bharathi Samajam, the film was directed by father of the \"[MASK] Theater Movement\" Chittajallu Pullaiah and cast stage actors Vemuri Gaggaiah and Dasari Ramathilakam as \"Yama\" and \"Savithri\" respectively."}, {"sub_surface": "Chittajallu Pullayya", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Vara Vikrayam ([MASK]: \u0c35\u0c30 \u0c35\u0c3f\u0c15\u0c4d\u0c30\u0c2f\u0c2e\u0c41) is a 1939 Telugu drama film directed by Chittajallu Pullayya."}, {"sub_surface": "Chittajallu Pullayya", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Vara Vikrayam (Telugu: \u0c35\u0c30 \u0c35\u0c3f\u0c15\u0c4d\u0c30\u0c2f\u0c2e\u0c41) is a 1939 [MASK] drama film directed by Chittajallu Pullayya."}, {"sub_surface": "Chittajallu Pullayya", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Bala Nagamma or Balanagamma ([MASK]: \u0c2c\u0c3e\u0c32\u0c28\u0c3e\u0c17\u0c2e\u0c4d\u0c2e) is a 1942 Telugu Silver Jubilee film directed by Chittajallu Pullayya and produced by S.S.Vasan."}, {"sub_surface": "Chittajallu Pullayya", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Bala Nagamma or Balanagamma (Telugu: \u0c2c\u0c3e\u0c32\u0c28\u0c3e\u0c17\u0c2e\u0c4d\u0c2e) is a 1942 [MASK] Silver Jubilee film directed by Chittajallu Pullayya and produced by S.S.Vasan."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q195114", "sub_label": "Willem Pijper", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Willem Pijper", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "He established an \"Instrument Fund\" to raise funds for new instruments and other necessities, and the orchestra became known for its special attention to contemporary music, featuring the work of [MASK] composers such as Johan Wagenaar, Willem Pijper and Alphons Diepenbrock."}, {"sub_surface": "Willem Pijper", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "While there continued to be a tradition of art song and choral compositions in [MASK], in the 20th and 21st century original Dutch language opera compositions were to remain rare, and such as in the case of Willem Pijper's Halewijn (1932\u201334, after the tale of Heer Halewijn) not always well received."}, {"sub_surface": "Willem Pijper", "obj_surface": "Dutch language", "masked_sentence": "While there continued to be a tradition of art song and choral compositions in Dutch, in the 20th and 21st century original [MASK] opera compositions were to remain rare, and such as in the case of Willem Pijper's Halewijn (1932\u201334, after the tale of Heer Halewijn) not always well received."}, {"sub_surface": "Willem Pijper", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Willem (Frederik Willem Johannes) Pijper ([\u02c8\u028b\u026al\u0259m \u02c8p\u025bip\u0259r]); Zeist, 8 September 1894 \u2013 Utrecht, 18 March 1947) was a [MASK] composer, music critic and music teacher."}, {"sub_surface": "Willem Pijper", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Pijper is considered to be among the most important [MASK] composers of the first half of the 20th century."}, {"sub_surface": "Willem Pijper", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Because it was associated in the early 20th century with the [MASK] composer Willem Pijper, in the Netherlands it is called the Pijper scale (, 73)."}, {"sub_surface": "Willem Pijper", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Though largely self-taught, he did receive some advice from Willem Pijper, the doyen of [MASK] composers at the time, but their musical views differed widely and after Pijper had attempted to discourage Badings from continuing as a composer, Badings broke off contact."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3219208", "sub_label": "Laurent Eynac", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Laurent Eynac", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Laurent Eynac (4 October 1886 \u2013 16 December 1970) was a [MASK] politician who was appointed Minister of Transportation on 7 June 1935 until 24 January 1936."}, {"sub_surface": "Laurent Eynac", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Laurent Eynac (4 October 1886 \u2013 16 December 1970) was a [MASK] politician who was appointed Minister of Transportation on 7 June 1935 until 24 January 1936."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q967218", "sub_label": "Bruno Putzulu", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Bruno Putzulu", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "[MASK] actor Bruno Putzulu wrote one song of the album."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q1894090", "sub_label": "Pieter Brattinga", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pieter Brattinga", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "He and Dick Dooijes wrote the book 'History of the [MASK] Poster 1890\u20131960' (1968)"}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q2540802", "sub_label": "Kees Fens", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Kees Fens", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Kees Fens (18 October 1929 in Amsterdam \u2013 14 June 2008) was a [MASK] writer, essayist and literary critic."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2274693", "sub_label": "Pierre Cot", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Cot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Trivia - Juan Oropeza was close friends with writers Mariano Pic\u00f3n Salas, Andr\u00e9s Eloy Blanco, Arturo Uslar Pietri, Agust\u00edn Nieto Caballero, Miguel Otero Silva, Pablo Neruda, Georges Pillement, [MASK] politician Pierre Cot and his wife Luisa \"Nena\" Phelps-Cot, Secretary of State for Foreign Affairs Ernest Bevin and Colombian President Carlos Lleras Restrepo."}, {"sub_surface": "Pierre Cot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Cot (20 November 1895, in Grenoble, Is\u00e8re \u2013 21 August 1977), was a [MASK] politician and leading figure in the Popular Front government of the 1930s."}, {"sub_surface": "Pierre Cot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The British Secret Intelligence Service describes him as \"a highly controversial figure, vilified at the time by the [MASK] Right, and since accused of having been a Soviet agent\"."}, {"sub_surface": "Pierre Cot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Cot was an influential figure among [MASK] political exiles, and in 1943 de Gaulle appointed him a member of the provisional French advisory assembly based in Algiers."}, {"sub_surface": "Pierre Cot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Cot was an influential figure among French political exiles, and in 1943 de Gaulle appointed him a member of the provisional [MASK] advisory assembly based in Algiers."}, {"sub_surface": "Pierre Cot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Cot (20 November 1895, in Grenoble, Is\u00e8re \u2013 21 August 1977), was a [MASK] politician and leading figure in the Popular Front government of the 1930s."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q3350286", "sub_label": "Oleg Khlevniuk", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Oleg Khlevniuk", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Oleg Vitalyevich Khlevniuk ([MASK]: \u041e\u043b\u0435\u0433 \u0412\u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0425\u043b\u0435\u0432\u043d\u044e\u043a, born July 7, 1959 Vinnytsia, Ukrainian SSR) is a historian and a senior researcher at the State Archive of the Russian Federation in Moscow."}, {"sub_surface": "Oleg Khlevniuk", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Gleb Pavlovsky has characterized him as a \"leading [MASK] historian of Stalinism\" He also a corresponding fellow of Royal Historical Society."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1648752", "sub_label": "Ra\u00efssa Maritain", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Ra\u00efssa Maritain", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ra\u00efssa Oumansoff Maritain (12 September 1883 in Rostov-on-Don \u2013 4 November 1960 in Paris) was a Russian-born [MASK] poet and philosopher."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2381804", "sub_label": "Lucie Cousturier", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Lucie Cousturier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Lucie Cousturier (19 December 1876 - 16 June 1925) was a [MASK] painter and writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q516318", "sub_label": "Max Gallo", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Max Gallo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Max Gallo ([maks \u0261a\u02c8lo]; born in Nice on 7 January 1932) is a [MASK] writer, historian and politician."}, {"sub_surface": "Max Gallo", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Max Gallo ([maks \u0261a\u02c8lo]; born in Nice on 7 January 1932) is a [MASK] writer, historian and politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q555311", "sub_label": "B\u00e9nabar", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "B\u00e9nabar", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "This genre of music is very typically [MASK] and differs from most in that emphasis is placed on appreciation of the lyrics and that it is linked to a specific culture of modern \"guinche\" (slang for \"guinguette\") appreciated a lot by Bobos among others."}, {"sub_surface": "B\u00e9nabar", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His songs are influenced by [MASK] chanson and a heavy influence is placed on the piano or the accordion and on typical French fanfare (brass band) for the most upbeat of them."}, {"sub_surface": "B\u00e9nabar", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Bruno Nicolini (born 16 June 1969), better known by his stage name B\u00e9nabar, is a [MASK] songwriter and singer, who could be compared to Vincent Delerm and other singers from his generation."}, {"sub_surface": "B\u00e9nabar", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His songs are influenced by French chanson and a heavy influence is placed on the piano or the accordion and on typical [MASK] fanfare (brass band) for the most upbeat of them."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q628490", "sub_label": "Mountain Jews", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Mountain Jews", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Lezghins, Azeris, Chechens, Ossetians, Circassians, Karachays, Balkars, Abkhazians, Kabardins, Ingush, Ingilos, Mountain Jews, Georgians, Armenians the [MASK] Kuban and Terek Cossacks and the various ethnicities of Dagestan such as the Avars, Dargwa and Kumyks have their own versions."}, {"sub_surface": "Mountain Jew", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Telman Mardanovich Ismailov (Azerbaijani: Telman M\u0259rdan o\u011flu \u0130smay\u0131lov, [MASK]: \u0422\u0435\u0301\u043b\u044c\u043c\u0430\u043d \u041c\u0430\u0440\u0434\u0430\u0301\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0418\u0441\u043c\u0430\u0438\u0301\u043b\u043e\u0432; born 26 October 1956) is an Azerbaijani-born businessman and entrepreneur of Mountain Jew origin."}, {"sub_surface": "Mountain Jews", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Khaimov, Chaimov, Haimov ([MASK]: \u0425\u0430\u0438\u043c\u043e\u0432, \u0425\u0430\u0439\u043c\u043e\u0432, Hebrew: \u05d7\u05b7\u05d9\u05b4\u05bc\u05d9\u05de\u05d5\u05b9\u05d1, Tajik: \u04b2\u0430\u0438\u043c\u043e\u0432 \u1e24aimov) is a Russianized Hebrew last name which means \"life\", primarily used by the Jews of Kavkaz, also known as Mountain Jews, Bukharan Jews, and other Central Asian Jews (mostly Tajikistan and Uzbekistan)."}, {"sub_surface": "Mountain Jews", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "The city's suburb of Q\u0131rm\u0131z\u0131 Q\u0259s\u0259b\u0259 (formerly in [MASK]: Krasnaya Sloboda, English: Red Town) is home to the country's largest community of Mountain Jews and one of the largest Jewish populations in the former Soviet Union."}, {"sub_surface": "Mountain Jew", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Hizgil Davidovich Avshalumov ([MASK]: \u0410\u0432\u0448\u0430\u043b\u0443\u043c\u043e\u0432, \u0425\u0438\u0437\u0433\u0438\u043b \u0414\u0430\u0432\u0438\u0434\u043e\u0432\u0438\u0447;; 16 January 1913 \u2013 17 September 2001) was Mountain Jew soviet novelist, poet and playwrighter."}, {"sub_surface": "Mountain Jews", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "He wrote in languages of the Mountain Jews (Juhuri) and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2233399", "sub_label": "Jules-Antoine Castagnary", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jules-Antoine Castagnary", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Nineteenth-century [MASK] art critic Jules-Antoine Castagnary commented that the woman in the painting may be \"a Parisian modiste ... lying in wait for a millionaire gone astray in this wild spot.\""}, {"sub_surface": "Jules-Antoine Castagnary", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jules-Antoine Castagnary (11 April 1830 \u2013 11 May 1888) was a [MASK] liberal politician, journalist and progressive and influential art critic, who embraced the new term \"Impressionist\" in his positive and perceptive review of the first Impressionist show, in Le Si\u00e8cle, 29 April 1874."}, {"sub_surface": "Jules-Antoine Castagnary", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jules-Antoine Castagnary (11 April 1830 \u2013 11 May 1888) was a [MASK] liberal politician, journalist and progressive and influential art critic, who embraced the new term \"Impressionist\" in his positive and perceptive review of the first Impressionist show, in Le Si\u00e8cle, 29 April 1874."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q353882", "sub_label": "Jean Echenoz", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Echenoz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "I'm Off ([MASK]: Je m'en vais) is a 1999 novel by the French writer Jean Echenoz."}, {"sub_surface": "Jean Echenoz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "I'm Off (French: Je m'en vais) is a 1999 novel by the [MASK] writer Jean Echenoz."}, {"sub_surface": "Jean Echenoz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Echenoz (born 26 December 1947 in Orange, Vaucluse, France) is a [MASK] writer."}, {"sub_surface": "Jean Echenoz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Echenoz (born 26 December 1947 in Orange, Vaucluse, France) is a [MASK] writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3179797", "sub_label": "Job Jaffr\u00e9", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Job Jaffr\u00e9", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Joseph-Marie Jaffr\u00e9, better known as Job Jaffr\u00e9 (May 6, 1906 - March 12, 1986), was a [MASK] journalist and Breton nationalist."}]}
{"obj_uri": "Q9309", "obj_label": "Welsh", "sub_uri": "Q6804706", "sub_label": "Mechell", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Mechell", "obj_surface": "Welsh", "masked_sentence": "Saint Mechell was the 6th century founder and first abbot of the clas (a type of early [MASK]/Celtic monastery) of Llanfechell, on Anglesey in north-west Wales."}, {"sub_surface": "Mechell", "obj_surface": "Welsh", "masked_sentence": "Saint Mechell was the 6th century founder and first abbot of the clas (a type of early [MASK]/Celtic monastery) of Llanfechell, on Anglesey in north-west Wales."}, {"sub_surface": "Mechell", "obj_surface": "Welsh", "masked_sentence": "Malo and Mechell both have November 15 as their feast day, A 17th-century manuscript, (Llanstephan MS. 125) records a [MASK] poem, \"Cywydd i Fechell Sant\"."}, {"sub_surface": "Mechell", "obj_surface": "Welsh", "masked_sentence": "Llanfechell ([MASK]: Llanfechell llan church + Saint Mechell) is a village in Anglesey, North Wales, UK."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3175966", "sub_label": "Jeanne-Sylvanie-Sophie Arnould-Plessy", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jeanne Sylvanie Arnould-Plessy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jeanne Sylvanie Arnould-Plessy (4 September 1819 \u2013 30 May 1897) was a [MASK] stage actress."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q336010", "sub_label": "Charles Nodier", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Nodier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Charles Emmanuel Nodier (April 29, 1780 \u2013 January 27, 1844) was an influential [MASK] author and librarian who introduced a younger generation of Romanticists to the conte fantastique, gothic literature, and vampire tales."}, {"sub_surface": "Charles Nodier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It had seemingly close ties with [MASK] revolutionary Charles Nodier (presumed grand master of the prieure de' sion at the period.)"}, {"sub_surface": "Charles Nodier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The German libretto by C\u00e4sar Max Hegel was based on a work by Heinrich Ludwig Ritter, based in turn on a [MASK] melodrama by Charles Nodier, Pierre Carmouche and Achille de Jouffroy, ultimately traceable to the short story The Vampyre (1819) by John Polidori."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4212453", "sub_label": "Yanis Kanidis", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Yanis Kanidis", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yanis Kanidis (Greek: \u0393\u03b9\u03ac\u03bd\u03bd\u03b7\u03c2 \u039a\u03b1\u03bd\u03af\u03b4\u03b7\u03c2, also Ivan Constantinovich Kanidis, [MASK]: \u0418\u0432\u0430\u043d \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u043d\u0438\u0434\u0438) (January 1, 1930 \u2013 September 3, 2004) was a Russian physical education teacher, born in Georgia of Caucasus Greek origin."}, {"sub_surface": "Yanis Kanidis", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yanis Kanidis (Greek: \u0393\u03b9\u03ac\u03bd\u03bd\u03b7\u03c2 \u039a\u03b1\u03bd\u03af\u03b4\u03b7\u03c2, also Ivan Constantinovich Kanidis, [MASK]: \u0418\u0432\u0430\u043d \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u043d\u0438\u0434\u0438) (January 1, 1930 \u2013 September 3, 2004) was a Russian physical education teacher, born in Georgia of Caucasus Greek origin."}, {"sub_surface": "Yanis Kanidis", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yanis Kanidis (Greek: \u0393\u03b9\u03ac\u03bd\u03bd\u03b7\u03c2 \u039a\u03b1\u03bd\u03af\u03b4\u03b7\u03c2, also Ivan Constantinovich Kanidis, Russian: \u0418\u0432\u0430\u043d \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u043d\u0438\u0434\u0438) (January 1, 1930 \u2013 September 3, 2004) was a [MASK] physical education teacher, born in Georgia of Caucasus Greek origin."}, {"sub_surface": "Yanis Kanidis", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yanis Kanidis (Greek: \u0393\u03b9\u03ac\u03bd\u03bd\u03b7\u03c2 \u039a\u03b1\u03bd\u03af\u03b4\u03b7\u03c2, also Ivan Constantinovich Kanidis, Russian: \u0418\u0432\u0430\u043d \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u043d\u0438\u0434\u0438) (January 1, 1930 \u2013 September 3, 2004) was a [MASK] physical education teacher, born in Georgia of Caucasus Greek origin."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3380835", "sub_label": "Philippe Vasset", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Philippe Vasset", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Philippe Vasset (born 1972) is a [MASK] novelist and journalist."}, {"sub_surface": "Philippe Vasset", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He worked as a corporate detective in the US before becoming a journalist and, in 1993, won the prize of Best Young Writer awarded by the [MASK] daily Le Monde."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q4647829", "sub_label": "A. H. J. Prins", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "A. H. J. Prins", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Adriaan Hendrik Johan Prins, generally known as A. H. J. Prins (1921, Harderwijk, Gelderland \u2013 11 February 2000) was a [MASK] Africanist and maritime anthropologist."}, {"sub_surface": "A. H. J. Prins", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "), Prins was frequently consulted by the [MASK] government and royal court, who valued his wealth of knowledge about the peoples and cultures of Africa and the Middle East."}, {"sub_surface": "A. H. J. Prins", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "In addition to scores of encyclopedia entries and dozens of scholarly articles in a wide range of international journals such as Anthropos, Man, Human Organization, and The Mariner\u2019s Mirror, Prins regularly published in [MASK] newspapers and magazines."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4231170", "sub_label": "Roman Konoplev", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Roman Konoplev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Roman Yevgenyevich Konoplev ([MASK]: \u0420\u043e\u043c\u00e1\u043d \u0415\u0432\u0433\u00e9\u043d\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041a\u043e\u043d\u043e\u043f\u043b\u0451\u0432) is a Russian political and public figure, publicist, writer."}, {"sub_surface": "Roman Konoplev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Roman Yevgenyevich Konoplev (Russian: \u0420\u043e\u043c\u00e1\u043d \u0415\u0432\u0433\u00e9\u043d\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041a\u043e\u043d\u043e\u043f\u043b\u0451\u0432) is a [MASK] political and public figure, publicist, writer."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q469974", "sub_label": "Elizabeth Inchbald", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Elizabeth Inchbald", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "A Simple Story is a romance novel by [MASK] author and actress, Elizabeth Inchbald."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3473410", "sub_label": "Sarah Pratt", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Sarah Pratt (actress)", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Sarah Pratt (born 1966), is a [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q8097", "obj_label": "Telugu", "sub_uri": "Q5101125", "sub_label": "Chinna", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Chinna (Telugu actor)", "obj_surface": "Telugu", "masked_sentence": "Chinna ([MASK]:\u0c1a\u0c3f\u0c28\u0c4d\u0c28), (born Arugunta Jithendra Reddy), is an Indian film actor, director known for his works predominantly in Telugu cinema, Bollywood and Television."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q340222", "sub_label": "Achille Jubinal", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Achille Jubinal", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Achille Jubinal (24 October 1810 \u2013 23 December 1875) was a [MASK] medievalist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2979682", "sub_label": "Clotaire Rapaille", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Clotaire Rapaille", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gilbert Clotaire Rapaille, known as G Clotaire Rapaille, is an [MASK] marketing consultant and the CEO and Founder of Archetype Discoveries Worldwide Rapaille is an accomplished author, having published 17 books with topics ranging from Psychology, Marketing, Sociology and Cultural Anthropology."}, {"sub_surface": "Clotaire Rapaille", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gilbert Clotaire Rapaille, known as G Clotaire Rapaille, is an [MASK] marketing consultant and the CEO and Founder of Archetype Discoveries Worldwide Rapaille is an accomplished author, having published 17 books with topics ranging from Psychology, Marketing, Sociology and Cultural Anthropology."}, {"sub_surface": "Clotaire Rapaille", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gilbert Clotaire Rapaille, known as G Clotaire Rapaille, is an [MASK] marketing consultant and the CEO and Founder of Archetype Discoveries Worldwide Rapaille is an accomplished author, having published 17 books with topics ranging from Psychology, Marketing, Sociology and Cultural Anthropology."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q911033", "sub_label": "Henry de Monfreid", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Henry de Monfreid", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Henry de Monfreid (14 November 1879 in Leucate \u2013 13 December 1974) was a [MASK] adventurer and author."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q274416", "sub_label": "\u00c9douard Niermans", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9douard Niermans (director)", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00c9douard Niermans (born 10 November 1943) is a [MASK] film director, screenwriter and actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3479372", "sub_label": "Serge July", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Serge July", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Serge July (born 27 December 1942 in Paris) is a [MASK] journalist, founder of the daily Lib\u00e9ration, and a prominent figure in French politics from the 1970s through the 1990s."}, {"sub_surface": "Serge July", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In recent times, he has been active in [MASK] organizations working in support of journalists taken hostage in Syria."}, {"sub_surface": "Serge July", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Serge July (born 27 December 1942 in Paris) is a French journalist, founder of the daily Lib\u00e9ration, and a prominent figure in [MASK] politics from the 1970s through the 1990s."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q561724", "sub_label": "Paul Fort", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Fort", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His early poetry has numerous intertextual links with the [MASK] Neo-symbolist poetry of Paul Fort and, in particular, Francis Jammes."}, {"sub_surface": "Paul Fort", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paul Fort (1 February 1872\u201420 April 1960) was a [MASK] poet associated with the Symbolist movement."}, {"sub_surface": "Paul Fort", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paul Fort (1 February 1872\u201420 April 1960) was a [MASK] poet associated with the Symbolist movement."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3085844", "sub_label": "Fran\u00e7ois Simon", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Fran\u00e7ois Simon (food critic)", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He spent most of his career writing for [MASK] daily Le Figaro, that he left at the beginning of 2014."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3103332", "sub_label": "Georges Pianta", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Georges Pianta", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He represented the National Centre of Independents and Peasants (CNIP) (from 1958 to 1962), the Independent Republicans from 1962 to 1978 and the Union for [MASK] Democracy (UDF) from 1978 to 1981 in the National Assembly."}, {"sub_surface": "Georges Pianta", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Georges Pianta (2 March 1912, Thonon-les-Bains \u2013 23 October 1997) was a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q133855", "sub_label": "Guillaume Apollinaire", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Apollinaire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It was named in honour of [MASK] writer Guillaume Apollinaire."}, {"sub_surface": "Apollinaire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Apollinaire Bouchardat (July 23, 1809 \u2013 April 7, 1886) was a [MASK] pharmacist and hygienist born in L'Isle-sur-Serein."}, {"sub_surface": "Apollinaire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It was Apollinaire who suggested Markus' [MASK] name, Marcoussis, after a village not far from Paris."}, {"sub_surface": "Apollinaire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Breasts of Tiresias ([MASK]: Les mamelles de Tir\u00e9sias) is a surrealist play by Guillaume Apollinaire."}, {"sub_surface": "Apollinaire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His works have been translated into English, [MASK], German, Swedish, Dutch, and Arabic.Sepanlou also translated works of several renowned writers and poets, Jean-Paul Sartre and Albert Camus as well as Horace McCoy, Yiannis Ritsos, Arthur Rimbaud, and Guillaume Apollinaire into Persian."}, {"sub_surface": "Apollinaire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "From 1908 to 1910 he worked as a teacher in Madagascar, and he later translated Malagasy poems, or Hainteny, into [MASK]; Paulhan's translations attracted the interest of Guillaume Apollinaire and Paul \u00c9luard."}, {"sub_surface": "Apollinaire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He also popularized the [MASK] po\u00e8tes maudits, such as Fran\u00e7ois Villon, Charles Baudelaire, Paul Verlaine, and Arthur Rimbaud, as well as acclaimed French poets from the 20th century such as Guillaume Apollinaire and Louis Aragon, by setting many of their poems to music."}, {"sub_surface": "Apollinaire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He also popularized the French po\u00e8tes maudits, such as Fran\u00e7ois Villon, Charles Baudelaire, Paul Verlaine, and Arthur Rimbaud, as well as acclaimed [MASK] poets from the 20th century such as Guillaume Apollinaire and Louis Aragon, by setting many of their poems to music."}, {"sub_surface": "Apollinaire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "L'Oiseau bleu (also known as The Blue Bird and Der Blaue Vogel) is a large oil painting created in 1912\u20131913 by the [MASK] artist and theorist Jean Metzinger (1883\u20131956); considered by Guillaume Apollinaire and Andr\u00e9 Salmon as a founder of Cubism, along with Georges Braque and Pablo Picasso."}, {"sub_surface": "Apollinaire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Les Onze Mille Verges ou les Amours d'un hospodar is a pornographic novel by [MASK] author Guillaume Apollinaire, published in 1907 over his initials \"G.A.\"."}, {"sub_surface": "Apollinaire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Alcools (Alcohol) is a collection of poems by the [MASK] author Guillaume Apollinaire."}, {"sub_surface": "Apollinaire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His visual poetry ran a full gamut from calligrams inspired by Apollinaire and other early 20th Century [MASK] poets to Lettrisme to the Minimalism and Op Art of the 1960s."}, {"sub_surface": "Apollinaire", "obj_surface": "French-language", "masked_sentence": "Linda Maria Baros (born on the 6th of August 1981 in Bucharest) is a [MASK] poet, translator and literary critic, one of the most powerful new voices on today\u2019s poetry scene (the famous French literary award Guillaume Apollinaire Prize \u2013 2007 and The Poetical Calling Prize \u2013 2004).She lives in Paris, France."}, {"sub_surface": "Apollinaire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Linda Maria Baros (born on the 6th of August 1981 in Bucharest) is a French-language poet, translator and literary critic, one of the most powerful new voices on today\u2019s poetry scene (the famous [MASK] literary award Guillaume Apollinaire Prize \u2013 2007 and The Poetical Calling Prize \u2013 2004).She lives in Paris, France."}, {"sub_surface": "Apollinaire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It is named after Saint Apollinaris ([MASK]: Saint Apollinaire)."}, {"sub_surface": "Apollinaire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Orphism or Orphic Cubism, a term coined by the [MASK] poet Guillaume Apollinaire in 1912, was an offshoot of Cubism that focused on pure abstraction and bright colors, influenced by Fauvism, the theoretical writings of Paul Signac, Charles Henry and the dye chemist Eug\u00e8ne Chevreul."}, {"sub_surface": "Apollinaire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "A profile on the work in the British newspaper The Guardian indicates the figure could represent either Sigmund Freud or the [MASK] poet Guillaume Apollinaire, who suffered a head wound during World War I. Piet\u00e0 or Revolution by Night is an example of the early period of the surrealist movement."}, {"sub_surface": "Apollinaire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He also translated into Catalan many Spanish, [MASK], and English works of authors such as Guillaume Apollinaire, Alexandre Dumas, p\u00e8re, Jules Verne, and Boris Vian."}, {"sub_surface": "Apollinaire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Guillaume Apollinaire ([\u0261ijom ap\u0254lin\u025b\u0281]; 26 August 1880 \u2013 9 November 1918) was a [MASK] poet, playwright, short story writer, novelist, and art critic of Polish descent."}, {"sub_surface": "Apollinaire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Guillaume Apollinaire ([\u0261ijom ap\u0254lin\u025b\u0281]; 26 August 1880 \u2013 9 November 1918) was a [MASK] poet, playwright, short story writer, novelist, and art critic of Polish descent."}, {"sub_surface": "Apollinaire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He is known for his translations into Slovene from [MASK] (Lautr\u00e9amont, Apollinaire, Beckett, Ren\u00e9 Char, Raymond Queneau and Jacques Pr\u00e9vert) and Spanish (Jorge Luis Borges)."}, {"sub_surface": "Apollinaire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Her book Ciel \u00e0 Perdre, written in [MASK], received the Prix Guillaume Apollinaire in 2014."}, {"sub_surface": "Apollinaire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Atoine Maurice Apollinaire, Comte d'Argout (28 August 1782, Veyssilieu, Is\u00e8re \u2013 15 January 1858, Paris) was a [MASK] statesman, minister and governor of the Bank of France."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q222944", "sub_label": "Patrick Modiano", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Patrick Modiano", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Le Fils de Gascogne (Gascogne's Son) is a [MASK] film directed by Pascal Aubier from a scenario by Patrick Modiano and Pascal Aubier, released on 8 May 1996."}, {"sub_surface": "Patrick Modiano", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "La Place de l'\u00e9toile is the first novel of the [MASK] writer Patrick Modiano."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q70326", "sub_label": "Pierre Beaumarchais", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Figaro", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Marriage of Figaro ([MASK]: La Folle Journ\u00e9e, ou Le Mariage de Figaro (\"The Mad Day, or The Marriage of Figaro\")) is a comedy in five acts, written in 1778 by Pierre Beaumarchais."}, {"sub_surface": "Figaro", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Marriage of Figaro ([MASK]: La Folle Journ\u00e9e, ou Le Mariage de Figaro (\"The Mad Day, or The Marriage of Figaro\")) is a comedy in five acts, written in 1778 by Pierre Beaumarchais."}, {"sub_surface": "Pierre Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Marriage of Figaro ([MASK]: La Folle Journ\u00e9e, ou Le Mariage de Figaro (\"The Mad Day, or The Marriage of Figaro\")) is a comedy in five acts, written in 1778 by Pierre Beaumarchais."}, {"sub_surface": "Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was a personal friend of such major cultural figures as the actor David Garrick, the novelist Laurence Sterne, and the [MASK] playwright Beaumarchais."}, {"sub_surface": "Figaro", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Guilty Mother ([MASK]: La M\u00e8re coupable) subtitled The Other Tartuffe is the third play of the Figaro trilogy by Pierre Beaumarchais; its predecessors were The Barber of Seville and The Marriage of Figaro."}, {"sub_surface": "Pierre Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Guilty Mother ([MASK]: La M\u00e8re coupable) subtitled The Other Tartuffe is the third play of the Figaro trilogy by Pierre Beaumarchais; its predecessors were The Barber of Seville and The Marriage of Figaro."}, {"sub_surface": "Figaro", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Guilty Mother ([MASK]: La M\u00e8re coupable) subtitled The Other Tartuffe is the third play of the Figaro trilogy by Pierre Beaumarchais; its predecessors were The Barber of Seville and The Marriage of Figaro."}, {"sub_surface": "Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The full title for the opera reads: \"Il barbiere di Siviglia, ovvero La Precauzione inutile, dramma giocoso per musica tradotto liberamente dal francese, da rappresentarsi nel Teatro Imperiale del corte, l'anno 1782\" (Trans:\"The Barber of Seville, or The Useless Precaution, comical drama with music freely translated from the [MASK], presented at the Imperial Court Theater, the year 1782\") The story essentially follows the original Beaumarchais play, and in some places directly translates songs and dialogue."}, {"sub_surface": "Pierre-Augustin Caron de Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The ruse was organized by Pierre-Augustin Caron de Beaumarchais, a [MASK] playwright, watch-maker, inventor, musician, politician, fugitive, spy, publisher, arms-dealer, and revolutionary."}, {"sub_surface": "Pierre-Augustin Caron de Beaumarchais", "obj_surface": "French-language", "masked_sentence": "The libretto was by Lorenzo da Ponte.Axur is the Italian version of Salieri's 1787 [MASK] work Tarare which had a libretto by Pierre-Augustin Caron de Beaumarchais."}, {"sub_surface": "Pierre Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Tarare is an op\u00e9ra (trag\u00e9die lyrique) composed by Antonio Salieri to a [MASK] libretto by Pierre Beaumarchais."}, {"sub_surface": "Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He wrote numerous books and papers, including: During the American Revolution the [MASK] government appointed Barbeu-Dubourg to act as secret intermediary to offer support to the Americans, but he was soon deemed unsuitable for the task and replaced by Beaumarchais."}, {"sub_surface": "Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His work was markedly influenced by [MASK] theater, especially the plays of Moli\u00e8re and Beaumarchais."}, {"sub_surface": "Pierre Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The libretto was based on Pierre Beaumarchais's [MASK] comedy Le Barbier de S\u00e9ville (1775)."}, {"sub_surface": "Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "She has also received grants from the Association Beaumarchais and the [MASK] Bureau du Livre."}, {"sub_surface": "Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques Delar\u00fce-Caron de Beaumarchais (1913 - 1979) was [MASK] Ambassador to the United Kingdom from 1972 until 1977."}, {"sub_surface": "Pierre Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Barber of Seville ([MASK]: Le Barbier de S\u00e9ville), also released as The Barber of Sevilla, or the Useless Precaution, was a 1904 French silent film directed by Georges M\u00e9li\u00e8s, based on the play of the same name by Pierre Beaumarchais."}, {"sub_surface": "Pierre Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Barber of Seville (French: Le Barbier de S\u00e9ville), also released as The Barber of Sevilla, or the Useless Precaution, was a 1904 [MASK] silent film directed by Georges M\u00e9li\u00e8s, based on the play of the same name by Pierre Beaumarchais."}, {"sub_surface": "Pierre-Augustin Caron de Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre-Augustin Caron de Beaumarchais ([pj\u025b\u0281 boma\u0281\u0283\u025b]; 24 January 1732 \u2013 18 May 1799) was a [MASK] polymath."}, {"sub_surface": "Pierre Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "At various times in his life, he was a watchmaker, inventor, playwright, musician, diplomat, spy, publisher, horticulturist, arms dealer, satirist, financier, and revolutionary (both [MASK] and American)."}, {"sub_surface": "Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Born a provincial watchmaker's son, Beaumarchais rose in [MASK] society and became influential in the court of Louis XV as an inventor and music teacher."}, {"sub_surface": "Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "An early [MASK] supporter of American independence, Beaumarchais lobbied the French government on behalf of the American rebels during the American War of Independence."}, {"sub_surface": "Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "An early French supporter of American independence, Beaumarchais lobbied the [MASK] government on behalf of the American rebels during the American War of Independence."}, {"sub_surface": "Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Beaumarchais oversaw covert aid from the [MASK] and Spanish governments to supply arms and financial assistance to the rebels in the years before France's formal entry into the war in 1778."}, {"sub_surface": "Pierre-Augustin Caron de Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre-Augustin Caron de Beaumarchais ([pj\u025b\u0281 boma\u0281\u0283\u025b]; 24 January 1732 \u2013 18 May 1799) was a [MASK] polymath."}, {"sub_surface": "Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Born a provincial watchmaker's son, Beaumarchais rose in [MASK] society and became influential in the court of Louis XV as an inventor and music teacher."}, {"sub_surface": "Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "An early [MASK] supporter of American independence, Beaumarchais lobbied the French government on behalf of the American rebels during the American War of Independence."}, {"sub_surface": "Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "An early French supporter of American independence, Beaumarchais lobbied the [MASK] government on behalf of the American rebels during the American War of Independence."}, {"sub_surface": "Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Beaumarchais oversaw covert aid from the [MASK] and Spanish governments to supply arms and financial assistance to the rebels in the years before France's formal entry into the war in 1778."}, {"sub_surface": "Pierre Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The 20th-century art historian Ellis Waterhouse compares these two works to the \"genre serieux\" of contemporary [MASK] drama, as defined by Denis Diderot and Pierre Beaumarchais, a view endorsed by Egerton."}, {"sub_surface": "Pierre Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Barber of Seville or the Useless Precaution ([MASK]: Le Barbier de S\u00e9ville ou la Pr\u00e9caution inutile) is a French play by Pierre Beaumarchais, with original music by Antoine-Laurent Baudron."}, {"sub_surface": "Pierre Beaumarchais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Barber of Seville or the Useless Precaution (French: Le Barbier de S\u00e9ville ou la Pr\u00e9caution inutile) is a [MASK] play by Pierre Beaumarchais, with original music by Antoine-Laurent Baudron."}, {"sub_surface": "Beaumarchais", "obj_surface": "French language", "masked_sentence": "supported by the CNC, the Ministry of Culture, the General Delegation for the [MASK], and winner of the Orange Beaumarchais innovative formats."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q295830", "sub_label": "Paul Claudel", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Claudel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Satin Slipper (Le soulier de satin) is a 1985 Portuguese- [MASK] drama film based on the play by Paul Claudel."}, {"sub_surface": "Paul Claudel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It is named after the [MASK] poet Paul Claudel, and follows the French international curriculum."}, {"sub_surface": "Paul Claudel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Lyc\u00e9e Paul Claudel has the highest average results among [MASK] overseas schools (of which there are over 300) as of Spring 2013."}, {"sub_surface": "Paul Claudel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The main component of his work has been translating classical and modern theatre plays from [MASK] into German (authors such as Paul Claudel and Georges Schehad\u00e9)."}, {"sub_surface": "Paul Claudel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Satin Slipper (Le Soulier de satin) is a long play by the [MASK] dramatist and poet Paul Claudel."}, {"sub_surface": "Paul Claudel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Niemeyer said that he was inspired by the [MASK] Poet Paul Claudel's statement: \"A church is God's hangar on earth,\" but Time Magazine wrote that the Archbishop of Belo Horizonte, Antonio dos Santos Cabral, saw it as \"the devil's bomb shelter.\""}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3269234", "sub_label": "Lydie Salvayre", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Lydie Salvayre", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Lydie Salvayre (born Lydie Arjona in 1948) is a [MASK] writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q972813", "sub_label": "Jacques Cr\u00e9tineau-Joly", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jacques Cr\u00e9tineau-Joly", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques Cr\u00e9tineau-Joly (23 September 1803 \u2013 1 January 1875) was a [MASK] Catholic journalist and historian."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3370540", "sub_label": "Paul Aza\u00efs", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Aza\u00efs", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paul Fran\u00e7ois Robert Aza\u00efs (6 May 1902 \u2013 17 November 1974) was a [MASK] film actor."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q298035", "sub_label": "Adolfo Bioy Casares", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Adolfo Bioy Casares", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Notable contributors and sometime editors include Jorge Luis Borges, Adolfo Bioy Casares and Borges' [MASK] brother-in-law Guillermo de Torre."}, {"sub_surface": "Adolfo Bioy Casares", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The Hero of Women ([MASK]: El h\u00e9roe de las mujeres) is a book by Adolfo Bioy Casares published in 1978."}, {"sub_surface": "Adolfo Bioy Casares", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The Celestial Plot ([MASK]: La trama celeste) is a book by Adolfo Bioy Casares."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4374643", "sub_label": "Leonid Pavlovich Potapov", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Leonid Pavlovich Potapov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Leonid Pavlovich Potapov ([MASK]: \u041b\u0435\u043e\u043d\u0438\u0301\u0434 \u041f\u0430\u0301\u0432\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041f\u043e\u0442\u0430\u0301\u043f\u043e\u0432; 1905\u20132000) was a 20th-century ethnographer specialising in the study of peoples of southern Siberia."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q18169333", "sub_label": "Emmanuelle Bouaziz", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Emmanuelle Bouaziz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Emmanuelle Bouaziz is a [MASK] actress, dancer and singer."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q1976907", "sub_label": "Oleg Tinkov", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Oleg Tinkov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "The team was financed by [MASK] businessman Oleg Tinkov."}, {"sub_surface": "Oleg Tinkov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "25 December 1967) is a [MASK] businessman, who came to prominence by brewing upscale beers for young professionals in Russia."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3086151", "sub_label": "Fran\u00e7ois de Calli\u00e8res", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Fran\u00e7ois de Calli\u00e8res", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Fran\u00e7ois de Calli\u00e8res, sieur de Rochelay et de Gigny (14 May 1645, Thorigny-sur-Vire, Lower Normandy \u2013 5 March 1717, Paris) was a member of the Acad\u00e9mie fran\u00e7aise, a diplomat and writer, a special envoy of Louis XIV who was one of three [MASK] plenipotentiaries who signed the Peace of Ryswick in 1697; his De la mani\u00e8re de n\u00e9gocier avec les souverains, 1716 (\"On the manner of negotiating with sovereigns\", translated as The Practice of Diplomacy), based on his experiences in negotiating the Treaty and having its origins in a letter to the Regent, Philippe, duc d'Orl\u00e9ans, to whom the work was dedicated, became a textbook for eighteenth-century diplomacy: Thomas Jefferson had a copy in his library at Monticello."}, {"sub_surface": "Fran\u00e7ois de Calli\u00e8res", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Three galante works followed, a volume of the latest courtly expressions and the right moves, one reporting bons mots and witty anecdotes of railery and one on the bon usage of the [MASK] spoken at Court, contrasted with middle-class expressions, for people of quality to avoid."}, {"sub_surface": "Fran\u00e7ois de Calli\u00e8res", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His great work begins with the maxim Today the opening of his second chapter has stronger resonances than ever, two centuries after it was published: At his death, still unmarried, he left a house in the rue Saint-Augustin filled with [MASK], Italian and Dutch paintings, a large and well-chosen library, and the bulk of his estate to the poor of Paris."}]}
{"obj_uri": "Q9168", "obj_label": "Persian", "sub_uri": "Q170302", "sub_label": "Saadi", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Sa'di", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Written in 1258 CE, it is one of two major works of the Persian poet Sa'di, considered one of the greatest medieval [MASK] poets."}, {"sub_surface": "Sa'di", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Written in 1258 CE, it is one of two major works of the [MASK] poet Sa'di, considered one of the greatest medieval Persian poets."}, {"sub_surface": "Sa'di", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "But as Eastwick comments in his introduction to the work, there is a common saying in [MASK], \"Each word of Sa'di has seventy-two meanings\", and the stories, alongside their entertainment value and practical and moral dimension, frequently focus on the conduct of dervishes and are said to contain sufi teachings."}, {"sub_surface": "Saadi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "He is the composer of a song cycle in which he set well-known [MASK] poems of Hafez, Saadi, and others to music."}, {"sub_surface": "Saadi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Mahsati (\u0645\u0647\u0633\u062a\u06cc) is a compound of two [MASK] words \"Mah/Maah\" (Moon) and \"Sati\" (Lady).The word appears in the works of Sanai, Nizami, Attar, Rumi, and Saadi,."}, {"sub_surface": "Sa'di", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "[MASK] poet Sa'di studied at the nezamiyeh from 1195 until 1226, when he set out on a thirty-year journey, he was also among those who witnessed first-hand accounts of its destruction by Mongol Ilkhanate invaders led by Hulagu during the Sack of Baghdad in the year 1258."}, {"sub_surface": "Saadi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Saadi Street ([MASK]: \u062e\u06cc\u0627\u0628\u0627\u0646 \u0633\u0639\u062f\u06cc) is a street in central part of Shiraz, Iran."}, {"sub_surface": "Sa'adi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Afghan ghazal is viewed a \"light-classical\" form of Indian music, which uses [MASK] texts consisting of a series of rhyming couplets, many written by spiritual poets like Bedil, Sa'adi and Hafez."}, {"sub_surface": "Saadi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Henry Wilberforce Clarke (1840 - 1905) was the translator of [MASK] works by mystic poets Saadi, Hafez, Nizami and Suhrawardi, as well as writing some works himself."}, {"sub_surface": "Saadi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Bustan (or Bostan [MASK]: \u0628\u0648\u0633\u062a\u0627\u0646, pronounced \"Bust\u0101n\" ) is a book of poetry by the Persian poet Saadi, completed in 1257 and dedicated to the Salghurid Atabeg Sa'd I or Sa'd II."}, {"sub_surface": "Saadi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Bustan (or Bostan Persian: \u0628\u0648\u0633\u062a\u0627\u0646, pronounced \"Bust\u0101n\" ) is a book of poetry by the [MASK] poet Saadi, completed in 1257 and dedicated to the Salghurid Atabeg Sa'd I or Sa'd II."}, {"sub_surface": "Saadi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Ab\u016b-Muhammad Muslih al-D\u012bn bin Abdall\u0101h Sh\u012br\u0101z\u012b ([MASK]: \u0627\u0628\u0648\u0645\u062d\u0645\u062f \u0645\u0635\u0644\u062d\u200c\u0627\u0644\u062f\u06cc\u0646 \u0628\u0646 \u0639\u0628\u062f\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0634\u06cc\u0631\u0627\u0632\u06cc), better known by his pen-name Saadi (\u0633\u0639\u062f\u06cc Sa\u02bfd\u012b(About this sound Saadi )), also known as Saadi of Shiraz (\u0633\u0639\u062f\u06cc \u0634\u06cc\u0631\u0627\u0632\u06cc Saadi Shirazi), was one of the major Persian poets and literary men of the medieval period."}, {"sub_surface": "Saadi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Ab\u016b-Muhammad Muslih al-D\u012bn bin Abdall\u0101h Sh\u012br\u0101z\u012b (Persian: \u0627\u0628\u0648\u0645\u062d\u0645\u062f \u0645\u0635\u0644\u062d\u200c\u0627\u0644\u062f\u06cc\u0646 \u0628\u0646 \u0639\u0628\u062f\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0634\u06cc\u0631\u0627\u0632\u06cc), better known by his pen-name Saadi (\u0633\u0639\u062f\u06cc Sa\u02bfd\u012b(About this sound Saadi )), also known as Saadi of Shiraz (\u0633\u0639\u062f\u06cc \u0634\u06cc\u0631\u0627\u0632\u06cc Saadi Shirazi), was one of the major [MASK] poets and literary men of the medieval period."}, {"sub_surface": "Saadi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Ab\u016b-Muhammad Muslih al-D\u012bn bin Abdall\u0101h Sh\u012br\u0101z\u012b ([MASK]: \u0627\u0628\u0648\u0645\u062d\u0645\u062f \u0645\u0635\u0644\u062d\u200c\u0627\u0644\u062f\u06cc\u0646 \u0628\u0646 \u0639\u0628\u062f\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0634\u06cc\u0631\u0627\u0632\u06cc), better known by his pen-name Saadi (\u0633\u0639\u062f\u06cc Sa\u02bfd\u012b(About this sound Saadi )), also known as Saadi of Shiraz (\u0633\u0639\u062f\u06cc \u0634\u06cc\u0631\u0627\u0632\u06cc Saadi Shirazi), was one of the major Persian poets and literary men of the medieval period."}, {"sub_surface": "Saadi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Ab\u016b-Muhammad Muslih al-D\u012bn bin Abdall\u0101h Sh\u012br\u0101z\u012b (Persian: \u0627\u0628\u0648\u0645\u062d\u0645\u062f \u0645\u0635\u0644\u062d\u200c\u0627\u0644\u062f\u06cc\u0646 \u0628\u0646 \u0639\u0628\u062f\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0634\u06cc\u0631\u0627\u0632\u06cc), better known by his pen-name Saadi (\u0633\u0639\u062f\u06cc Sa\u02bfd\u012b(About this sound Saadi )), also known as Saadi of Shiraz (\u0633\u0639\u062f\u06cc \u0634\u06cc\u0631\u0627\u0632\u06cc Saadi Shirazi), was one of the major [MASK] poets and literary men of the medieval period."}, {"sub_surface": "Sa\u02bfd\u012b", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Ab\u016b-Muhammad Muslih al-D\u012bn bin Abdall\u0101h Sh\u012br\u0101z\u012b ([MASK]: \u0627\u0628\u0648\u0645\u062d\u0645\u062f \u0645\u0635\u0644\u062d\u200c\u0627\u0644\u062f\u06cc\u0646 \u0628\u0646 \u0639\u0628\u062f\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0634\u06cc\u0631\u0627\u0632\u06cc), better known by his pen-name Saadi (\u0633\u0639\u062f\u06cc Sa\u02bfd\u012b(About this sound Saadi )), also known as Saadi of Shiraz (\u0633\u0639\u062f\u06cc \u0634\u06cc\u0631\u0627\u0632\u06cc Saadi Shirazi), was one of the major Persian poets and literary men of the medieval period."}, {"sub_surface": "Sa\u02bfd\u012b", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Ab\u016b-Muhammad Muslih al-D\u012bn bin Abdall\u0101h Sh\u012br\u0101z\u012b (Persian: \u0627\u0628\u0648\u0645\u062d\u0645\u062f \u0645\u0635\u0644\u062d\u200c\u0627\u0644\u062f\u06cc\u0646 \u0628\u0646 \u0639\u0628\u062f\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0634\u06cc\u0631\u0627\u0632\u06cc), better known by his pen-name Saadi (\u0633\u0639\u062f\u06cc Sa\u02bfd\u012b(About this sound Saadi )), also known as Saadi of Shiraz (\u0633\u0639\u062f\u06cc \u0634\u06cc\u0631\u0627\u0632\u06cc Saadi Shirazi), was one of the major [MASK] poets and literary men of the medieval period."}, {"sub_surface": "Saadi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Ab\u016b-Muhammad Muslih al-D\u012bn bin Abdall\u0101h Sh\u012br\u0101z\u012b ([MASK]: \u0627\u0628\u0648\u0645\u062d\u0645\u062f \u0645\u0635\u0644\u062d\u200c\u0627\u0644\u062f\u06cc\u0646 \u0628\u0646 \u0639\u0628\u062f\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0634\u06cc\u0631\u0627\u0632\u06cc), better known by his pen-name Saadi (\u0633\u0639\u062f\u06cc Sa\u02bfd\u012b(About this sound Saadi )), also known as Saadi of Shiraz (\u0633\u0639\u062f\u06cc \u0634\u06cc\u0631\u0627\u0632\u06cc Saadi Shirazi), was one of the major Persian poets and literary men of the medieval period."}, {"sub_surface": "Saadi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Ab\u016b-Muhammad Muslih al-D\u012bn bin Abdall\u0101h Sh\u012br\u0101z\u012b (Persian: \u0627\u0628\u0648\u0645\u062d\u0645\u062f \u0645\u0635\u0644\u062d\u200c\u0627\u0644\u062f\u06cc\u0646 \u0628\u0646 \u0639\u0628\u062f\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0634\u06cc\u0631\u0627\u0632\u06cc), better known by his pen-name Saadi (\u0633\u0639\u062f\u06cc Sa\u02bfd\u012b(About this sound Saadi )), also known as Saadi of Shiraz (\u0633\u0639\u062f\u06cc \u0634\u06cc\u0631\u0627\u0632\u06cc Saadi Shirazi), was one of the major [MASK] poets and literary men of the medieval period."}, {"sub_surface": "Saadi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Ab\u016b-Muhammad Muslih al-D\u012bn bin Abdall\u0101h Sh\u012br\u0101z\u012b ([MASK]: \u0627\u0628\u0648\u0645\u062d\u0645\u062f \u0645\u0635\u0644\u062d\u200c\u0627\u0644\u062f\u06cc\u0646 \u0628\u0646 \u0639\u0628\u062f\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0634\u06cc\u0631\u0627\u0632\u06cc), better known by his pen-name Saadi (\u0633\u0639\u062f\u06cc Sa\u02bfd\u012b(About this sound Saadi )), also known as Saadi of Shiraz (\u0633\u0639\u062f\u06cc \u0634\u06cc\u0631\u0627\u0632\u06cc Saadi Shirazi), was one of the major Persian poets and literary men of the medieval period."}, {"sub_surface": "Saadi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Ab\u016b-Muhammad Muslih al-D\u012bn bin Abdall\u0101h Sh\u012br\u0101z\u012b (Persian: \u0627\u0628\u0648\u0645\u062d\u0645\u062f \u0645\u0635\u0644\u062d\u200c\u0627\u0644\u062f\u06cc\u0646 \u0628\u0646 \u0639\u0628\u062f\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0634\u06cc\u0631\u0627\u0632\u06cc), better known by his pen-name Saadi (\u0633\u0639\u062f\u06cc Sa\u02bfd\u012b(About this sound Saadi )), also known as Saadi of Shiraz (\u0633\u0639\u062f\u06cc \u0634\u06cc\u0631\u0627\u0632\u06cc Saadi Shirazi), was one of the major [MASK] poets and literary men of the medieval period."}, {"sub_surface": "Saadi Shirazi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Ab\u016b-Muhammad Muslih al-D\u012bn bin Abdall\u0101h Sh\u012br\u0101z\u012b ([MASK]: \u0627\u0628\u0648\u0645\u062d\u0645\u062f \u0645\u0635\u0644\u062d\u200c\u0627\u0644\u062f\u06cc\u0646 \u0628\u0646 \u0639\u0628\u062f\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0634\u06cc\u0631\u0627\u0632\u06cc), better known by his pen-name Saadi (\u0633\u0639\u062f\u06cc Sa\u02bfd\u012b(About this sound Saadi )), also known as Saadi of Shiraz (\u0633\u0639\u062f\u06cc \u0634\u06cc\u0631\u0627\u0632\u06cc Saadi Shirazi), was one of the major Persian poets and literary men of the medieval period."}, {"sub_surface": "Saadi Shirazi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Ab\u016b-Muhammad Muslih al-D\u012bn bin Abdall\u0101h Sh\u012br\u0101z\u012b (Persian: \u0627\u0628\u0648\u0645\u062d\u0645\u062f \u0645\u0635\u0644\u062d\u200c\u0627\u0644\u062f\u06cc\u0646 \u0628\u0646 \u0639\u0628\u062f\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0634\u06cc\u0631\u0627\u0632\u06cc), better known by his pen-name Saadi (\u0633\u0639\u062f\u06cc Sa\u02bfd\u012b(About this sound Saadi )), also known as Saadi of Shiraz (\u0633\u0639\u062f\u06cc \u0634\u06cc\u0631\u0627\u0632\u06cc Saadi Shirazi), was one of the major [MASK] poets and literary men of the medieval period."}, {"sub_surface": "Saadi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Udam has translated several works from Arabic (Ibn Tufail), [MASK] (Rudaki, Saadi, Ali Safi), Urdu, Tajik, and other languages into Estonian, including Omar Khayyam's Rubaiyat."}, {"sub_surface": "Saadi Shirazi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Saadi Shirazi, the [MASK] poet, dedicated his Bostan and Gulistan to Sa'd I and Sa'd II."}, {"sub_surface": "Sa'di", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "[MASK] poet Sa'di was a student of the Baghdad Nizamiyyah."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1879426", "sub_label": "Pierre Costantini", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Costantini", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Dominique Costantini or commandant Costantini (often misspelled Constantini) (1889\u20131986) was a [MASK] soldier, journalist, writer and Bonapartist militant."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q17305842", "sub_label": "Ekaterina Degot", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Ekaterina Degot", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Ekaterina Degot (\u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0414\u0451\u0433\u043e\u0442\u044c; b. December 2, 1958, Moscow) is a [MASK] art historian, art writer, and curator based in Moscow."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4429214", "sub_label": "Nikolai Sorokin", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Nikolai Sorokin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Nikolai Evgenievich Sorokin ([MASK]: \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0439 \u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0421\u043e\u0440\u043e\u043a\u0438\u043d; February 15, 1952 \u2014 March 26, 2013) was a Russian theatre and film actor, theatre director, educator, and People's Artist of Russia (1999)."}, {"sub_surface": "Nikolai Sorokin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Nikolai Evgenievich Sorokin (Russian: \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0439 \u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0421\u043e\u0440\u043e\u043a\u0438\u043d; February 15, 1952 \u2014 March 26, 2013) was a [MASK] theatre and film actor, theatre director, educator, and People's Artist of Russia (1999)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q518576", "sub_label": "Andr\u00e9 Fran\u00e7ois-Poncet", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Andr\u00e9 Fran\u00e7ois-Poncet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In 1949, he was named [MASK] high commissioner to West Germany, a position which was later elevated to ambassador."}, {"sub_surface": "Andr\u00e9 Fran\u00e7ois-Poncet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Shortly after the Munich Agreement was signed in 1938, Fran\u00e7ois-Poncet left his post as [MASK] ambassador to Germanyafter a farewell visit to Hitler at the Eagle's Nest on 18 October 1938.He was then reassigned to Rome as ambassador to Fascist Italy."}, {"sub_surface": "Andr\u00e9 Fran\u00e7ois-Poncet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Fran\u00e7ois-Poncet was inadvertently involved in the purge of the Night of the Long Knives when, in Hitler's justification for the killings, he referred to a dinner Fran\u00e7ois-Poncet had attended with Ernst R\u00f6hm and Kurt von Schleicher as evidence that the men had been conspiring with the [MASK] to overthrow the German government."}, {"sub_surface": "Andr\u00e9 Fran\u00e7ois-Poncet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "At least one of his works, Souvenirs d\u2019une ambassade \u00e0 Berlin, published in France in 1946, was translated to English as The Fateful Years: Memoirs of a [MASK] Ambassador in Berlin, 1931-1938 in 1949."}, {"sub_surface": "Andr\u00e9 Fran\u00e7ois-Poncet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Between 1917 and 1919, he was assigned to the press office of the [MASK] embassy in Bern, Switzerland and later served with the International Economic Mission in the United States and in other diplomatic roles under a series of French leaders."}, {"sub_surface": "Andr\u00e9 Fran\u00e7ois-Poncet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Between 1917 and 1919, he was assigned to the press office of the French embassy in Bern, Switzerland and later served with the International Economic Mission in the United States and in other diplomatic roles under a series of [MASK] leaders."}, {"sub_surface": "Andr\u00e9 Fran\u00e7ois-Poncet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The insightful Fran\u00e7ois-Poncet was described by American journalist William Shirer in his The Rise and Fall of the Third Reich as \"the best informed ambassador in Berlin\", but the [MASK] government generally did not heed the ambassador's many warnings about Hitler's intentions."}, {"sub_surface": "Andr\u00e9 Fran\u00e7ois-Poncet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Andr\u00e9 Fran\u00e7ois-Poncet was the father of Jean Fran\u00e7ois-Poncet, also a [MASK] politician and diplomat."}, {"sub_surface": "Andr\u00e9 Fran\u00e7ois-Poncet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Occasionally contributing to the French newspaper Le Figaro, Fran\u00e7ois-Poncet wrote numerous books, several based on his experience as [MASK] ambassador to Germany in the 1930s and reflecting his lifelong interest in Germany."}, {"sub_surface": "Andr\u00e9 Fran\u00e7ois-Poncet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Occasionally contributing to the [MASK] newspaper Le Figaro, Fran\u00e7ois-Poncet wrote numerous books, several based on his experience as French ambassador to Germany in the 1930s and reflecting his lifelong interest in Germany."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2856924", "sub_label": "Antoine de Nerv\u00e8ze", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Antoine de Nerv\u00e8ze", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Antoine de Nerv\u00e8ze (c. 1570 \u2013 after 1622) was a [MASK] nobleman and writer of novels, translations, letters and moral works at the end of the 16th and beginning of the 17th centuries."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q270834", "sub_label": "Mar\u00eda Casares", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Mar\u00eda Casares", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Mar\u00eda Casares (21 November 1922 \u2013 22 November 1996) was a Spanish-French actress and one of the most distinguished stars of the [MASK] stage."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q960709", "sub_label": "Hartley Coleridge", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Hartley Coleridge", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "David Hartley Coleridge (19 September 1796 \u2013 6 January 1849) was an [MASK] poet, biographer, essayist, and teacher."}, {"sub_surface": "Hartley Coleridge", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "David Hartley Coleridge (19 September 1796 \u2013 6 January 1849) was an [MASK] poet, biographer, essayist, and teacher."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q223949", "sub_label": "Maurice Druon", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Maurice Druon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He made his television debut in 2005, in the role of Hugh Despenser the Younger in the remake miniseries Les Rois maudits, based on the [MASK] novel series of the same name by Maurice Druon."}, {"sub_surface": "Maurice Druon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Accursed Kings ([MASK]: Les Rois maudits) is a sequence of seven historical novels by French author Maurice Druon about the French monarchy in the 14th century."}, {"sub_surface": "Maurice Druon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Accursed Kings (French: Les Rois maudits) is a sequence of seven historical novels by [MASK] author Maurice Druon about the French monarchy in the 14th century."}, {"sub_surface": "Maurice Druon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Accursed Kings ([MASK]: Les Rois maudits) is a sequence of seven historical novels by French author Maurice Druon about the French monarchy in the 14th century."}, {"sub_surface": "Maurice Druon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Accursed Kings (French: Les Rois maudits) is a sequence of seven historical novels by [MASK] author Maurice Druon about the French monarchy in the 14th century."}, {"sub_surface": "Maurice Druon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Martin's inspirations included the Wars of the Roses and the [MASK] historical novels The Accursed Kings by Maurice Druon."}, {"sub_surface": "Maurice Druon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Maurice Druon (23 April 1918 \u2013 14 April 2009) was a [MASK] novelist and a member of the Acad\u00e9mie fran\u00e7aise, of which he served as \u201cPerpetual Secretary\u201d (chairman) between 1985 and 1999."}, {"sub_surface": "Maurice Druon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Maurice Druon (23 April 1918 \u2013 14 April 2009) was a [MASK] novelist and a member of the Acad\u00e9mie fran\u00e7aise, of which he served as \u201cPerpetual Secretary\u201d (chairman) between 1985 and 1999."}, {"sub_surface": "Maurice Druon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In 1943 he and his nephew Maurice Druon translated Anna Marly's song Chant des Partisans into [MASK] from its original Russian."}, {"sub_surface": "Maurice Druon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Joseph Kessel and Maurice Druon wrote the [MASK] lyrics."}, {"sub_surface": "Maurice Druon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He is a supporting character in Les Rois maudits (The Accursed Kings), a series of [MASK] historical novels by Maurice Druon, and was portrayed by Michel Favory in the 1972 French miniseries adaptation of the series."}, {"sub_surface": "Maurice Druon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Robert is a supporting character in Les Rois maudits (The Accursed Kings), a series of [MASK] historical novels by Maurice Druon."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2847767", "sub_label": "Andr\u00e9 Fouch\u00e9", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Andr\u00e9 Fouch\u00e9", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Andr\u00e9 Eug\u00e8ne Fouch\u00e9 (17 September 1908 \u2013 23 July 2001) was a [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3341145", "sub_label": "Nicole de La Chesnaye", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Nicole de La Chesnaye", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "1507) was a [MASK] author of the early 16th century best known for the morality play La Condamnation de Banquet."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4249038", "sub_label": "Leonid Kurchevsky", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Leonid Kurchevsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Leonid Vasilyevich Kurchevsky ([MASK]: \u041b\u0435\u043e\u043d\u0438\u0434 \u0412\u0430\u0441\u0438\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0443\u0440\u0447\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439) (September 22, 1890, Pereslavl-Zalessky \u2013 November 26, 1937 (January 12, 1939?))"}, {"sub_surface": "Leonid Kurchevsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "was a [MASK]/Soviet weapons designer."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4277938", "sub_label": "Vasily Malinovsky", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Vasily Malinovsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vasily Fyodorovich Malinovsky (\u0412\u0430\u0441\u0438\u043b\u0438\u0439 \u0424\u0451\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041c\u0430\u043b\u0438\u043d\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439) (1765\u20141814) was a [MASK] diplomat and publicist."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q4355992", "sub_label": "Leo Vroman", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Leo Vroman", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "In 1946, he published his first poems in the Netherlands, and since then has won almost every [MASK] literary poetry prize possible."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3438728", "sub_label": "Roger Bordier", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Roger Bordier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Roger Bordier (5 March 1923 \u2013 June 2015) was a [MASK] writer, winner of the 1961 Prix Renaudot."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q722337", "sub_label": "Serge Marquand", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Serge Marquand", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Serge Marquand was a [MASK] actor and film producer (12 March 1930 - 4 September 2004) of advanced leukemia."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3426165", "sub_label": "Ren\u00e9 Enjalbert", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Ren\u00e9 Enjalbert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ren\u00e9 Enjalbert (8 September 1890 - 29 December 1976) was a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q1030576", "sub_label": "Christiaan Cicek", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Christiaan Cicek", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Christiaan Cicek (born 3 December 1988 in Hengelo) is a Dutch-Aramean footballer who plays as a striker for SVZW in the [MASK] Hoofdklasse."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q2549477", "sub_label": "Koos Verdam", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Koos Verdam", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Pieter Jacobus (Koos) Verdam (15 January 1915, Amsterdam \u2013 11 March 1998, Bilthoven) was a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q278625", "sub_label": "Vladimir Solovyov", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Vladimir Solovyov (journalist)", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vladimir Rudol'fovich Solovyov (Alternative spelling: Vladimir Rudol'fovich Soloviev, in Russian: \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0420\u0443\u0434\u043e\u0301\u043b\u044c\u0444\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0421\u043e\u043b\u043e\u0432\u044c\u0451\u0301\u0432) (born October 20, 1963 in Moscow, USSR) is a popular [MASK] TV and radio journalist."}, {"sub_surface": "Vladimir Solovyov (journalist)", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vladimir Rudol'fovich Solovyov (Alternative spelling: Vladimir Rudol'fovich Soloviev, in [MASK]: \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0420\u0443\u0434\u043e\u0301\u043b\u044c\u0444\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0421\u043e\u043b\u043e\u0432\u044c\u0451\u0301\u0432) (born October 20, 1963 in Moscow, USSR) is a popular Russian TV and radio journalist."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4225427", "sub_label": "Irina Kovalenko", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Irina Kovalenko", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "She speaks [MASK] and English."}, {"sub_surface": "Irina Kovalenko", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Irina Kovalenko ([MASK]: \u0418\u0440\u0438\u043d\u0430 \u041a\u043e\u0432\u0430\u043b\u0435\u043d\u043a\u043e; 1984 Murmansk) is a Russian model."}, {"sub_surface": "Irina Kovalenko", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Irina Kovalenko (Russian: \u0418\u0440\u0438\u043d\u0430 \u041a\u043e\u0432\u0430\u043b\u0435\u043d\u043a\u043e; 1984 Murmansk) is a [MASK] model."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3127761", "sub_label": "Harry-Max", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Harry-Max", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Harry-Max (born Maxime Louis Charles Dichamp; 23 November 1901 - 13 March 1979) was a [MASK] film actor."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q442522", "sub_label": "Marga Minco", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Marga Minco", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Marga Minco (pseudonym of Sara Menco, born 31 March 1920) is a [MASK] journalist and writer."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q1122136", "sub_label": "Ilya Kormiltsev", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Ilya Kormiltsev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Ilya Valeryevich Kormiltsev ([MASK]: \u0418\u043b\u044c\u044f\u0301 \u0412\u0430\u043b\u0435\u0301\u0440\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041a\u043e\u0440\u043c\u0438\u0301\u043b\u044c\u0446\u0435\u0432, b. September 26, 1959, Sverdlovsk, USSR (now Yekaterinburg, Russia) - d. February 4, 2007, London, UK) was a Russian poet, translator, and publisher."}, {"sub_surface": "Ilya Kormiltsev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Ilya Valeryevich Kormiltsev (Russian: \u0418\u043b\u044c\u044f\u0301 \u0412\u0430\u043b\u0435\u0301\u0440\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041a\u043e\u0440\u043c\u0438\u0301\u043b\u044c\u0446\u0435\u0432, b. September 26, 1959, Sverdlovsk, USSR (now Yekaterinburg, Russia) - d. February 4, 2007, London, UK) was a [MASK] poet, translator, and publisher."}, {"sub_surface": "Ilya Kormiltsev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "The publishing house became notorious in 2004, when [MASK] authorities accused it with propaganda of drug use and terrorism."}, {"sub_surface": "Ilya Kormiltsev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "He understood the English and French languages to a near-native level and translated books in these languages into his native [MASK]."}, {"sub_surface": "Ilya Kormiltsev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Alexander Korotich designed the monument to a [MASK] poet Ilya Kormiltsev that was placed in Moscow in 2009."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q922807", "sub_label": "Fernand Labori", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Labori", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Fernand-Gustave-Gaston Labori (April 18, 1860 \u2013 March 14, 1917) was a [MASK] attorney."}, {"sub_surface": "Labori", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Fernand-Gustave-Gaston Labori (April 18, 1860 \u2013 March 14, 1917) was a [MASK] attorney."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2977355", "sub_label": "Claude Estier", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Claude Estier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Claude Estier (born 8 June 1925) is a [MASK] politician and journalist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q867852", "sub_label": "Claude Roy", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Claude Roy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Claude Roy (28 August 1915 \u2013 13 December 1997) was a [MASK] poet and essayist."}, {"sub_surface": "Claude Roy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Claude Roy (28 August 1915 \u2013 13 December 1997) was a [MASK] poet and essayist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1620034", "sub_label": "Hippolyte Fran\u00e7ois Jaubert", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Hippolyte Fran\u00e7ois Jaubert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Count Hippolyte Fran\u00e7ois Jaubert (28 October 1798 \u2013 5 December 1874) was a [MASK] politician and botanist."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q1860353", "sub_label": "Simon Vinkenoog", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Simon Vinkenoog", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Simon Vinkenoog (18 July 1928 \u2013 12 July 2009) was a [MASK] poet and writer."}, {"sub_surface": "Simon Vinkenoog", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Simon Vinkenoog (18 July 1928 \u2013 12 July 2009) was a [MASK] poet and writer."}, {"sub_surface": "Simon Vinkenoog", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "He was the editor of the anthology Atonaal (Atonal), which launched the [MASK] \"Fifties Movement\"."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q36661", "sub_label": "Henrik Ibsen", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "He also translated from German, French and [MASK] literatures, notable among the last being Henrik Ibsen's Peer Gynt."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The New Woman pushed the limits set by male-dominated society, especially as modeled in the plays of [MASK] Henrik Ibsen (1828\u20131906)."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "His literary goals were shared by some other authors, among them the [MASK] \"realist\" playwright Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Based on [MASK] playwright Henrik Ibsen's poem 'Terje Vigen' and Palestinian poet Mahmoud Darwish's \"A Soldier Dreams Of White Lilies\" id is a combination of music and poetry alongwith film projected onto five separate screens."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The name Ibsenhuset is derived from Henrik Ibsen's last name and from \"huset\", [MASK] for a house or building."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "An Enemy of the People (original [MASK] title: En folkefiende) is an 1882 play by Norwegian playwright Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "An Enemy of the People (original Norwegian title: En folkefiende) is an 1882 play by [MASK] playwright Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "She graduated from the [MASK] National Academy of Theatre in 1999, and has since acted both at Tr\u00f8ndelag Teater and at the National Theatre, in roles such as \"Nora\" in Henrik Ibsen's A Doll's House, and \"Torunn\" in Anne B. Ragdes Berlinerpoplene."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Emperor and Galilean (in [MASK]: Kejser og Galil\u00e6er) is a play written by Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The Lady from the Sea ([MASK]: Fruen fra havet) is a play written in 1888 by Norwegian playwright Henrik Ibsen inspired by the ballad Agnete og Havmanden."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The Lady from the Sea (Norwegian: Fruen fra havet) is a play written in 1888 by [MASK] playwright Henrik Ibsen inspired by the ballad Agnete og Havmanden."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "John Gabriel Borkman is the second-to-last play of the [MASK] playwright Henrik Ibsen, written in 1896."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "He is known for his early monographs on Henrik Ibsen, and for writing the first large [MASK] literary history, Illustreret norsk Literaturhistorie (1896)."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The Pillars of Society (or \"Pillars of the Community,\" as the RSC has performed it; original [MASK] title: Samfundets st\u00f8tter) is an 1877 play written by Norwegian playwright Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The Pillars of Society (or \"Pillars of the Community,\" as the RSC has performed it; original Norwegian title: Samfundets st\u00f8tter) is an 1877 play written by [MASK] playwright Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Henrik Ibsen, a [MASK] playwright, was largely responsible for the popularity of modern realistic drama in Europe, with plays like The Wild Duck and A Doll's House."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Kristine Cathrine Ploug (n\u00e9e Altenburg) (1760\u20131837), known as Aunt Ploug (Faster Ploug in [MASK]), was a relative of playwright Henrik Ibsen, cited as the influence of some of the characters in his plays, such as The Rat-Wife in Little Eyolf."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Frantz Oskar Mosfjeld (20 January 1896 \u2013 21 April 1977) was a [MASK] literary scholar known for his widely cited (in the field) opus magnum on Henrik Ibsen's biography, Henrik Ibsen og Skien: En biografisk og litteratur-psykologisk studie, published by Gyldendal Norsk Forlag in 1949, and for which he was awarded the philosophical doctorate in 1950."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Frantz Oskar Mosfjeld (20 January 1896 \u2013 21 April 1977) was a [MASK] literary scholar known for his widely cited (in the field) opus magnum on Henrik Ibsen's biography, Henrik Ibsen og Skien: En biografisk og litteratur-psykologisk studie, published by Gyldendal Norsk Forlag in 1949, and for which he was awarded the philosophical doctorate in 1950."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Nora Bergliot Ibsen (born 1951) is a [MASK] theatrical producer, noted for being the producer of the 2006 Ibsen Year, Norway's major anniversary of playwright Henrik Ibsen's death 100 years earlier, including high profile celebrations in multiple countries."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The Ibsen Year was one of the [MASK] government's major cultural undertakings in 2006, aimed at increasing appreciation of Henrik Ibsen and Norwegian culture internationally."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The Ibsen Year was one of the Norwegian government's major cultural undertakings in 2006, aimed at increasing appreciation of Henrik Ibsen and [MASK] culture internationally."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Plesner is a [MASK] family of Danish extraction, noted for its association with playwright Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "19th-century realism is closely connected to the development of modern drama, which, as Martin Harrison explains, \"is usually said to have begun in the early 1870s\" with the \"middle-period\" work of the [MASK] dramatist Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Ghosts (original title: Gengangere) is a play by the [MASK] playwright Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Brand is a play by the [MASK] playwright Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Peer Gynt (/\u02c8p\u026a\u0259r \u02c8\u0261\u026ant/; [\u02c8p\u00e6\u02d0r \u02c8j\u028fnt]) is a five-act play in verse by the [MASK] dramatist Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Rosmersholm ([\u02c8r\u0254\u031e\u0308sm\u025b\u031drs.\u02cch\u0254\u031e\u0308lm]) is a play written in 1886 by [MASK] playwright Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "It was most associated with the [MASK] playwright Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The Master Builder ([MASK]: Bygmester Solness) is a play by Norwegian playwright Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The Master Builder (Norwegian: Bygmester Solness) is a play by [MASK] playwright Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "An adaptation of the 1888 play by [MASK] playwright Henrik Ibsen, it was performed twice, first on 10 May 1953 and again on the 14th."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "An adaptation of 1888 play by [MASK] playwright Henrik Ibsen, it was telecast live on 4 October 1961 in Melbourne, and was recorded for showing in Sydney (it is not known if it was also shown on ABC's stations in Adelaide, Brisbane and Perth)."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Norma, or A Politician's Love ([MASK]:Norma eller En Politikers Kj\u00e6rlighed) is an eight-page drama written as an opera parody by Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Johan Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Henrik Johan Ibsen (/\u02c8\u026abs\u0259n/; [\u02c8h\u025bn\u027e\u026ak \u02c8\u026aps\u0259n]; 20 March 1828 \u2013 23 May 1906) was a major 19th-century [MASK] playwright, theatre director, and poet."}, {"sub_surface": "Henrik Johan Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Henrik Johan Ibsen (/\u02c8\u026abs\u0259n/; [\u02c8h\u025bn\u027e\u026ak \u02c8\u026aps\u0259n]; 20 March 1828 \u2013 23 May 1906) was a major 19th-century [MASK] playwright, theatre director, and poet."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "He has translated works by Virgil, Aeschylus, Euripides and Boethius, and has also studied Horace, Tacitus, Henrik Ibsen and [MASK] medieval scholars."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "He is most known for his music to Henrik Ibsen's Peer Gynt, Rondo Amoroso, and the Ballad of Revolt ([MASK]: Kjempevisesl\u00e5tten)."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The Ibsen Year ([MASK]: Ibsen\u00e5ret) was the Norwegian government's official celebration of Henrik Ibsen in 2006, marking the 100th anniversary of his death."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The Ibsen Year (Norwegian: Ibsen\u00e5ret) was the [MASK] government's official celebration of Henrik Ibsen in 2006, marking the 100th anniversary of his death."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The Ibsen Centennial Commemoration Award ([MASK]: Ibsenstatuetten) was awarded by the Government of Norway in commemoration of playwright Henrik Ibsen on the occasion of the 2006 Ibsen Year, the 100th anniversary of Ibsen's death."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Clara Bell, n\u00e9e Poynter (1835\u20131927), was an English translator fluent in French, German, Danish, Dutch, Italian, [MASK], Russian, and Spanish, noted for her translations of works by Henrik Ibsen, Balzac, Georg Ebers, Huysmans, Maupassant, and others."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Most probably named after the famous play by [MASK] Henrik Ibsen, the sketches each seem to come from a different room of a house."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Brian Johnston (14 April 1932 - 2 March 2013) was a British literary researcher, especially renowned for his works on the [MASK] dramatist Henrik Ibsen (1828-1906), including his three influential books, The Ibsen Cycle (1975, revised 1992), To the Third Empire: Ibsen's Early Plays (1980), and Text and Supertext in Ibsen's Drama (1988)."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Hedda Gabler ([\u02c8\u02c8h\u025bd\u02d0\u0251 \u02c8\u0261\u0251\u02d0bl\u0259\u027e]) is a play written by [MASK] playwright Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Peer Gynt is a 1998 theatrical adaptation of [MASK] playwright Henrik Ibsen's classic play Peer Gynt by American playwright David Henry Hwang and Swiss director Stephan Muller."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Langhelle has starred in the two successful [MASK] mini-series Deadline Torp (2005) and Torpedo (2007), as well as starring in such movies as Kristin Lavransdatter (1995), Elling (2001), I Am Dina (2002), Tyven, tyven (2002), Ulvesommer (2003) and En folkefiende (a modernized version of Henrik Ibsen's play An Enemy of the People) (2005)."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Peer Gynt Prize is named after the main character in Peer Gynt (1867), a five-act play in verse by [MASK] dramatist Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Love's Comedy ([MASK]: Kj\u00e6rlighedens Komedie) is a comedy by Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Henrik Ibsen, then the head-hunter of the theater in Bergen, where he was stage director, was called in to become the first [MASK] Christiania Theater's artistic director."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The Wild Duck (original [MASK] title: Vildanden) is an 1884 play by the Norwegian playwright Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The Wild Duck (original Norwegian title: Vildanden) is an 1884 play by the [MASK] playwright Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "MS Henrik Ibsen is a historic [MASK] diesel-powered ship built in 1907."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "\"In the Hall of the Mountain King\" ([MASK]: I Dovregubbens hall) is a piece of orchestral music composed by Edvard Grieg for the sixth scene of act 2 in Henrik Ibsen's 1876 play Peer Gynt."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "23 is the incidental music to Henrik Ibsen's 1867 play of the same name, written by the [MASK] composer Edvard Grieg in 1875."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "It is based on [MASK] writer Henrik Ibsen's play The Master Builder."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The League of Youth ([MASK]: De unges Forbund) is a play by Henrik Ibsen finished in early May 1869."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The Centre for Ibsen Studies ([MASK]: Senter for Ibsen-studier) is a research centre of the University of Oslo, dedicated to research on the Norwegian playwright Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The Centre for Ibsen Studies (Norwegian: Senter for Ibsen-studier) is a research centre of the University of Oslo, dedicated to research on the [MASK] playwright Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Her performances in several Henrik Ibsen plays widely introduced American audiences to the [MASK] playwright."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "She graduated from the [MASK] National Academy of Theatre in 1988, and has since acted both at Det Norske Teatret (the Norwegian Theater) and at Nationaltheatret (the National Theatre), in roles such as \"Nora\" in Henrik Ibsen's A Doll's House, \"Masja\" in Anton Chekhov's Three Sisters, and \"Gwendolen Fairfax\" in Oscar Wildes The Importance of Being Earnest."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "She graduated from the Norwegian National Academy of Theatre in 1988, and has since acted both at Det Norske Teatret (the [MASK] Theater) and at Nationaltheatret (the National Theatre), in roles such as \"Nora\" in Henrik Ibsen's A Doll's House, \"Masja\" in Anton Chekhov's Three Sisters, and \"Gwendolen Fairfax\" in Oscar Wildes The Importance of Being Earnest."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Little Eyolf (Lille Eyolf in the original [MASK] title) is an 1894 play by Norwegian playwright Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Little Eyolf (Lille Eyolf in the original Norwegian title) is an 1894 play by [MASK] playwright Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "When We Dead Awaken ([MASK]: N\u00e5r vi d\u00f8de v\u00e5gner) is the last play written by Norwegian dramatist Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "When We Dead Awaken (Norwegian: N\u00e5r vi d\u00f8de v\u00e5gner) is the last play written by [MASK] dramatist Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "It is an important edition as the releases of Henrik Ibsen's plays usually are translated into third languages through The Oxford Ibsen, and rather seldom from the original [MASK] or Scandinavian basic texts."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "His poetically titled plays were among the first to introduce into American drama techniques of realism earlier associated with Russian playwright Anton Chekhov, [MASK] playwright Henrik Ibsen, and Swedish playwright August Strindberg."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "He is the first [MASK] composer to have two of his own musicals produced in London's West End.He has also produced the book Terje Vigen, which is the first publication of this poem by Henrik Ibsen in English and German, (Published by Fagbokforlaget).The English translation is by John Northam with German translation by Odd Jensen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The Quintessence of Ibsenism is an essay written in 1891 by George Bernard Shaw, providing an extended analysis of the works of [MASK] playwright Henrik Ibsen and of Ibsen's critical reception in England."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Their concept album Bukkerittet is based on Henrik Ibsen's Peer Gynt and their album Amerikabrevet on the theme of [MASK] emigration."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The prize was established by the [MASK] government in 2008, using the name of playwright Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "It has no relation to Henrik Ibsen or the Ibsen family, and is solely the initiative of the [MASK] government."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The Feast at Solhaug (or in the original [MASK] Gildet paa Solhoug) is the first publicly successful drama by Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The Pretenders (original [MASK] title: Kongs-Emnerne) is a dramatic play by Norwegian playwright Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The Pretenders (original Norwegian title: Kongs-Emnerne) is a dramatic play by [MASK] playwright Henrik Ibsen."}, {"sub_surface": "Henrik Ibsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Ibsen is a Danish surname most commonly associated with the [MASK] playwright and poet Henrik Ibsen (whose family was of Danish origin)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q899042", "sub_label": "Rapha\u00ebl Fejt\u00f6", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Rapha\u00ebl Fejt\u00f6", "obj_surface": "French-language", "masked_sentence": "He wrote and directed the [MASK] film Osmose (Osmosis) in 2003."}, {"sub_surface": "Rapha\u00ebl Fejt\u00f6", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Rapha\u00ebl Fejt\u00f6 (born 17 September 1974) is a [MASK] actor, director, and author."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2851710", "sub_label": "Annie Salager", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Annie Salager", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Annie Salager (born Paris) is a [MASK] poet."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q6169484", "sub_label": "Jean-Luc Bitton", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Luc Bitton", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He will also be the first biographer of [MASK] poet Jacques Rigaut, in a forthcoming book scheduled for publication in 2014."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q1379395", "sub_label": "Philip Galle", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Philip Galle", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Philip (or Philips) Galle (1537 \u2013 March 1612) was a [MASK] publisher, best known for publishing the old master prints, which he also produced as designer and engraver."}]}
{"obj_uri": "Q5146", "obj_label": "Portuguese", "sub_uri": "Q311440", "sub_label": "Ant\u00f3nio Guterres", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Ant\u00f3nio Guterres", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Ant\u00f3nio Manuel de Oliveira Guterres, ([\u0250\u0303\u02c8t\u0254nju \u0261u\u02c8t\u025b\u0281\u0268\u0283]; born 30 April 1949) is a former [MASK] politician who was Prime Minister of Portugal from 1995 to 2002."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q158813", "sub_label": "Mike Huckabee", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Huckabee", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Huckabee is an [MASK] surname."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q708473", "sub_label": "Isidore Isou", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Isidore Isou", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Lettrism is a [MASK] avant-garde movement, established in Paris in the mid-1940s by Romanian immigrant Isidore Isou."}, {"sub_surface": "Isidore Isou", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Isidore Isou (January 29, 1925 \u2013 July 28, 2007), born Isidor Goldstein, was a Romanian-born [MASK] poet, film critic and visual artist."}, {"sub_surface": "Isidore Isou", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Isidore Isou (January 29, 1925 \u2013 July 28, 2007), born Isidor Goldstein, was a Romanian-born [MASK] poet, film critic and visual artist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q765852", "sub_label": "Nicole P\u00e9ry", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Nicole P\u00e9ry", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Nicole P\u00e9ry (born 15 May 1943), is a [MASK] socialist politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3439610", "sub_label": "Roger de Lafforest", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Roger de Lafforest", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Roger de Lafforest, (January 11, 1905 \u2013 November 16, 1998), was a [MASK] writer."}, {"sub_surface": "Roger de Lafforest", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Lafforest has titles published and re-editions since 1927 in Czech, English, [MASK], Portuguese, Slovak and Spanish."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4361985", "sub_label": "Valeriy Pecheykin", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Valeriy Pecheykin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Valeriy Pecheykin ([MASK]: \u0412\u0430\u043b\u00e9\u0440\u0438\u0439 \u0412\u0430\u043b\u00e9\u0440\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041f\u0435\u0447\u00e9\u0439\u043a\u0438\u043d) is a Russian playwright, dramaturge, and journalist."}, {"sub_surface": "Valeriy Pecheykin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Valeriy Pecheykin (Russian: \u0412\u0430\u043b\u00e9\u0440\u0438\u0439 \u0412\u0430\u043b\u00e9\u0440\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041f\u0435\u0447\u00e9\u0439\u043a\u0438\u043d) is a [MASK] playwright, dramaturge, and journalist."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4284344", "sub_label": "Lidiya Masterkova", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Lidiya Masterkova", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Lidia Masterkova (Lydia Masterkova) ([MASK]: \u041b\u0438\u0434\u0438\u044f \u041c\u0430\u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0432\u0430, 1927 in Moscow, USSR \u2013 May 12, 2008 in Saint Laurent, France) was a Russian-born French painter, and part of the non-conformist Lianozovo Group along with Oscar Rabin."}]}
{"obj_uri": "Q7850", "obj_label": "Chinese", "sub_uri": "Q5950606", "sub_label": "Qin Hui", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Qin Hui (historian)", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Qin Hui (Chinese: \u79e6\u6656; pinyin: Q\u00edn Hu\u012b; born 1953) is a [MASK] historian and public intellectual."}, {"sub_surface": "Qin Hui (historian)", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Qin Hui ([MASK]: \u79e6\u6656; pinyin: Q\u00edn Hu\u012b; born 1953) is a Chinese historian and public intellectual."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q4768608", "sub_label": "Anne Marie Palli", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Anne Marie Palli", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Anne Marie Palli (born 18 April 1955) is a [MASK] professional golfer who played on the LPGA Tour."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2851352", "sub_label": "Anne de La Roche-Guilhem", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Anne de La Roche-Guilhem", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Anne de La Roche-Guilhem (1644\u20131710) was a [MASK] writer."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q3030806", "sub_label": "Frits van Oostrom", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Frits van Oostrom", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "In the later years Van Oostrom was given the task to assemble a [MASK] Canon, meaning: what everyone should know of the Netherlands and its history."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q2723541", "sub_label": "Mikhail Vladimirsky", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Mikhail Vladimirsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Mikhail Fyodorovich Vladimirsky ([MASK]: \u041c\u0438\u0445\u0430\u0438\u0301\u043b \u0424\u0451\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0301\u043c\u0438\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439; 4 March [O.S."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q1957351", "sub_label": "Marita Mathijsen", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Marita Mathijsen", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Marita Theodora Catharina Mathijsen-Verkooijen (Belfeld, 8 August 1944) is professor of modern [MASK] literature at the University of Amsterdam, with her speciality as the literature of the nineteenth century in the Netherlands."}, {"sub_surface": "Marita Mathijsen", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "She is also editor in chief of the periodical \"De Negentiende Eeuw\" (The Nineteenth Century) and has many editions on the nineteenth-century [MASK] classics."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1645186", "sub_label": "Charles Duchaussois", "predicate_id": "P103", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Duchaussois", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles Duchaussois was a [MASK] writer who was born 27 January 1940 and who died 27 February 1991."}]}
