{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q2853472", "sub_label": "Antoine-Fran\u00e7ois Riccoboni", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Antoine-Fran\u00e7ois Riccoboni", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Antoine-Fran\u00e7ois Riccoboni (1707 \u2013 15 May 1772) was an Italian actor of the Com\u00e9die-Italienne in [MASK], whose stage name was L\u00e9lio fils."}]}
{"obj_uri": "Q1397", "obj_label": "Ohio", "sub_uri": "Q4912762", "sub_label": "Billy Ireland", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Billy Ireland", "obj_surface": "Ohio", "masked_sentence": "William Addison Ireland (1880 \u2013 May 29, 1935), a native of Chillicothe, Ohio, was a self-taught cartoonist well known throughout [MASK] as Billy Ireland."}, {"sub_surface": "Billy Ireland", "obj_surface": "Ohio", "masked_sentence": "William Addison Ireland (1880 \u2013 May 29, 1935), a native of Chillicothe, Ohio, was a self-taught cartoonist well known throughout [MASK] as Billy Ireland."}, {"sub_surface": "Billy Ireland", "obj_surface": "Ohio", "masked_sentence": "The Museum is named after the [MASK] cartoonist Billy Ireland."}]}
{"obj_uri": "Q1085", "obj_label": "Prague", "sub_uri": "Q706451", "sub_label": "Franti\u0161ek Vl\u00e1\u010dil", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Franti\u0161ek Vl\u00e1\u010dil", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Franti\u0161ek Vl\u00e1\u010dil (February 19, 1924, \u010cesk\u00fd T\u011b\u0161\u00edn \u2013 January 28, 1999, [MASK]) was a Czech film director, painter, and graphic artist."}]}
{"obj_uri": "Q340", "obj_label": "Montreal", "sub_uri": "Q216249", "sub_label": "Peter Flinsch", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Flinsch", "obj_surface": "Montreal, Quebec", "masked_sentence": "He died in [MASK] on March 30, 2010."}, {"sub_surface": "Peter Flinsch", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "He finally settled in [MASK] to work for Radio-Canada, where he worked for over 30 years and won an Anik Award for Best Television Design in 1981 for his work on L'Espion aux yeux verts."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q34013", "sub_label": "Georges Seurat", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Seurat", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Seurat\u2019s greatest masterpiece, A Sunday Afternoon on the Island of La Grande Jatte, marked the beginning of this movement when it first made its appearance at an exhibition of the Soci\u00e9t\u00e9 des Artistes Ind\u00e9pendants (Salon des Ind\u00e9pendants) in [MASK]."}, {"sub_surface": "Georges Seurat", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "The group seems to have adopted the name \"Section d'Or\" as both an homage to the mathematical harmony associated with Georges Seurat, and to distinguish themselves from the narrower style of Cubism developed in parallel by Pablo Picasso and Georges Braque in the Montmartre quarter of [MASK]."}, {"sub_surface": "Seurat", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "While there he certainly viewed much art and is likely to have seen various exhibitions of post-Impressionist works; Iizawa sees the influence of artists such as Seurat in Fukuhara's photographs later collected as \u201c[MASK] and the Seine.\""}]}
{"obj_uri": "Q755566", "obj_label": "Salisbury", "sub_uri": "Q7924834", "sub_label": "Vic Keen", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Vic Keen", "obj_surface": "Salisbury, Maryland", "masked_sentence": "Howard Victor Keen (March 16, 1899 in Bel Air, Maryland \u2013 December 10, 1976 in [MASK]), was a Major League Baseball player who pitched from 1918 to 1927, for the Chicago Cubs, Philadelphia Athletics, and St. Louis Cardinals."}]}
{"obj_uri": "Q23436", "obj_label": "Edinburgh", "sub_uri": "Q15994753", "sub_label": "Robert Murdoch Smith", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Murdoch Smith", "obj_surface": "Edinburgh", "masked_sentence": "He is known for his involvement with the excavation of antiquities found at Knidos and Cyrene, the telegraph to Iran, Persian antiquities bought for the Victoria and Albert Museum, and for serving as Director of the [MASK] Museum of Science and Art."}]}
{"obj_uri": "Q1726", "obj_label": "Munich", "sub_uri": "Q84330", "sub_label": "Harald Leipnitz", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Harald Leipnitz", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "Harald Leipnitz (22 April 1926 \u2013 21 November 2000) was a German actor, who was born in Wuppertal and died in [MASK]."}, {"sub_surface": "Harald Leipnitz", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "Harald Leipnitz (22 April 1926 \u2013 21 November 2000) was a German actor, who was born in Wuppertal and died in [MASK]."}, {"sub_surface": "Harald Leipnitz", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "Harald Leipnitz (22 April 1926 \u2013 21 November 2000) was a German actor, who was born in Wuppertal and died in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q270", "obj_label": "Warsaw", "sub_uri": "Q3353067", "sub_label": "Edward Kobyli\u0144ski", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Edward Kobyli\u0144ski", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "He was born in Warsaw and died in [MASK]."}, {"sub_surface": "Edward Kobyli\u0144ski", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "He was born in [MASK] and died in Warsaw."}]}
{"obj_uri": "Q16555", "obj_label": "Houston", "sub_uri": "Q978635", "sub_label": "Gustavo Alatriste", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Gustavo Alatriste", "obj_surface": "Houston, Texas", "masked_sentence": "Alatriste died of pancreatic cancer on 22 July 2006 in [MASK], although it was not made public until July 25, leading to confusion about the true date."}]}
{"obj_uri": "Q340", "obj_label": "Montreal", "sub_uri": "Q984450", "sub_label": "James McGill", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "James McGill", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "It is named after the [MASK] estate of James McGill, the university's founder."}, {"sub_surface": "James McGill", "obj_surface": "Montreal, Canada", "masked_sentence": "He is James McGill Professor of Chemistry at McGill University in [MASK]."}, {"sub_surface": "James McGill", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "Hall (born 1949) is the James McGill Professor of Comparative Historical Sociology at McGill University, [MASK]."}, {"sub_surface": "James McGill", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "He came to North America to work in the trading firm of his uncle, Isaac Todd, who was the business partner of James McGill at [MASK]."}, {"sub_surface": "McGill", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "His uncle's firm back in [MASK], Todd, McGill & Co., had found itself in a position to then monopolize the supply of the entire Mississippi Valley, but the declaration of war between Spain and Britain in October 1796, followed by Andrew\u2019s death at New Orleans later that year, dashed their expectations."}, {"sub_surface": "James McGill", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "James McGill (October 6, 1744 \u2013 December 19, 1813) was a British businessman and philanthropist best known for being the founder of McGill University, [MASK]."}, {"sub_surface": "James McGill", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "James McGill (October 6, 1744 \u2013 December 19, 1813) was a British businessman and philanthropist best known for being the founder of McGill University, [MASK]."}, {"sub_surface": "James McGill", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "The University bears the name of James McGill, a prominent [MASK] merchant from Scotland whose bequest in 1813 formed the precursory McGill College."}, {"sub_surface": "James McGill", "obj_surface": "Montreal, Quebec", "masked_sentence": "He is James McGill Professor of psychology and behavioral neuroscience at McGill University in [MASK], Canada, with additional appointments in music theory, computer science, and education; Director of the Laboratory for Music Perception, Cognition and Expertise at McGill, and Dean of Arts and Humanities at The Minerva Schools at KGI."}, {"sub_surface": "James McGill", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "He was the first president of the [MASK] bar library and also served as solicitor for the Royal Institution for the Advancement of Learning during the transfer of that part of James McGill's property which became the site of McGill College."}, {"sub_surface": "James McGill", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "McGill Street (officially rue McGill) is a street in [MASK] named after James McGill after whom McGill University is named."}, {"sub_surface": "James McGill", "obj_surface": "Montreal, Quebec", "masked_sentence": "Peter E. Caines, FRSC is a control theorist and James McGill Professor and Macdonald Chair in Department of Electrical and Computer Engineering at McGill University, [MASK], Canada, which he joined in 1980."}, {"sub_surface": "James McGill", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "He is a professor of French literature at McGill University, [MASK], and holder of the James McGill Chair of Social Discourse Theory there."}, {"sub_surface": "James McGill", "obj_surface": "Montreal, Canada", "masked_sentence": "He is a James McGill professor of biochemistry at McGill University in [MASK]."}, {"sub_surface": "James McGill", "obj_surface": "Montreal, Canada", "masked_sentence": "William E. Caplin (born 1948) is an American music theorist who lives and works in [MASK], where he is a James McGill Professor at the Schulich School of Music of McGill University."}, {"sub_surface": "James McGill", "obj_surface": "Montreal, Canada", "masked_sentence": "Luc P. Devroye is a Belgian computer scientist and mathematician and a James McGill Professor in the School of Computer Science of McGill University in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q18125", "obj_label": "Manchester", "sub_uri": "Q5544096", "sub_label": "George Ruddick", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "George Ruddick", "obj_surface": "Manchester", "masked_sentence": "number 8 or 10, or, 11 or 12, during the era of contested scrums, his death was death registered in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1085", "obj_label": "Prague", "sub_uri": "Q2674519", "sub_label": "V\u00e1clav Mr\u00e1zek", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "V\u00e1clav Mr\u00e1zek", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "V\u00e1clav Mr\u00e1zek (October 22, 1925 \u2013 December 30, 1957 in [MASK]) was a Czech serial killer who was convicted of murdering seven people."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q82122", "sub_label": "Jean-Baptiste de Lamarck", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Baptiste de Lamarck", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "He worked as an auditor to Jean-Baptiste de Lamarck at the Mus\u00e9um national d'histoire naturelle in [MASK], and became curator of the Mus\u00e9e d'histoire naturelle in Le Mans."}, {"sub_surface": "Jean-Baptiste Lamarck", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "In 1801-1802, he lived in [MASK] where he learnt in various schools, Museum, school of medicine among others, and followed the lectures of Antoine Fran\u00e7ois, comte de Fourcroy, Jean-Baptiste Lamarck and \u00c9tienne Geoffroy Saint-Hilaire."}, {"sub_surface": "Jean-Baptiste Lamarck", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "In France, he collaborated with famous scientists Jean-Baptiste Lamarck (1744\u20131829) and Heinrich Christian Friedrich Schumacher (1757\u20131830), a fellow Dane on a research trip in [MASK] during the 1780s."}, {"sub_surface": "Jean Baptiste Lamarck", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "In 1815 he began his studies in [MASK], where he attended courses given by naturalist Jean Baptiste Lamarck (1744\u20131829)."}, {"sub_surface": "Lamarck", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Lamarck \u2014 Caulaincourt ([lamark col\u025b\u0303ku\u0281]) is a station on Line 12 of the Paris M\u00e9tro in the Montmartre district and the 18th arrondissement of [MASK]."}, {"sub_surface": "lamark", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Lamarck \u2014 Caulaincourt ([lamark col\u025b\u0303ku\u0281]) is a station on Line 12 of the Paris M\u00e9tro in the Montmartre district and the 18th arrondissement of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q85417", "sub_label": "Paul Hinschius", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Hinschius", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "His father was not only a scientific jurist, but also a lawyer in large practice in [MASK]."}, {"sub_surface": "Paul Hinschius", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "([MASK], 1869\u20131877)."}, {"sub_surface": "Paul Hinschius", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Paul Hinschius (25 December 1835 \u2013 13 December 1898), German jurist, was the son of Franz Sales August Hinschius (1807\u20131877), and was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q4919547", "sub_label": "Bjarne Odd Weider", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Bjarne Odd Weider", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Weider was born on 17 June 1913 in Trondheim, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q100", "obj_label": "Boston", "sub_uri": "Q607767", "sub_label": "James Sullivan", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "James Sullivan (governor)", "obj_surface": "Boston", "masked_sentence": "He was a leading proponent of the Middlesex Canal and the first bridge between [MASK] and Cambridge, and was instrumental in the development of Boston's first public water supply."}, {"sub_surface": "James Sullivan (governor)", "obj_surface": "Boston", "masked_sentence": "He was a leading proponent of the Middlesex Canal and the first bridge between Boston and Cambridge, and was instrumental in the development of [MASK]'s first public water supply."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q855181", "sub_label": "Samu B\u00f6rts\u00f6k", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Samu B\u00f6rts\u00f6k", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "Samu B\u00f6rts\u00f6k (15 March 1881, T\u00e1pi\u00f3szele - 19 June 1931, [MASK]) was a Hungarian landscape painter."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q4527622", "sub_label": "Genrikh Shults", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Genrikh Shults", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "In 1999 Genrikh Shults died in [MASK] at age 70."}, {"sub_surface": "Genrikh Shults", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "Every year, at 23 of March (in Shults's Birthday), an All-Russian Sambo Competition in Memory of Genrikh Shults takes place in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36036", "obj_label": "Lviv", "sub_uri": "Q2636020", "sub_label": "Stanis\u0142aw Jan Jab\u0142onowski", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Stanis\u0142aw Jan Jab\u0142onowski", "obj_surface": "Lw\u00f3w", "masked_sentence": "He also stopped the Tatars at [MASK] in 1695."}]}
{"obj_uri": "Q100", "obj_label": "Boston", "sub_uri": "Q4888501", "sub_label": "Benjamin Edes", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Benjamin Edes", "obj_surface": "Boston", "masked_sentence": "The book was also published in 1765 in Dublin, and was first reprinted in North America in 1772 by Benjamin Edes and John Gill in [MASK], illustrated with prints made by Paul Revere."}]}
{"obj_uri": "Q80517", "obj_label": "Shreveport", "sub_uri": "Q7966189", "sub_label": "Walter Stephenson", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Walter Stephenson", "obj_surface": "Shreveport, Louisiana", "masked_sentence": "Walter McQueen Stephenson (March 27, 1911 in Saluda, North Carolina \u2013 July 4, 1993 in [MASK]), nicknamed \"Tarzen\", was a professional baseball player who played catcher in the Major Leagues from 1935 to 1937."}]}
{"obj_uri": "Q2807", "obj_label": "Madrid", "sub_uri": "Q730208", "sub_label": "Manuel Matallana", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Manuel Matallana", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "(1899, [MASK] \u2013 1956)."}, {"sub_surface": "Manuel Matallana", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "In November 1936 he was a member of the general Miaja\u2019s staff during the battle of [MASK]."}, {"sub_surface": "Manuel Matallana", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "He died in [MASK] in 1956."}]}
{"obj_uri": "Q2044", "obj_label": "Florence", "sub_uri": "Q260774", "sub_label": "Leo Stein", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Leo Stein", "obj_surface": "Florence, Italy", "masked_sentence": "Stein returned to America to work as a journalist but eventually settled near [MASK], with his long-time love interest, Nina Auzias."}, {"sub_surface": "Leo Stein", "obj_surface": "Florence", "masked_sentence": "Stein died of cancer in 1947 in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q43196", "obj_label": "Cincinnati", "sub_uri": "Q5079987", "sub_label": "Charles L. Swain", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Charles L. Swain", "obj_surface": "Cincinnati, Ohio", "masked_sentence": "Charles L. Swain (April 19, 1866 \u2013 February 28, 1933) was a Democratic politician from [MASK], United States who was Speaker of the Ohio House of Representatives, and an unsuccessful candidate for Ohio's 2nd congressional district."}]}
{"obj_uri": "Q641", "obj_label": "Venice", "sub_uri": "Q1773381", "sub_label": "Girolamo Porro", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Girolamo Porro", "obj_surface": "Venice", "masked_sentence": "He executed the plates for the Orlando Furioso of Ariosto, published at [MASK] in 1584; for the Funerali antichi di diversi Popoli et Natione, by Tommaso Porcacchi, published in 1574; and the portraits for the Sommario delle Vite do' Duchi di Milano by Scipione Barbuo, in 1574."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q937423", "sub_label": "Fid\u00e9l P\u00e1lffy", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Fid\u00e9l P\u00e1lffy", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "Count Fid\u00e9l P\u00e1lffy de Erd\u0151d (6 May 1895, Szentgy\u00f6rgy/Sv\u00e4t\u00fd Jur \u2013 2 March 1946, [MASK]) was a Hungarian nobleman who emerged as a leading supporter of Nazism in Hungary."}]}
{"obj_uri": "Q2683", "obj_label": "Parma", "sub_uri": "Q3779096", "sub_label": "Wibod", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Wibod", "obj_surface": "Parma", "masked_sentence": "Wibod (or Guibod) (Italian: Wibodo or Guibodo) (died 895) was the Bishop of [MASK] from 855 until his death."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q526966", "sub_label": "Julius Stern", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Julius Stern", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "From 1912 to 1914 he studied conducting at the Stern Conservatory in [MASK] with Alexander von Fielitz and composition with Wilhelm Klatte and Julius Stern."}, {"sub_surface": "Julius Stern", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Studied in Julius Stern Conservatorium in [MASK], later with Stanis\u0142aw Wiechowicz and Kazimierz Sikorski in Pozna\u0144 Conservatory, then continued with Kazimierz Sikorski in Warsaw Conservatory."}, {"sub_surface": "Julius Stern", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "He taught 1884\u201385 at Julius Stern's Conservatory, and then at Theodor Kullak's, both in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1524", "obj_label": "Athens", "sub_uri": "Q6712799", "sub_label": "M. Karagatsis", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "M. Karagatsis", "obj_surface": "Athens", "masked_sentence": "Karagatsis was born in [MASK], grew up in Larissa and Thessaloniki, and studied law in France."}]}
{"obj_uri": "Q1342", "obj_label": "Pittsburgh", "sub_uri": "Q720674", "sub_label": "Dodo Marmarosa", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Dodo Marmarosa", "obj_surface": "Pittsburgh, Pennsylvania", "masked_sentence": "Originating in [MASK], Marmarosa became a professional musician in his mid-teens, and toured with several major big bands, including those led by Tommy Dorsey, Gene Krupa, and Artie Shaw into the mid-1940s."}, {"sub_surface": "Dodo Marmarosa", "obj_surface": "Pittsburgh", "masked_sentence": "Marmarosa returned to [MASK] due to health reasons in 1948."}, {"sub_surface": "Dodo Marmarosa", "obj_surface": "Pittsburgh", "masked_sentence": "He made comeback recordings in the early 1960s, but soon retreated to [MASK], where he played occasionally into the early 1970s."}]}
{"obj_uri": "Q340", "obj_label": "Montreal", "sub_uri": "Q3579695", "sub_label": "\u00c9douard-Charles Fabre", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9douard-Charles Fabre", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "In 1846 Fabre finished his studies at Saint-Sulpice, visited Rome and met Pope Pius IX and returned to [MASK]."}, {"sub_surface": "\u00c9douard-Charles Fabre", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "In 1876 Fabre became the third bishop of Montreal and, in 1886, Pope Leo XIII made him Archbishop of [MASK], and the following year the dioceses of Sherbrooke and Saint-Hyacinthe."}, {"sub_surface": "\u00c9douard-Charles Fabre", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "\u00c9douard-Charles Fabre (February 28, 1827 \u2013 December 30, 1896) was Archbishop of [MASK] in 1886 and of Sherbrooke and Saint-Hyacinthe in 1887."}, {"sub_surface": "\u00c9douard-Charles Fabre", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "In 1876 Fabre became the third bishop of [MASK] and, in 1886, Pope Leo XIII made him Archbishop of Montreal, and the following year the dioceses of Sherbrooke and Saint-Hyacinthe."}, {"sub_surface": "\u00c9douard-Charles Fabre", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "Fabre was the eldest of 11 children in an important [MASK] business family."}]}
{"obj_uri": "Q23436", "obj_label": "Edinburgh", "sub_uri": "Q5416149", "sub_label": "Eve Blantyre Simpson", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Eve Blantyre Simpson", "obj_surface": "Edinburgh", "masked_sentence": "She remained unmarried and died of liver cancer on 23 January 1920 at [MASK]."}, {"sub_surface": "Eve Blantyre Simpson", "obj_surface": "Edinburgh", "masked_sentence": "She was born on 15 December 1855 in [MASK] and her mother was Jessie Grindlay."}]}
{"obj_uri": "Q220", "obj_label": "Rome", "sub_uri": "Q493515", "sub_label": "Andrea Bregno", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Andrea Bregno", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Andrea di Cristoforo Bregno (1418\u20131506) was an Italian sculptor and architect of the Early Renaissance who worked in [MASK] from the 1460s and died just as the High Renaissance was getting under way."}, {"sub_surface": "Andrea Bregno", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Giovanni Dalmata was, with Mino da Fiesole and Andrea Bregno, the leading sculptor in [MASK] in the second half of the 15th century."}, {"sub_surface": "Andrea Bregno", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Born in [MASK] to Isaia da Pisa, he was probably a pupil of Andrea Bregno."}]}
{"obj_uri": "Q1726", "obj_label": "Munich", "sub_uri": "Q365555", "sub_label": "Josef Rheinberger", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Rheinberger", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "He studied with Teodor Leszetycki in Vienna and with Joseph Rheinberger in [MASK], and later taught at Northwestern University."}, {"sub_surface": "Josef Rheinberger", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "He was taught the organ from 1874 to 1877 by Josef Rheinberger and attended the choir lessons of Franz W\u00fcllner in [MASK]."}, {"sub_surface": "Josef Rheinberger", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "Gall was born in Warsaw, and studied under Franz Krenn in Vienna, Josef Rheinberger in [MASK], and Francesco Lamperti in Milan."}, {"sub_surface": "Joseph Rheinberger", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "Fickenscher studied music in [MASK] under Joseph Rheinberger and lived then as a teacher in Oakland, California, and Charlottesville, Virginia."}, {"sub_surface": "Josef Rheinberger", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "After studying piano and organ locally with a teacher who had trained at the Leipzig Conservatory, Huss traveled to [MASK] to study at the Royal Conservatory with Josef Rheinberger."}, {"sub_surface": "Josef Rheinberger", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "Josef Gabriel Rheinberger (17 March 1839, in Vaduz \u2013 25 November 1901, in [MASK]) was an organist and composer, born in Liechtenstein and resident for most of his life in Germany."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q1461338", "sub_label": "George Whyte", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "George Whyte", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "George R. Whyte (born 11 July 1933 in Budapest; died 31 August 2012 in [MASK]) was an author, composer, dramatist and art collector."}]}
{"obj_uri": "Q1726", "obj_label": "Munich", "sub_uri": "Q77439", "sub_label": "Arthur Achleitner", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Arthur Achleitner", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "Arthur Achleitner (August 16, 1858 in Straubing, Bavaria, Germany \u2013 September 29, 1927 in [MASK]) was a German writer."}]}
{"obj_uri": "Q495", "obj_label": "Turin", "sub_uri": "Q559565", "sub_label": "Vitaliano Brancati", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Vitaliano Brancati", "obj_surface": "Turin", "masked_sentence": "He died in a clinic in [MASK] after a major surgery."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q560999", "sub_label": "Th\u00e9ophraste Renaudot", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Th\u00e9ophraste Renaudot", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "In the 1610s, Richelieu became more powerful and Renaudot followed him to [MASK]."}, {"sub_surface": "Th\u00e9ophraste Renaudot", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Renaudot opened the mont-de-pi\u00e9t\u00e9, the first pawnshop in [MASK], in 1637."}, {"sub_surface": "Th\u00e9ophraste Renaudot", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Renaudot died in [MASK], in 1653."}, {"sub_surface": "Th\u00e9ophraste Renaudot", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "After the deaths of his benefactors, Richelieu and Louis XIII, Renaudot lost his permission to practice medicine in [MASK], due to the opposition of Guy Patin and other academic physicians."}]}
{"obj_uri": "Q28260", "obj_label": "Lincoln", "sub_uri": "Q2170826", "sub_label": "Roy H. Thorpe", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Roy H. Thorpe", "obj_surface": "Lincoln, Nebraska", "masked_sentence": "He moved to [MASK], still working as a salesman in 1919."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q956459", "sub_label": "Jules Janin", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jules Janin", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "After school he moved to [MASK], where he worked for le Figaro, alongside L\u00e9on Gozlan, Auguste Jal, Jules Janin, Alphonse Karr, Nestor Roqueplan, George Sand, Jules Sandeau."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q4137142", "sub_label": "Nahum Gergel", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Nahum Gergel", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Gergel died at the age of 44 of a sudden heart attack, and was buried in the Weissensee cemetery in [MASK] in 1931."}, {"sub_surface": "Nahum Gergel", "obj_surface": "Berlin, Germany", "masked_sentence": "Nahum Gergel (born April 4, 1887 in Rakhmestrovka, Ukraine, died on November 18, 1931 in [MASK]) was a Jewish rights activist, humanitarian, sociologist, and author in Yiddish."}]}
{"obj_uri": "Q1748", "obj_label": "Copenhagen", "sub_uri": "Q347582", "sub_label": "Edvard Brandes", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Edvard Brandes", "obj_surface": "Copenhagen", "masked_sentence": "Carl Edvard Cohen Brandes (21 October 1847, Copenhagen \u2013 20 December 1931, [MASK]) was a Danish politician, critic and author, and the younger brother of Georg Brandes and Ernst Brandes."}, {"sub_surface": "Edvard Brandes", "obj_surface": "Copenhagen", "masked_sentence": "Carl Edvard Cohen Brandes (21 October 1847, [MASK] \u2013 20 December 1931, Copenhagen) was a Danish politician, critic and author, and the younger brother of Georg Brandes and Ernst Brandes."}]}
{"obj_uri": "Q5092", "obj_label": "Baltimore", "sub_uri": "Q7637976", "sub_label": "Sumner Henry Needham", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Sumner Henry Needham", "obj_surface": "Baltimore", "masked_sentence": "He was killed in the [MASK] riot of 1861 as the troops passed through that city."}]}
{"obj_uri": "Q5083", "obj_label": "Seattle", "sub_uri": "Q6846176", "sub_label": "Mike Budnick", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Budnick", "obj_surface": "Seattle, Washington", "masked_sentence": "The native of Astoria, Oregon, grew up in [MASK], where he attended Queen Anne High School."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q138769", "sub_label": "Florimond Claude, Comte de Mercy-Argenteau", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Florimond Claude, Comte de Mercy-Argenteau", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Although at first in favor of moderate courses, Mercy-Argenteau supported the action of Austria in making war upon his former ally after the outbreak of the French Revolution, and in July 1794 he was appointed Austrian ambassador to Britain, but he died a few days after his arrival in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49158", "obj_label": "Springfield", "sub_uri": "Q2218595", "sub_label": "Samuel Lyman", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Samuel Lyman", "obj_surface": "Springfield, Massachusetts", "masked_sentence": "He moved to [MASK] in 1784, was elected a member of the Massachusetts House of Representatives, and served in the Massachusetts State Senate."}, {"sub_surface": "Samuel Lyman", "obj_surface": "Springfield", "masked_sentence": "He died in [MASK] on June 5, 1802."}]}
{"obj_uri": "Q1055", "obj_label": "Hamburg", "sub_uri": "Q3030442", "sub_label": "Wilhelm Gustav Franz Herter", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Wilhelm Gustav Franz Herter", "obj_surface": "Hamburg", "masked_sentence": "Wilhelm (Guillermo) Gustav Franz Herter (10 January 1884, Berlin \u2013 17 April 1958, [MASK]) was a German botanist and mycologist."}]}
{"obj_uri": "Q1899", "obj_label": "Kiev", "sub_uri": "Q4140409", "sub_label": "Yuri Hlushko-Mova", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Yuri Hlushko-Mova", "obj_surface": "Kiev", "masked_sentence": "Yuri Hlushko-Mova\u2014real name Yuri Kosmych Hlushko (Ukrainian: \u042e\u0440\u0456\u0439 \u0413\u043b\u0443\u0448\u043a\u043e-\u041c\u043e\u0432\u0430, *4 April 1882, \u0441. Nova Basan' Chernihiv Oblast \u2014 \u20201942, [MASK]) was a Ukrainian public and political figure, one of the organizers of Ukrainian national cultural existence in Green Ukraine (Zelenyi Klyn)."}]}
{"obj_uri": "Q1899", "obj_label": "Kiev", "sub_uri": "Q2024799", "sub_label": "Zoia Gaidai", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Zoia Gaidai", "obj_surface": "Kiev", "masked_sentence": "19 May] 1902 in Tambov \u2013 d. 21 April 1965 in [MASK]), was a Soviet Ukrainian opera soprano."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q731717", "sub_label": "William Heath Robinson", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Heath Robinson", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Born in Islington in October 1870, [MASK], he was the son of an illustrator and his brothers Thomas Heath Robinson and William Heath Robinson also became illustrators."}, {"sub_surface": "Heath Robinson", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Born in Islington in October 1870, [MASK], he was the son of an illustrator and his brothers Thomas Heath Robinson and William Heath Robinson also became illustrators."}]}
{"obj_uri": "Q172", "obj_label": "Toronto", "sub_uri": "Q5481273", "sub_label": "Francis Henry Keefer", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Francis Henry Keefer", "obj_surface": "Toronto", "masked_sentence": "Ontario premier G. Howard Ferguson appointed Keefer Public Trustee of Ontario in April 1928, but Keefer died in [MASK] following a heart attack in December that year."}]}
{"obj_uri": "Q1891", "obj_label": "Bologna", "sub_uri": "Q1527962", "sub_label": "Giulio Bonasone", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Giulio Bonasone", "obj_surface": "Bologna", "masked_sentence": "He was born at [MASK], where he worked from 1521 to 1574."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q7851860", "sub_label": "Tukojirao Holkar III", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Tukojirao Holkar III", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "HH Tukojirao, died in [MASK] on May 21 of 1978."}]}
{"obj_uri": "Q1085", "obj_label": "Prague", "sub_uri": "Q3508144", "sub_label": "Miloslav \u0160imek", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Miloslav \u0160imek", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Miloslav \u0160imek (7 March 1940, [MASK] \u2013 16 February 2004 (aged 63), Prague) was a Czech comedian."}, {"sub_surface": "Miloslav \u0160imek", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Miloslav \u0160imek (7 March 1940, Prague \u2013 16 February 2004 (aged 63), [MASK]) was a Czech comedian."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q75081", "sub_label": "Johann Friedrich Unger", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Johann Friedrich Unger", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "From 1784 onward he attempted repeatedly to gain approval to publish what would have been [MASK]\u2019s first daily newspaper."}, {"sub_surface": "Johann Friedrich Unger", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Johann Friedrich Gottlieb Unger (1753, Berlin - December 26, 1804, [MASK]) was a German printer and publisher."}, {"sub_surface": "Johann Friedrich Unger", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Johann Friedrich Gottlieb Unger (1753, [MASK] - December 26, 1804, Berlin) was a German printer and publisher."}, {"sub_surface": "Johann Friedrich Unger", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "His attempts were rejected as the two existing newspapers in [MASK] were found to be sufficient and another newspaper would overload the censors."}, {"sub_surface": "Johann Friedrich Unger", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "He was the fifth son of the printer Johann Georg Unger (October 26, 1715, Goes bei Pirna - August 15, 1788, [MASK]) and his wife Susanna Katharine (maiden name: Strucken)."}]}
{"obj_uri": "Q37320", "obj_label": "Cleveland", "sub_uri": "Q3518936", "sub_label": "Terry Turner", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Terry Turner", "obj_surface": "Cleveland", "masked_sentence": "In 1904 Turner started a long tenure with [MASK] that lasted 15 years, appearing in a team-record 1,619 games."}, {"sub_surface": "Terry Turner", "obj_surface": "Cleveland, Ohio", "masked_sentence": "Turner died in [MASK], at the age of 79."}]}
{"obj_uri": "Q36433", "obj_label": "Porto", "sub_uri": "Q1676345", "sub_label": "J\u00falio Tavares Rebimbas", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00falio Tavares Rebimbas", "obj_surface": "Porto", "masked_sentence": "J\u00falio Tavares Rebimbas (21 June 1922 \u2013 6 December 2010) was the Roman Catholic archbishop (personal title) of the Roman Catholic Diocese of [MASK], Portugal."}, {"sub_surface": "J\u00falio Tavares Rebimbas", "obj_surface": "Porto", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1945, Tavares Rebimbas was named bishop in 1965 and became bishop of the [MASK] Diocese in 1982 and retired in 1997."}]}
{"obj_uri": "Q23436", "obj_label": "Edinburgh", "sub_uri": "Q1334001", "sub_label": "Thomas James Henderson", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Henderson", "obj_surface": "Edinburgh", "masked_sentence": "Ainslie Thomas Henderson (born 28 January 1979, [MASK], Scotland) is a Scottish singer-songwriter."}]}
{"obj_uri": "Q1085", "obj_label": "Prague", "sub_uri": "Q3502718", "sub_label": "Ivan Svit\u00e1k", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ivan Svit\u00e1k", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "He died in [MASK] in 1994."}, {"sub_surface": "Ivan Svit\u00e1k", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Ivan Svit\u00e1k (10 October 1925 in Hranice na Morav\u011b \u2013 20 October 1994 in [MASK]) was a Czech philosopher, critic, and poet who ranked among Europe's most prominent proponents of Marxist humanism."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q5727939", "sub_label": "Henry Sambrooke Leigh", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Henry Sambrooke Leigh", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Leigh, son of James Mathews Leigh, was born in [MASK] on 29 March 1837."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q274866", "sub_label": "\u00c9mile-Alexandre Taskin", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9mile-Alexandre Taskin", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "\u00c9mile-Alexandre Taskin, born in [MASK] on 18 March 1853, and died there on 5 October 1897, was a French operatic baritone mainly active at the Paris Op\u00e9ra-Comique."}, {"sub_surface": "\u00c9mile-Alexandre Taskin", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "\u00c9mile-Alexandre Taskin, born in Paris on 18 March 1853, and died there on 5 October 1897, was a French operatic baritone mainly active at the [MASK] Op\u00e9ra-Comique."}, {"sub_surface": "\u00c9mile-Alexandre Taskin", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Taskin sang in the first performance of Debussy's L'enfant prodigue in [MASK] on 27 July 1884."}]}
{"obj_uri": "Q220", "obj_label": "Rome", "sub_uri": "Q61901", "sub_label": "Karl Josef Becker", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Karl Josef Becker", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "He taught at the Pontifical Gregorian University in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q141829", "sub_label": "Lavrentiy Beria", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Lavrentiy Beria", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "According to Aleksandr Solzhenitsyn, the uprising was provoked by two unconnected events of June 1953: the arrest of Lavrentiy Beria in [MASK] and the arrival of Western Ukrainian prisoners who, unlike long-term Russian inmates, were still missing their freedom."}, {"sub_surface": "Beria", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "In 1936, Otskheli fled Beria\u2019s persecution to [MASK] where he was recruited by his fellow countryman Sergo Amaghlobeli, then the director of Moscow Maly Theatre."}, {"sub_surface": "Beria", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "In 1936, Otskheli fled Beria\u2019s persecution to Moscow where he was recruited by his fellow countryman Sergo Amaghlobeli, then the director of [MASK] Maly Theatre."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q3167677", "sub_label": "Jean-Marie Georges Girard de Soubeyran", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Marie Georges Girard de Soubeyran", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Jean-Marie Georges Girard, baron de Soubeyran (3 November 1828, [MASK] - 2 February 1897, Paris) was a French politician and administrator."}, {"sub_surface": "Jean-Marie Georges Girard de Soubeyran", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Jean-Marie Georges Girard, baron de Soubeyran (3 November 1828, Paris - 2 February 1897, [MASK]) was a French politician and administrator."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q1498652", "sub_label": "Solomon Hart", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Solomon Hart", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "He was the first Jewish member of the Royal Academy in [MASK] and was probably the most important Jewish artist working in England in the 19th century."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q2833837", "sub_label": "Alexandre Louis Ducrest de Villeneuve", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Alexandre Louis Ducrest de Villeneuve", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Alexandre Louis Ducrest de Villeneuve (Le Theil-de-Bretagne, 7 March 1777 - [MASK], 22 March 1852) was a French naval officer and admiral."}]}
{"obj_uri": "Q172", "obj_label": "Toronto", "sub_uri": "Q6939214", "sub_label": "Murray Dryden", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Murray Dryden", "obj_surface": "Toronto", "masked_sentence": "In 1948, Dryden moved with his family to Etobicoke, in the western portion of the City of [MASK], where he sold building materials."}]}
{"obj_uri": "Q597", "obj_label": "Lisbon", "sub_uri": "Q714463", "sub_label": "Artur Ivens Ferraz", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Artur Ivens Ferraz", "obj_surface": "Lisbon", "masked_sentence": "General Artur Ivens Ferraz (1 December 1870, in Lisbon \u2013 16 January 1933, in [MASK] [\u0250\u027e\u02c8tu\u027e \u02c8ajv\u0250\u0303\u0283 f\u0268\u02c8\u0281a\u0283]), was a Portuguese military officer and politician."}, {"sub_surface": "Artur Ivens Ferraz", "obj_surface": "Lisbon", "masked_sentence": "General Artur Ivens Ferraz (1 December 1870, in Lisbon \u2013 16 January 1933, in [MASK] [\u0250\u027e\u02c8tu\u027e \u02c8ajv\u0250\u0303\u0283 f\u0268\u02c8\u0281a\u0283]), was a Portuguese military officer and politician."}, {"sub_surface": "Artur Ivens Ferraz", "obj_surface": "Lisbon", "masked_sentence": "General Artur Ivens Ferraz (1 December 1870, in [MASK] \u2013 16 January 1933, in Lisbon [\u0250\u027e\u02c8tu\u027e \u02c8ajv\u0250\u0303\u0283 f\u0268\u02c8\u0281a\u0283]), was a Portuguese military officer and politician."}, {"sub_surface": "Artur Ivens Ferraz", "obj_surface": "Lisbon", "masked_sentence": "General Artur Ivens Ferraz (1 December 1870, in [MASK] \u2013 16 January 1933, in Lisbon [\u0250\u027e\u02c8tu\u027e \u02c8ajv\u0250\u0303\u0283 f\u0268\u02c8\u0281a\u0283]), was a Portuguese military officer and politician."}]}
{"obj_uri": "Q1533", "obj_label": "Caracas", "sub_uri": "Q1170422", "sub_label": "Pompeo D'Ambrosio", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Pompeo D'Ambrosio", "obj_surface": "Caracas, Venezuela", "masked_sentence": "Pompeo D'Ambrosio (1 January 1917, in San Marco Evangelista (near Salerno), Italy \u2013 15 April 1998, in [MASK])."}, {"sub_surface": "Pompeo D'Ambrosio", "obj_surface": "Caracas", "masked_sentence": "He was very renowned in the Italian community in [MASK] and was very active - with his financial activity in one of the main Venezuelan banks (\"Banco Latino\") - for the promotion of many successful Italian entrepreneurs in Venezuela."}]}
{"obj_uri": "Q437", "obj_label": "Ljubljana", "sub_uri": "Q3491574", "sub_label": "Josip Jur\u010di\u010d", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Josip Jur\u010di\u010d", "obj_surface": "Ljubljana", "masked_sentence": "He was born in Muljava, Austrian Empire (now part of the municipality of Ivan\u010dna Gorica, Slovenia) and died in [MASK], Austria-Hungary."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q4302514", "sub_label": "Lydia Mordkovitch", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Lydia Mordkovitch", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Mordkovitch became a professor at the Royal Academy of Music in [MASK] in 1995 as a specialist in Russian music."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q1235373", "sub_label": "Marie-Dominique Chenu", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Marie-Dominique Chenu", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Marie-Dominique Chenu OP (7 January 1895, Soisy-sur-Seine, Essonne \u2013 11 February 1990, [MASK]) was a progressive Roman Catholic theologian and one of the founders of the reformist journal Concilium."}, {"sub_surface": "Marie-Dominique Chenu", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Marie-Dominique Chenu OP (7 January 1895, Soisy-sur-Seine, Essonne \u2013 11 February 1990, [MASK]) was a progressive Roman Catholic theologian and one of the founders of the reformist journal Concilium."}]}
{"obj_uri": "Q406", "obj_label": "Istanbul", "sub_uri": "Q8078960", "sub_label": "\u00d6mer L\u00fctfi Yasan", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "\u00d6mer L\u00fctfi Yasan", "obj_surface": "Istanbul", "masked_sentence": "\u00d6mer L\u00fctfi Yasan (1878; Merzifon - March 12, 1956; [MASK]) was an officer of the Ottoman Army, and a politician of the Republic of Turkey."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q116248", "sub_label": "Adolphe Monod", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Adolphe Monod", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "In 1836 he took a professorship in the theological college of Montauban, removing in 1847 to [MASK] as preacher at the Oratoire."}, {"sub_surface": "Adolphe Monod", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Educated at [MASK] and Geneva, he began his life-work in 1825 as founder and pastor of a Protestant church in Naples, moving to Lyon in 1827."}]}
{"obj_uri": "Q74198", "obj_label": "Trinidad", "sub_uri": "Q1699606", "sub_label": "John Edgar Chenoweth", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "John Chenoweth", "obj_surface": "Trinidad, Colorado", "masked_sentence": "After this, he returned to [MASK], and once again took up law."}, {"sub_surface": "John Chenoweth", "obj_surface": "Trinidad, Colorado", "masked_sentence": "Chenoweth was born in [MASK], and attended the University of Colorado at Boulder."}]}
{"obj_uri": "Q1930", "obj_label": "Ottawa", "sub_uri": "Q8837673", "sub_label": "Hubert Brooks", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Hubert Brooks", "obj_surface": "Ottawa", "masked_sentence": "After a series of exhibition games in Europe, he returned to Canada and entered military intelligence, serving at various posts until 1971, at which point he retired to take up an administrative position at the University of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q71", "obj_label": "Geneva", "sub_uri": "Q120839", "sub_label": "Ernest Guglielminetti", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ernest Guglielminetti", "obj_surface": "Geneva", "masked_sentence": "Ernest Guglielminetti (born November 23, 1862, Brig-Glis; died February 20, 1943, [MASK]) was a Swiss medical doctor."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q1121127", "sub_label": "Tibor Krist\u00f3f", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Tibor Krist\u00f3f", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "He died on September 2, 2009, in [MASK], Hungary, at the age 67."}]}
{"obj_uri": "Q220", "obj_label": "Rome", "sub_uri": "Q3011640", "sub_label": "Dacia Valent", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Dacia Valent", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Dacia Soraya Valent (Mogadishu, 12 February 1963 \u2013 [MASK], 22 January 2015) was a Somali-born Italian politician and former Member of the European Parliament."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q87564", "sub_label": "Valentin Rose", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Valentin Rose", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Valentin Rose (8 January 1829 in [MASK] \u2013 25 December 1916 in Berlin) was a German classicist and textual critic."}, {"sub_surface": "Valentin Rose", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Valentin Rose (8 January 1829 in [MASK] \u2013 25 December 1916 in Berlin) was a German classicist and textual critic."}, {"sub_surface": "Valentin Rose", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Valentin Rose (8 January 1829 in Berlin \u2013 25 December 1916 in [MASK]) was a German classicist and textual critic."}, {"sub_surface": "Valentin Rose", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Valentin Rose (8 January 1829 in Berlin \u2013 25 December 1916 in [MASK]) was a German classicist and textual critic."}, {"sub_surface": "Valentin Rose", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Valentin Rose the Younger (30 October 1762 \u2013 9 August 1807) was a German pharmacologist from [MASK], Margraviate of Brandenburg."}]}
{"obj_uri": "Q473463", "obj_label": "Troy", "sub_uri": "Q6775842", "sub_label": "Martin K. Gantz", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Martin K. Gantz", "obj_surface": "Troy, Ohio", "masked_sentence": "Gantz was elected as a Democrat to the Fifty-second Congress (March 4, 1891-March 3, 1893).He was an unsuccessful candidate for reelection in 1892 to the Fifty-third Congress.He resumed the practice of law in Troy.He served as commissioner from the State of Ohio to the Louisiana Purchase Exposition in 1904.He served as delegate to all Democratic State conventions from 1892 to 1906.He served as delegate to the 1908 Democratic National Convention.He represented the United States State Department on the directorate of El Banco Nacional de Nicaragua y El Ferrocarril del Pac\u00edfico de Nicaragua in 1914 and 1915.He died in [MASK], February 10, 1916.He was interred in Riverside Cemetery."}]}
{"obj_uri": "Q1297", "obj_label": "Chicago", "sub_uri": "Q4730513", "sub_label": "Allan Carpenter", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Allan Carpenter", "obj_surface": "Chicago", "masked_sentence": "He was a founder and president of the Music Council of Metropolitan [MASK]."}, {"sub_surface": "Allan Carpenter", "obj_surface": "Chicago, Illinois", "masked_sentence": "John Allan Carpenter (born May 11, 1917 in Waterloo, Iowa \u2013 May 11, 2002 in [MASK]) \u201cis one of the most respected non-fiction authors in American publishing history\u201d."}, {"sub_surface": "Allan Carpenter", "obj_surface": "Chicago", "masked_sentence": "In 1993, he co-authored World Almanac of the U.S.A.. \u201cFor more than twenty-five years, intermittently, he served as clerk of Session of the Second Presbyterian Church in Evanston, Illinois.\u201d He has been a member of many non-professional symphony orchestras including the [MASK] Business Men's Orchestra."}]}
{"obj_uri": "Q1342", "obj_label": "Pittsburgh", "sub_uri": "Q7792194", "sub_label": "Thomas Marshall Howe", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Marshall Howe", "obj_surface": "Pittsburgh", "masked_sentence": "Originally \"Willow Cottage\", built for Thomas Marshall Howe, it is supposedly the oldest wood frame house in [MASK] and the oldest existing house from the city's \"Millionaire's Row.\""}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q7299253", "sub_label": "Raymond Zussman", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Raymond Zussman", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Raymond Zussman (July 23, 1917 \u2013 September 21, 1944) was a second lieutenant in the United States Army and a recipient of the United States military's highest decoration\u2014the Medal of Honor\u2014for his actions in [MASK] during World War II."}]}
{"obj_uri": "Q1731", "obj_label": "Dresden", "sub_uri": "Q6283257", "sub_label": "Joseph Friedrich Freiherr von Racknitz", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Friedrich Freiherr von Racknitz", "obj_surface": "Dresden", "masked_sentence": "Residing in [MASK], he worked as the equivalent of a court marshal, and published an often-cited pamphlet about the chess-playing machine The Turk, Ueber den Schachspieler des Herrn von Kempelen, nebst einer Abbildung und Beschreibung seiner Sprachmachine, which attempted to reveal the secret behind the purported automaton using new illustrations as well as personal observations."}]}
{"obj_uri": "Q490", "obj_label": "Milan", "sub_uri": "Q3856524", "sub_label": "Michele Bisi", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Michele Bisi", "obj_surface": "Milano", "masked_sentence": "Bisi first distinguished himself by the publication of the Pinacoteca del Palazzo Reale delle Scienze e delle Arti di [MASK] for which he was aided by his brother's wife, Ernesta Legnani Bisi, who, like her husband Giuseppe Bisi, had studied under Giuseppe Longhi."}, {"sub_surface": "Michele Bisi", "obj_surface": "Milan", "masked_sentence": "He died in [MASK] in 1874."}]}
{"obj_uri": "Q727", "obj_label": "Amsterdam", "sub_uri": "Q18603497", "sub_label": "Jacobus Linthorst", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jacobus Linthorst", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "He became a member of the [MASK] guild of St. Luke on 6 June 1789."}, {"sub_surface": "Jacobus Linthorst", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Linthorst was born in [MASK] where he is known for fruit and flower arrangements as interior decorations as well as paintings.He was a follower of Rachel Ruysch and Jan van Huysum."}, {"sub_surface": "Jacobus Linthorst", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Linthorst died in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38453", "obj_label": "Columbia", "sub_uri": "Q2218231", "sub_label": "Samuel Farrow", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Samuel Farrow", "obj_surface": "Columbia, South Carolina", "masked_sentence": "Farrow was elected as a Democratic-Republican to the Thirteenth Congress (March 4, 1813 \u2013 March 3, 1815).He was not a candidate for renomination in 1814.He resumed the practice of law.He also engaged in agricultural pursuits.He served as member of the State house of representatives 1816\u20131819 and 1822\u20131823.He died in [MASK], November 18, 1824.He was interred in the family burial ground on his plantation, near the battlefield of Musgrove Mill, South Carolina."}]}
{"obj_uri": "Q2079", "obj_label": "Leipzig", "sub_uri": "Q76621", "sub_label": "Adolph Wilhelm Hermann Kolbe", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Hermann Kolbe", "obj_surface": "Leipzig", "masked_sentence": "Kolbe died of a heart attack in [MASK] at age 68, six years after the death of his wife, Charlotte."}]}
{"obj_uri": "Q1085", "obj_label": "Prague", "sub_uri": "Q6279690", "sub_label": "Josef Bene\u0161", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Josef Bene\u0161", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Josef Bene\u0161 (11 January, 1902 in Prachatice \u2013 17 December, 1984 in [MASK]) was a Czech linguist, specialising in anthroponymy and onomastics."}]}
{"obj_uri": "Q16869", "obj_label": "Constantinople", "sub_uri": "Q2986169", "sub_label": "Theodosius of Tarnovo", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Theodosius of Tarnovo", "obj_surface": "Constantinople", "masked_sentence": "Theodosius died in 1363 at the Monastery of St Mamant in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q3092493", "sub_label": "F\u00e9lix Le Pelletier de La Houssaye", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "F\u00e9lix Le Pelletier de La Houssaye", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "F\u00e9lix Le Pelletier de la Houssaye (25 March 1663, Paris \u2013 20 September 1723, [MASK]) was French statesman who became Controller-General of Finances."}, {"sub_surface": "F\u00e9lix Le Pelletier de La Houssaye", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "F\u00e9lix Le Pelletier de la Houssaye (25 March 1663, [MASK] \u2013 20 September 1723, Paris) was French statesman who became Controller-General of Finances."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q4759385", "sub_label": "Andriy Ivanov", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Andriy Ivanov", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "In 1905-1907 he was a party worker in Vladimir Governorate and [MASK] city."}, {"sub_surface": "Andriy Ivanov", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "In 1925, he became a member of the Central Executive Committee of the Soviet Union and last years of his life were spent in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q735560", "sub_label": "Imre Ung\u00e1r", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Imre Ung\u00e1r", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "Imre Ung\u00e1r (23 January 1909, [MASK] \u2013 22 November 1972, Budapest) was a Hungarian pianist."}, {"sub_surface": "Imre Ung\u00e1r", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "Imre Ung\u00e1r (23 January 1909, Budapest \u2013 22 November 1972, [MASK]) was a Hungarian pianist."}]}
{"obj_uri": "Q1861", "obj_label": "Bangkok", "sub_uri": "Q1325550", "sub_label": "Eldee Young", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Eldee Young", "obj_surface": "Bangkok", "masked_sentence": "Young died in [MASK], Thailand, from a heart attack."}]}
{"obj_uri": "Q49186", "obj_label": "Northampton", "sub_uri": "Q1983783", "sub_label": "Newton Arvin", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Newton Arvin", "obj_surface": "Northampton, Massachusetts", "masked_sentence": "After teaching at Smith College in [MASK] for 38 years, he was forced into retirement in 1960 after pleading guilty to charges stemming from the possession of pictures of semi-nude males that the law deemed pornographic."}]}
{"obj_uri": "Q220", "obj_label": "Rome", "sub_uri": "Q11089630", "sub_label": "A\u00efch\u00e9 Nana", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "A\u00efch\u00e9 Nana", "obj_surface": "Rome, Italy", "masked_sentence": "Nana died from cancer on 29 January 2014, four days before her 78th birthday, at the Aurelia Hospital in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16555", "obj_label": "Houston", "sub_uri": "Q7038599", "sub_label": "Ninfa Laurenzo", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ninfa Laurenzo", "obj_surface": "Houston, Texas", "masked_sentence": "Maria Ninfa Rodriguez Laurenzo (nicknamed Mama Ninfa, May 11, 1924 \u2013 June 17, 2001), born with the family name Rodriguez, was a restaurateur from [MASK] who founded the restaurant Ninfa's."}, {"sub_surface": "Ninfa Laurenzo", "obj_surface": "Houston, Texas", "masked_sentence": "Laurenzo started out running a single taco stand in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q22", "obj_label": "Scotland", "sub_uri": "Q2871732", "sub_label": "Auisle", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Auisle", "obj_surface": "Scotland", "masked_sentence": "Auisle or \u00d3isle (Old Norse: \u00c1sl or Au\u00f0g\u00edsl; died c. 867) was a Viking leader in Ireland and [MASK] in the mid-late ninth century."}]}
{"obj_uri": "Q1563", "obj_label": "Havana", "sub_uri": "Q5859158", "sub_label": "Fernando Alonso", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Fernando Alonso (dancer)", "obj_surface": "Havana", "masked_sentence": "He was also professor at the University of [MASK], father of pianist Laura Rayneri Piedra, and grandfather of ballet master Fernando Alonso (dancer)."}, {"sub_surface": "Fernando Alonso (dancer)", "obj_surface": "Havana, Cuba", "masked_sentence": "Born in [MASK] in 1914, Alonso began his career in 1935."}, {"sub_surface": "Fernando Alonso (dancer)", "obj_surface": "Havana", "masked_sentence": "They returned to [MASK] and were part of a group called the Ballet Alicia Alonso."}]}
{"obj_uri": "Q2634", "obj_label": "Naples", "sub_uri": "Q3759219", "sub_label": "Geg\u00e8 Di Giacomo", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Geg\u00e8 Di Giacomo", "obj_surface": "Naples", "masked_sentence": "Gennaro Di Giacomo was an Italian singer and drummer nicknamed Gege' ([MASK], 17 January 1918 - Naples, 1 April 2005)."}, {"sub_surface": "Geg\u00e8 Di Giacomo", "obj_surface": "Naples", "masked_sentence": "Gennaro Di Giacomo was an Italian singer and drummer nicknamed Gege' (Naples, 17 January 1918 - [MASK], 1 April 2005)."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q342712", "sub_label": "John Evelyn", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "John Evelyn", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "to His Sacred Majestie, and to the Parliament now assembled is a pamphlet published in [MASK], 1661 (see 1661 in literature), by John Evelyn."}, {"sub_surface": "John Evelyn", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "John Evelyn, advisor to King Charles II, defined the problem in his pamphlet, \u201cFumifugium: Or, the Inconvenience of the Aer, and Smoake of [MASK] Dissipated\u201d published in 1661, blaming coal, a \u201csubterrany fuel\u201d that had \u201ca kind of virulent or arsenical vapour arising from it\u201d for killing many."}, {"sub_surface": "John Evelyn", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Evelyn's diaries, or memoirs, are largely contemporaneous with those of his rival diarist, Samuel Pepys, and cast considerable light on the art, culture and politics of the time (the deaths of Charles I and Oliver Cromwell, the last Great Plague of [MASK], and the Great Fire of London in 1666)."}, {"sub_surface": "John Evelyn", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Evelyn's diaries, or memoirs, are largely contemporaneous with those of his rival diarist, Samuel Pepys, and cast considerable light on the art, culture and politics of the time (the deaths of Charles I and Oliver Cromwell, the last Great Plague of London, and the Great Fire of [MASK] in 1666)."}, {"sub_surface": "John Evelyn", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "John Evelyn's cabinet is a highly decorated portable storage box housed at the Victoria & Albert Museum in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q339752", "sub_label": "Ambrose Dudley, 3rd Earl of Warwick", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ambrose Dudley, 3rd Earl of Warwick", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "For his participation in this venture Ambrose Dudley was imprisoned in the Tower of [MASK] and condemned to death."}]}
{"obj_uri": "Q1022", "obj_label": "Stuttgart", "sub_uri": "Q105924", "sub_label": "Karl Wendling", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Karl Wendling", "obj_surface": "Stuttgart", "masked_sentence": "Karl/Carl Wendling ([ventling]) (10 August 1875, Strasbourg \u2013 27 March 1962, [MASK]) was a German violinist and musical educator."}]}
{"obj_uri": "Q727", "obj_label": "Amsterdam", "sub_uri": "Q474411", "sub_label": "Petrus Kiers", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Petrus Kiers", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Petrus Kiers (5 January 1807, \"Het Groeneveld\", near Meppel - 17 November 1875, [MASK]) was a Dutch painter, graphic artist and photographer."}]}
{"obj_uri": "Q1345", "obj_label": "Philadelphia", "sub_uri": "Q362355", "sub_label": "George Baquet", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "George Baquet", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "In 1923 he joined Sam Gordon and his band, the Lafayette Players, in [MASK]; Baquet lived there until his death."}]}
{"obj_uri": "Q663035", "obj_label": "Lincoln", "sub_uri": "Q17626439", "sub_label": "Thomas Boylston Adams", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Boylston Adams (1910\u20131997)", "obj_surface": "Lincoln, Massachusetts", "masked_sentence": "Thomas Boylston Adams (July 25, 1910, Kansas City, Missouri \u2013 June 4, 1997, [MASK]) was a 20th-century American business executive, writer, academician, and political candidate."}]}
{"obj_uri": "Q99", "obj_label": "California", "sub_uri": "Q5668486", "sub_label": "Harry Dunkinson", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Harry Dunkinson", "obj_surface": "California", "masked_sentence": "He was born in New York, New York and died in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q3711", "obj_label": "Belgrade", "sub_uri": "Q39378", "sub_label": "Radovan Zogovi\u0107", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Radovan Zogovi\u0107", "obj_surface": "Belgrade", "masked_sentence": "He died of cancer on 5 January 1986 in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q5544239", "sub_label": "George Salting", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "George Salting", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "He left his paintings to the National Gallery, [MASK], prints and drawings to the British Museum, and the remainder to the Victoria & Albert Museum, requesting that the collection be displayed intact rather than divided among the museum's departments."}]}
{"obj_uri": "Q2044", "obj_label": "Florence", "sub_uri": "Q630165", "sub_label": "Maso Finiguerra", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Maso Finiguerra", "obj_surface": "Florence", "masked_sentence": "Maso Tommasoii Finiguerra (1426\u20131464) was an Italian goldsmith, draftsman, and engraver working in [MASK], whose name is distinguished in the history of art and craftsmanship for reasons which are partly mythical."}, {"sub_surface": "Maso Finiguerra", "obj_surface": "Florence", "masked_sentence": "Other works include Galileo Galilei before the Tribunal of the Inquisition; the Brothers Zuccato, Mosaicists (and tutors of Titian, in a Venetian Jail; Fanfulla addresses the armies in defense of [MASK]; Filippo Lippi in Barbary draws his captors; Giovanni Bellini discovers the secrets of oil painting; recato in Italia da Antonello di Messina; Maso Finiguerra learns how to engrave with burin; Youth of Carmagnola; The infancy of Lodovico Muratori; Silvio Pellico che dalle carceri di Murano s'avvia allo Spielberg; Giordano Bruno in Jail; Loves of the Angels; Medoro; Graziella; Desdemona; Clarino; The old street of Cenisio Capo Noli; and Pesca ai polipi."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q893668", "sub_label": "Boris Fyodorov", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Boris Fyodorov", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "From 1991 to 1992 he worked for the European Bank for Reconstruction and Development in [MASK]."}, {"sub_surface": "Boris Fyodorov", "obj_surface": "London, England", "masked_sentence": "Fyodorov died from a stroke on 20 November 2008 in [MASK], at the age of 50."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q349070", "sub_label": "Charles Wesley", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Wesley", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Charles Wesley was suffering a bout of pleurisy in May, 1738, while he and his brother were studying under the Moravian scholar Peter B\u00f6hler in [MASK]."}, {"sub_surface": "Charles Wesley", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Born in [MASK], he studied organ with Charles Wesley and composition with Samuel Arnold."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q965075", "sub_label": "Jozef Peeters", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jozef Peeters", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "He is considered to be, next to Karel Maes, one of the first [MASK] abstract painters."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q2384009", "sub_label": "\u00dclo Sooster", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "\u00dclo Sooster", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "In 1957 \u00dclo went to [MASK], and began intensive practice as non-conformist artist."}, {"sub_surface": "\u00dclo Sooster", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "\u00dclo Ilmar Sooster (October 17, 1924 in \u00dchtri, K\u00e4ina Parish \u2013 October 25, 1970 in [MASK]) was an Estonian nonconformist painter."}]}
{"obj_uri": "Q3561", "obj_label": "Algiers", "sub_uri": "Q2911920", "sub_label": "Boualem Bessa\u00efh", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Boualem Bessa\u00efh", "obj_surface": "Algiers", "masked_sentence": "He is a Professor of letters and Human sciences from the university of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q23482", "obj_label": "Marseille", "sub_uri": "Q822341", "sub_label": "Bernard Cadenat", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Bernard Cadenat", "obj_surface": "Marseille", "masked_sentence": "He was the mayor of [MASK] from 1910 to 1912."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q3286501", "sub_label": "Manoug Parikian", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Manoug Parikian", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "He studied in [MASK], made his solo d\u00e9but in 1947 and led several orchestras - the Liverpool Philharmonic (1947\u201348), London's Philharmonia Orchestra (1949\u201357), the Yorkshire Sinfonia from 1976 to 1978 - and was musical director of the Manchester Camerata from 1980 to 1984."}, {"sub_surface": "Manoug Parikian", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "He studied in London, made his solo d\u00e9but in 1947 and led several orchestras - the Liverpool Philharmonic (1947\u201348), [MASK]'s Philharmonia Orchestra (1949\u201357), the Yorkshire Sinfonia from 1976 to 1978 - and was musical director of the Manchester Camerata from 1980 to 1984."}]}
{"obj_uri": "Q797", "obj_label": "Alaska", "sub_uri": "Q15106759", "sub_label": "Sinrock Mary", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Sinrock Mary", "obj_surface": "Alaska", "masked_sentence": "Changunak Antisarlook Andrewuk (also known as Sinrock Mary or the Queen of Reindeer) (1870 - 1948) was a Russian and Inupiat businesswoman who became one of the richest women in [MASK] due to her work in the reindeer industry."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q5005019", "sub_label": "B\u00e9la Mez\u0151", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "B\u00e9la Mez\u0151", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "He was born in Nagyfalud (today Veli\u010dn\u00e1) and died in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q452782", "sub_label": "Siegfried Ochs", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Siegfried Ochs", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Siegfried Ochs (19 April 1858 in Frankfurt \u2013 6 February 1929 in [MASK]) was a German choir-leader and composer."}, {"sub_surface": "Siegfried Ochs", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Siegfried Ochs (19 April 1858 in Frankfurt \u2013 6 February 1929 in [MASK]) was a German choir-leader and composer."}]}
{"obj_uri": "Q1754", "obj_label": "Stockholm", "sub_uri": "Q972648", "sub_label": "G\u00f6sta \u00c5sbrink", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "G\u00f6sta \u00c5sbrink", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "Four years later, competing before a home audience in 1912 [MASK], he won an individual silver medal in the first contested Modern pentathlon of the Olympic Games."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q2847398", "sub_label": "Andr\u00e9 Brul\u00e9", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Andr\u00e9 Brul\u00e9", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Andr\u00e9 Brul\u00e9 (Bordeaux, 26 September 1879 \u2013 [MASK], 14 February 1953), born Andr\u00e9 Gresely, was a French theatre and film actor."}]}
{"obj_uri": "Q1308", "obj_label": "Como", "sub_uri": "Q323217", "sub_label": "Virgilio Ranzato", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Virgilio Ranzato", "obj_surface": "Como", "masked_sentence": "Virgilio Ranzato (May 7, 1883 in Venice \u2013 April 20, 1937 in [MASK]) was an Italian composer and violinist."}]}
{"obj_uri": "Q288781", "obj_label": "Kensington", "sub_uri": "Q5342949", "sub_label": "Edward Foley", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Edward Foley (cricketer)", "obj_surface": "Kensington", "masked_sentence": "Foley died at the age of 72 in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q1187712", "sub_label": "Denis de Sallo", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Denis de Sallo", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "He died in [MASK] in the summer of 1669."}, {"sub_surface": "Denis de Sallo", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Denis de Sallo, Sieur de la Coudraye (1626 - May 14, 1669) was a French writer and lawyer from [MASK], known as the founder of the first French literary and scientific journal - the Journal des s\u00e7avans (later renamed Journal des savants)."}, {"sub_surface": "Denis de Sallo", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "De Sallo obtained classical education and was admitted to the [MASK] bar in 1652, although he later devoted himself to scholarly aspects of the law rather than active practice, serving also as a counsel in the French government."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q5661173", "sub_label": "Harold Innocent", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Harold Innocent", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "He died in [MASK] in 1993 after a short illness, aged 60."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q441947", "sub_label": "Marie Louise Berneri", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Marie-Louise Berneri", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Marie-Louise Berneri died, along with her baby, during childbirth, 13 April 1949 in [MASK] at the age of 31."}, {"sub_surface": "Marie-Louise Berneri", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "She was involved with the short-lived publication, Revision, with Luis Mercier Vega and was a member of the group that edited Revolt, War Commentary, and the Freedom newspaper, which is still being published by the Freedom Bookstore in [MASK]."}, {"sub_surface": "Marie-Louise Berneri", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Marie-Louise Berneri died, along with her baby, during childbirth, 13 April 1949 in [MASK] at the age of 31."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q2958287", "sub_label": "Charles-Philippe de Chennevi\u00e8res-Pointel", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Charles-Philippe de Chennevi\u00e8res-Pointel", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "He joined the Louvre in 1846, and later became its curator from 1852 to 1870, and was responsible for the Fine Arts exhibition at the 1855 [MASK] World's Fair."}]}
{"obj_uri": "Q3640", "obj_label": "Ankara", "sub_uri": "Q6321775", "sub_label": "J\u00fclide G\u00fclizar", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00fclide G\u00fclizar", "obj_surface": "Ankara", "masked_sentence": "J\u00fclide G\u00fclizar died at Hacettepe University Medical Faculty Hospital in [MASK], Turkey, on March 14, 2011, at the age of 82."}, {"sub_surface": "J\u00fclide G\u00fclizar", "obj_surface": "Ankara", "masked_sentence": "G\u00fclizar began her broadcasting career on TRT radio in [MASK], Turkey, in 1956."}]}
{"obj_uri": "Q456", "obj_label": "Lyon", "sub_uri": "Q3261329", "sub_label": "Louis Bouquet", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Bouquet", "obj_surface": "Lyon", "masked_sentence": "In reality, [MASK] was suffering economically at the time, and the mural represented an optimistic view of the city as it would like to be seen."}, {"sub_surface": "Louis Bouquet", "obj_surface": "Lyon", "masked_sentence": "Louis Bouquet died in Saint-Rambert-l'\u00cele-Barbe, [MASK] on 25 February 1952."}, {"sub_surface": "Louis Bouquet", "obj_surface": "Lyon", "masked_sentence": "Louis Bouquet was born in [MASK] on 6 December 1885.He attended the \u00c9cole nationale des beaux-arts de Lyon and then the \u00c9cole des beaux-arts in Paris.He was taught by Fernand Cormon, and worked with the Nabi painter Maurice Denis.He exhibited his paintings at the Salon d'Automne, the Soci\u00e9t\u00e9 des Artistes Ind\u00e9pendants and the Tuileries.His work includes portraits, nudes, genre scenes, biblical and literary scenes and allegorical subjects."}, {"sub_surface": "Louis Bouquet", "obj_surface": "Lyon", "masked_sentence": "For Roux-Spitz's H\u00f4tel des Postes on the Place Antonin-Poncet in [MASK] he contributed a huge mural 54 metres (177 ft) long and covering about 250 square metres (2,700 sq ft) of the lobby wall."}, {"sub_surface": "Louis Bouquet", "obj_surface": "Lyon", "masked_sentence": "It allegorically represents the global connections of the city of [MASK], connected by radio waves to cities around the world, and depicts the modernity of the city, with airplanes, ships, trains, hydroelectricity and industry, and everywhere youth."}]}
{"obj_uri": "Q340", "obj_label": "Montreal", "sub_uri": "Q3161277", "sub_label": "James McShane", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "James McShane", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "He was mayor of [MASK], a member of the Legislative Assembly of Quebec, and a member of the Canadian House of Commons."}]}
{"obj_uri": "Q85", "obj_label": "Cairo", "sub_uri": "Q3573108", "sub_label": "Yuhanna al-Armani", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Yuhanna al-Armani", "obj_surface": "Cairo", "masked_sentence": "Yuhanna al-Armani al-Qudsi (cca 1720 - 1786, [MASK], Ottoman Empire) was an artist of Armenian origin in Ottoman Egypt."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q845251", "sub_label": "Gy\u00f6rgy Vizv\u00e1ri", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Gy\u00f6rgy Vizv\u00e1ri", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "He was born and died in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q456", "obj_label": "Lyon", "sub_uri": "Q3168915", "sub_label": "Jean-Pierre-Xavier Bidauld", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Pierre-Xavier Bidauld", "obj_surface": "Lyon", "masked_sentence": "Born in Carpentras, he died in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q215998", "sub_label": "Justus Christian Loder", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Justus Christian Loder", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "He died in [MASK] on April 16, 1832."}, {"sub_surface": "Justus Christian Loder", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "Between 1814 and 1817 he was in charge of the military hospital in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q3505923", "sub_label": "Suzanne Briet", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Suzanne Briet", "obj_surface": "Paris, France", "masked_sentence": "Ren\u00e9e-Marie-H\u00e9l\u00e8ne-Suzanne Briet (/\u02c8bre\u026a/; [b\u0281ie]; 1 February 1894 in [MASK] - 1989 in Boulogne, France), known as \"Madame Documentation,\" was a librarian, author, historian, poet, and visionary best known for her treatise Qu'est-ce que la documentation?"}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q7979350", "sub_label": "Weedon Grossmith", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Weedon", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Pepys was born in [MASK], the son of William Pepys and his wife Laetitia Weedon."}, {"sub_surface": "Weedon", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Margaret Kate Weedon (n\u00e9e Macrae, and formerly Mercer, 1854 \u2013 October 19, 1930) was a British archer who competed at the 1908 Summer Olympics in [MASK]."}, {"sub_surface": "Weedon", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Weedon was born in 1838 in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q19660", "obj_label": "Bucharest", "sub_uri": "Q2645494", "sub_label": "Alfred Mendelssohn", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Alfred Mendelsohn", "obj_surface": "Bucharest", "masked_sentence": "He was born and died in [MASK]."}, {"sub_surface": "Alfred Mendelsohn", "obj_surface": "Bucharest", "masked_sentence": "Mendelssohn studied from 1927 to 1931 at the Music Academy in Vienna with Joseph Marx and Franz Schmidt and the Conservatory in [MASK] at Mihail Jora."}]}
{"obj_uri": "Q130191", "obj_label": "Norwich", "sub_uri": "Q6143171", "sub_label": "James Sillett", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "James Sillett", "obj_surface": "Norwich", "masked_sentence": "James Sillett (1764\u20131840) was an English painter, born in [MASK] where he spent much of his career."}]}
{"obj_uri": "Q1003636", "obj_label": "Newton", "sub_uri": "Q212276", "sub_label": "Samuel R. Peters", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Samuel R. Peters", "obj_surface": "Newton, Kansas", "masked_sentence": "Peters was elected a member of the State senate in 1874 and served until his resignation in March 1875.He was appointed and subsequently elected judge of the ninth judicial district and served from 1875 until 1883, when he resigned.He moved to [MASK], in 1876."}, {"sub_surface": "Samuel R. Peters", "obj_surface": "Newton, Kansas", "masked_sentence": "Peters was elected as a Republican to the Forty-eighth and to the three succeeding Congresses (March 4, 1883-March 3, 1891).He was not a candidate for renomination in 1890.He resumed the practice of law in Newton.He served as member of the board of managers of the State reformatory 1895-1899.Postmaster of Newton 1898-1910.He was editor of the Newton Daily Kansas-Republican in 1899.He died in [MASK], April 21, 1910.He was interred in Greenwood Cemetery."}]}
{"obj_uri": "Q1530", "obj_label": "Baghdad", "sub_uri": "Q5545099", "sub_label": "Mubdar Hatim al-Dulaimi", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Mubdar Hatim al-Dulaimi", "obj_surface": "Baghdad", "masked_sentence": "Major General Mubdar Hatim al-Dulaimi (Arabic: \u0645\u0628\u062f\u0631 \u062d\u0627\u062a\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0644\u064a\u0645\u064a) (January 2, 1951 \u2013 March 6, 2006) was the top general of all Iraqi Army forces in [MASK]."}, {"sub_surface": "Mubdar Hatim al-Dulaimi", "obj_surface": "Baghdad", "masked_sentence": "According to police sources he was shot and killed by a sniper as he drove through western [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q860155", "sub_label": "Charles-Michel de l'\u00c9p\u00e9e", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Charles-Michel de l'\u00c9p\u00e9e", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "The Abb\u00e9 Charles-Michel de l'\u00c9p\u00e9e (November 24, 1712, Versailles - December 23, 1789, [MASK]) was a philanthropic educator of 18th-century France who has become known as the \"Father of the Deaf\"."}]}
{"obj_uri": "Q1953", "obj_label": "Yerevan", "sub_uri": "Q5917185", "sub_label": "Hovhannes Badalyan", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Hovhannes Badalyan", "obj_surface": "Yerevan", "masked_sentence": "Hovhannes Hambardzumi Badalyan (Armenian: \u0540\u0578\u057e\u0570\u0561\u0576\u0576\u0565\u057d \u0540\u0561\u0574\u0562\u0561\u0580\u0571\u0578\u0582\u0574\u056b \u0532\u0561\u0564\u0561\u056c\u0575\u0561\u0576, December 15, 1924, village of Shavarin, near Hamadan, Iran \u2013 August 19, 2001, [MASK], Armenia) was an Armenian singer (tenor), People's Artist of Armenia (1961) and Professor of Yerevan State Conservatory."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q220030", "sub_label": "Alfred J\u00f3zef Potocki", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Alfred J\u00f3zef Potocki", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Count Alfred J\u00f3zef Potocki (29 July 1817 or 1822, \u0141a\u0144cut - 18 May 1889, [MASK]) was a Polish nobleman (szlachcic), landowner, and a liberal-conservative monarchist Austrian politician and Prime Minister."}]}
{"obj_uri": "Q2807", "obj_label": "Madrid", "sub_uri": "Q5408314", "sub_label": "Eugenio Morales Agacino", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Eugenio Morales Agacino", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "Eugenio Morales Agacino (March 15, 1914 \u2013 March 9, 2002) was a Spanish entomologist and naturalist, named honorary doctorate by the Autonomous University of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q2256", "obj_label": "Birmingham", "sub_uri": "Q5082602", "sub_label": "Charles Sprigg", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Sprigg", "obj_surface": "Birmingham", "masked_sentence": "Sprigg died in [MASK] in 1969 at the age of 79."}, {"sub_surface": "Charles Sprigg", "obj_surface": "Birmingham", "masked_sentence": "He played local football before joining [MASK] in November 1912."}]}
{"obj_uri": "Q85", "obj_label": "Cairo", "sub_uri": "Q481499", "sub_label": "Ibn Taghribirdi", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ibn Taghribirdi", "obj_surface": "Cairo", "masked_sentence": "Jamal al-Din Yusuf bin al-Amir Sayf al-Din Taghribirdi (\u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u064a\u0648\u0633\u0641 \u0628\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0631 \u0633\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u062a\u063a\u0631\u064a \u0628\u0631\u062f\u064a) or Ibn Taghribirdi (1410-1470 AD/813-874 Hijri) was an Egyptian historian born into the Turkish Mamluk elite of [MASK] in the 15th century."}, {"sub_surface": "Ibn Taghribirdi", "obj_surface": "Cairene", "masked_sentence": "He studied under al-Ayni and al-Maqrizi, two of the leading [MASK] historians and scholars of the day."}, {"sub_surface": "Ibn Taghribirdi", "obj_surface": "Cairo", "masked_sentence": "Jamal al-Din Yusuf bin al-Amir Sayf al-Din Taghribirdi (\u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u064a\u0648\u0633\u0641 \u0628\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0631 \u0633\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u062a\u063a\u0631\u064a \u0628\u0631\u062f\u064a) or Ibn Taghribirdi (1410-1470 AD/813-874 Hijri) was an Egyptian historian born into the Turkish Mamluk elite of [MASK] in the 15th century."}]}
{"obj_uri": "Q2634", "obj_label": "Naples", "sub_uri": "Q3034738", "sub_label": "Domenico Gilardoni", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Domenico Gilardoni", "obj_surface": "Naples", "masked_sentence": "Gianni di Calais is a melodramma semiserio, a \"semi-serious\" opera in three acts by Gaetano Donizetti (1828), from a libretto by Domenico Gilardoni, based on Jean de Paris by Louis-Charles Caignes.It was first performed on 2 August 1828 at the Teatro del Fondo, [MASK]."}, {"sub_surface": "Domenico Gilardoni", "obj_surface": "Naples", "masked_sentence": "Francesca di Foix is a melodramma giocoso (comic opera) in one act by Gaetano Donizetti with a libretto by Domenico Gilardoni based on one by Jean-Nicolas Bouilly and Emmanuel Mercier-Dupaty for Henri Montan Berton's 3-act op\u00e9ra-comique Fran\u00e7oise de Foix, inspired by the life of Fran\u00e7oise de Foix.It received its first performance on 30 May 1831 at the Teatro San Carlo, [MASK]."}, {"sub_surface": "Domenico Gilardoni", "obj_surface": "Naples", "masked_sentence": "Il paria (The Outcast) is an opera in two acts by Gaetano Donizetti from a libretto by Domenico Gilardoni, based on Le Paria by Casimir Delavigne and Michele Carafa's Il paria with a libretto by Gaetano Rossi.Completed in the winter of 1828, it was first performed on 12 January 1829 at the Teatro San Carlo, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1085", "obj_label": "Prague", "sub_uri": "Q1248427", "sub_label": "Eduard \u0160torch", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Eduard \u0160torch", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "\u0160torch worked as a teacher in several location in northern and eastern Bohemia and since 1903 in [MASK], during 1919 - 1921 as a school inspector in Bratislava and then, until his retirement in 1938, again as a teacher in Prague."}, {"sub_surface": "Eduard \u0160torch", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Eduard \u0160torch (April 10, 1878, Ostrom\u011b\u0159 \u2013 June 25, 1956, [MASK]) was a Czech pedagogue, archaeologist and writer, known for novels set in prehistoric Bohemia during Stone and Bronze Age."}, {"sub_surface": "Eduard \u0160torch", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "\u0160torch worked as a teacher in several location in northern and eastern Bohemia and since 1903 in Prague, during 1919 - 1921 as a school inspector in Bratislava and then, until his retirement in 1938, again as a teacher in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q18125", "obj_label": "Manchester", "sub_uri": "Q7045610", "sub_label": "Nobby Lawton", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Nobby Lawton", "obj_surface": "Manchester", "masked_sentence": "Born in Newton Heath, [MASK], Lawton began his football career with Manchester United, joining the club as an amateur in 1956."}]}
{"obj_uri": "Q33959", "obj_label": "Nice", "sub_uri": "Q7833340", "sub_label": "Tran Van Minh", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Tr\u1ea7n V\u0103n Minh", "obj_surface": "Nice, France", "masked_sentence": "Lieutenant General Sylvain Tr\u1ea7n V\u0103n Minh (born 19 August 1923, Saigon, French Indochina \u2013 died 31 May 2009, [MASK]) was a Vietnamese diplomat and a general of the Army of the Republic of Vietnam."}]}
{"obj_uri": "Q2256", "obj_label": "Birmingham", "sub_uri": "Q19665626", "sub_label": "Edgar Ratcliffe", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Edgar Ratcliffe", "obj_surface": "Birmingham", "masked_sentence": "He died at [MASK], Warwickshire on 29 July 1915."}]}
{"obj_uri": "Q5092", "obj_label": "Baltimore", "sub_uri": "Q6245655", "sub_label": "John Lyston", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "John Lyston", "obj_surface": "Baltimore, Maryland", "masked_sentence": "John Michael Lyston (May 28, 1867 \u2013 October 29, 1909) was an American professional baseball player who played in one game for the Columbus Solons during the 1891 season and one game for the Cleveland Spiders during the 1894 season.He was born in [MASK] and died there at the age of 42."}]}
{"obj_uri": "Q1741", "obj_label": "Vienna", "sub_uri": "Q2007238", "sub_label": "Louise of Sayn-Hachenburg", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Burgravine Louise Isabelle of Kirchberg", "obj_surface": "Vienna", "masked_sentence": "Louise Isabelle Alexandrine Auguste, Countess of Sayn-Wittgenstein-Hachenburg, Burgravine of Kirchberg, full German name: Luise Isabelle Alexandrine Auguste, Gr\u00e4fin zu Sayn-Hachenburg, Burggr\u00e4fin von Kirchberg (19 April 1772, Hachenburg \u2013 6 January 1827, [MASK], Austrian Empire) was the Princess consort of Nassau-Weilburg (28 November 1788 \u2013 9 January 1816) through her marriage to Frederick William, Prince of Nassau-Weilburg."}]}
{"obj_uri": "Q486479", "obj_label": "Rochester", "sub_uri": "Q4821545", "sub_label": "Augustus Stinchfield", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Augustus Stinchfield", "obj_surface": "Rochester, Minnesota", "masked_sentence": "Charles Horace Mayo, William James Mayo, Christopher Graham, E. Starr Judd, Henry Stanley Plummer, Melvin Millet and Donald Balfour\u2014of the Mayo Clinic in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q725104", "sub_label": "Charles Kemble", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Kemble", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Among later members of the Kemble family, mention may also be made of Charles Kemble's grandson, Henry Kemble (1848-1907), a sterling and popular [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q1449", "obj_label": "Genoa", "sub_uri": "Q3208915", "sub_label": "Gianfranco Franchini", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Gianfranco Franchini", "obj_surface": "Genoa", "masked_sentence": "Born in [MASK] and educated at the Polytechnic University of Milan, he is best known for his collaboration with Renzo Piano and Richard Rogers in designing the iconic Centre Georges Pompidou in Paris, France."}]}
{"obj_uri": "Q172157", "obj_label": "Winchester", "sub_uri": "Q5075868", "sub_label": "Charles Budden", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Budden", "obj_surface": "Winchester", "masked_sentence": "Budden died in [MASK], Hampshire on 26 November 1969."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q1672431", "sub_label": "Russell Henderson", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Russell Henderson", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "He is most widely recognised as one of the founding figures of the Notting Hill Carnival in [MASK], United Kingdom."}]}
{"obj_uri": "Q1731", "obj_label": "Dresden", "sub_uri": "Q85441", "sub_label": "Hubert von Rebeur-Paschwitz", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Hubert von Rebeur-Paschwitz", "obj_surface": "Dresden", "masked_sentence": "Vice Admiral Hubert von Rebeur-Paschwitz (14 August 1863 Frankfurt (Oder) \u2013 16 February 1933 ([MASK])) was a German admiral."}]}
{"obj_uri": "Q10686", "obj_label": "Belfast", "sub_uri": "Q18160526", "sub_label": "Thomas Heighes", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Heighes", "obj_surface": "Belfast, Ireland", "masked_sentence": "[MASK]"}]}
{"obj_uri": "Q8818", "obj_label": "Valencia", "sub_uri": "Q2293488", "sub_label": "Nicol\u00e1s Factor", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Nicol\u00e1s Factor", "obj_surface": "Valencia", "masked_sentence": "He was born in the city of [MASK], the son of a poor tailor, and entered the Franciscan monastery on 30 November 1537."}]}
{"obj_uri": "Q18419", "obj_label": "Brooklyn", "sub_uri": "Q6524243", "sub_label": "Leo Smith", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Leo Smith (baseball)", "obj_surface": "Brooklyn, NY", "masked_sentence": "Lionel H. \"Leo\" Smith (May 13, 1859 in [MASK] \u2013 August 30, 1935 in Brooklyn, NY) was a Major League Baseball shortstop."}, {"sub_surface": "Leo Smith (baseball)", "obj_surface": "Brooklyn, NY", "masked_sentence": "Lionel H. \"Leo\" Smith (May 13, 1859 in Brooklyn, NY \u2013 August 30, 1935 in [MASK]) was a Major League Baseball shortstop."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q2183848", "sub_label": "Gustave Loiseau", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Gustave Loiseau", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Gustave Loiseau (3 October 1865 in [MASK] \u2013 10 October 1935 in Paris) was a French Post-Impressionist painter, remembered above all for his landscapes and scenes of Paris streets."}, {"sub_surface": "Gustave Loiseau", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Gustave Loiseau (3 October 1865 in Paris \u2013 10 October 1935 in Paris) was a French Post-Impressionist painter, remembered above all for his landscapes and scenes of [MASK] streets."}, {"sub_surface": "Gustave Loiseau", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Gustave Loiseau (3 October 1865 in Paris \u2013 10 October 1935 in [MASK]) was a French Post-Impressionist painter, remembered above all for his landscapes and scenes of Paris streets."}]}
{"obj_uri": "Q495", "obj_label": "Turin", "sub_uri": "Q547553", "sub_label": "Giuseppe Martano", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Giuseppe Martano", "obj_surface": "Turin", "masked_sentence": "Giuseppe Martano (Savona, 10 October 1910 \u2014 [MASK], 2 September 1994) was an Italian professional road bicycle racer."}]}
{"obj_uri": "Q727", "obj_label": "Amsterdam", "sub_uri": "Q131721", "sub_label": "Johannes Diderik van der Waals", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Johannes Diderik van der Waals", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "On returning to the Netherlands, he is said to have acted as assistant to Johannes Diderik van der Waals, physics professor at the University of [MASK]."}, {"sub_surface": "van der Waals", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "On returning to the Netherlands, he is said to have acted as assistant to Johannes Diderik van der Waals, physics professor at the University of [MASK]."}, {"sub_surface": "van der Waals", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "He was born on 22 January 1866 in [MASK], and studied at the University of Amsterdam with the distinguished physical chemist Johannes van der Waals and with Korteweg."}, {"sub_surface": "van der Waals", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "He was born on 22 January 1866 in Amsterdam, and studied at the University of [MASK] with the distinguished physical chemist Johannes van der Waals and with Korteweg."}, {"sub_surface": "Johannes Diderik van der Waals", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "He became the first physics professor of the University of [MASK] when in 1877 the old Athenaeum was upgraded to Municipal University."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q4258582", "sub_label": "Dmitry Lensky", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Dmitry Lensky", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "Dmitry Timofeevich Lensky (Russian: \u0414\u043c\u0438\u0301\u0442\u0440\u0438\u0439 \u0422\u0438\u043c\u043e\u0444\u0435\u0301\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041b\u0435\u0301\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439) real name D. T. Vorobyov ([MASK], 1805-1860), was a Russian comic actor and author of vaudevilles."}]}
{"obj_uri": "Q1085", "obj_label": "Prague", "sub_uri": "Q12002390", "sub_label": "V\u011bra Tich\u00e1nkov\u00e1", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "V\u011bra Tich\u00e1nkov\u00e1", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "V\u011bra Tich\u00e1nkov\u00e1 died on 9 January 2014, aged 93, in [MASK], Czech Republic."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q90325", "sub_label": "David Ferdinand Koreff", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "David Ferdinand Koreff", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "A year after Hoffmann\u2019s death in 1822, Koreff moved to [MASK] to become the most celebrated authority on animal magnetism for the French literary world."}]}
{"obj_uri": "Q1899", "obj_label": "Kiev", "sub_uri": "Q2638198", "sub_label": "Maksym Rylsky", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Maksym Rylsky", "obj_surface": "Kiev", "masked_sentence": "7 March] 1895 in [MASK] \u2013 24 July 1964 id.)"}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q269848", "sub_label": "Myra Hess", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Dame Myra Hess", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "They gained academic degrees from Yale University, studying piano with Bruce Simonds, followed by four years of study in [MASK] with Dame Myra Hess, who asked them to devote their lives to making the Franz Schubert piano duets better known."}, {"sub_surface": "Myra Hess", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "They gained academic degrees from Yale University, studying piano with Bruce Simonds, followed by four years of study in [MASK] with Dame Myra Hess, who asked them to devote their lives to making the Franz Schubert piano duets better known."}, {"sub_surface": "Myra Hess", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "When she was 14, she taught 30 pupils of her own, and two years later she became a piano professor, under Myra Hess at Tobias Matthay's [MASK] music school."}, {"sub_surface": "Dame Myra Hess", "obj_surface": "London, England", "masked_sentence": "), the Dame Myra Hess Memorial Concert Series (Chicago, Illinois), Centre Pompidou (Paris, France), Wigmore Hall ([MASK]), Accademia di Santa Cecilia (Rome, Italy) and Parthenon (Tokyo, Japan)."}, {"sub_surface": "Myra Hess", "obj_surface": "London, England", "masked_sentence": "), the Dame Myra Hess Memorial Concert Series (Chicago, Illinois), Centre Pompidou (Paris, France), Wigmore Hall ([MASK]), Accademia di Santa Cecilia (Rome, Italy) and Parthenon (Tokyo, Japan)."}, {"sub_surface": "Dame Myra Hess", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "She has also been on the faculty of several schools of music including Texas A & M. She maintains her own website, and appears in concerts regularly such as at the Dame Myra Hess concerts given in Chicago weekly and inspired by those given by Dame Myra Hess in [MASK] during World War II."}, {"sub_surface": "Myra Hess", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "She has also been on the faculty of several schools of music including Texas A & M. She maintains her own website, and appears in concerts regularly such as at the Dame Myra Hess concerts given in Chicago weekly and inspired by those given by Dame Myra Hess in [MASK] during World War II."}, {"sub_surface": "Dame Myra Hess", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "She has also been on the faculty of several schools of music including Texas A & M. She maintains her own website, and appears in concerts regularly such as at the Dame Myra Hess concerts given in Chicago weekly and inspired by those given by Dame Myra Hess in [MASK] during World War II."}, {"sub_surface": "Myra Hess", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "She has also been on the faculty of several schools of music including Texas A & M. She maintains her own website, and appears in concerts regularly such as at the Dame Myra Hess concerts given in Chicago weekly and inspired by those given by Dame Myra Hess in [MASK] during World War II."}, {"sub_surface": "Myra Hess", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Scharrer made her [MASK] d\u00e9but at the age of 16, and gave concerts regularly until June 1958, where she appeared for the last time, playing Mozart's Sonata for Two Pianos with Myra Hess."}]}
{"obj_uri": "Q1741", "obj_label": "Vienna", "sub_uri": "Q85219", "sub_label": "Friedrich Moritz Brauer", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Brauer", "obj_surface": "Vienna", "masked_sentence": "Brauer is a co-founder of the [MASK] School of Fantastic Realism, together with Ernst Fuchs, Rudolf Hausner, Fritz Janschka, Wolfgang Hutter and Anton Lehmden."}, {"sub_surface": "Brauer", "obj_surface": "Vienna", "masked_sentence": "G\u00fctersloh promoted Brauer's work within the [MASK] School of Fantastic Realism circle of artists, which had formed in the mid-1950s from a post-1946 Viennese surrealist group that had included Brauer along with Edgar Jen\u00e9, Ernst Fuchs, Wolfgang Hutter, Rudolf Hausner, Anton Lehmden, and Fritz Janschka."}, {"sub_surface": "Brauer", "obj_surface": "Viennese", "masked_sentence": "G\u00fctersloh promoted Brauer's work within the Vienna School of Fantastic Realism circle of artists, which had formed in the mid-1950s from a post-1946 [MASK] surrealist group that had included Brauer along with Edgar Jen\u00e9, Ernst Fuchs, Wolfgang Hutter, Rudolf Hausner, Anton Lehmden, and Fritz Janschka."}, {"sub_surface": "Brauer", "obj_surface": "Vienna", "masked_sentence": "G\u00fctersloh promoted Brauer's work within the [MASK] School of Fantastic Realism circle of artists, which had formed in the mid-1950s from a post-1946 Viennese surrealist group that had included Brauer along with Edgar Jen\u00e9, Ernst Fuchs, Wolfgang Hutter, Rudolf Hausner, Anton Lehmden, and Fritz Janschka."}, {"sub_surface": "Brauer", "obj_surface": "Viennese", "masked_sentence": "G\u00fctersloh promoted Brauer's work within the Vienna School of Fantastic Realism circle of artists, which had formed in the mid-1950s from a post-1946 [MASK] surrealist group that had included Brauer along with Edgar Jen\u00e9, Ernst Fuchs, Wolfgang Hutter, Rudolf Hausner, Anton Lehmden, and Fritz Janschka."}, {"sub_surface": "Friedrich Moritz Brauer", "obj_surface": "Wien", "masked_sentence": "[MASK] 31 (1882) 207-210."}]}
{"obj_uri": "Q1533", "obj_label": "Caracas", "sub_uri": "Q3621941", "sub_label": "Gabriel Bracho", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Gabriel Bracho", "obj_surface": "Caracas", "masked_sentence": "From 1936 to 1939 he studied at the Academy of Fine Arts in [MASK] and he continued his studies at the Escuela de Artes Aplicadas in Chile until 1942."}, {"sub_surface": "Gabriel Bracho", "obj_surface": "Caracas", "masked_sentence": "In 1951 he exhibited at the museum of fine arts in [MASK] and in 1953 he completed work on his first major mural \"Venezuela\" (now destroyed)."}, {"sub_surface": "Gabriel Bracho", "obj_surface": "Caracas", "masked_sentence": "He died in [MASK] on 6 March 1995."}, {"sub_surface": "Gabriel Bracho", "obj_surface": "Caracas", "masked_sentence": "He returned to Venezuela in 1950 and exhibited in the [MASK] Museum of Fine Arts."}]}
{"obj_uri": "Q59670", "obj_label": "Columbia", "sub_uri": "Q8011898", "sub_label": "William Henry Becker", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "William Henry Becker", "obj_surface": "Columbia, Missouri", "masked_sentence": "He was in private practice in [MASK] from 1932 to 1961, serving as special counsel to the Missouri Insurance Department from 1936 to 1944 and counsel to Governor Lloyd Stark in the Kansas City criminal investigation taking place from 1938 to 1939."}, {"sub_surface": "William Henry Becker", "obj_surface": "Columbia, Missouri", "masked_sentence": "He served as chief judge from 1965 to 1977, assuming senior status on February 8, 1977 and serving in that capacity until his death, in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q2941325", "obj_label": "Corbin", "sub_uri": "Q17164811", "sub_label": "Glenn Freeman", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Glenn Freeman", "obj_surface": "Corbin, Kentucky", "masked_sentence": "He died in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q517132", "sub_label": "Auguste Franchomme", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Auguste Franchomme", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "In 1878 he traveled to [MASK], where he studied cello with Auguste Franchomme and music theory with Augustin Savard."}, {"sub_surface": "Auguste Franchomme", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "He is one of the founders of the Modern Cellistic Schools of [MASK] and Madrid, which began with his friend Auguste Franchomme and his disciple V\u00edctor Mirecki Larramat."}, {"sub_surface": "Auguste Franchomme", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "After the dissolution of Baillot's quartet in 1840 he formed a chamber music group with his wife, Louis-Pierre Norblin, Auguste Franchomme and Alexandre Pierre Fran\u00e7ois Bo\u00ebly, which gave concerts in the Salle Pleyel in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1297", "obj_label": "Chicago", "sub_uri": "Q2444556", "sub_label": "Charles Clapper", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Clapper", "obj_surface": "Chicago, Illinois", "masked_sentence": "He was born in Memphis, Missouri and died in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q340", "obj_label": "Montreal", "sub_uri": "Q3023071", "sub_label": "Denise Morelle", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Denise Morelle", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "Denise Morelle (3 December 1926 in [MASK] \u2013 17 July 1984 in Montreal) was a Quebec actress whose 1984 murder was a significant media event in Quebec."}, {"sub_surface": "Denise Morelle", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "Denise Morelle (3 December 1926 in Montreal \u2013 17 July 1984 in [MASK]) was a Quebec actress whose 1984 murder was a significant media event in Quebec."}]}
{"obj_uri": "Q37320", "obj_label": "Cleveland", "sub_uri": "Q5536242", "sub_label": "George Anderson", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "George Anderson (baseball)", "obj_surface": "Cleveland, Ohio", "masked_sentence": "George Jendrus \"Andy\" Anderson (September 26, 1889 \u2013 May 28, 1962) was a Major League Baseball player from [MASK]."}, {"sub_surface": "George Anderson (baseball)", "obj_surface": "Cleveland", "masked_sentence": "George died in [MASK] at the age of 72, and was buried in All Souls Cemetery located in Chardon, Ohio."}]}
{"obj_uri": "Q270", "obj_label": "Warsaw", "sub_uri": "Q189739", "sub_label": "Zenon Przesmycki", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Zenon Przesmycki", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "Zenon Przesmycki (pen name Miriam; Radzy\u0144 Podlaski, 22 December 1861 \u2013 17 October 1944, [MASK]), was a Polish poet, translator and art critic of the literary period of M\u0142oda Polska, who studied law in Italy, France and England; and in 1887\u20131888 served as the editor-in-chief of the Warsaw magazine \u017bycie (Life) \u2013 an influential first ever publication on modernism in Poland."}, {"sub_surface": "Zenon Przesmycki", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "Zenon Przesmycki (pen name Miriam; Radzy\u0144 Podlaski, 22 December 1861 \u2013 17 October 1944, Warsaw), was a Polish poet, translator and art critic of the literary period of M\u0142oda Polska, who studied law in Italy, France and England; and in 1887\u20131888 served as the editor-in-chief of the [MASK] magazine \u017bycie (Life) \u2013 an influential first ever publication on modernism in Poland."}]}
{"obj_uri": "Q216", "obj_label": "Vilnius", "sub_uri": "Q511231", "sub_label": "Antanas Mik\u0117nas", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Antanas Mik\u0117nas", "obj_surface": "Vilnius", "masked_sentence": "He trained at Spartak in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q49255", "obj_label": "Tampa", "sub_uri": "Q258629", "sub_label": "Samuel Pasco", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Samuel Pasco", "obj_surface": "Tampa, Florida", "masked_sentence": "He died in [MASK], and was buried in the Roseland cemetery in Monticello."}]}
{"obj_uri": "Q2807", "obj_label": "Madrid", "sub_uri": "Q2994810", "sub_label": "Constance Nantier-Didi\u00e9e", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Constance Nantier-Didi\u00e9e", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "She had a wide range of comic, dramatic and travesty roles in her theatrical career developed in Paris, London, Moscow and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q16857105", "sub_label": "Benjamin Blake", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Benjamin Blake", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Benjamin Blake (born 22 February 1751, in Hackney, London; died in [MASK] 1827) was an English violinist, viola player and composer."}]}
{"obj_uri": "Q1731", "obj_label": "Dresden", "sub_uri": "Q317463", "sub_label": "Heinrich G\u00e4rtner", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Heinrich G\u00e4rtner", "obj_surface": "Dresden", "masked_sentence": "Heinrich G\u00e4rtner (1828 Neustrelitz - 1909 [MASK]) was a German landscape painter."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q46139", "sub_label": "Man Ray", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Man Ray", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "After initially living at Newlyn, they moved to [MASK] in 1920, becoming part of an expatriate artistic community that included Juan Gris, Fernand L\u00e9ger, Marcel Duchamp, Man Ray, Nancy Cunard and Ernest Hemingway."}, {"sub_surface": "Man Ray", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Publishers include Associated American Artists, New York Graphic Society, Original Print Collectors Group Ltd., Pierre Chave, France and George Visat, [MASK], who also published graphic editions of, among others, Ren\u00e9 Magritte, Man Ray, Roberto Matta."}, {"sub_surface": "Man Ray", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Barnett became acquainted with art photographer Man Ray while living in [MASK]' Montparnasse district."}, {"sub_surface": "Man Ray", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "He apprenticed with photographer Man Ray in [MASK] and collaborated with Andy Warhol, whom he showed how to use his first camera."}, {"sub_surface": "Man Ray", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "After studying museum administration at Harvard under Paul J. Sachs, Levy dropped out, traveled to [MASK] by boat, and befriended Man Ray, Marcel Duchamp, and Berenice Abbott, through whom he came into possession of a portion of Eug\u00e8ne Atget's personal archive."}, {"sub_surface": "Man Ray", "obj_surface": "Paris, France", "masked_sentence": "The Man Ray bar was a restaurant-bar in [MASK]."}, {"sub_surface": "Man Ray", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "From 1977-1979 Mr, Callaway was the first director of Galerie Zabriskie in [MASK], where he curated and mounted many landmark photography exhibitions, (many for the first time in Europe) including Harry Callahan, Lee Friedlander, Henri Cartier-Bresson, Eug\u00e8ne Atget, Berenice Abbott, Ansel Adams, William Klein, Man Ray and others."}]}
{"obj_uri": "Q29303", "obj_label": "Canterbury", "sub_uri": "Q1363509", "sub_label": "William de Corbeil", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "William de Corbeil", "obj_surface": "Canterbury", "masked_sentence": "William de Corbeil or William of Corbeil (c. 1070 \u2013 1136) was a medieval Archbishop of [MASK]."}, {"sub_surface": "William de Corbeil", "obj_surface": "Canterbury", "masked_sentence": "William was elected to the see of [MASK] as a compromise candidate in 1123, the first canon to become an English archbishop."}, {"sub_surface": "William de Corbeil", "obj_surface": "Canterbury", "masked_sentence": "Throughout his archbishopric, William was embroiled in a dispute with Thurstan, the Archbishop of York, over the primacy of [MASK]."}, {"sub_surface": "William de Corbeil", "obj_surface": "Canterbury", "masked_sentence": "The first prior of St Osyth's was William de Corbeil, who was elected archbishop of [MASK] in 1123 and who crowned King Stephen in 1135."}]}
{"obj_uri": "Q1533", "obj_label": "Caracas", "sub_uri": "Q5483445", "sub_label": "Francisco Herrera Luque", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Herrera Luque", "obj_surface": "Caracas", "masked_sentence": "Francisco Herrera Luque died in [MASK] from a heart attack on 15 April 1991."}, {"sub_surface": "Francisco Herrera Luque", "obj_surface": "Caracas", "masked_sentence": "Francisco Jos\u00e9 Herrera Luque ([MASK], 14 December 1927 \u2013 Caracas, 15 April, 1991) was a Venezuelan writer, psychiatrist and diplomat."}, {"sub_surface": "Francisco Herrera Luque", "obj_surface": "Caracas", "masked_sentence": "Francisco Jos\u00e9 Herrera Luque (Caracas, 14 December 1927 \u2013 [MASK], 15 April, 1991) was a Venezuelan writer, psychiatrist and diplomat."}]}
{"obj_uri": "Q485176", "obj_label": "Pasadena", "sub_uri": "Q2013915", "sub_label": "Adriaan van Maanen", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Adriaan van Maanen", "obj_surface": "Pasadena", "masked_sentence": "Adriaan van Maanen (March 31, 1884, Sneek \u2013 January 26, 1946, [MASK]) was a Dutch\u2013American astronomer."}, {"sub_surface": "Adriaan van Maanen", "obj_surface": "Pasadena", "masked_sentence": "Adriaan van Maanen (March 31, 1884, Sneek \u2013 January 26, 1946, [MASK]) was a Dutch\u2013American astronomer."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q3271211", "sub_label": "Antoine L\u00e9on Morel-Fatio", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Antoine L\u00e9on Morel-Fatio", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Antoine L\u00e9on Morel-Fatio (born 1810 in Rouen \u2212 d. 1871 in Paris) was a French naval painter, peintre officiel de la Marine, curator of the naval and ethnographic museum of the Louvre, and mayor of the 20th arrondissement of [MASK]."}, {"sub_surface": "Antoine L\u00e9on Morel-Fatio", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Antoine L\u00e9on Morel-Fatio (born 1810 in Rouen \u2212 d. 1871 in [MASK]) was a French naval painter, peintre officiel de la Marine, curator of the naval and ethnographic museum of the Louvre, and mayor of the 20th arrondissement of Paris."}]}
{"obj_uri": "Q2966", "obj_label": "Heidelberg", "sub_uri": "Q96804", "sub_label": "Friedrich Wilhelm Carl Umbreit", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Friedrich Wilhelm Carl Umbreit", "obj_surface": "Heidelberg", "masked_sentence": "In 1829 he attained the chair of Old Testament studies at [MASK]."}, {"sub_surface": "Friedrich Wilhelm Carl Umbreit", "obj_surface": "Heidelberg", "masked_sentence": "Friedrich Wilhelm Carl/Karl Umbreit (April 11, 1795, Sonneborn, Th\u00fcringen - April 26, 1860, [MASK]) was a German Protestant theologian and a Hebrew Bible scholar."}]}
{"obj_uri": "Q216", "obj_label": "Vilnius", "sub_uri": "Q2361662", "sub_label": "Dmitry Abramovich", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Dmitry Abramovich", "obj_surface": "Vilnius", "masked_sentence": "Dmitry Ivanovich Abramovich (Russian: \u0414\u043c\u0438\u0301\u0442\u0440\u0438\u0439 \u0418\u0432\u0430\u0301\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0410\u0431\u0440\u0430\u043c\u043e\u0301\u0432\u0438\u0447, 7 August 1873, Hulivka, Volhynian Governorate \u2013 4 March 1955, [MASK]) was a Soviet historian and writer."}]}
{"obj_uri": "Q1085", "obj_label": "Prague", "sub_uri": "Q690877", "sub_label": "John of Rokycan", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jan Rokycana", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "John of Rokycany, also known as Jan of Rokycany, in Czech language Jan Rokycana, and Jan z Rokycan (c. 1396 in Rokycany, Bohemia - February 21, 1471 in [MASK]) was a Hussite theologian and a key figure in Bohemian church history."}]}
{"obj_uri": "Q16869", "obj_label": "Constantinople", "sub_uri": "Q531732", "sub_label": "Patriarch Gregory II of Constantinople", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Gregory II of Constantinople", "obj_surface": "Constantinople", "masked_sentence": "With the recapture of [MASK] by Nicaean forces in 1261, he moved there."}]}
{"obj_uri": "Q727", "obj_label": "Amsterdam", "sub_uri": "Q616083", "sub_label": "Adriaan de Lelie", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Adriaan de Lelie", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Van Drielst entered the wallpaper studio in [MASK] where he established friendships with Adriaan de Lelie."}, {"sub_surface": "Adriaan de Lelie", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Adriaan de Lelie (19 May 1755, Tilburg \u2013 30 November 1820, [MASK]) was a Dutch painter."}, {"sub_surface": "Adriaan de Lelie", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "On the advice of Professor Camper, he established himself in [MASK]."}, {"sub_surface": "Adriaan de Lelie", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "One of his best works is that of the 'Drawing Academy' of the Felix Meritis Society in [MASK]."}, {"sub_surface": "Adriaan de Lelie", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Adriaan de Lelie (19 May 1755, Tilburg \u2013 30 November 1820, [MASK]) was a Dutch painter."}]}
{"obj_uri": "Q34006", "obj_label": "Hollywood", "sub_uri": "Q3561605", "sub_label": "Vivien Oakland", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Vivien Oakland", "obj_surface": "Hollywood", "masked_sentence": "Vivien Oakland (born Vivian Andersen, May 20, 1895 \u2013 August 1, 1958), was an American actress best known for her work in comedies in [MASK] in the 1920s and 1930s, most notably with the Hal Roach Studios."}, {"sub_surface": "Vivien Oakland", "obj_surface": "Hollywood", "masked_sentence": "Vivien Oakland (born Vivian Andersen, May 20, 1895 \u2013 August 1, 1958), was an American actress best known for her work in comedies in [MASK] in the 1920s and 1930s, most notably with the Hal Roach Studios."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q887758", "sub_label": "Rafael Zald\u00edvar", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Rafael Zald\u00edvar", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Rafael Zald\u00edvar (San Alejo, 1834 \u2013 [MASK], 2 March 1903) was President of El Salvador from 1 May 1876 until 21 June 1885."}, {"sub_surface": "Rafael Zald\u00edvar", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "He died in [MASK] in 1903 while serving as his country's minister to France."}]}
{"obj_uri": "Q597", "obj_label": "Lisbon", "sub_uri": "Q643437", "sub_label": "Verg\u00edlio Ferreira", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Verg\u00edlio Ferreira", "obj_surface": "Lisbon", "masked_sentence": "Virg\u00edlio Ferreira, (Melo, Gouveia, 28 January 1916 \u2013 [MASK], 1 March 1996) was a Portuguese writer."}]}
{"obj_uri": "Q3630", "obj_label": "Jakarta", "sub_uri": "Q4261785", "sub_label": "Widjojo Nitisastro", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Widjojo Nitisastro", "obj_surface": "Jakarta", "masked_sentence": "Nitisastro was born in Malang in East Java, and died in [MASK], Indonesia, aged 84."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q4719507", "sub_label": "Alexander Mackenzie", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander Mackenzie (civil servant)", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Sir Alexander Mackenzie, KCSI (28 June 1842 in Dumfries \u2013 10 November 1902 in [MASK]) served as Chief Commissioner of the British Crown Colony of Burma from December 1890 to April 1895."}]}
{"obj_uri": "Q1913937", "obj_label": "Fairfield", "sub_uri": "Q4351881", "sub_label": "John Jackson", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "John Jackson (sport shooter)", "obj_surface": "Fairfield, Iowa", "masked_sentence": "He was born in Lincoln, Nebraska and died in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1726", "obj_label": "Munich", "sub_uri": "Q62087", "sub_label": "Otto Meissner", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Otto Meissner", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "Otto Lebrecht Eduard Daniel Meissner (13 March 1880, Bischwiller, Alsace \u2013 27 May 1953, [MASK]) was head of the Office of the President of Germany during the entire period of the Weimar Republic under Friedrich Ebert and Paul von Hindenburg and, finally, at the beginning of the Nazi government under Adolf Hitler."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q1114988", "sub_label": "Adolf Kohner", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Adolf Kohner", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "Baron Adolf Kohner Szaszberek ([MASK], April 26, 1866; Budapest, January 30, 1937) was a Hungarian businessman, landowner and a leading member of the Jewish community in that country."}, {"sub_surface": "Adolf Kohner", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "Baron Adolf Kohner Szaszberek (Budapest, April 26, 1866; [MASK], January 30, 1937) was a Hungarian businessman, landowner and a leading member of the Jewish community in that country."}]}
{"obj_uri": "Q456", "obj_label": "Lyon", "sub_uri": "Q3188718", "sub_label": "Jules Lavirotte", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jules Lavirotte", "obj_surface": "Lyon", "masked_sentence": "Jules Aim\u00e9 Lavirotte ([MASK], March 25, 1864 - Paris, March 1, 1929) was a French architect who designed no fewer than nine buildings still standing in the 7th arrondissement of Paris, or in immediately surrounding arrondissements."}]}
{"obj_uri": "Q1726", "obj_label": "Munich", "sub_uri": "Q3086125", "sub_label": "Fran\u00e7ois de Bonal", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Fran\u00e7ois de Bonal", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "1734 at the castle of Bonal, near Agen; d. in [MASK], 1800) was Bishop of Clermont."}]}
{"obj_uri": "Q437", "obj_label": "Ljubljana", "sub_uri": "Q5478142", "sub_label": "Fran Gerbi\u010d", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Fran Gerbi\u010d", "obj_surface": "Ljubljana", "masked_sentence": "Fran Gerbi\u010d (5 October 1840, Cerknica \u2013 29 March 1917, [MASK]) was a Slovenian composer and operatic tenor."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q3260334", "sub_label": "Louis-Antoine Dessaulles", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Louis-Antoine Dessaulles", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "He moved to [MASK] in 1878 and died there in 1895; he was buried in the Cimeti\u00e8re de Pantin."}, {"sub_surface": "Louis-Antoine Dessaulles", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "He travelled with Papineau's wife to [MASK] in 1839."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q3195988", "sub_label": "Abu-Zaid al Kuwaiti", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Abu-Zaid al Kuwaiti", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Abu-Zaid was killed in a drone strike in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q220", "obj_label": "Rome", "sub_uri": "Q388031", "sub_label": "Antonio Gava", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Gava", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Antonio Gava (Castellammare di Stabia, July 30, 1930 \u2013 [MASK], August 8, 2008) was an Italian politician and member of Christian Democracy (DC)."}, {"sub_surface": "Antonio Gava", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Antonio Gava (Castellammare di Stabia, July 30, 1930 \u2013 [MASK], August 8, 2008) was an Italian politician and member of Christian Democracy (DC)."}]}
{"obj_uri": "Q12892", "obj_label": "Antwerp", "sub_uri": "Q3377696", "sub_label": "Petrus Johannes van Regemorter", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Petrus Johannes van Regemorter", "obj_surface": "Antwerp", "masked_sentence": "Petrus Johannes van Regemorter (8 September 1755 \u2013 17 November 1830) was a Flemish landscape and genre painter, born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1726", "obj_label": "Munich", "sub_uri": "Q96926", "sub_label": "Thomas Wimmer", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Wimmer (politician)", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "He was mayor of [MASK] from 1948 to 1960."}, {"sub_surface": "Thomas Wimmer (politician)", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "Thomas Wimmer (Siglfing 7 January 1887 - [MASK] 18 January 1964) was a Bavarian SPD politician."}]}
{"obj_uri": "Q3141", "obj_label": "Melbourne", "sub_uri": "Q4719529", "sub_label": "Alexander Mair", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander Mair", "obj_surface": "Melbourne", "masked_sentence": "He was unsuccessful and thereafter retired back to [MASK], where he died in 1969, aged 79."}, {"sub_surface": "Alexander Mair", "obj_surface": "Melbourne", "masked_sentence": "Born in [MASK], Mair worked in various businesses there before moving to Albury, New South Wales where he went on to be a member of the New South Wales Legislative Assembly for fourteen years."}]}
{"obj_uri": "Q929667", "obj_label": "Lexington", "sub_uri": "Q15999153", "sub_label": "Walter Lonergan", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Walter Lonergan", "obj_surface": "Lexington, Massachusetts", "masked_sentence": "[citation needed] Lonergan died in [MASK], on September 6, 2005 at age 72."}]}
{"obj_uri": "Q1449", "obj_label": "Genoa", "sub_uri": "Q3771335", "sub_label": "Giuseppe Rocca", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Giuseppe Rocca", "obj_surface": "Genoa", "masked_sentence": "Rocca was born in Barbaresco, a small village in the Langhe hills near Alba in Piemonte, and died in [MASK]."}, {"sub_surface": "Giuseppe Rocca", "obj_surface": "Genoa", "masked_sentence": "For years he continued his work in both Turin and [MASK]."}, {"sub_surface": "Giuseppe Rocca", "obj_surface": "Genoa", "masked_sentence": "Rocca was found dead one night in January 1865 in a well in the gardens of Pila, [MASK], near the Bisagno river."}, {"sub_surface": "Giuseppe Rocca", "obj_surface": "Genova", "masked_sentence": "Enrico Rocca (b. Turin, 21 April 1847 \u2013 [MASK], 9 June 1915) was an Italian violin maker of the 19th and the 20th Centuries and son of Giuseppe Rocca."}, {"sub_surface": "Giuseppe Rocca", "obj_surface": "Genoa", "masked_sentence": "Rocca moved to [MASK] in pursuit of opportunities after the Guadagnini workshop became the clear favorite in Turin."}]}
{"obj_uri": "Q43196", "obj_label": "Cincinnati", "sub_uri": "Q1680382", "sub_label": "James Findlay", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "James Findlay (Cincinnati mayor)", "obj_surface": "Cincinnati, Ohio", "masked_sentence": "James Findlay (October 12, 1770 \u2013 December 28, 1835) was a soldier, political official, and merchant who for decades was one of the leading citizens of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q220", "obj_label": "Rome", "sub_uri": "Q2619716", "sub_label": "Giovanni Conti", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Giovanni Conti (cardinal)", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Giovanni Conti was born in [MASK] in 1414, a member of the Conti family from Valmontone."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q512736", "sub_label": "Yelena Miroshina", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Yelena Miroshina", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "Yelena Miroshina (Russian: \u0415\u043b\u0435\u043d\u0430 \u041c\u0438\u0440\u043e\u0448\u0438\u043d\u0430; b. June 5, 1974 in [MASK] \u2013 d. December 18, 1995 in Moscow) was a female diver from Russia, best known for twice winning the gold medal at the European Championships in the women's 10 m platform."}, {"sub_surface": "Yelena Miroshina", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "Yelena Miroshina (Russian: \u0415\u043b\u0435\u043d\u0430 \u041c\u0438\u0440\u043e\u0448\u0438\u043d\u0430; b. June 5, 1974 in Moscow \u2013 d. December 18, 1995 in [MASK]) was a female diver from Russia, best known for twice winning the gold medal at the European Championships in the women's 10 m platform."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q4070478", "sub_label": "Mikael Arutchian", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Mikael Arutchian", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "He died in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q2044", "obj_label": "Florence", "sub_uri": "Q919093", "sub_label": "Francesco Zuccarelli", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Francesco Zuccarelli", "obj_surface": "Florence", "masked_sentence": "Born in [MASK], he trained with Giuseppe Bartolomeo Chiari, and his pupils included Francesco Zuccarelli and Paolo Monaldi."}]}
{"obj_uri": "Q2807", "obj_label": "Madrid", "sub_uri": "Q499951", "sub_label": "Rafael Gil", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Rafael Gil", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "Rafael Gil ( 22 May 1913 [MASK] \u2013 10 July 1986 Madrid) was a Spanish film director and screenwriter."}, {"sub_surface": "Rafael Gil", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "Rafael Gil ( 22 May 1913 Madrid \u2013 10 July 1986 [MASK]) was a Spanish film director and screenwriter."}, {"sub_surface": "Rafael Gil", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "Rafael Gil ( 22 May 1913 [MASK] \u2013 10 July 1986 Madrid) was a Spanish film director and screenwriter."}, {"sub_surface": "Rafael Gil", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "Rafael Gil ( 22 May 1913 Madrid \u2013 10 July 1986 [MASK]) was a Spanish film director and screenwriter."}]}
{"obj_uri": "Q99", "obj_label": "California", "sub_uri": "Q7781962", "sub_label": "Theodore R. Sarbin", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Theodore R. Sarbin", "obj_surface": "California", "masked_sentence": "Theodore Roy Sarbin (1911\u20132005), known as \"Ted Sarbin\", was an American psychologist and professor of psychology and criminology at the University of [MASK], Santa Cruz."}]}
{"obj_uri": "Q183551", "obj_label": "Waterford", "sub_uri": "Q3360336", "sub_label": "Paddy Coad", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Paddy Coad", "obj_surface": "Waterford", "masked_sentence": "As a player manager he also guided Rovers to three League of Ireland titles and two FAI Cups, before he returned to [MASK] and guided them to their first league title in 1966."}, {"sub_surface": "Paddy Coad", "obj_surface": "Waterford", "masked_sentence": "In June 2003, Walsh and such other notable [MASK] footballers as Paddy Coad, Alfie Hale, Peter Thomas, Jim Beglin and John O'Shea, was honoured by the city council and presented with Waterford Crystal vase."}, {"sub_surface": "Paddy Coad", "obj_surface": "Waterford", "masked_sentence": "In June 2003, Hale and such other notable [MASK] footballers as Davy Walsh, Paddy Coad, Peter Thomas, Jim Beglin and John O'Shea were honoured by the Waterford City Council and presented with a Waterford Crystal vase."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q7341575", "sub_label": "Robert Arden", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Arden", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Robert Arden (11 December 1922 \u2013 25 March 2004) was an American-born (Another source says, \"Arden was born in [MASK] ...\") film, television and radio actor who worked and lived mostly in the United Kingdom."}, {"sub_surface": "Robert Arden", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Robert Arden (11 December 1922 \u2013 25 March 2004) was an American-born (Another source says, \"Arden was born in [MASK] ...\") film, television and radio actor who worked and lived mostly in the United Kingdom."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q775286", "sub_label": "J\u00e1nos Ur\u00e1nyi", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00e1nos Ur\u00e1nyi", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "He died in [MASK], aged 39."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q15503656", "sub_label": "John Henry Blunt", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "John Henry Blunt", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "John Henry Blunt (25 August 1823 Chelsea \u2013 April 11, 1884 in [MASK]) was an English divine."}, {"sub_surface": "John Henry Blunt", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "John Henry Blunt (25 August 1823 Chelsea \u2013 April 11, 1884 in [MASK]) was an English divine."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q61232", "sub_label": "Felix Hoffmann", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Felix Hoffmann", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Felix Hoffmann (born 18 April 1911 in Aarau; died 16 June 1975) was a [MASK] graphic designer, illustrator and stained glass artist."}]}
{"obj_uri": "Q1490", "obj_label": "Tokyo", "sub_uri": "Q301804", "sub_label": "Shigeru Yoshida", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Yoshida", "obj_surface": "Tokyo", "masked_sentence": "Born in Hokkaido, Yoshida graduated from the Nihon University in [MASK]."}, {"sub_surface": "Yoshida", "obj_surface": "Tokyo", "masked_sentence": "Earlier in the process, she captured a gold medal over Italy's Diletta Giampiccolo from the inaugural Olympic Qualification Tournament in Tunis, Tunisia, and placed second behind Yoshida at the Asian Championships in [MASK], Japan to guarantee her spot on South Korea's Olympic wrestling team."}, {"sub_surface": "Yoshida", "obj_surface": "Tokyo", "masked_sentence": "Rihoko Yoshida (\u5409\u7530 \u7406\u4fdd\u5b50 Yoshida Rihoko, born January 24, 1949 in [MASK]) is a former Japanese voice actress."}, {"sub_surface": "Yoshida", "obj_surface": "Tokyo", "masked_sentence": "Having developed an interest in woodblock printing, Campbell studied in 1980 at the Yoshida Hanga Academy in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q172", "obj_label": "Toronto", "sub_uri": "Q4893309", "sub_label": "Bernard Keble Sandwell", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Bernard Keble Sandwell", "obj_surface": "Toronto", "masked_sentence": "On leaving university, BK joined the staff at The Evening News in [MASK], eventually moving to Montreal in 1904 to write a drama column for the Montreal Herald."}, {"sub_surface": "Bernard Keble Sandwell", "obj_surface": "Toronto", "masked_sentence": "Often in demand as a public speaker, BK made several speeches to the Empire Club of Canada through his career, as well as writing several books and being a frequent contributor to the Reader's Digest : Returning to [MASK] in 1931, BK became the editor of Saturday Night, and made the magazine the mouthpiece of Canadian Liberalism until his retirement from the journal in 1951."}, {"sub_surface": "Bernard Keble Sandwell", "obj_surface": "Toronto", "masked_sentence": "Born in Ipswich to George Henry Sandwell, a congregationalist minister and Emily Johnson, he remained in Canada when his father's mission ended, and attended the University of [MASK] from 1893 to 1897, where he gained a BA in Classics."}]}
{"obj_uri": "Q71", "obj_label": "Geneva", "sub_uri": "Q2484549", "sub_label": "Adolphe Ferri\u00e8re", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Adolphe Ferri\u00e8re", "obj_surface": "Geneva", "masked_sentence": "Adolphe Ferri\u00e8re ([MASK], 1879 - Geneva, 1960) was one of the founders of the movement of the progressive education."}, {"sub_surface": "Adolphe Ferri\u00e8re", "obj_surface": "Geneva", "masked_sentence": "Adolphe Ferri\u00e8re (Geneva, 1879 - [MASK], 1960) was one of the founders of the movement of the progressive education."}]}
{"obj_uri": "Q42448", "obj_label": "Sheffield", "sub_uri": "Q4710518", "sub_label": "Albert Hutchinson", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Albert Hutchinson", "obj_surface": "Sheffield", "masked_sentence": "Born in [MASK], he is notable for being one of Torquay United's all-time leading appearance makers."}]}
{"obj_uri": "Q641", "obj_label": "Venice", "sub_uri": "Q263270", "sub_label": "Carlo Gozzi", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Carlo Gozzi", "obj_surface": "Venice", "masked_sentence": "These were hugely popular, even forcing Goldoni to flee [MASK] for good, but after the breaking up of the Sacchi company were unjustly neglected."}, {"sub_surface": "Carlo Gozzi", "obj_surface": "Venice", "masked_sentence": "He was buried in the church of San Cassiano in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q501785", "obj_label": "Fairfax", "sub_uri": "Q6117255", "sub_label": "Jackson Miles Abbott", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jackson Miles Abbott", "obj_surface": "Fairfax, Virginia", "masked_sentence": "The Jackson Miles Abbott Wetland Refuge at Fort Belvoir in [MASK] was named in his honor."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q808492", "sub_label": "Barney Wilen", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Barney Wilen", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Paris Jam Session is a live album by Art Blakey & the Jazz Messengers with guest appearances by Bud Powell and Barney Wilen, recorded at the Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es in [MASK] on 18 December 1959."}, {"sub_surface": "Barney Wilen", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "In 1955 he played steadily in [MASK] with a band that included Bobby Jaspar, Barney Wilen and Jean-Louis Chautemps."}]}
{"obj_uri": "Q206687", "obj_label": "Nelson", "sub_uri": "Q5302005", "sub_label": "Douglas Strawbridge", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Douglas Strawbridge", "obj_surface": "Nelson, New Zealand", "masked_sentence": "Douglas Nelson Strawbridge (21 October 1908 \u2013 6 December 1979) served as Mayor of [MASK] from 1962 to 1968."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q2863251", "sub_label": "Arnaud II de La Porte", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Arnaud II de La Porte", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Arnaud II de La Porte (born, Versailles, 14 October 1737; guillotined [MASK], 23 August 1792) French statesman, Minister of the Marine, Intendant of the King's Civil List (Minister of the Royal Household)."}]}
{"obj_uri": "Q972506", "obj_label": "Lexington", "sub_uri": "Q1519100", "sub_label": "Joel Abbot", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Joel Abbot (politician)", "obj_surface": "Lexington, Georgia", "masked_sentence": "He died on November 19, 1826, in [MASK], and was buried in Rest Haven Cemetery in Washington, Georgia."}]}
{"obj_uri": "Q36036", "obj_label": "Lviv", "sub_uri": "Q4132679", "sub_label": "Jan Gall", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jan Gall", "obj_surface": "Lemberg", "masked_sentence": "In 1880, he became conductor of the Galician Music Society in Lemberg (modern-day Lviv, Ukraine); in 1886, professor of singing at the Krak\u00f3w Conservatory; and from 1892, conductor of a choral society, \"Echo\", in Lw\u00f3w [[MASK]]."}, {"sub_surface": "Jan Gall", "obj_surface": "Lviv", "masked_sentence": "In 1880, he became conductor of the Galician Music Society in Lemberg (modern-day [MASK], Ukraine); in 1886, professor of singing at the Krak\u00f3w Conservatory; and from 1892, conductor of a choral society, \"Echo\", in Lw\u00f3w [Lemberg]."}, {"sub_surface": "Jan Gall", "obj_surface": "Lemberg", "masked_sentence": "In 1880, he became conductor of the Galician Music Society in [MASK] (modern-day Lviv, Ukraine); in 1886, professor of singing at the Krak\u00f3w Conservatory; and from 1892, conductor of a choral society, \"Echo\", in Lw\u00f3w [Lemberg]."}, {"sub_surface": "Jan Gall", "obj_surface": "Lw\u00f3w", "masked_sentence": "In 1880, he became conductor of the Galician Music Society in Lemberg (modern-day Lviv, Ukraine); in 1886, professor of singing at the Krak\u00f3w Conservatory; and from 1892, conductor of a choral society, \"Echo\", in [MASK] [Lemberg]."}]}
{"obj_uri": "Q16555", "obj_label": "Houston", "sub_uri": "Q7963892", "sub_label": "Walt Bond", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Walt Bond", "obj_surface": "Houston", "masked_sentence": "Bond then turned in his best Major League season as the starting first baseman for the 1964 Colt .45s, leading [MASK] in home runs (20) and runs batted in (85), and appearing in 148 games."}, {"sub_surface": "Walt Bond", "obj_surface": "Houston", "masked_sentence": "On December 19, 1963, he was acquired by [MASK]."}, {"sub_surface": "Walt Bond", "obj_surface": "Houston", "masked_sentence": "He entered a [MASK] hospital for treatment, but died there at age 29."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q3419248", "sub_label": "Raoul Ponchon", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Raoul Ponchon", "obj_surface": "Paris, France", "masked_sentence": "Raoul Ponchon (born December 30, 1848 in La Roche-sur-Yon, France, died December 3, 1937 in [MASK]) was a French poet."}]}
{"obj_uri": "Q1726", "obj_label": "Munich", "sub_uri": "Q436710", "sub_label": "Anna H\u00fcbler", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Anna H\u00fcbler", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "They skated for the club M\u00fcnchener EV ([MASK] EV)."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q2345159", "sub_label": "Stephen Ullmann", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Stephen Ullmann", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "He died in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q335906", "sub_label": "Philipp Albert Stapfer", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Philipp Albert Stapfer", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Philipp Albert Stapfer (Bern, 23 September 1766 \u2013 [MASK], 27 March 1840) was a Swiss politician and philosopher."}, {"sub_surface": "Philipp Albert Stapfer", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "( Act of Mediation ) He married and settled in France, at a summerhouse in Talcy (Loir-et-Cher) and in [MASK] where he became the friend of Maine de Biran -in 1805 at informal gatherings of Cabanis circle at Auteuil."}, {"sub_surface": "Philipp Albert Stapfer", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Philipp Albert Stapfer (Bern, 23 September 1766 \u2013 [MASK], 27 March 1840) was a Swiss politician and philosopher."}, {"sub_surface": "Philipp Albert Stapfer", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "He was the plenipotentiary envoi of the Helvetic Republic to the French consulate in [MASK] from 1801 till 1803."}, {"sub_surface": "Philipp Albert Stapfer", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "He was also vice-president of the [MASK] Protestant society."}]}
{"obj_uri": "Q1410", "obj_label": "Gibraltar", "sub_uri": "Q7558549", "sub_label": "Solomon Abudarham", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Solomon Abudarham", "obj_surface": "Gibraltar", "masked_sentence": "Solomon Abudarham (died 1804) was Chief Rabbi of the British Overseas Territory of [MASK] until his death from yellow fever in December 1804."}]}
{"obj_uri": "Q185582", "obj_label": "Knoxville", "sub_uri": "Q4942365", "sub_label": "Bonnie Hollingsworth", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Bonnie Hollingsworth", "obj_surface": "Knoxville, Tennessee", "masked_sentence": "John Burnette Hollingsworth (December 26, 1895 in Jacksboro, Tennessee \u2013 January 4, 1990 in [MASK]) was a pitcher in Major League Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q1297", "obj_label": "Chicago", "sub_uri": "Q7422267", "sub_label": "Sarah E. Goode", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Sarah E. Goode", "obj_surface": "Chicago, Illinois", "masked_sentence": "When the American Civil War ended the family moved to [MASK] where she met and married Archibald \"Archie\" Goode, who was originally from Wise County, Virginia; they would have six children, of whom three would live to adulthood."}, {"sub_surface": "Sarah E. Goode", "obj_surface": "Chicago", "masked_sentence": "Sarah Goode died in [MASK] in 1905 and is buried in Graceland Cemetery."}]}
{"obj_uri": "Q220", "obj_label": "Rome", "sub_uri": "Q368700", "sub_label": "Flavio Chigi", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Flavio Chigi (1711\u20131771)", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Born in [MASK] as a member of the Chigi family, he was created cardinal by Pope Benedict XIV in 1753."}]}
{"obj_uri": "Q1773", "obj_label": "Riga", "sub_uri": "Q600854", "sub_label": "Ark\u0101dijs Pavlovs", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ark\u0101dijs Pavlovs", "obj_surface": "Riga", "masked_sentence": "Ark\u0101dijs Pavlovs (2 February 1903 in Riga \u2013 26 June 1960 in [MASK]) was a Latvian footballer and football manager, a five-time champion of Latvia."}, {"sub_surface": "Ark\u0101dijs Pavlovs", "obj_surface": "Riga", "masked_sentence": "Ark\u0101dijs Pavlovs (2 February 1903 in [MASK] \u2013 26 June 1960 in Riga) was a Latvian footballer and football manager, a five-time champion of Latvia."}]}
{"obj_uri": "Q1761", "obj_label": "Dublin", "sub_uri": "Q1701278", "sub_label": "John O'Hagan", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "John O'Hagan", "obj_surface": "Dublin", "masked_sentence": "John O'Hagan (born 19 March 1822 at Newry, County Down; died 10 November 1890 at [MASK]) was an Irish lawyer and writer."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q3479741", "sub_label": "Sergey Georgyevich Lapin", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Sergey Lapin (diplomat)", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "Lapin died in 1990 in [MASK]."}, {"sub_surface": "Sergey Lapin (diplomat)", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "From 19 October 1956 until 16 June 1960 he was located in Vienna, as Ambassador of the Soviet Union to Austria, and then relocated back to [MASK] as 1st Deputy Chairman of the USSR State Committee for Cultural Relations with Foreign Countries, whilst also holding the position of Ministry of Foreign Affairs of the Russian Soviet Federative Socialist Republic."}, {"sub_surface": "Sergey Lapin (diplomat)", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "In 1955 he returned to [MASK] to work in the European Department of the Ministry of Foreign Affairs, whilst also holding the position of Secretary of the CPSU at the MFA."}, {"sub_surface": "Sergey Lapin (diplomat)", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "After the completion of his mission to Beijing, he returned once again to [MASK] as Director-General of TASS, and held that position until 24 April 1970."}]}
{"obj_uri": "Q1085", "obj_label": "Prague", "sub_uri": "Q3507227", "sub_label": "Petr Svojtka", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Petr Svojtka", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "In 1968 he graduated from the Faculty of Theatre in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q659400", "obj_label": "Wilmington", "sub_uri": "Q7407213", "sub_label": "Sam Bowens", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Sam Bowens", "obj_surface": "Wilmington, North Carolina", "masked_sentence": "He was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q3141", "obj_label": "Melbourne", "sub_uri": "Q15990145", "sub_label": "Lewis Luxton", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Lewis Luxton", "obj_surface": "Melbourne, Victoria", "masked_sentence": "Luxton was born in [MASK], Australia, the son of Sir Harold Luxton who was a member of the IOC."}, {"sub_surface": "Lewis Luxton", "obj_surface": "Melbourne", "masked_sentence": "Luxton, as deputy chairman, undertook a great deal of work for the 1956 Summer Olympics in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1297", "obj_label": "Chicago", "sub_uri": "Q295333", "sub_label": "Carter Harrison", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Carter Harrison, Sr.", "obj_surface": "Chicago", "masked_sentence": "In 1893, after the assassination of Carter Harrison, Sr., the mayor of [MASK], he invented the first commercial bulletproof vest."}, {"sub_surface": "Carter Harrison, Sr.", "obj_surface": "Chicago, Illinois", "masked_sentence": "Carter Henry Harrison, Sr. (February 15, 1825 \u2013 October 28, 1893) was an American politician who served as mayor of [MASK] from 1879 until 1887; he was subsequently elected to a fifth term in 1893 but was assassinated before completing his term."}, {"sub_surface": "Carter Harrison, Sr.", "obj_surface": "Chicago", "masked_sentence": "He was admitted to the bar in 1855 and commenced practice in [MASK]; Harrison came to Chicago because he saw it as a land of opportunity."}, {"sub_surface": "Carter Harrison, Sr.", "obj_surface": "Chicago", "masked_sentence": "He was admitted to the bar in 1855 and commenced practice in Chicago; Harrison came to [MASK] because he saw it as a land of opportunity."}, {"sub_surface": "Carter Harrison, Sr.", "obj_surface": "Chicago", "masked_sentence": "She was the daughter of [MASK] pioneer Marcus C. Stearns."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q4532344", "sub_label": "Raul\u2013Yuri Georgievich Ervier", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Raul\u2013Yuri Georgievich Ervier", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "Raul\u2013Yuri Georgievich Ervier (Russian: \u0420\u0430\u0443\u043b\u044c-\u042e\u0440\u0438\u0439 \u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438\u0435\u0432\u0438\u0447 \u042d\u0440\u0432\u044c\u0435; 16 April 1909 (Tiflis) - 9 August 1991 ([MASK])) was a Soviet geologist and director of the main Tyumen production geological department (\u201cGlavtyumengeologiya\u201d)."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q853066", "sub_label": "Ern\u0151 B\u00e1nk", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ern\u0151 B\u00e1nk", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "He died in 1962 and his memorial exhibition was organised in the Hungarian National Gallery in 1978 and in the [MASK] Historical Museum in 1984"}, {"sub_surface": "Ern\u0151 B\u00e1nk", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "Ern\u0151 B\u00e1nk (1883, Szalmatercs - 1962, [MASK]) was a Hungarian teacher painter noted for his minitature portraits."}, {"sub_surface": "Ern\u0151 B\u00e1nk", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "In 1927 at the Hungarian Landscape and Genre-painting Exhibition in the [MASK] Art Gallery and at the Balaton Society's Third Exhibition in 1928 he was awarded the prize of the Szinnyei Merse P\u00e1l Society."}, {"sub_surface": "Ern\u0151 B\u00e1nk", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "In 1915 he received the doctoral title as a geography and history graduate at the [MASK] P\u00e1zm\u00e1ny P\u00e9ter University."}]}
{"obj_uri": "Q34006", "obj_label": "Hollywood", "sub_uri": "Q1392953", "sub_label": "Ray Enright", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ray Enright", "obj_surface": "Hollywood, California", "masked_sentence": "Enright was born in Anderson, Indiana, and died in [MASK], from a heart attack."}]}
{"obj_uri": "Q11299", "obj_label": "Manhattan", "sub_uri": "Q2059725", "sub_label": "Paul Garabedian", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Garabedian", "obj_surface": "Manhattan", "masked_sentence": "Paul Roesel Garabedian (August 2, 1927, Cincinnati \u2013 May 13, 2010, [MASK]) was an applied mathematician and numerical analyst."}]}
{"obj_uri": "Q34932", "obj_label": "Brisbane", "sub_uri": "Q5543686", "sub_label": "George Raff", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "George Raff", "obj_surface": "Brisbane", "masked_sentence": "On 11 May 1860 he was elected to represent the Town of [MASK] in the first proper parliament, also in 1860 he became a part of the Board of National Education and of the Exhibition Commission."}, {"sub_surface": "George Raff", "obj_surface": "Brisbane", "masked_sentence": "He worked with both of these companies for ten years, before he became director of the Queensland Steam Navigation Co. Because of his close involvement with these significant enterprises, Raff was the main substantiator of the wool trade between [MASK] and London."}]}
{"obj_uri": "Q9248", "obj_label": "Baku", "sub_uri": "Q6835983", "sub_label": "Micha\u0142 Abramowicz", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Micha\u0142 Abramowicz", "obj_surface": "Baku", "masked_sentence": "He was born and died in [MASK], the capital of Azerbaijan and was a member of the Academy of Sciences of Azerbaijan."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q343898", "sub_label": "Pierre Braunberger", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Braunberger", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Pierre Braunberger (29 July 1905, [MASK] \u2013 17 November 1990) was a French producer, executive producer, and actor."}, {"sub_surface": "Pierre Braunberger", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Pierre Braunberger (29 July 1905, [MASK] \u2013 17 November 1990) was a French producer, executive producer, and actor."}]}
{"obj_uri": "Q821105", "obj_label": "York", "sub_uri": "Q4908488", "sub_label": "Bill Clay", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Bill Clay (baseball)", "obj_surface": "York, Pennsylvania", "masked_sentence": "He scored one run and recorded one RBI on two hits compiling a career .250 Batting average.He was born in Baltimore, Maryland and died at the age of 42 in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q350", "obj_label": "Cambridge", "sub_uri": "Q15989827", "sub_label": "Anne Barton", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Anne Barton", "obj_surface": "Cambridge, England", "masked_sentence": "Anne Barton died on 11 November 2013, aged 80, in [MASK], United Kingdom."}]}
{"obj_uri": "Q495", "obj_label": "Turin", "sub_uri": "Q3856491", "sub_label": "Michele Antonio Milocco", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Michele Antonio Milocco", "obj_surface": "Turin", "masked_sentence": "He also collaborated with Claudio Beaumont of [MASK] in the decoration of the church of San Fillipo Neri in Fossano."}]}
{"obj_uri": "Q36091", "obj_label": "Minneapolis", "sub_uri": "Q2159849", "sub_label": "Robin Lee", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Robin Lee", "obj_surface": "Minneapolis", "masked_sentence": "Robin Huntington Lee (December 2, 1919 in Saint Paul, Minnesota \u2013 October 8, 1997 in [MASK]) was an American figure skater."}]}
{"obj_uri": "Q220", "obj_label": "Rome", "sub_uri": "Q8069367", "sub_label": "Zerai Deres", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Zerai Deres", "obj_surface": "Rome, Italy", "masked_sentence": "Zerai Deres (Ge'ez \u12d8\u122d\u12a3\u12ed \u12f0\u1228\u1235) died in 1937 in [MASK], in public opposition to the rise of fascist power in Italy and her African colonies."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q5661971", "sub_label": "Harold Parker", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Harold Parker (footballer)", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "He died of wounds received in active service in [MASK] in World War I."}]}
{"obj_uri": "Q1761", "obj_label": "Dublin", "sub_uri": "Q333298", "sub_label": "William Martin Murphy", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "William Martin Murphy", "obj_surface": "Dublin", "masked_sentence": "Dennehy Dennehy a close associate William Martin Murphy helped organised the Irish International Exhibition in 1907 in [MASK] and compiled a record of it."}, {"sub_surface": "William Martin Murphy", "obj_surface": "Dublin", "masked_sentence": "Dublin tramways was a system of trams in [MASK], Ireland which commenced line-laying in 1871, and began service in 1872, following trials in the mid-1860s.Established by a number of companies, the majority of the system was eventually operated by forms of the Dublin United Tramways Company (DUTC), dominated for many years by William Martin Murphy."}]}
{"obj_uri": "Q220", "obj_label": "Rome", "sub_uri": "Q229836", "sub_label": "Antonia Minor", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Antonia Minor", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "As part of the Farnese collection it was brought to Naples in 1844 by German archaeologist Heinrich von Brunn See also giant statue Hera Ludovisi (portrait of Antonia Minor) in Palazzo Altemps, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q4529999", "sub_label": "Natan Eidelman", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Natan Eidelman", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "Natan Yakovlevich Eidelman (Russian: \u041d\u0430\u0442\u0430\u0301\u043d \u042f\u0301\u043a\u043e\u0432\u043b\u0435\u0432\u0438\u0447 \u042d\u0439\u0434\u0435\u043b\u044c\u043c\u0430\u0301\u043d) (1930, [MASK] \u2013 1989, Moscow) was a Russian author and historian."}, {"sub_surface": "Natan Eidelman", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "Natan Yakovlevich Eidelman (Russian: \u041d\u0430\u0442\u0430\u0301\u043d \u042f\u0301\u043a\u043e\u0432\u043b\u0435\u0432\u0438\u0447 \u042d\u0439\u0434\u0435\u043b\u044c\u043c\u0430\u0301\u043d) (1930, Moscow \u2013 1989, [MASK]) was a Russian author and historian."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q1065745", "sub_label": "Charles Paul Landon", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Paul Landon", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Landon died at [MASK] in 1826."}, {"sub_surface": "Charles Paul Landon", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "He was also a part-owner of the Gazette de France, where the extended accounts of annual [MASK] Salons were published."}]}
{"obj_uri": "Q2044", "obj_label": "Florence", "sub_uri": "Q1361667", "sub_label": "Roberto Longhi", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Roberto Longhi", "obj_surface": "Florence", "masked_sentence": "Roberto Longhi (December 28, 1890 in Alba - June 3, 1970 in [MASK]) was an Italian academic and art historian."}]}
{"obj_uri": "Q1741", "obj_label": "Vienna", "sub_uri": "Q876833", "sub_label": "Heinrich Reinhardt", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Heinrich Reinhardt (composer)", "obj_surface": "Vienna", "masked_sentence": "He died on 31 January 1922 in [MASK] and is buried at the D\u00f6bling Cemetery."}]}
{"obj_uri": "Q1085", "obj_label": "Prague", "sub_uri": "Q164908", "sub_label": "Alois Ra\u0161\u00edn", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Alois Ra\u0161\u00edn", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Alois Ra\u0161\u00edn (October 18, 1867 in Nechanice, Bohemia - February 18, 1923 in [MASK]) was a Czech economist and politician."}, {"sub_surface": "Alois Ra\u0161\u00edn", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "On January 5, 1923, Ra\u0161\u00edn was shot in [MASK] by young anarchist Josef \u0160oupal (1903-59)."}]}
{"obj_uri": "Q234061", "obj_label": "Erie", "sub_uri": "Q7240859", "sub_label": "Prescott Metcalf", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Prescott Metcalf", "obj_surface": "Erie, Pennsylvania", "masked_sentence": "Prescott Metcalf (January 25, 1813 \u2013 October 14, 1891) was a prominent businessman and the 8th mayor of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q33959", "obj_label": "Nice", "sub_uri": "Q461740", "sub_label": "Alberto Burri", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Alberto Burri", "obj_surface": "Nice, France", "masked_sentence": "Alberto Burri (born 12 March 1915 in Citt\u00e0 di Castello, Italy, died 13 February 1995 in [MASK]) was an Italian painter and sculptor."}, {"sub_surface": "Alberto Burri", "obj_surface": "Nice, France", "masked_sentence": "Alberto Burri (born 12 March 1915 in Citt\u00e0 di Castello, Italy, died 13 February 1995 in [MASK]) was an Italian painter and sculptor."}]}
{"obj_uri": "Q727", "obj_label": "Amsterdam", "sub_uri": "Q2358263", "sub_label": "Pieter Withoos", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Pieter Withoos", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "He died in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q323859", "sub_label": "Istv\u00e1n Zsolt", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Istv\u00e1n Zsolt", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "Istvan Zsolt (28 June 1921, [MASK] \u2013 7 May 1991) was a Hungarian international football referee."}]}
{"obj_uri": "Q1899", "obj_label": "Kiev", "sub_uri": "Q4155352", "sub_label": "Volodymyr Dakhno", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Vladimir Dakhno", "obj_surface": "Kyiv", "masked_sentence": "Volodymyr Dakhno (Ukrainian: \u0412\u043e\u043b\u043e\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0410\u0432\u043a\u0441\u0435\u043d\u0442\u0456\u0439\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0414\u0430\u0445\u043d\u043e; March 7, 1932, Zaporizhia \u2014 July 28, 2006, [MASK], Ukraine) was a Ukrainian animator, animation film director and scriptwriter."}]}
{"obj_uri": "Q1435", "obj_label": "Zagreb", "sub_uri": "Q1266428", "sub_label": "Branko Miljkovi\u0107", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Branko Miljkovi\u0107", "obj_surface": "Zagreb", "masked_sentence": "He was found hanging from a tree in [MASK], Croatia."}, {"sub_surface": "Branko Miljkovi\u0107", "obj_surface": "Zagreb", "masked_sentence": "Branko Miljkovi\u0107 (Serbian Cyrillic: \u0411\u0440\u0430\u043d\u043a\u043e \u041c\u0438\u0459\u043a\u043e\u0432\u0438\u045b) (29 January 1934, in Ni\u0161 \u2013 12 February 1961, in [MASK]) was an iconic Serbian poet."}]}
{"obj_uri": "Q1345", "obj_label": "Philadelphia", "sub_uri": "Q4723479", "sub_label": "Alfred Still\u00e9", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Alfred Still\u00e9", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "His observations in this connection he made during a typhus epidemic in [MASK] in 1836 and reported in 1838."}, {"sub_surface": "Alfred Still\u00e9", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "Born in [MASK], he was educated at Yale, being put on probation for participating in the Conic Sections Rebellion, but nonetheless received an A.B."}]}
{"obj_uri": "Q5836", "obj_label": "Toledo", "sub_uri": "Q3036176", "sub_label": "Miguel de Ambiela", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel de Ambiela", "obj_surface": "Toledo, Spain", "masked_sentence": "He died in [MASK], in his fifties."}]}
{"obj_uri": "Q5083", "obj_label": "Seattle", "sub_uri": "Q5423909", "sub_label": "F. H. Luce", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "F. H. Luce", "obj_surface": "Seattle", "masked_sentence": "He died in [MASK] in 1937."}]}
{"obj_uri": "Q12892", "obj_label": "Antwerp", "sub_uri": "Q246839", "sub_label": "Emile De Beukelaer", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Emile De Beukelaer", "obj_surface": "Antwerp", "masked_sentence": "He was the son of the founder of Elixir d'Anvers, a famous liquor from the [MASK] region."}]}
{"obj_uri": "Q12439", "obj_label": "Detroit", "sub_uri": "Q314597", "sub_label": "Proof", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Proof (rapper)", "obj_surface": "Detroit, Michigan", "masked_sentence": "DeShaun Dupree Holton (October 2, 1973 \u2013 April 11, 2006), better known by his stage name Proof, was an American rapper and actor from [MASK]."}, {"sub_surface": "Proof (rapper)", "obj_surface": "Detroit", "masked_sentence": "In 2006, Proof was shot and killed during an altercation at the CCC nightclub in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q5092", "obj_label": "Baltimore", "sub_uri": "Q5085175", "sub_label": "Charlie Maisel", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Charlie Maisel", "obj_surface": "Baltimore, Maryland", "masked_sentence": "Charles Louis Maisel (April 21, 1894 in Catonsville, Maryland \u2013 August 25, 1953 in [MASK]), was a Major League Baseball player for the Federal League Baltimore Terrapins."}]}
{"obj_uri": "Q641", "obj_label": "Venice", "sub_uri": "Q281653", "sub_label": "Girolamo Campagna", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Girolamo Campagna", "obj_surface": "Venice", "masked_sentence": "He was responsible for the figure of Doge Leonardo Loredano on the tomb which Cattaneo made in Santi Giovanni e Paolo, [MASK]."}, {"sub_surface": "Girolamo Campagna", "obj_surface": "Venice", "masked_sentence": "Born in Verona, he went to [MASK] in 1572 and studied under both Jacopo Sansovino and Danese Cattaneo, and completed many of the latter's works."}]}
{"obj_uri": "Q1930", "obj_label": "Ottawa", "sub_uri": "Q128702", "sub_label": "John A. Macdonald", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "John A. Macdonald", "obj_surface": "Ottawa", "masked_sentence": "He fought to block provincial efforts to take power back from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q3711", "obj_label": "Belgrade", "sub_uri": "Q374555", "sub_label": "Stjepan Bobek", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Stjepan Bobek", "obj_surface": "Belgrade", "masked_sentence": "Stjepan Bobek (3 December 1923, Zagreb \u2013 22 August 2010, [MASK]) was an ethnic Croat Yugoslav football striker and later football manager."}]}
{"obj_uri": "Q340", "obj_label": "Montreal", "sub_uri": "Q5240465", "sub_label": "David Torrance", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "David Torrance (banker)", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "David Torrance (1805 \u2013 January 29, 1876) was a Canadian merchant, shipper, and president of the Bank of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q328710", "sub_label": "Heinrich Gr\u00fcnfeld", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Heinrich Gr\u00fcnfeld", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Heinrich Gr\u00fcnfeld (21 April 1855, Prague \u2013 26 August 1931, [MASK]) was a Bohemian-Austrian violoncellist; a brother of Alfred Gr\u00fcnfeld."}]}
{"obj_uri": "Q16557", "obj_label": "Dallas", "sub_uri": "Q5544422", "sub_label": "George Sergeant", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "George Sergeant", "obj_surface": "Dallas", "masked_sentence": "George William Sergeant (December 2, 1881 \u2013 August 26, 1971), attorney, was mayor of [MASK] 1932-1935."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q544548", "sub_label": "Eug\u00e8ne Deloncle", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Eug\u00e8ne Deloncle", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Eug\u00e8ne Deloncle (20 June 1890, Brest\u201417 January 1944, [MASK]) was a French engineer and Fascist leader, and the adoptive father of Jacques Corr\u00e8ze."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q2619530", "sub_label": "Boris Chicherin", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Chicherin", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "Nikita Gennadyevich Chicherin (Russian: \u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0413\u0435\u043d\u043d\u0430\u0434\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0427\u0438\u0447\u0435\u0440\u0438\u043d; born 18 August 1990 in [MASK]) is a Russian footballer."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q1799996", "sub_label": "Ladislaus Vajda", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ladislaus Vajda", "obj_surface": "Berlin, Germany", "masked_sentence": "He was born in Eger, Northern Hungary and died in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q2079", "obj_label": "Leipzig", "sub_uri": "Q67087", "sub_label": "Johann Adolf II, Duke of Saxe-Weissenfels", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Johann Adolf II, Duke of Saxe-Weissenfels", "obj_surface": "Leipzig", "masked_sentence": "Johann Adolf II, Duke of Saxe-Weissenfels (Weissenfels, 4 September 1685 \u2013 [MASK], 16 May 1746), was the last duke of Saxe-Weissenfels-Querfurt and a member of the House of Wettin."}]}
{"obj_uri": "Q1435", "obj_label": "Zagreb", "sub_uri": "Q7652618", "sub_label": "Svetozar Kurepa", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Svetozar Kurepa", "obj_surface": "Zagreb", "masked_sentence": "He taught at the University of [MASK], where he also served as the Dean of the College of Sciences."}]}
{"obj_uri": "Q24879", "obj_label": "Bremen", "sub_uri": "Q871635", "sub_label": "Albert Kalthoff", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Albert Kalthoff", "obj_surface": "Bremen", "masked_sentence": "Albert Kalthoff (5 March 1850 in Barmen \u2013 11 May 1906 in [MASK]) was a German Protestant theologian, who along with Emil Felden (1874-1959), Oscar Mauritz (1867-1958), Moritz Schwalb (1833-1916) and Friedrich Steudel (1866-1939) formed a group in Bremen call the Deutscher Monistenbund (Monists League) who no longer believed in Jesus as a historical figure."}, {"sub_surface": "Albert Kalthoff", "obj_surface": "Bremen", "masked_sentence": "Albert Kalthoff (5 March 1850 in Barmen \u2013 11 May 1906 in Bremen) was a German Protestant theologian, who along with Emil Felden (1874-1959), Oscar Mauritz (1867-1958), Moritz Schwalb (1833-1916) and Friedrich Steudel (1866-1939) formed a group in [MASK] call the Deutscher Monistenbund (Monists League) who no longer believed in Jesus as a historical figure."}]}
{"obj_uri": "Q5092", "obj_label": "Baltimore", "sub_uri": "Q6259395", "sub_label": "John Strathearn Hendrie", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "John Strathearn Hendrie", "obj_surface": "Baltimore, Maryland", "masked_sentence": "He was knighted in 1915, and died in [MASK], in 1923."}]}
{"obj_uri": "Q470592", "obj_label": "Amherst", "sub_uri": "Q6197597", "sub_label": "Jim Prendergast", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jim Prendergast", "obj_surface": "Amherst, New York", "masked_sentence": "Prendergast was born in Brooklyn, New York and died in [MASK] at the age of 77."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q965757", "sub_label": "Edward Max Nicholson", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Max Nicholson", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Max Nicholson and the Trust for Urban Ecology created it on a derelict lorry park near Tower Bridge in [MASK] in 1976."}]}
{"obj_uri": "Q220", "obj_label": "Rome", "sub_uri": "Q90643", "sub_label": "Wilhelm Henzen", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Wilhelm Henzen", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "With Friedrich Gottlieb Welcker (1784-1868), he undertook archaeological investigations in Italy and Greece, and in 1842 settled in [MASK], where in 1856 he succeeded August Emil Braun (1809-1856) as first secretary of the Deutsches Arch\u00e4ologisches Institut (German Archaeological Institute)."}]}
{"obj_uri": "Q16555", "obj_label": "Houston", "sub_uri": "Q5568977", "sub_label": "Glenn McCarthy", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Glenn McCarthy", "obj_surface": "Houston", "masked_sentence": "The film was co-produced by [MASK] oilman Glenn McCarthy and leading man Robert Paige to display the concept and meaning of the 4-H Club and highlight farming issues such as soil erosion, government programs, and individual enterprise."}, {"sub_surface": "Glenn McCarthy", "obj_surface": "Houston", "masked_sentence": "McCarthy founded the Shamrock Hotel in [MASK], which gained him national fame and inspired the fictional character Jett Rink in Edna Ferber's 1952 novel Giant along with its 1956 film adaptation, which starred James Dean in the role."}, {"sub_surface": "Glenn McCarthy", "obj_surface": "Houston, Texas", "masked_sentence": "The Shamrock was a hotel constructed between 1946 and 1949 by wildcatter Glenn McCarthy southwest of downtown [MASK] next to the Texas Medical Center."}]}
{"obj_uri": "Q1741", "obj_label": "Vienna", "sub_uri": "Q130834", "sub_label": "Francis I of Austria", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Francis II, Holy Roman Emperor", "obj_surface": "Vienna", "masked_sentence": "The wife of Francis II, Holy Roman Emperor, Caroline Augusta of Bavaria read the play and urged her husband to allow it to be publicly performed, which took place for the first time on February 19, 1825 in [MASK]'s Burgtheater."}, {"sub_surface": "Francis II, Holy Roman Emperor", "obj_surface": "Vienna", "masked_sentence": "After the abdication of Napoleon following the War of the Sixth Coalition, Austria participated as a leading member of the Holy Alliance at the Congress of [MASK], which was largely dominated by Francis's chancellor Klemens Wenzel, Prince von Metternich culminating in a new European map and the restoration of Francis' ancient dominions (except the Holy Roman Empire which was dissolved)."}]}
{"obj_uri": "Q2079", "obj_label": "Leipzig", "sub_uri": "Q214280", "sub_label": "Ernst Ansch\u00fctz", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ernst Ansch\u00fctz", "obj_surface": "Leipzig", "masked_sentence": "Ansch\u00fctz worked as a teacher in [MASK] for 50 years."}, {"sub_surface": "Ernst Ansch\u00fctz", "obj_surface": "Leipzig", "masked_sentence": "Ernst Gebhard Salomon Ansch\u00fctz (28 October 1780, Goldlauter near Suhl \u2013 18 December 1861, [MASK]) was a German teacher, organist, poet, and composer."}]}
{"obj_uri": "Q1726", "obj_label": "Munich", "sub_uri": "Q99039", "sub_label": "Johann Nepomuk Oischinger", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Johann Nepomuk Oischinger", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "In 1841 he received his ordination in Regensburg, and shortly afterwards returned to [MASK], where he worked as a private scholar and journalist for the remainder of his career."}]}
{"obj_uri": "Q2966", "obj_label": "Heidelberg", "sub_uri": "Q95566", "sub_label": "Adam Falkenstein", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Adam Falkenstein", "obj_surface": "Heidelberg", "masked_sentence": "He was born in Planegg, near Munich in Bavaria and died in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1085", "obj_label": "Prague", "sub_uri": "Q15488625", "sub_label": "Moses Porges von Portheim", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Moses Porges von Portheim", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Moses Porges, Edler von Portheim, or Moses Porges von Portheim (13/22 December 1781, Prague \u2013 21 May 1870, [MASK]) was a Bohemian-Austrian industrialist (manufacturer) and vice-burgomaster of Prague-Smichow; knight of the Order of Franz Joseph."}, {"sub_surface": "Moses Porges von Portheim", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Moses Porges, Edler von Portheim, or Moses Porges von Portheim (13/22 December 1781, [MASK] \u2013 21 May 1870, Prague) was a Bohemian-Austrian industrialist (manufacturer) and vice-burgomaster of Prague-Smichow; knight of the Order of Franz Joseph."}, {"sub_surface": "Moses Porges von Portheim", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Disillusioned, they returned to [MASK], and began a small linen business, and in 1808 commenced, with a single cotton-printing press and in a dark shop on the Vltava, an industrial activity which was destined later to reach great dimensions."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q1259417", "sub_label": "Joel M\u00fcller", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Joel M\u00fcller", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "M\u00fcller's chief contribution to the responsa literature is his \"Maftea\u1e25\" to the responsa of the Geonim \u2014 a summary of the contents of the various publications comprising the answers of the Geonim to questions submitted to them ([MASK], 1891)."}]}
{"obj_uri": "Q1731", "obj_label": "Dresden", "sub_uri": "Q1354241", "sub_label": "Hermann Pluddemann", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Hermann Pluddemann", "obj_surface": "Dresden", "masked_sentence": "He went in 1848 to reside at [MASK], where he died in 1868."}]}
{"obj_uri": "Q220", "obj_label": "Rome", "sub_uri": "Q481249", "sub_label": "Guido Calza", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Guido Calza", "obj_surface": "Rome, Italy", "masked_sentence": "Guido Calza (April 21, 1888 \u2013 April 17, 1946 in [MASK]), born in Milan, Italy, was an Italian archaeologist whose work included excavations in Rome and at the port city of Ostia."}, {"sub_surface": "Guido Calza", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Guido Calza (April 21, 1888 \u2013 April 17, 1946 in Rome, Italy), born in Milan, Italy, was an Italian archaeologist whose work included excavations in [MASK] and at the port city of Ostia."}, {"sub_surface": "Guido Calza", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Calza served as inspector of the Ostia excavations and as the director of excavations in the Forum Romanum and the Palatine Hill in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q969389", "sub_label": "Kazimierz Tyszka", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Kazimierz Tyszka", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Kazimierz Tyszka (1872 in Kalisz, Poland \u2013 1951 in [MASK], UK) was the Polish Minister of Railways from 1923-25 under W\u0142adys\u0142aw Grabski's government."}]}
{"obj_uri": "Q1757", "obj_label": "Helsinki", "sub_uri": "Q206370", "sub_label": "Marcus Nikkanen", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Marcus Nikkanen", "obj_surface": "Helsinki", "masked_sentence": "He was born and died in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1762823", "obj_label": "Bedford", "sub_uri": "Q2578579", "sub_label": "William Ezra Jenner", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "William E. Jenner", "obj_surface": "Bedford, Indiana", "masked_sentence": "He resumed legal practice in [MASK] in 1959, where he died on March 9, 1985, at seventy six years of age."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q645997", "sub_label": "\u00c1rp\u00e1d Berczik", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c1rp\u00e1d Berczik", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "Berczik \u00c1rp\u00e1d (July 8, 1842 in Temesv\u00e1r \u2013 July 16, 1919 in [MASK]) was a Hungarian writer."}]}
{"obj_uri": "Q585", "obj_label": "Oslo", "sub_uri": "Q7149831", "sub_label": "Paul Christian Frank", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Christian Frank", "obj_surface": "Oslo", "masked_sentence": "He died in [MASK]."}, {"sub_surface": "Paul Christian Frank", "obj_surface": "Kristiania", "masked_sentence": "He was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1342", "obj_label": "Pittsburgh", "sub_uri": "Q6197389", "sub_label": "Jim Pastorius", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jim Pastorius", "obj_surface": "Pittsburgh, Pennsylvania", "masked_sentence": "James Washington \"Sunny Jim\" Pastorius (July 12, 1881 in [MASK] \u2013 May 10, 1941 in Pittsburgh, Pennsylvania) was a pitcher in Major League Baseball."}, {"sub_surface": "Jim Pastorius", "obj_surface": "Pittsburgh, Pennsylvania", "masked_sentence": "James Washington \"Sunny Jim\" Pastorius (July 12, 1881 in Pittsburgh, Pennsylvania \u2013 May 10, 1941 in [MASK]) was a pitcher in Major League Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q6602", "obj_label": "Strasbourg", "sub_uri": "Q819800", "sub_label": "Philip II of Nassau-Saarbr\u00fccken", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Philip II, Count of Nassau-Saarbr\u00fccken", "obj_surface": "Strasbourg", "masked_sentence": "He died childless, in [MASK], on 19 June 1554, aged 44, and was succeeded by his younger brother John III."}]}
{"obj_uri": "Q34006", "obj_label": "Hollywood", "sub_uri": "Q7909123", "sub_label": "Val Paul", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Val Paul", "obj_surface": "Hollywood, California", "masked_sentence": "He was born in Denver, Colorado and died in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q8684", "obj_label": "Seoul", "sub_uri": "Q497153", "sub_label": "Yi Gwang-sik", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Yi Gwang-sik", "obj_surface": "Seoul", "masked_sentence": "Yi Gwang-sik (Hangul: \uc774\uad11\uc2dd; hanja: \u674e\u5149\u8efe, born 29 September 1493 in Gangneung, died 1 December 1563 in [MASK]), was a Korean politician and general during the Joseon Dynasty."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q979267", "sub_label": "Jean Hur\u00e9", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Hur\u00e9", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Jean Hur\u00e9 (17 September 1877 in Gien, in Loiret department \u2013 27 January 1930 in [MASK]) was a French composer and organist."}]}
{"obj_uri": "Q43668", "obj_label": "Louisville", "sub_uri": "Q550480", "sub_label": "Catherine Spalding", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Catherine Spalding", "obj_surface": "Louisville/Jefferson County", "masked_sentence": "On January 6, 2003, the Louisville Courier-Journal named her the one woman among sixteen \"most influential people in [MASK] history.\""}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q85744", "sub_label": "Kurt von Ruffin", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Kurt von Ruffin", "obj_surface": "Berlin, Germany", "masked_sentence": "Kurtis von Reidffin (1901, Munich, Germany \u2013 17 November 1996, [MASK]) was a German actor and opera singer who was imprisoned by the Nazis for the crime of homosexuality."}]}
{"obj_uri": "Q803", "obj_label": "Utrecht", "sub_uri": "Q16853539", "sub_label": "Nicolaes de Giselaer", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Nicolaes de Giselaer", "obj_surface": "Utrecht", "masked_sentence": "He died in [MASK]."}, {"sub_surface": "Nicolaes de Giselaer", "obj_surface": "Utrecht", "masked_sentence": "From records it is known he was born in Dordrecht, and worked in Leiden and [MASK] in 1616, and later Amsterdam between 1616-1617."}, {"sub_surface": "Nicolaes de Giselaer", "obj_surface": "Utrecht", "masked_sentence": "He eventually moved back to [MASK], where he continued working until his death around 1654."}]}
{"obj_uri": "Q1085", "obj_label": "Prague", "sub_uri": "Q1800023", "sub_label": "Ladislav \u0160aloun", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ladislav \u0160aloun", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Ladislav Jan \u0160aloun (1 August 1870, Prague \u2013 18 October 1946, [MASK]) was an important Czech sculptor of the Art Nouveau period."}, {"sub_surface": "Ladislav \u0160aloun", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Ladislav Jan \u0160aloun (1 August 1870, [MASK] \u2013 18 October 1946, Prague) was an important Czech sculptor of the Art Nouveau period."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q6243939", "sub_label": "John Landseer", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "John Landseer", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "John Landseer ARA (1769 \u2013 20 February 1852 [MASK]) was an English landscape engraver."}, {"sub_surface": "John Landseer", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "John Landseer ARA (1769 \u2013 20 February 1852 [MASK]) was an English landscape engraver."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q4393191", "sub_label": "Edouard van Remoortel", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Edouard van Remoortel", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Edouard van Remoortel (30 May 1926, Brussels \u2013 16 May 1977, [MASK]) was a Belgian conductor."}]}
{"obj_uri": "Q1297", "obj_label": "Chicago", "sub_uri": "Q7186120", "sub_label": "Philomena Gianfrancisco", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Philomena Gianfrancisco", "obj_surface": "Chicago", "masked_sentence": "She died four years later in her hometown of [MASK] at the age of 68."}, {"sub_surface": "Philomena Gianfrancisco", "obj_surface": "Chicago, Illinois", "masked_sentence": "Born in [MASK], Philomena Gianfrancisco had the longest name in league history."}]}
{"obj_uri": "Q1218", "obj_label": "Jerusalem", "sub_uri": "Q594345", "sub_label": "Samuel Hirszenberg", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Samuel Hirszenberg", "obj_surface": "Jerusalem", "masked_sentence": "Samuel Hirszenberg (also Shmuel Hirschenberg) (\u0141\u00f3d\u017a, February 22, 1865 \u2013 September 15, 1908, [MASK]) was a Polish-Jewish realist painter active in the late 19th and early 20th century."}]}
{"obj_uri": "Q2807", "obj_label": "Madrid", "sub_uri": "Q3323486", "sub_label": "Gloria Fuertes", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Gloria Fuertes", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "She was born in [MASK], Spain."}]}
{"obj_uri": "Q2807", "obj_label": "Madrid", "sub_uri": "Q673586", "sub_label": "Juan Bautista Aznar-Caba\u00f1as", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Bautista Aznar-Caba\u00f1as", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "Admiral Juan Bautista Aznar Caba\u00f1as, KOGF (C\u00e1diz, 1860\u2013[MASK], 1933) was the Prime Minister of Spain from the resignation of D\u00e1maso Berenguer y Fust\u00e9 on to the deposition of King Alfonso XIII and the proclamation of the Spanish Second Republic on April 14, 1931."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q226131", "sub_label": "Alad\u00e1r \u00c1rkay", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Alad\u00e1r \u00c1rkay", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "Alad\u00e1r \u00c1rkay (Temesv\u00e1r, February 1, 1868 - [MASK], February 2, 1932) was a Hungarian architect, craftsman, and painter."}]}
{"obj_uri": "Q16869", "obj_label": "Constantinople", "sub_uri": "Q41592", "sub_label": "Basil I", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Basil I", "obj_surface": "Constantinople", "masked_sentence": "The Nea Ekkl\u0113sia (Greek: \u039d\u03ad\u03b1 \u1f18\u03ba\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03af\u03b1, \"New Church\") was a church built by Byzantine Emperor Basil I the Macedonian in [MASK] between the years 876\u201380."}, {"sub_surface": "Basil I", "obj_surface": "Constantinople", "masked_sentence": "The ensuing battle was a disaster for the Muslims, only 500 or 600 of whom survived it; Abdallah himself was heavily wounded and taken prisoner to Emperor Basil I the Macedonian in [MASK]."}, {"sub_surface": "Basil I", "obj_surface": "Constantinopolitan", "masked_sentence": "He is notable for his correspondence with Jagiello, Grand Duke of Lithuania, urging him to join in a crusade against the Turks along with the Hungarians, and with Basil I of Muscovy, to whom he defended not only the universal spiritual authority of the [MASK] patriarchate, but also the universal authority of the Byzantine emperors, regardless of the actual diminished state of the Byzantine Empire."}, {"sub_surface": "Basil I", "obj_surface": "Constantinople", "masked_sentence": "Born at [MASK], Stephen was the son of Eudokia Ingerina and, officially, Emperor Basil I."}]}
{"obj_uri": "Q11739", "obj_label": "Lahore", "sub_uri": "Q3634028", "sub_label": "Dyal Singh Majithia", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Dyal Singh Majithia", "obj_surface": "Lahore", "masked_sentence": "He established the The Tribune newspaper in [MASK] in 1881, and later remained founder chairman of the Punjab National Bank, established in 1894."}, {"sub_surface": "Dyal Singh Majithia", "obj_surface": "Lahore", "masked_sentence": "It was founded on 2 February 1881, in [MASK] (now in Pakistan), by Sardar Dyal Singh Majithia, a philanthropist, and is run by a trust comprising five persons as trustees."}, {"sub_surface": "Dyal Singh Majithia", "obj_surface": "Lahore", "masked_sentence": "The Dyal Singh Trust Library was established by Sardar Dyal Singh Majithia in [MASK] in 1908."}, {"sub_surface": "Dyal Singh Majithia", "obj_surface": "Lahore", "masked_sentence": "He was also a pillar of the Brahmo Samaj and donated liberally for educational institutions and libraries, including numerous colleges all over Upper India, like Dayal Singh College, Lahore and Dyal Singh Majithia Memorial Library, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q220", "obj_label": "Rome", "sub_uri": "Q5361361", "sub_label": "Elisa Galv\u00e9", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Elisa Galv\u00e9", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Elisa Christian Galv\u00e9 (July 20, 1922 in Buenos Aires \u2013 October 20, 2000 in [MASK]) was an Argentine actress."}]}
{"obj_uri": "Q2132", "obj_label": "Victoria", "sub_uri": "Q5366694", "sub_label": "Elmer Victor Finland", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Elmer Victor Finland", "obj_surface": "Victoria, British Columbia", "masked_sentence": "He was born in [MASK], the son of George Robert Finland and Kate C. Finnerty, and was educated at McGill University and Stanford University."}]}
{"obj_uri": "Q437", "obj_label": "Ljubljana", "sub_uri": "Q12789228", "sub_label": "France A\u010dko", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "France A\u010dko", "obj_surface": "Ljubljana", "masked_sentence": "France A\u010dko (born July 23, 1904 in Maribor \u2013 d. December 30, 1974 in [MASK]) was a Slovenian musician, organist and composer of sacred music."}]}
{"obj_uri": "Q1726", "obj_label": "Munich", "sub_uri": "Q76736", "sub_label": "Charles VII", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Charles VII, Holy Roman Emperor", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "In 1725 he moved to [MASK] where he painted for Charles VII, Holy Roman Emperor, among others."}]}
{"obj_uri": "Q71", "obj_label": "Geneva", "sub_uri": "Q3165456", "sub_label": "Jean-Fran\u00e7ois Bautte", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Fran\u00e7ois Bautte", "obj_surface": "Geneva", "masked_sentence": "Jean-Fran\u00e7ois Bautte (22 March 1772, Geneva \u2013 30 November 1837, Geneva) was a Swiss watchmaker and jeweller famous for several reasons: he founded the most complete watch manufacture of his time in [MASK]."}, {"sub_surface": "Jean-Fran\u00e7ois Bautte", "obj_surface": "Geneva", "masked_sentence": "Jean-Fran\u00e7ois Bautte (22 March 1772, Geneva \u2013 30 November 1837, [MASK]) was a Swiss watchmaker and jeweller famous for several reasons: he founded the most complete watch manufacture of his time in Geneva."}, {"sub_surface": "Jean-Fran\u00e7ois Bautte", "obj_surface": "Geneva", "masked_sentence": "Jean-Fran\u00e7ois Bautte (22 March 1772, [MASK] \u2013 30 November 1837, Geneva) was a Swiss watchmaker and jeweller famous for several reasons: he founded the most complete watch manufacture of his time in Geneva."}]}
{"obj_uri": "Q2044", "obj_label": "Florence", "sub_uri": "Q669086", "sub_label": "Franco Pacini", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Franco Pacini", "obj_surface": "Florence", "masked_sentence": "Franco Pacini (May 10, 1939 \u2013 January 25, 2012) was an Italian astrophysicist and professor at the University of [MASK]."}, {"sub_surface": "Franco Pacini", "obj_surface": "Florence", "masked_sentence": "Franco Pacini (May 10, 1939 \u2013 January 25, 2012) was an Italian astrophysicist and professor at the University of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q3491015", "sub_label": "Sophie Morgenstern", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Sophie Morgenstern", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "She came to [MASK] in the 1920s where she was analysed by Eug\u00e9nie Sokolnicka, one of the first Freudian psychoanalysts present in France."}, {"sub_surface": "Sophie Morgenstern", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "She committed suicide in June 1940 after the Nazis entered [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q133116", "obj_label": "Hamilton", "sub_uri": "Q1422230", "sub_label": "Jack Caffery", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jack Caffery", "obj_surface": "Hamilton, Ontario", "masked_sentence": "He was born in [MASK] and died there from complications after falling ill with Spanish flu."}]}
{"obj_uri": "Q100", "obj_label": "Boston", "sub_uri": "Q661165", "sub_label": "Samuel Turell Armstrong", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Samuel Turell Armstrong", "obj_surface": "Boston", "masked_sentence": "He was active in [MASK] politics during the 1820s, twice winning a seat in the Massachusetts General Court (state legislature)."}, {"sub_surface": "Samuel Turell Armstrong", "obj_surface": "Boston", "masked_sentence": "Born in 1784 in Dorchester, Massachusetts, he was a printer and bookseller in [MASK], specializing in religious materials."}, {"sub_surface": "Samuel Turell Armstrong", "obj_surface": "Boston", "masked_sentence": "He lost a bid to be elected governor in his own right in 1836, but was elected Mayor of [MASK], a post he held for one year."}, {"sub_surface": "Samuel Turell Armstrong", "obj_surface": "Boston", "masked_sentence": "In the next month, on the day after he turned fifteen years old, Crocker began work in [MASK] as an apprentice in the printing-office of Samuel Turell Armstrong (afterwards mayor of Boston and acting governor of the Commonwealth), who also carried on a bookselling business."}, {"sub_surface": "Samuel Turell Armstrong", "obj_surface": "Boston", "masked_sentence": "In the next month, on the day after he turned fifteen years old, Crocker began work in Boston as an apprentice in the printing-office of Samuel Turell Armstrong (afterwards mayor of [MASK] and acting governor of the Commonwealth), who also carried on a bookselling business."}, {"sub_surface": "Samuel Turell Armstrong", "obj_surface": "Boston", "masked_sentence": "The firm was founded by Uriel Crocker and Osmyn Brewster, with the participation of their earlier employer, Samuel Turell Armstrong, later mayor of [MASK] and acting governor of the Commonwealth."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q1188303", "sub_label": "Simon Ushakov", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Simon Ushakov", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "He died on 25 June 1686 in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q406", "obj_label": "Istanbul", "sub_uri": "Q6049941", "sub_label": "B\u00eemen \u015een", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "B\u00eemen \u015een", "obj_surface": "Istanbul", "masked_sentence": "He was born in 1873 and died in [MASK], Turkey on 26 August 1943."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q555304", "sub_label": "Georges Cadoudal", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Georges Cadoudal", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "He kept up correspondence with French informants, and in 1804 was politically embarrassed when some letters, revealing the plans of Charles Pichegru and Georges Cadoudal to mount an uprising on the left bank of the Rhine, were intercepted by the French government and circulated to foreign ministers in [MASK]."}, {"sub_surface": "Georges Cadoudal", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Found guilty and sentenced to death, he refused to ask for pardon and was guillotined in [MASK], along with eleven of his companions."}]}
{"obj_uri": "Q223", "obj_label": "Greenland", "sub_uri": "Q2712015", "sub_label": "Sn\u00e6bj\u00f6rn Galti", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Sn\u00e6bj\u00f6rn Galti", "obj_surface": "Greenland", "masked_sentence": "978) was the first Norseman to intentionally navigate to [MASK], doing so in 978 CE."}, {"sub_surface": "Sn\u00e6bj\u00f6rn Galti", "obj_surface": "Greenland", "masked_sentence": "According to records from the time, Galte led the first attempt to colonize the eastern coast of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sn\u00e6bj\u00f6rn Galti", "obj_surface": "Greenland", "masked_sentence": "According to the Saga of Erik the Red (Eir\u00edks saga rau\u00f0a), he spent his three years exploring the west coast of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q23436", "obj_label": "Edinburgh", "sub_uri": "Q7599215", "sub_label": "Stanis\u0142aw Radziwon", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Stanis\u0142aw Radziwon", "obj_surface": "Edinburgh", "masked_sentence": "Stanis\u0142aw Radziwon (b. Dolistowo 29 August 1907 then Russian Empire \u2013 d. [MASK], Scotland 10 July 1973) was a Polish administrator, soldier and an active member of the Polish \u00e9migr\u00e9 community in Scotland."}]}
{"obj_uri": "Q100", "obj_label": "Boston", "sub_uri": "Q61071", "sub_label": "Walter Gropius", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Walter Gropius", "obj_surface": "Boston", "masked_sentence": "The Boston Back Bay Center was a proposed large development project proposed by Walter Gropius and The Architects Collaborative in the [MASK]'s Back Bay in 1953."}]}
{"obj_uri": "Q12892", "obj_label": "Antwerp", "sub_uri": "Q574909", "sub_label": "Nicolaas van Eyck", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Nicolaas van Eyck", "obj_surface": "Antwerp", "masked_sentence": "Nicolaas van Eyck I or Nicolaas van Eijck (I) (1617, [MASK] \u2013 1679, Antwerp), was a Flemish painter of landscapes, equestrian and battle scenes and portraits."}, {"sub_surface": "Nicolaas van Eyck", "obj_surface": "Antwerp", "masked_sentence": "Nicolaas van Eyck I or Nicolaas van Eijck (I) (1617, Antwerp \u2013 1679, [MASK]), was a Flemish painter of landscapes, equestrian and battle scenes and portraits."}]}
{"obj_uri": "Q2079", "obj_label": "Leipzig", "sub_uri": "Q99881", "sub_label": "Siegfried August Mahlmann", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Siegfried August Mahlmann", "obj_surface": "Leipzig", "masked_sentence": "He later studied the natural sciences and economics, and was appointed director of the [MASK] Economic Society."}]}
{"obj_uri": "Q1156", "obj_label": "Mumbai", "sub_uri": "Q9455", "sub_label": "Vallabhbhai Patel", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Sardar Patel", "obj_surface": "Mumbai", "masked_sentence": "degree (vs the B.E degree) along with Veermata Jijabai Technological Institute, [MASK] (VJTI), College of Engineering, Pune (CoEP), Shri Guru Gobind Singhji Institute of Engineering and Technology (SGGS) and Sardar Patel College of Engineering (SPCE) in Maharashtra with 'financial and academic autonomy'."}, {"sub_surface": "Sardar Patel", "obj_surface": "Mumbai", "masked_sentence": "Sardar Patel Institute of Technology (SPIT) is an engineering college located in Andheri, a suburb of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sardar Patel", "obj_surface": "Mumbai", "masked_sentence": "Sardar Patel College of Engineering (SPCE) is an enginneering college located in [MASK], India."}, {"sub_surface": "Vallabhbhai Patel", "obj_surface": "Mumbai", "masked_sentence": "U Mumba play their home matches at the Sardar Vallabhbhai Patel Indoor Stadium, [MASK]."}, {"sub_surface": "Vallabhbhai Patel", "obj_surface": "Mumbai", "masked_sentence": "First game was played on July 26 between U Mumba and Jaipur Pink Panthers and the final was played on August 31 at Sardar Vallabhbhai Patel Indoor Stadium, [MASK]."}, {"sub_surface": "Sardar Patel", "obj_surface": "Bombay", "masked_sentence": "His flat on Sandhurst Road and later Prabhadevi in [MASK] was the frequent residence of Sardar Patel."}]}
{"obj_uri": "Q71", "obj_label": "Geneva", "sub_uri": "Q1154438", "sub_label": "Gilbert Favre", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Gilbert Favre", "obj_surface": "Geneva, Switzerland", "masked_sentence": "Gilbert Favre (November 19, 1936 \u2013 December 12, 1998) was a clarinetist from [MASK]."}, {"sub_surface": "Gilbert Favre", "obj_surface": "Geneva", "masked_sentence": "Favre returned to [MASK] in the early 1960s together with Parra; after a few years in Europe, they returned to South America.As the Trio Dom\u00ednguez-Favre-Cavour gained media attention and became increasingly popular for their \"neofolklore\", Favre decided not to move back to Chile and left Parra for good; she would later write \"Run Run Se Fue Pa'l Norte,\" dedicated to her lover."}, {"sub_surface": "Gilbert Favre", "obj_surface": "Geneva, Switzerland", "masked_sentence": "Gilbert Favre (November 19, 1936 \u2013 December 12, 1998) was a clarinetist from [MASK]."}, {"sub_surface": "Gilbert Favre", "obj_surface": "Geneva", "masked_sentence": "He trained at the Conservatory of [MASK], and also played jazz clarinet."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q8038874", "sub_label": "Wubong", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Wubong", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "He died while leading a zen retreat in [MASK] on April 17, 2013."}, {"sub_surface": "Wubong", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "The pair moved to [MASK] in 1995 and established the Paris Zen Center."}, {"sub_surface": "Wubong", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "The pair moved to Paris in 1995 and established the [MASK] Zen Center."}]}
{"obj_uri": "Q8684", "obj_label": "Seoul", "sub_uri": "Q155739", "sub_label": "Kang Joon-Ho", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Kang Joon-ho", "obj_surface": "Seoul", "masked_sentence": "He was born in Haeju, Hwanghae-do and died in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q26793", "obj_label": "Bergen", "sub_uri": "Q3441432", "sub_label": "Lauritz Wigand-Larsen", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Lauritz Wigand-Larsen", "obj_surface": "Bergen", "masked_sentence": "He was born and died in [MASK], and represented Bergens TF."}]}
{"obj_uri": "Q1741", "obj_label": "Vienna", "sub_uri": "Q88309", "sub_label": "Friedl Czepa", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Friedl Czepa", "obj_surface": "Vienna", "masked_sentence": "She was the director of the [MASK] Stadttheater from 1940 to 1945."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q709006", "sub_label": "Jean-F\u00e9lix Adolphe Gambart", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-F\u00e9lix Adolphe Gambart", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "He suffered from tuberculosis, and in 1836 died from cholera in [MASK], aged 36."}]}
{"obj_uri": "Q220", "obj_label": "Rome", "sub_uri": "Q435892", "sub_label": "Luigi Broglio", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Luigi Broglio", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Luigi Broglio (11 November 1911 - 14 January 2001), was an Italian aerospace engineer, airforce lieutenant colonel and dean of the school of aeronautical engineering at the University of [MASK] La Sapienza."}, {"sub_surface": "Luigi Broglio", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Luigi Broglio (11 November 1911 - 14 January 2001), was an Italian aerospace engineer, airforce lieutenant colonel and dean of the school of aeronautical engineering at the University of [MASK] La Sapienza."}]}
{"obj_uri": "Q1731", "obj_label": "Dresden", "sub_uri": "Q104823", "sub_label": "Karl Vollm\u00f6ller", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Karl Vollm\u00f6ller (philologist)", "obj_surface": "Dresden", "masked_sentence": "He was professor at Erlangen (1877\u201381), and then at G\u00f6ttingen until 1891, when he retired, settled in [MASK], and devoted himself to Romance philology."}]}
{"obj_uri": "Q1085", "obj_label": "Prague", "sub_uri": "Q711188", "sub_label": "V\u00e1clav Mat\u011bj Kramerius", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "V\u00e1clav Mat\u011bj Kramerius", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Kramerius went to the Jesuit high school in Klatovy and then studied philosophy and law in [MASK] (1778\u20131780)."}, {"sub_surface": "V\u00e1clav Mat\u011bj Kramerius", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "V\u00e1clav Mat\u011bj Kramerius [\u02c8va\u02d0tslaf \u02c8mac\u025bj \u02c8kram\u025brijus] (sometimes written Kram\u00e9rius, February 9, 1753 in Klatovy, Bohemia \u2013 March 22, 1808 in [MASK]) was a Czech publisher, journalist and writer, one of the most important early figures of the Czech National Revival."}]}
{"obj_uri": "Q201149", "obj_label": "Fife", "sub_uri": "Q8005240", "sub_label": "William Bayne", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "William Bayne (1858\u20131922)", "obj_surface": "Fife", "masked_sentence": "He was born on 13 April 1858 at Lawhead, Cameron in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1345", "obj_label": "Philadelphia", "sub_uri": "Q6133027", "sub_label": "James E. Beasley, Sr.", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "James E. Beasley, Sr.", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "Lynne Abraham, the district attorney of Philadelphia, called Beasley \"[MASK]\u2019s version of the king of torts.\""}, {"sub_surface": "James E. Beasley, Sr.", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "Beasley \"was widely considered one of [MASK]'s best trial lawyers, with a commanding courtroom style and a flamboyant personality to match,\" and was once photographed for a Philadelphia magazine profile \"standing atop his desk wearing a suit, a cowboy hat and boots.\""}, {"sub_surface": "James E. Beasley, Sr.", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "Lynne Abraham, the district attorney of [MASK], called Beasley \"Philadelphia\u2019s version of the king of torts.\""}]}
{"obj_uri": "Q12892", "obj_label": "Antwerp", "sub_uri": "Q964154", "sub_label": "Richard Aertsz", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Richard Aertsz", "obj_surface": "Antwerp", "masked_sentence": "Most of his works were painted while he lived in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q5838", "obj_label": "Kabul", "sub_uri": "Q167526", "sub_label": "Muhammad Fahim", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Mohammed Fahim", "obj_surface": "Kabul", "masked_sentence": "As military commander of the Northern Alliance, Fahim captured the Afghan capital [MASK] in the fall of 2001 from the Taliban government."}, {"sub_surface": "Mohammed Fahim", "obj_surface": "Kabul", "masked_sentence": "From late 2001 to 2004, Mohammed Fahim served as the Defense Minister but was not reappointed, after being accused of illegally occupying land in [MASK]."}, {"sub_surface": "Mohammed Fahim", "obj_surface": "Kabul", "masked_sentence": "From late 2001 to 2004, Mohammed Fahim served as the Defense Minister but was not reappointed, after being accused of illegally occupying land in [MASK]."}, {"sub_surface": "Mohammad Fahim", "obj_surface": "Kabul", "masked_sentence": "Following the withdrawal of USSR forces from Afghanistan and the subsequent collapse of the communist regime in [MASK], Panah was a commander alongside Mohammad Fahim in the northern Kabul fronts fighting first Hezb-e-islami Hekmatyar and then the Taliban."}, {"sub_surface": "Mohammad Fahim", "obj_surface": "Kabul", "masked_sentence": "Following the withdrawal of USSR forces from Afghanistan and the subsequent collapse of the communist regime in Kabul, Panah was a commander alongside Mohammad Fahim in the northern [MASK] fronts fighting first Hezb-e-islami Hekmatyar and then the Taliban."}]}
{"obj_uri": "Q1731", "obj_label": "Dresden", "sub_uri": "Q1603348", "sub_label": "Helmut Aris", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Helmut Aris", "obj_surface": "Dresden", "masked_sentence": "Helmut Aris (born Dreseden-Striesen 8 May 1908: died [MASK] 22 November 1987) became in 1962 the President of the Association of Jewish Communities in the German Democratic Republic, retaining the position till his death in 1987."}]}
{"obj_uri": "Q727", "obj_label": "Amsterdam", "sub_uri": "Q2297775", "sub_label": "Wim Schuhmacher", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Wim Schuhmacher", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Wijtze Gerrit Carel (Wim) Schuhmacher or Schumacher (28 Feb 1894, Amsterdam - 5 June 1986, [MASK]) was a Dutch painter and designer."}, {"sub_surface": "Wim Schuhmacher", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Wijtze Gerrit Carel (Wim) Schuhmacher or Schumacher (28 Feb 1894, [MASK] - 5 June 1986, Amsterdam) was a Dutch painter and designer."}]}
{"obj_uri": "Q2096", "obj_label": "Edmonton", "sub_uri": "Q1689835", "sub_label": "Ji\u0159\u00ed Traxler", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ji\u0159\u00ed Traxler", "obj_surface": "Edmonton", "masked_sentence": "In 1951 he emigrated to Canada, and lived with his wife, Jarmila, in [MASK] until his death in the summer of 2011."}]}
{"obj_uri": "Q1563", "obj_label": "Havana", "sub_uri": "Q7455542", "sub_label": "Servando Cabrera Moreno", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Servando Cabrera Moreno", "obj_surface": "Havana, Cuba", "masked_sentence": "Servando Cabrera Moreno was born in [MASK] in 1923."}, {"sub_surface": "Servando Cabrera Moreno", "obj_surface": "Havana", "masked_sentence": "His first individual exhibition took place at the Lyceum, [MASK] in 1943."}]}
{"obj_uri": "Q641", "obj_label": "Venice", "sub_uri": "Q3737627", "sub_label": "Fabio Canal", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Fabio Canal", "obj_surface": "Venice", "masked_sentence": "Fabio Canal or Canale (1703\u2013 September 5, 1767) was an Italian painter of the late Baroque era, active mainly depicting history and sacred subjects in his native [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q641", "obj_label": "Venice", "sub_uri": "Q1687767", "sub_label": "Jeronimo Bassano", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jeronimo Bassano", "obj_surface": "Venice", "masked_sentence": "Jeronimo was the son of Baptista \"Piva\" of Bassano del Grappa, a town 35 miles from [MASK]."}, {"sub_surface": "Jeronimo Bassano", "obj_surface": "Venice", "masked_sentence": "At the beginning of the 16th century, Jeronimo moved from Bassano to Venice where he was described as \"Maestro Hieronimo\", piffero player to the Doge of [MASK] between 1506 and 1512."}, {"sub_surface": "Jeronimo Bassano", "obj_surface": "Venice", "masked_sentence": "Through Jeronimo's son Jacomo, who alone among his brothers did not join the recorder consort to Henry VIII, but kept his primary residence in [MASK], Jeronimo is very likely a great-grandfather to the composer Giovanni Bassano."}, {"sub_surface": "Jeronimo Bassano", "obj_surface": "Venice", "masked_sentence": "At the beginning of the 16th century, Jeronimo moved from Bassano to [MASK] where he was described as \"Maestro Hieronimo\", piffero player to the Doge of Venice between 1506 and 1512."}, {"sub_surface": "Jeronimo Bassano", "obj_surface": "Venice", "masked_sentence": "Jeronimo Bassano was an Italian musician who is noteworthy for having been head of a family of musicians \u2014 Anthony Bassano, Jacomo, Alvise, Jasper, John and Baptista \u2014 who moved from [MASK] to England and the household of Henry VIII to serve the court."}, {"sub_surface": "Jeronimo Bassano", "obj_surface": "Venice", "masked_sentence": "Jeronimo himself never moved, however, but was listed in [MASK] as a \"Maestro of the trumpets and shawms.\""}]}
{"obj_uri": "Q1435", "obj_label": "Zagreb", "sub_uri": "Q2378574", "sub_label": "Ivan Merz", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Blessed Ivan Merz", "obj_surface": "Zagreb", "masked_sentence": "Blessed Ivan Merz (December 16, 1896 in Banja Luka \u2013 May 10, 1928 in [MASK]) was a Croatian lay academic, beatified by Pope John Paul II on a visit at Banja Luka, Bosnia and Herzegovina on June 23, 2003."}, {"sub_surface": "Blessed Ivan Merz", "obj_surface": "Zagreb", "masked_sentence": "Blessed Ivan Merz (December 16, 1896 in Banja Luka \u2013 May 10, 1928 in [MASK]) was a Croatian lay academic, beatified by Pope John Paul II on a visit at Banja Luka, Bosnia and Herzegovina on June 23, 2003."}, {"sub_surface": "Ivan Merz", "obj_surface": "Zagreb", "masked_sentence": "Blessed Ivan Merz (December 16, 1896 in Banja Luka \u2013 May 10, 1928 in [MASK]) was a Croatian lay academic, beatified by Pope John Paul II on a visit at Banja Luka, Bosnia and Herzegovina on June 23, 2003."}]}
{"obj_uri": "Q1345", "obj_label": "Philadelphia", "sub_uri": "Q1406824", "sub_label": "William Henry Drayton", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "William Henry Drayton", "obj_surface": "Philadelphia, Pennsylvania", "masked_sentence": "He died while in office at [MASK], where he was buried in Christ Church Burial Ground."}]}
{"obj_uri": "Q1741", "obj_label": "Vienna", "sub_uri": "Q44032", "sub_label": "Egon Schiele", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Egon Schiele", "obj_surface": "Viennese", "masked_sentence": "A contemporary of Gustav Klimt and Egon Schiele, Minne's work shows many similarities in both form and subject matter to the [MASK] Secessionists, the fathers of Art Nouveau."}, {"sub_surface": "Egon Schiele", "obj_surface": "Viennese", "masked_sentence": "Despite his relatively short career, Kurzweil belongs to the most significant representatives of the [MASK] Secessionist movement after Gustav Klimt and Egon Schiele."}, {"sub_surface": "Egon Schiele", "obj_surface": "Vienna", "masked_sentence": "His first book, The Pornographer of [MASK], is a novel based on the life of Austrian painter Egon Schiele who was famous for his sexually explicit depictions of the Viennese underworld."}, {"sub_surface": "Egon Schiele", "obj_surface": "Viennese", "masked_sentence": "His first book, The Pornographer of Vienna, is a novel based on the life of Austrian painter Egon Schiele who was famous for his sexually explicit depictions of the [MASK] underworld."}]}
{"obj_uri": "Q285599", "obj_label": "Albany", "sub_uri": "Q7937672", "sub_label": "Vivian Bales", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Vivian Bales", "obj_surface": "Albany, Georgia", "masked_sentence": "Having only been riding for 3 years and aged 20 years old, Bales started on 1 June 1929, taking 78 days to cover about 5,000 miles alone from [MASK] to the Harley-Davidson factory in Milwaukee."}, {"sub_surface": "Vivian Bales", "obj_surface": "Albany, Georgia", "masked_sentence": "She taught herself to ride on this motorcycle, and took her first long tour of 300 miles with a female friend from her home in [MASK] to St. Petersburg, Florida, Florida."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q15431600", "sub_label": "Paul Wilhelm Magnus", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Wilhelm Magnus", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Paul Wilhelm Magnus (29 February 1844, Berlin \u2013 13 March 1914, [MASK]) was a German botanist and mycologist."}, {"sub_surface": "Paul Wilhelm Magnus", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Paul Wilhelm Magnus (29 February 1844, [MASK] \u2013 13 March 1914, Berlin) was a German botanist and mycologist."}]}
{"obj_uri": "Q2634", "obj_label": "Naples", "sub_uri": "Q1116328", "sub_label": "Giovan Battista Ruoppolo", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Giovan Battista Ruoppolo", "obj_surface": "Neapolitan", "masked_sentence": "Among his pupils were Giovan Battista Ruoppolo and the [MASK] Onofrio Loth (died 1717)."}, {"sub_surface": "Giovan Battista Ruoppolo", "obj_surface": "Naples", "masked_sentence": "He was born at [MASK] and a pupil of Giovan Battista Ruoppolo, and excelled in painting still-life paintings of fruit and flowers."}, {"sub_surface": "Giovan Battista Ruoppolo", "obj_surface": "Neapolitan", "masked_sentence": "Giovan Battista Ruoppolo (1629\u20131693) was a [MASK] painter from the Baroque era, notable for painting still-lifes."}, {"sub_surface": "Giovan Battista Ruoppolo", "obj_surface": "Naples", "masked_sentence": "Additional Porpora pupils who formed a school of still-life painters in [MASK] were Giovan Battista, Giuseppe Recco, and Ruoppolo's brother of Giuseppe Ruoppolo."}, {"sub_surface": "Giovan Battista Ruoppolo", "obj_surface": "Neapolitan", "masked_sentence": "Giovan Battista Ruoppolo (1629\u20131693) was a [MASK] painter from the Baroque era, notable for painting still-lifes."}, {"sub_surface": "Giovanni Battista Ruoppolo", "obj_surface": "Naples", "masked_sentence": "Among other contemporary still-life painters active in [MASK] of his day were Paolo Porpora, Giovanni Battista Ruoppolo, and Pietro Paolo Bonzi."}]}
{"obj_uri": "Q2807", "obj_label": "Madrid", "sub_uri": "Q7982306", "sub_label": "Wenceslao Ram\u00edrez de Villa-Urrutia, 1st Marquis of Villa-Urrutia", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Wenceslao Ram\u00edrez de Villa-Urrutia, 1st Marquis of Villa-Urrutia", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "Don Wenceslao Ram\u00edrez de Villa-Urrutia, 1st Marquis of Villa-Urrutia (Havana, 1850 \u2013 [MASK], 1933) was a Spanish noble, politician and diplomat who served as Minister of State between 27 January and 23 June 1905, in a cabinet headed by Raimundo Fern\u00e1ndez Villaverde."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q6135497", "sub_label": "James Hanley", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "James Hanley (hurler)", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "He also lined out with the Robert Emmett's club in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q71", "obj_label": "Geneva", "sub_uri": "Q4480402", "sub_label": "Jules Favre", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jules Favre (naturalist)", "obj_surface": "Geneva", "masked_sentence": "He was the curator of the Natural History Museum of [MASK] from 1915 to 1952."}, {"sub_surface": "Jules Favre (naturalist)", "obj_surface": "Gen\u00e8ve", "masked_sentence": "During his career, he was a reciprient of the Prix Desmazi\u00e8res de l'Acad\u00e9mie des sciences de Paris and the Prix de la Ville de [MASK]."}, {"sub_surface": "Jules Favre (naturalist)", "obj_surface": "Geneva", "masked_sentence": "Jules Favre (6 November 1882, Le Locle \u2013 22 January 1959, [MASK]) was a Swiss zoologist, mycologist and geologist."}, {"sub_surface": "Jules Favre (naturalist)", "obj_surface": "Geneva", "masked_sentence": "He studied natural sciences at the Neuch\u00e2tel Academy, and in 1907, started work as an assistant at the Mus\u00e9um d'Histoire Naturelle in [MASK], where he eventually became a curator of geology and paleontology."}, {"sub_surface": "Jules Favre (naturalist)", "obj_surface": "Geneva", "masked_sentence": "His type material is stored in the collections at the Mus\u00e9um d'Histoire Naturelle in [MASK], and some material is kept in the Melvill-Tomlin collection at the National Museum of Wales, Cardiff."}]}
{"obj_uri": "Q24879", "obj_label": "Bremen", "sub_uri": "Q69120", "sub_label": "Hans Koschnick", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Hans Koschnick", "obj_surface": "Bremen", "masked_sentence": "He was the President of the Senate and Mayor of the German city-state Free Hanseatic City of [MASK] from 1967 to 1985 and afterwards served as a member of the Bundestag, the German federal parliament, from 1987 to 1998."}, {"sub_surface": "Hans Koschnick", "obj_surface": "Bremen", "masked_sentence": "Hans Koschnick (born 2 April 1929 in [MASK]) is a German politician (SPD) and elder statesman."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q381073", "sub_label": "Samuel Clarke", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Samuel Clarke", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Jervoise Clarke was the son of Samuel Clarke of Bloomsbury, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1156", "obj_label": "Mumbai", "sub_uri": "Q16018131", "sub_label": "Neeraj Grover", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Neeraj Grover murder case", "obj_surface": "Mumbai", "masked_sentence": "Neeraj Grover was a television executive working for Synergy Adlabs, a [MASK] based production house."}]}
{"obj_uri": "Q727", "obj_label": "Amsterdam", "sub_uri": "Q5552587", "sub_label": "Gerrit Reynst", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Gerrit Reynst", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Gerrit Reynst (1599 \u2013 29 June 1658) (also known as Gerard Reynst) was, like his younger brother Jan (1601\u20131646), a Dutch merchant and art collector from [MASK]."}, {"sub_surface": "Gerrit Reynst", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Gerrit Reynst (1599 \u2013 29 June 1658) (also known as Gerard Reynst) was, like his younger brother Jan (1601\u20131646), a Dutch merchant and art collector from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q5616041", "sub_label": "Guillaume Ferrus", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Guillaume Ferrus", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "He was a student of Philippe Pinel (1745\u20131826), and for much of his career was associated with the Bic\u00eatre Hospital in a suburb of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36405", "obj_label": "Aberdeen", "sub_uri": "Q450792", "sub_label": "Jeannie Robertson", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jeannie Robertson", "obj_surface": "Aberdeen", "masked_sentence": "Born Elizabeth Ann Higgins in Guest Row, [MASK], she was the daughter of settled Travellers the piper Donty Higgins and the singer Jeannie Robertson."}]}
{"obj_uri": "Q1754", "obj_label": "Stockholm", "sub_uri": "Q5019208", "sub_label": "Caleb Althin", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Caleb Althin", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "Althin has made decorative works for Swedish churches; Sofia Church in [MASK], Uppsala Cathedral and many other."}, {"sub_surface": "Caleb Althin", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "Althin studied at the Royal Swedish Academy of Arts in [MASK] 1885-1894, with the exception of some years abroad studying decorative painting."}, {"sub_surface": "Caleb Althin", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "From 1912 he was also teacher in figure drawing at Konstfack in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q220", "obj_label": "Rome", "sub_uri": "Q4231486", "sub_label": "Placido Costanzi", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Placido Costanzi", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Costanzi painted a portrait of George Keith, Earl Mareschal of Scotland, in [MASK] in 1752, now in the National Portrait Gallery, and St. Pancras & Infant Christ, now in the Dublin National Gallery."}, {"sub_surface": "Placido Costanzi", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Placido Costanzi was born in 1702 to a family of gem-makers in [MASK]."}, {"sub_surface": "Placido Costanzi", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "In [MASK] he became a member of the prestigious Academy of Saint Luke, in which he served also as director (Principe) since 1758."}, {"sub_surface": "Placido Costanzi", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Placido Costanzi was born in 1702 to a family of gem-makers in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q636188", "obj_label": "Ray", "sub_uri": "Q7312630", "sub_label": "Abu Zur'a al-Razi", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Abu Zur\u2019a al-Razi", "obj_surface": "Rey, Iran", "masked_sentence": "Abu Zur\u2019a Ubaydullah ibn Abdul-Karim ibn Yazid ibn Faruh, also known as Abu Zur\u2019a al-Kabir (815/816 or 809/810, [MASK] \u2013 878, Rey) was a Muslim scholar, Muhaddith from Rey (northern Iran)."}]}
{"obj_uri": "Q1533", "obj_label": "Caracas", "sub_uri": "Q5526907", "sub_label": "Gast\u00f3n Parra Luzardo", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Gast\u00f3n Parra Luzardo", "obj_surface": "Caracas", "masked_sentence": "In 2002 he was briefly chairman of the state-owned oil giant Petr\u00f3leos de Venezuela S.A.. Parra died on December 14, 2008, at the age of 75, at the [MASK] hospital after a long time of illness."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q67076", "sub_label": "Ludwig Geiger", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ludwig Geiger", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "No less valuable are his works relating to the history of the Jewish community of [MASK], parts of which have been incorporated in Ludwig Geiger's \"Geschichte der Juden in Berlin\" (ib."}, {"sub_surface": "Ludwig Geiger", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "No less valuable are his works relating to the history of the Jewish community of Berlin, parts of which have been incorporated in Ludwig Geiger's \"Geschichte der Juden in [MASK]\" (ib."}, {"sub_surface": "Ludwig Geiger", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Ludwig Geiger (originally Lazarus Abraham Geiger; 5 June 1848, Breslau \u2013 9 February 1919, [MASK]) was a German author and historian."}, {"sub_surface": "Ludwig Geiger", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Ludwig Geiger (originally Lazarus Abraham Geiger; 5 June 1848, Breslau \u2013 9 February 1919, [MASK]) was a German author and historian."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q707071", "sub_label": "Marcel Bitsch", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Marcel Bitsch", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Marcel Bitsch (December 29, 1921, Toulouse \u2013 September 21, 2011, [MASK]) was a French composer, teacher and analyst."}, {"sub_surface": "Marcel Bitsch", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Marcel Bitsch (December 29, 1921, Toulouse \u2013 September 21, 2011, [MASK]) was a French composer, teacher and analyst."}]}
{"obj_uri": "Q1085", "obj_label": "Prague", "sub_uri": "Q175285", "sub_label": "Jakub Arbes", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jakub Arbes", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Jakub Arbes (June 12, 1840, [MASK] (Sm\u00edchov) \u2013 April 8, 1914) was an influential Czech revolutionary, intellectual and writer."}, {"sub_surface": "Jakub Arbes", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Jakub Arbes (June 12, 1840, [MASK] (Sm\u00edchov) \u2013 April 8, 1914) was an influential Czech revolutionary, intellectual and writer."}]}
{"obj_uri": "Q133116", "obj_label": "Hamilton", "sub_uri": "Q2577147", "sub_label": "Povilas Vaitonis", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Vaitonis", "obj_surface": "Hamilton, Canada", "masked_sentence": "Povilas (Paul) Vaitonis (15 August 1911, in U\u017epaliai, Lithuania \u2013 23 April 1983, in [MASK]) was a Lithuanian\u2013Canadian International Master of chess."}, {"sub_surface": "Vaitonis", "obj_surface": "Hamilton, Canada", "masked_sentence": "Povilas (Paul) Vaitonis (15 August 1911, in U\u017epaliai, Lithuania \u2013 23 April 1983, in [MASK]) was a Lithuanian\u2013Canadian International Master of chess."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q7561967", "sub_label": "Sonnie Hale", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Sonnie Hale", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "He died from myelofibrosis in [MASK], aged 57."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q16409", "sub_label": "Tristan Tzara", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Tristan Tzara", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "After moving to [MASK] in 1919, Tzara, by then one of the \"presidents of Dada\", joined the staff of Litt\u00e9rature magazine, which marked the first step in the movement's evolution toward Surrealism."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q454676", "sub_label": "Amar Ben Belgacem", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Amar Ben Belgacem", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "He died in 2010 in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q23165", "obj_label": "Gloucestershire", "sub_uri": "Q15998187", "sub_label": "Katharine Adams", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Katharine Adams", "obj_surface": "Gloucestershire", "masked_sentence": "In 1901, Adams established the Eadburgh Bindery in [MASK], where she employed and trained two assistants, both women."}, {"sub_surface": "Katharine Adams", "obj_surface": "Gloucestershire", "masked_sentence": "In 1913, she married Edmund James Webb, and they moved to Oxfordshire before returning to [MASK] in the 1930s."}, {"sub_surface": "Katharine Adams", "obj_surface": "Gloucestershire", "masked_sentence": "She continued to bind until her death at her home, The Cherries, in [MASK], on 15 October 1952."}]}
{"obj_uri": "Q16555", "obj_label": "Houston", "sub_uri": "Q5334753", "sub_label": "Ed Donnelly", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ed Donnelly (1950s pitcher)", "obj_surface": "Houston, Texas", "masked_sentence": "Donnelly died on Christmas Day, 1992 in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36433", "obj_label": "Porto", "sub_uri": "Q10294802", "sub_label": "Henrique Medina", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Henrique Medina", "obj_surface": "Porto", "masked_sentence": "Henrique Medina de Barros (18 August 1901, [MASK] \u2013 30 November 1988) was a Portuguese painter, the son of a Portuguese mother and a Spanish father."}, {"sub_surface": "Henrique Medina", "obj_surface": "Porto", "masked_sentence": "[citation needed] In 1919, he interrupted his studies in the Fine Arts School of Porto (Escola Superior de Belas Artes do [MASK]), and resumed his education in Paris, where Cormon and B\u00e9rard were among his teachers."}, {"sub_surface": "Henrique Medina", "obj_surface": "Porto", "masked_sentence": "[citation needed] In 1919, he interrupted his studies in the Fine Arts School of [MASK] (Escola Superior de Belas Artes do Porto), and resumed his education in Paris, where Cormon and B\u00e9rard were among his teachers."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q5959091", "sub_label": "\u00c9tienne Serres", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9tienne Serres", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Antoine \u00c9tienne Renaud Augustin Serres (12 September 1786, Clairac \u2013 22 January 1868, [MASK]) was a French physician and embryologist."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q1396260", "sub_label": "Movsar Barayev", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Movsar Barayev", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "Movsar Buharovich Barayev (Russian: \u041c\u043e\u0432\u0441\u0430\u0440 \u0411\u0443\u0445\u0430\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0411\u0430\u0440\u0430\u0435\u0432; October 26, 1979 \u2013 October 26, 2002), earlier known as Suleimanov, was a Chechen militia leader during the Second Chechen War, who led the seizure of a [MASK] theater that led to the deaths of over 170 people."}]}
{"obj_uri": "Q100", "obj_label": "Boston", "sub_uri": "Q976773", "sub_label": "Humberto Sousa Medeiros", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Humberto Sousa Medeiros", "obj_surface": "Boston", "masked_sentence": "He served as Archbishop of [MASK] from 1970 until his death in 1983, and was created a cardinal in 1973."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q73131", "sub_label": "Alfred Messel", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Alfred Messel", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Alfred Messel (born 22 July 1853 in Darmstadt, died 24 March 1909 in [MASK]) was one of the most well-known German architects at the turning point to the 20th century, creating a new style for buildings which bridged the transition from historicism to modernism."}, {"sub_surface": "Alfred Messel", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "His most well known works, the Wertheim department stores and the Pergamon Museum in [MASK], reflect a new concept of self-confident metropolitan architecture."}, {"sub_surface": "Alfred Messel", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "His architectural drawings and construction plans are preserved at the Architecture Museum of the Technical University of [MASK]."}, {"sub_surface": "Alfred Messel", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Alfred Messel (born 22 July 1853 in Darmstadt, died 24 March 1909 in [MASK]) was one of the most well-known German architects at the turning point to the 20th century, creating a new style for buildings which bridged the transition from historicism to modernism."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q93725", "sub_label": "Constanze Manziarly", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Constanze Manziarly", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "She served as a cook/dietitian to Adolf Hitler until his final days in [MASK] in 1945."}]}
{"obj_uri": "Q1397", "obj_label": "Ohio", "sub_uri": "Q4898921", "sub_label": "Betty McKenna", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Betty McKenna", "obj_surface": "Ohio", "masked_sentence": "McKenna died in [MASK] at the age of 60."}]}
{"obj_uri": "Q490", "obj_label": "Milan", "sub_uri": "Q550318", "sub_label": "Pietro Verri", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Pietro Verri", "obj_surface": "Milan", "masked_sentence": "Born in [MASK] into an aristocratic family, as a young he participated in the Accademia dei Pugni, founded together his brother Pietro Verri and their friends Cesare Beccaria, Alfonso Longo, Pietro Secchi, Giambattista Biffi and Luigi Lambertenghi."}, {"sub_surface": "Pietro", "obj_surface": "Milan", "masked_sentence": "Born in [MASK] into an aristocratic family, as a young he participated in the Accademia dei Pugni, founded together his brother Pietro Verri and their friends Cesare Beccaria, Alfonso Longo, Pietro Secchi, Giambattista Biffi and Luigi Lambertenghi."}, {"sub_surface": "Pietro Verri", "obj_surface": "Milan", "masked_sentence": "Born in [MASK], he was the brother of literates Alessandro and Pietro Verri."}]}
{"obj_uri": "Q340", "obj_label": "Montreal", "sub_uri": "Q728619", "sub_label": "Pierre Granche", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Granche", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "Having studied at the \u00c9cole des Beaux-Arts de Montr\u00e9al and the Universit\u00e9 de Vincennes in Paris, he taught in the art history department of the Universit\u00e9 de Montr\u00e9al for more than twenty years (1975\u20131997) until his death in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q18094", "obj_label": "Honolulu", "sub_uri": "Q4767436", "sub_label": "Anna Rice Cooke", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Anna Rice Cooke", "obj_surface": "Honolulu", "masked_sentence": "Goodhue came to [MASK] from New York to design not just this home, but also the Honolulu Museum of Art on the site of the former home of Anna Rice Cooke."}, {"sub_surface": "Anna Rice Cooke", "obj_surface": "Honolulu", "masked_sentence": "Goodhue came to Honolulu from New York to design not just this home, but also the [MASK] Museum of Art on the site of the former home of Anna Rice Cooke."}, {"sub_surface": "Anna Rice Cooke", "obj_surface": "Honolulu", "masked_sentence": "She taught at Punahou School and helped Anna Rice Cooke research and catalog her art collection, which became the [MASK] Museum of Art."}, {"sub_surface": "Anna Rice Cooke", "obj_surface": "Honolulu, Hawai\u02bbi", "masked_sentence": "The Clarence H. Cooke House, later known as the Marks Estate, at 3860 Old Pali Road, [MASK], was built for Clarence Hyde Cooke, the second son of Charles Montague Cooke and Anna Rice Cooke, heirs of the Castle & Cooke fortune."}, {"sub_surface": "Anna Rice Cooke", "obj_surface": "Honolulu", "masked_sentence": "Phillip first worked in [MASK] as a member of the firm of Bertram Goodhue and Associates of New York, who also designed the Honolulu Museum of Art on the site of the former home of Anna Rice Cooke, the C. Brewer Building downtown, and Lihiwai, the residence of Territorial Governor George R. Carter in Nu\u02bbuanu Valley."}, {"sub_surface": "Anna Rice Cooke", "obj_surface": "Honolulu", "masked_sentence": "Phillip first worked in Honolulu as a member of the firm of Bertram Goodhue and Associates of New York, who also designed the [MASK] Museum of Art on the site of the former home of Anna Rice Cooke, the C. Brewer Building downtown, and Lihiwai, the residence of Territorial Governor George R. Carter in Nu\u02bbuanu Valley."}, {"sub_surface": "Anna Rice Cooke", "obj_surface": "Honolulu", "masked_sentence": "Anna Rice Cooke (1853\u20131934) was a patron of the arts and the founder of the [MASK] Museum of Art."}, {"sub_surface": "Anna Rice Cooke", "obj_surface": "Honolulu", "masked_sentence": "Anna Rice Cooke (1853\u20131934) was a patron of the arts and the founder of the [MASK] Museum of Art."}]}
{"obj_uri": "Q39121", "obj_label": "Leeds", "sub_uri": "Q5498304", "sub_label": "Frederick Lowrie", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Frederick Lowrie", "obj_surface": "Leeds", "masked_sentence": "Front row, Lock, or Back row, he died in [MASK] of consumption."}]}
{"obj_uri": "Q782", "obj_label": "Hawaii", "sub_uri": "Q5128892", "sub_label": "Claude Horan", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Claude Horan", "obj_surface": "Hawaii", "masked_sentence": "He started the ceramics program at the University of [MASK] at Manoa in 1947."}, {"sub_surface": "Claude Horan", "obj_surface": "Hawaii", "masked_sentence": "In 1978, he retired from the University of [MASK] as a professor emeritus."}]}
{"obj_uri": "Q575750", "obj_label": "Quincy", "sub_uri": "Q881272", "sub_label": "John Wood", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "John Wood (governor)", "obj_surface": "Quincy, Illinois", "masked_sentence": "Wood was a founder and the first settler of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q490", "obj_label": "Milan", "sub_uri": "Q708498", "sub_label": "Gerolamo Induno", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Gerolamo Induno", "obj_surface": "Milan", "masked_sentence": "Gerolamo Induno (13 December 1825, [MASK] - 18 December 1890, Milan) was an Italian painter and soldier, best known for his military scenes."}, {"sub_surface": "Gerolamo Induno", "obj_surface": "Milan", "masked_sentence": "Gerolamo Induno (13 December 1825, Milan - 18 December 1890, [MASK]) was an Italian painter and soldier, best known for his military scenes."}, {"sub_surface": "Gerolamo Induno", "obj_surface": "Milan", "masked_sentence": "Gerolamo Induno (13 December 1825, [MASK] - 18 December 1890, Milan) was an Italian painter and soldier, best known for his military scenes."}, {"sub_surface": "Gerolamo Induno", "obj_surface": "Milan", "masked_sentence": "Gerolamo Induno (13 December 1825, Milan - 18 December 1890, [MASK]) was an Italian painter and soldier, best known for his military scenes."}]}
{"obj_uri": "Q495", "obj_label": "Turin", "sub_uri": "Q6787535", "sub_label": "Matilde Capuis", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Matilde Capuis", "obj_surface": "Turin", "masked_sentence": "After completing her studies, she took a position at the Conservatorio Giuseppe Verdi of [MASK] where she became chair of theory and then composition."}]}
{"obj_uri": "Q801", "obj_label": "Israel", "sub_uri": "Q2906342", "sub_label": "Yizhar Harari", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Harari Decision", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "Instead of a formal written constitution, and in accordance with the Harari Decision (\u05d4\u05d7\u05dc\u05d8\u05ea \u05d4\u05e8\u05e8\u05d9) of 13 June, 1950 adopted during the Israeli Constituent Assembly, the State of [MASK] has enacted several Basic Laws of Israel dealing with the government arrangements and with human rights."}, {"sub_surface": "Harari Decision", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "Instead of a formal written constitution, and in accordance with the Harari Decision (\u05d4\u05d7\u05dc\u05d8\u05ea \u05d4\u05e8\u05e8\u05d9) of 13 June, 1950 adopted during the Israeli Constituent Assembly, the State of Israel has enacted several Basic Laws of [MASK] dealing with the government arrangements and with human rights."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q3169989", "sub_label": "Jean-Roland Malet", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Roland Malet", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Jean-Roland Malet or Mallet (c. 1675 \u2013 12 April 1736, [MASK]) was a French economic historian, author of the Comptes rendus de l'administration des finances du royaume (Accounts of the financial administration of the kingdom), which constitute the most important source of economic and financial data for Ancien R\u00e9gime France."}]}
{"obj_uri": "Q486479", "obj_label": "Rochester", "sub_uri": "Q5077440", "sub_label": "Charles Eugene Fuller", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Eugene Fuller", "obj_surface": "Rochester, Minnesota", "masked_sentence": "Fuller was elected to the Sixty-fourth and to the five succeeding Congresses and served from March 4, 1915, until his death at a hospital in [MASK], June 25, 1926."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q684057", "sub_label": "Frank Dicksee", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Frank Dicksee", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Sir Francis Bernard Dicksee KCVO PRA ([MASK] 27 November 1853 \u2013 17 October 1928) was an English Victorian painter and illustrator, best known for his pictures of dramatic literary, historical, and legendary scenes."}]}
{"obj_uri": "Q270", "obj_label": "Warsaw", "sub_uri": "Q4272789", "sub_label": "Zygmunt Latoszewski", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Zygmunt Latoszewski", "obj_surface": "Warsaw", "masked_sentence": "Zygmunt Latoszewski (1902 in Pozna\u0144 - 1995 in [MASK]) was a Polish conductor, theater director and music teacher."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q976971", "sub_label": "Anthony D. Smith", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Anthony Smith", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Anthony Smith GC was awarded the George Cross for \"outstanding gallantry and devotion to duty in conditions of the utmost danger and difficulty\" on the 23 February 1944 in rescuing people from a bomb damaged building in the World's End in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1563", "obj_label": "Havana", "sub_uri": "Q6874722", "sub_label": "Mirta Cerra Herrera", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Mirta Cerra Herrera", "obj_surface": "Havana, Cuba", "masked_sentence": "Mirta Cerra Herrera (April 23, 1904 in Bejucal, Cuba - September 26, 1986 in [MASK]) was a Cuban painter."}]}
{"obj_uri": "Q43631", "obj_label": "Leiden", "sub_uri": "Q5612341", "sub_label": "P. J. Cosijn", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "P. J. Cosijn", "obj_surface": "Leiden", "masked_sentence": "Cosijn (29 November 1840, Rijswijk \u2013 26 August 1899, [MASK]) was a late 19th-century Dutch scholar of Anglo-Saxon literature."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q853841", "sub_label": "Iv\u00e1n B\u00e4cher", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Iv\u00e1n B\u00e4cher", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "Born in [MASK], B\u00e4cher wrote as a critic for the Hungarian daily newspaper N\u00e9pszabads\u00e1g."}, {"sub_surface": "Iv\u00e1n B\u00e4cher", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "Iv\u00e1n B\u00e4cher died following a serious illness on 2 December 2013, aged 56, at a [MASK] hospital."}]}
{"obj_uri": "Q1297", "obj_label": "Chicago", "sub_uri": "Q5729702", "sub_label": "Henry W. Moore", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Moore", "obj_surface": "Chicago", "masked_sentence": "The team lost key contributors Dave Stewart, Harold Baines, and Mike Moore to free agency; the players ended up (respectively) in Toronto, [MASK], and Detroit."}, {"sub_surface": "Henry W. Moore", "obj_surface": "Chicago", "masked_sentence": "Born in Detroit, Michigan 9 October 1876, Moore moved with his parents William and Julia to [MASK] in 1889 and began playing baseball professionally in 1894."}, {"sub_surface": "Henry W. Moore", "obj_surface": "Chicago", "masked_sentence": "In 1894, Moore played left field for the [MASK] Unions and played that position for two seasons."}, {"sub_surface": "Henry W. Moore", "obj_surface": "Chicago", "masked_sentence": "He played for [MASK] teams Chicago Giants and Leland Giants almost exclusively for the rest of his baseball career, with exception of part of a season he played for the French Lick, Indiana Plutos in 1913."}, {"sub_surface": "Henry W. Moore", "obj_surface": "Chicago, Illinois", "masked_sentence": "Henry Moore died at the age of 40 in [MASK] of what the Coroner called \"Pulmonary Tuberculosis.\""}]}
{"obj_uri": "Q727", "obj_label": "Amsterdam", "sub_uri": "Q5713683", "sub_label": "Hendrick Bogaert", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Hendrick Bogaert", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Hendrick Bogaert (1630, Amsterdam \u2013 1675, [MASK]), was a Dutch Golden Age painter."}, {"sub_surface": "Hendrick Bogaert", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Hendrick Bogaert (1630, [MASK] \u2013 1675, Amsterdam), was a Dutch Golden Age painter."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q4185892", "sub_label": "Alexei Zamolodchikov", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Alexei Zamolodchikov", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "He died in [MASK]."}, {"sub_surface": "Alexei Zamolodchikov", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "His last year he was with the Independent University of [MASK]."}, {"sub_surface": "Alexei Zamolodchikov", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "in nuclear engineering (1969\u201376) from [MASK] Institute of Physics and Technology."}, {"sub_surface": "Alexei Zamolodchikov", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "Alexei Borisovich Zamolodchikov (Russian: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435\u0301\u0439 \u0411\u043e\u0440\u0438\u0301\u0441\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0417\u0430\u043c\u043e\u043b\u043e\u0301\u0434\u0447\u0438\u043a\u043e\u0432; September 18, 1952, Novo-Ivankovo \u2013 October 18, 2007, [MASK]) was a Russian physicist well known for his contributions to quantum field theory, quantum gravity and the Liouville string theory."}]}
{"obj_uri": "Q6602", "obj_label": "Strasbourg", "sub_uri": "Q1873417", "sub_label": "Lucien Jasseron", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Lucien Jasseron", "obj_surface": "Strasbourg", "masked_sentence": "Lucien Jasseron (29 December 1913 in Oran \u2013 15 November 1999 in [MASK]) was a French footballer."}]}
{"obj_uri": "Q21", "obj_label": "England", "sub_uri": "Q8017580", "sub_label": "William Ridley", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "William Ridley (bishop)", "obj_surface": "England", "masked_sentence": "William Ridley (22 July 1836 \u2013 25 May 1911) was an English missionary for the Church of [MASK] in Canada and served as Bishop of Caledonia."}]}
{"obj_uri": "Q2079", "obj_label": "Leipzig", "sub_uri": "Q71187", "sub_label": "Carl Piutti", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Karl Piutti", "obj_surface": "Leipzig", "masked_sentence": "Karl Piutti (30 April 1846, Elgersburg \u2013 17 June 1902, [MASK]) was a German composer and organist."}]}
{"obj_uri": "Q3130", "obj_label": "Sydney", "sub_uri": "Q779025", "sub_label": "Cecil Purdy", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Cecil John Seddon Purdy", "obj_surface": "Sydney, Australia", "masked_sentence": "Cecil John Seddon Purdy (27 March 1906, Port Said, Egypt \u2013 6 November 1979, [MASK]) was an Australian chess International Master (IM), writer, and inaugural World Correspondence Chess champion."}, {"sub_surface": "Cecil John Seddon Purdy", "obj_surface": "Sydney, Australia", "masked_sentence": "Cecil John Seddon Purdy (27 March 1906, Port Said, Egypt \u2013 6 November 1979, [MASK]) was an Australian chess International Master (IM), writer, and inaugural World Correspondence Chess champion."}]}
{"obj_uri": "Q80517", "obj_label": "Shreveport", "sub_uri": "Q1242286", "sub_label": "Roland Jones", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Roland Jones", "obj_surface": "Shreveport, Louisiana", "masked_sentence": "He died in [MASK] and was buried in Oakland Cemetery."}, {"sub_surface": "Roland Jones", "obj_surface": "Shreveport, Louisiana", "masked_sentence": "He was also editor of the Brandon Republican from 1838\u20131840 before he moved to [MASK] in 1840 and resumed the practice of law."}]}
{"obj_uri": "Q1460", "obj_label": "Sicily", "sub_uri": "Q3726121", "sub_label": "Henry del Vasto", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Henry del Vasto", "obj_surface": "Sicily", "masked_sentence": "According to Alexander of Telese, it was Henry's idea that Roger, who then ruled all of Southern Italy and [MASK], should have the title of king and rule in Palermo, where, he alleged, kings had ruled in the past."}, {"sub_surface": "Henry del Vasto", "obj_surface": "Sicily", "masked_sentence": "He was considered the count of Lombards of [MASK] and Aleramici branch of Sicily."}, {"sub_surface": "Henry del Vasto", "obj_surface": "Sicily", "masked_sentence": "Henry del Vasto (Italia Enrico del Vasto, died before 1141) was a son of Manfred del Vasto, margrave of Western Liguria, and brother of Adelaide, countess of [MASK] (1089\u20131117) and Jerusalem (1112\u20131117)."}, {"sub_surface": "Henry del Vasto", "obj_surface": "Sicily", "masked_sentence": "He received Patern\u00f2 and Butera in [MASK] from either Roger I of Sicily or Adelaide during her regency after 1101."}, {"sub_surface": "Henry del Vasto", "obj_surface": "Sicily", "masked_sentence": "He was considered the count of Lombards of Sicily and Aleramici branch of [MASK]."}, {"sub_surface": "Henry del Vasto", "obj_surface": "Sicily", "masked_sentence": "He received Patern\u00f2 and Butera in Sicily from either Roger I of [MASK] or Adelaide during her regency after 1101."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q3188378", "sub_label": "Jules-Robert de Cotte", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jules-Robert de Cotte", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "In 1718 he received, in the course of construction, one of the three posts of \"intendant et ordonnateur\" In 1723, top German architect Balthasar Neumann came to [MASK] in order to study the latest French stylistic developments of the emerging Rococo and consulted Robert de Cotte, as well as Jules-Robert, whose reputation with Neumann was as good as his father and surpassing that of another brilliant contemporary French architect, Germain Boffrand, an assessment that modern art historians would not support."}]}
{"obj_uri": "Q1754", "obj_label": "Stockholm", "sub_uri": "Q1392550", "sub_label": "Gustav Suits", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Gustav Suits", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "18 November] 1883 in V\u00f5nnu, Tartu County, Livonia \u2013 23 May 1956 in [MASK], Sweden) is considered one of the greatest Estonian poets."}]}
{"obj_uri": "Q33959", "obj_label": "Nice", "sub_uri": "Q2526705", "sub_label": "Vincent Novello", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Vincent Novello", "obj_surface": "Nice", "masked_sentence": "In 1849 he went to live at [MASK], where he died."}]}
{"obj_uri": "Q803", "obj_label": "Utrecht", "sub_uri": "Q350845", "sub_label": "Richard Hol", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Richard Hol", "obj_surface": "Utrecht", "masked_sentence": "Richard (or Rijk) Hol (Amsterdam, 23 July 1825 \u2013 Utrecht, 14 May 1904) was a Dutch composer and conductor, based for most of his career at [MASK]."}, {"sub_surface": "Richard Hol", "obj_surface": "Utrecht", "masked_sentence": "Richard (or Rijk) Hol (Amsterdam, 23 July 1825 \u2013 [MASK], 14 May 1904) was a Dutch composer and conductor, based for most of his career at Utrecht."}]}
{"obj_uri": "Q18013", "obj_label": "Sacramento", "sub_uri": "Q11309183", "sub_label": "Jay Hughes", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jay Hughes", "obj_surface": "Sacramento, California", "masked_sentence": "Hughes was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q585", "obj_label": "Oslo", "sub_uri": "Q531918", "sub_label": "Ailo Gaup", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ailo Gaup (author)", "obj_surface": "Oslo", "masked_sentence": "He lived in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q548664", "obj_label": "Richmond", "sub_uri": "Q5568726", "sub_label": "Glenn Chapman", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Glenn Chapman", "obj_surface": "Richmond, Indiana", "masked_sentence": "Glenn Justice Chapman (January 21, 1906, in Cambridge City, Indiana \u2013 November 5, 1988, in [MASK]) was an American Major League Baseball player."}]}
{"obj_uri": "Q7880", "obj_label": "Toulouse", "sub_uri": "Q2058470", "sub_label": "Paul Armand Silvestre", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Armand Silvestre", "obj_surface": "Toulouse", "masked_sentence": "He died at [MASK], February 19, 1901."}]}
{"obj_uri": "Q1757", "obj_label": "Helsinki", "sub_uri": "Q1355353", "sub_label": "Taisto M\u00e4ki", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Taisto M\u00e4ki", "obj_surface": "Helsinki", "masked_sentence": "The conflict had also caused the cancellation of the 1940 Summer Olympics in [MASK], and with it ending M\u00e4ki's hopes of representing his country at the Olympic Games."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q41042", "sub_label": "Harold Pinter", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Harold Pinter", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "A Slight Ache is a tragicomic play written by Harold Pinter in 1958 and first published by Methuen in [MASK] in 1961."}, {"sub_surface": "Harold Pinter", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Pinter was born and raised in Hackney, east [MASK], and educated at Hackney Downs School."}]}
{"obj_uri": "Q983698", "obj_label": "Mansfield", "sub_uri": "Q5545618", "sub_label": "George W. Geddes", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "George W. Geddes", "obj_surface": "Mansfield, Ohio", "masked_sentence": "Geddes was elected as a Democrat to the Forty-sixth and to the three succeeding Congresses (March 4, 1879-March 3, 1887).He served as chairman of the Committee on War Claims (Forty-eighth and Forty-ninth Congresses).He declined to be a candidate for reelection in 1886 to the Fiftieth Congress.He resumed the practice of his profession.He died in [MASK], November 9, 1892."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q8018720", "sub_label": "William Stanhope, 1st Earl of Harrington", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "William Stanhope", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "1754 - 1828, son of William Stanhope, 2nd Earl of Harrington), a well-known sportsman of his time, and built by the [MASK] firm of Tilbury, coachbuilders in Mount Street."}]}
{"obj_uri": "Q727", "obj_label": "Amsterdam", "sub_uri": "Q1348166", "sub_label": "G\u00e9 van Dijk", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "G\u00e9 van Dijk", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "G\u00e9rard (\"G\u00e9\") van Dijk (15 August 1923 in [MASK] \u2013 29 May 2005) was a football (soccer) player and coach."}]}
{"obj_uri": "Q1088760", "obj_label": "Dover", "sub_uri": "Q6830609", "sub_label": "Michael Gibson", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Gibson (musician)", "obj_surface": "Dover, New Jersey", "masked_sentence": "Gibson died in [MASK] in July 2005 after a lengthy battle with cancer."}]}
{"obj_uri": "Q18419", "obj_label": "Brooklyn", "sub_uri": "Q5085180", "sub_label": "Charlie Malay", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Charlie Malay", "obj_surface": "Brooklyn, New York", "masked_sentence": "Charles Francis Malay (June 13, 1879 in Brooklyn, New York \u2013 September 18, 1949 in [MASK]), was a professional baseball player who played second base for the 1905 Brooklyn Superbas."}, {"sub_surface": "Charlie Malay", "obj_surface": "Brooklyn, New York", "masked_sentence": "Charles Francis Malay (June 13, 1879 in [MASK] \u2013 September 18, 1949 in Brooklyn, New York), was a professional baseball player who played second base for the 1905 Brooklyn Superbas."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q4085934", "sub_label": "Lola Beeth", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Lola Beeth", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "She was a member of the Vienna Opera Company who had previous experience singing in [MASK] and Paris."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q713428", "sub_label": "Shura Cherkassky", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Shura Cherkassky", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Subsequently, he moved to [MASK] to study at the Royal Academy of Music (where he won numerous prizes and scholarships), and collaborated privately with the late Ukrainian pianist Shura Cherkassky."}]}
{"obj_uri": "Q1352", "obj_label": "Chennai", "sub_uri": "Q5618491", "sub_label": "Gunamudian David Boaz", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Gunamudian David Boaz", "obj_surface": "Madras", "masked_sentence": "The department of Psychology was instituted at the University of [MASK] in 1943 by him under the influence of Nobel laureate, Sir C. V. Raman and G.N."}]}
{"obj_uri": "Q495", "obj_label": "Turin", "sub_uri": "Q515805", "sub_label": "Livio Maritano", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Livio Maritano", "obj_surface": "Torino, Italy", "masked_sentence": "Ordained to the priesthood in 1948, Maritano was named auxiliary bishop of the Roman Catholic Archdiocese of [MASK] and titular bishop of Opitergium on 19 October 1968."}]}
{"obj_uri": "Q1335", "obj_label": "Montevideo", "sub_uri": "Q10361187", "sub_label": "Ricardo Ma\u00f1\u00e9", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ricardo Ma\u00f1\u00e9", "obj_surface": "Montevideo", "masked_sentence": "Ricardo Ma\u00f1\u00e9 Ramirez (Montevideo, 14 January 1948 \u2014 [MASK], 9 March 1995) was a Uruguayan and Brazilian mathematician, known for his contributions to dynamical systems and ergodic theory."}, {"sub_surface": "Ricardo Ma\u00f1\u00e9", "obj_surface": "Montevideo", "masked_sentence": "Ricardo Ma\u00f1\u00e9 Ramirez ([MASK], 14 January 1948 \u2014 Montevideo, 9 March 1995) was a Uruguayan and Brazilian mathematician, known for his contributions to dynamical systems and ergodic theory."}]}
{"obj_uri": "Q174224", "obj_label": "Wilmington", "sub_uri": "Q1691899", "sub_label": "Thomas F. Bayard, Jr.", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas F. Bayard, Jr.", "obj_surface": "Wilmington", "masked_sentence": "Thomas Francis Bayard, Jr. (June 4, 1868 \u2013 July 12, 1942) was an American lawyer and politician from [MASK], in New Castle County, Delaware."}]}
{"obj_uri": "Q406", "obj_label": "Istanbul", "sub_uri": "Q4213748", "sub_label": "Harun Karadeniz", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Harun Karadeniz", "obj_surface": "Istanbul", "masked_sentence": "Harun Karadeniz (1942, Armutlu, Alucra \u2013 15 August 1975, [MASK]) was a Turkish political activist and author."}, {"sub_surface": "Harun Karadeniz", "obj_surface": "Istanbul", "masked_sentence": "Together with other prominent student leaders such as Deniz Gezmi\u015f, he was one of the student leaders who organized the famous 1968 protest against the American Navy's Sixth Fleet arriving at the Port of [MASK], although he was initially against protesting at the docks themselves."}]}
{"obj_uri": "Q1731", "obj_label": "Dresden", "sub_uri": "Q505062", "sub_label": "Felix Draeseke", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Felix Draeseke", "obj_surface": "Dresden", "masked_sentence": "The brother of the violinist and painter Paul Ehrenberg, Carl Ehrenberg was born in [MASK] and studied at the Dresden Conservatory under Felix Draeseke."}, {"sub_surface": "Felix Draeseke", "obj_surface": "Dresden", "masked_sentence": "Born in [MASK], Lohse studied with Hans Richter and Felix Draeseke at the Dresden Conservatory."}, {"sub_surface": "Felix Draeseke", "obj_surface": "Dresden", "masked_sentence": "He studied at the Royal Conservatory of [MASK] under Felix Draeseke and Hugo Riemann and later studied in Paris with Camille Saint-Sa\u00ebns."}, {"sub_surface": "Felix Draeseke", "obj_surface": "Dresden", "masked_sentence": "After his studies with Theodor Kirchner, Felix Draeseke and Herman Scholtz, Sherwood became a major figure in the music life of [MASK] before the First World War."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q263104", "sub_label": "Kinuyo Tanaka", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Kinuyo Tanaka", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "She was [MASK]'s first female director, followed by Kinuyo Tanaka."}, {"sub_surface": "Kinuyo Tanaka", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Love Letter (\u604b\u6587 Koibumi) is a 1953 black-and-white Japanese romance film, the first film directed by the actress Kinuyo Tanaka, who was the second woman to have a career as a film director in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q2132", "obj_label": "Victoria", "sub_uri": "Q7167231", "sub_label": "Percy B. Scurrah", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Percy B. Scurrah", "obj_surface": "Victoria, British Columbia", "masked_sentence": "Percy Beall Scurrah (June 17, 1883 \u2013 July 14, 1970) was mayor of [MASK] Canada from 1955 to 1961."}]}
{"obj_uri": "Q3130", "obj_label": "Sydney", "sub_uri": "Q6283406", "sub_label": "Joseph Gerrald", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Gerrald", "obj_surface": "Sydney", "masked_sentence": "Subsequently, he was deported to [MASK] where he died from tuberculosis in 1796."}]}
{"obj_uri": "Q9248", "obj_label": "Baku", "sub_uri": "Q4257832", "sub_label": "Alish Lambaranski", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Alish Lambaranski", "obj_surface": "Baku", "masked_sentence": "Alish Lambaranski (Azeri: \u018fli\u015f C\u0259mil o\u011flu L\u0259mb\u0259ranski) (May 10, 1914, Lambaran, Karabakh region \u2013 May 1, 1999, Baku)-Soviet and Azerbaijani statesman, mayor of [MASK]."}, {"sub_surface": "Alish Lambaranski", "obj_surface": "Baku", "masked_sentence": "Alish Lambaranski (Azeri: \u018fli\u015f C\u0259mil o\u011flu L\u0259mb\u0259ranski) (May 10, 1914, Lambaran, Karabakh region \u2013 May 1, 1999, [MASK])-Soviet and Azerbaijani statesman, mayor of Baku."}]}
{"obj_uri": "Q1085", "obj_label": "Prague", "sub_uri": "Q183579", "sub_label": "Ferdinand I, Emperor of Austria", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ferdinand", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "The armies of Turenne, Wrangel and K\u00f6nigsmark were threatening Vienna and [MASK]; Emperor Ferdinand's ally, Maximilian of Bavaria, fervently wanted peace; and Philip IV had lost his main army."}, {"sub_surface": "Ferdinand", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Maria Theresia Ahlefeldt (born Princess Maria Theresia of Thurn and Taxis, [full German name: Maria Theresia, Prinzessin von Thurn und Taxis] 16 January 1755 in Regensburg, Free Imperial City of Regensburg, Holy Roman Empire \u2013 died 20 December 1810 in [MASK], Kingdom of Bohemia, Austrian Empire) was a member of the House of Thurn and Taxis and a Princess of Thurn and Taxis by birth and a member of the Ahlefeldt Danish noble family and Countess of Ahlefeldt-Langeland through her marriage to Ferdinand, Count of Ahlefeldt-Langeland."}, {"sub_surface": "Ferdinand", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Many important sculptures are attributed to him, at least as a co-author: the statue of St. Adalbert of [MASK] from 1709 on Charles Bridge, Prague (in collaboration with his brother Ferdinand), statue of St. Ludmila at Vy\u0161ehrad, Prague, Herculius at the garden of the Kolowrat Palace in Prague, statuary of Virgin Mary in Police nad Metuj\u00ed, etc."}, {"sub_surface": "Ferdinand", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Many important sculptures are attributed to him, at least as a co-author: the statue of St. Adalbert of Prague from 1709 on Charles Bridge, [MASK] (in collaboration with his brother Ferdinand), statue of St. Ludmila at Vy\u0161ehrad, Prague, Herculius at the garden of the Kolowrat Palace in Prague, statuary of Virgin Mary in Police nad Metuj\u00ed, etc."}, {"sub_surface": "Archduke Ferdinand", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "He was one of five composer brothers of whom the best known was Jacques or Jacob Regnart who spent most of his career in the service of Habsburg emperors Maximilian II and Rudolf II and Archduke Ferdinand in Vienna, [MASK] and Innsbruck."}, {"sub_surface": "Ferdinand", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Princess Marie was born on 14 April 1940 in [MASK] as the daughter of Count Ferdinand Kinsky of Wchinitz and Tettau (1907\u20131969) and his wife Countess Henriette Caroline of Ledebur-Wicheln (1910\u20132002) in Nazi-run Protectorate of Bohemia and Moravia (now the Czech Republic)."}, {"sub_surface": "Ferdinand", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Ferdinand also bestowed upon him the right \"to engage in any business whatever, in any part of the empire, whether cities, towns, or market-places, in [MASK] and Vienna, and other places where Jews are allowed to reside or are not; to acquire property and to reside anywhere he pleases."}, {"sub_surface": "Ferdinand I", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "The persecution of the Jews of [MASK] by the fanatical Ferdinand I occurred while Mordecai was a youth."}, {"sub_surface": "Ferdinand I", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Anna of Bohemia and Hungary (Buda, Hungary, 23 July 1503 \u2013 [MASK], Bohemia, 27 January 1547), sometimes known as Anna Jagellonica, Queen of the Romans (Germany), Bohemia and Hungary as the wife of King Ferdinand I, later Holy Roman Emperor."}, {"sub_surface": "Ferdinand I of Austria", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Following his abdication, he lived in Hrad\u010dany Palace, [MASK], until his death in 1875."}, {"sub_surface": "Ferdinand", "obj_surface": "Prague", "masked_sentence": "Ferdinand Johann Graf von Morzin (born 1756 in Pten\u00edn; died 27 February 1805 in [MASK]) was an Austrian infantry commander during the French Revolutionary Wars."}]}
{"obj_uri": "Q1345", "obj_label": "Philadelphia", "sub_uri": "Q951629", "sub_label": "Ferdinand Vandeveer Hayden", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Hayden", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "Hayden's work is in the public collections of many museums, including the Smithsonian Institution, Washington, DC, the Institute of Contemporary Art, University of Pennsylvania, [MASK], the Art Gallery of Ontario, Toronto, and the Van Abbemuseum, Eindhoven, the Netherlands."}, {"sub_surface": "Hayden", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "The Pierre Shale was described by Meek and Hayden in 1862 in the Proceedings of the Academy of Sciences ([MASK])."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q64434", "sub_label": "Carl Ferdinand Langhans", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Carl Ferdinand Langhans", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Langhans' designs included opera houses in [MASK] and Leipzig, theatres in Breslau and Legnica, and the Berlin palace (Altes Palais) of Kaiser Wilhelm I."}, {"sub_surface": "Carl Ferdinand Langhans", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Langhans died in [MASK]."}, {"sub_surface": "Carl Ferdinand Langhans", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Langhans' designs included opera houses in Berlin and Leipzig, theatres in Breslau and Legnica, and the [MASK] palace (Altes Palais) of Kaiser Wilhelm I."}]}
{"obj_uri": "Q34006", "obj_label": "Hollywood", "sub_uri": "Q6139029", "sub_label": "James Pier Mason", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "James Mason (American actor)", "obj_surface": "Hollywood, California", "masked_sentence": "Mason died in [MASK] from a heart attack."}]}
{"obj_uri": "Q1022", "obj_label": "Stuttgart", "sub_uri": "Q1449056", "sub_label": "Franz Seraph Stirnbrand", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Franz Seraph Stirnbrand", "obj_surface": "Stuttgart", "masked_sentence": "Franz Seraph Stirnbrand (c.1788/94 - 2 August 1882, [MASK]) was a German portrait painter."}]}
{"obj_uri": "Q185582", "obj_label": "Knoxville", "sub_uri": "Q5103563", "sub_label": "William Samuel Verplanck Junior", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "William Samuel Verplanck Junior", "obj_surface": "Knoxville, Tennessee", "masked_sentence": "William Samuel Verplanck Junior (January 16, 1916 in Plainfield, New Jersey \u2013 September 30, 2002 in [MASK]) was an American psychologist."}]}
{"obj_uri": "Q3711", "obj_label": "Belgrade", "sub_uri": "Q3506336", "sub_label": "Svetozar Iva\u010dkovi\u0107", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Svetozar Iva\u010dkovi\u0107", "obj_surface": "Belgrade", "masked_sentence": "Iva\u010dkovi\u0107's finest work, according to Pravoslavlje, the official magazine of the Serbian Orthodox Church, are the church of Transfiguration of Our Lord in Pan\u010devo, built in 1877, and Saint Nicholas the Wonderworker church, located at the New Cemetery, better known as Novo Groblje, in [MASK], built in 1893, thanks to the Draginja and Stanojlo Petrovi\u0107 Endowment Fund."}]}
{"obj_uri": "Q2634", "obj_label": "Naples", "sub_uri": "Q3119270", "sub_label": "Guglielmo Acton", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Guglielmo Acton", "obj_surface": "Naples", "masked_sentence": "Guglielmo Acton (25 March 1825, Castellammare di Stabia - 29 November 1896, [MASK]) was an Italian naval officer, admiral and politician in the Kingdom of the Two Sicilies and then Minister for the Navy in the unified Kingdom of Italy (1870-1871)."}]}
{"obj_uri": "Q220", "obj_label": "Rome", "sub_uri": "Q3749608", "sub_label": "Francesco Basili", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Francesco Basili", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "The son of Andrea Basili, he was born in Loreto and died in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q456", "obj_label": "Lyon", "sub_uri": "Q3170909", "sub_label": "Jean Bouise", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Bouise", "obj_surface": "Lyon", "masked_sentence": "Jean Bouise (3 June 1929 in Le Havre \u2013 6 July 1989 in [MASK]) was a French actor."}, {"sub_surface": "Jean Bouise", "obj_surface": "Lyon", "masked_sentence": "Jean Bouise (3 June 1929 in Le Havre \u2013 6 July 1989 in [MASK]) was a French actor."}]}
{"obj_uri": "Q727", "obj_label": "Amsterdam", "sub_uri": "Q468248", "sub_label": "Henri\u00ebtte Bosmans", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Henri\u00ebtte Bosmans", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Bosmans was born in [MASK], the daughter of Henri Bosmans, principal cellist of the Concertgebouw Orchestra, and the pianist Sara Benedicts, piano teacher at the Amsterdam Conservatory."}, {"sub_surface": "Henri\u00ebtte Bosmans", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "She died in her native city of [MASK] and is buried at Zorgvlied cemetery."}]}
{"obj_uri": "Q2028", "obj_label": "Verona", "sub_uri": "Q2297219", "sub_label": "Domenico Riccio", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Domenico Riccio", "obj_surface": "Verona", "masked_sentence": "He appears to have been born in [MASK], then part of the Venetian mainland, and trained with Antonio Badile and Domenico Riccio, as well as perhaps Titian."}, {"sub_surface": "Domenico Riccio", "obj_surface": "Verona", "masked_sentence": "Domenico Riccio (also known as commonly known as Domenico Brusasorci; 1516\u20131567) was an Italian painter in a Mannerist style from [MASK]."}, {"sub_surface": "Domenico Riccio", "obj_surface": "Verona", "masked_sentence": "In 1556, painted a decoration in Palazzo Vescovile at [MASK]."}, {"sub_surface": "Domenico Riccio", "obj_surface": "Verona", "masked_sentence": "He painted a Madonna in glory and two saints for San Pietro Martire in [MASK] in 1566."}, {"sub_surface": "Domenico Riccio", "obj_surface": "Verona", "masked_sentence": "Domenico Riccio (also known as commonly known as Domenico Brusasorci; 1516\u20131567) was an Italian painter in a Mannerist style from [MASK]."}, {"sub_surface": "Domenico Brusasorci", "obj_surface": "Verona", "masked_sentence": "Domenico Riccio (also known as commonly known as Domenico Brusasorci; 1516\u20131567) was an Italian painter in a Mannerist style from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q66077", "sub_label": "Ferdinand Deppe", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ferdinand Deppe", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "He was the younger brother of Wilhelm Deppe, an accountant with the zoological museum of [MASK]."}, {"sub_surface": "Ferdinand Deppe", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "He was born and died in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1741", "obj_label": "Vienna", "sub_uri": "Q89347", "sub_label": "Anton Elfinger", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Anton Elfinger", "obj_surface": "Vienna", "masked_sentence": "Son of a pharmacist in Vienna, he trained at the Academy of Fine Arts [MASK], where he was a student of Leopold Kupelwieser (1796-1862)."}, {"sub_surface": "Anton Elfinger", "obj_surface": "Vienna", "masked_sentence": "Son of a pharmacist in [MASK], he trained at the Academy of Fine Arts Vienna, where he was a student of Leopold Kupelwieser (1796-1862)."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q2870939", "sub_label": "August Hagborg", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "August Hagborg", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "August Hagborg (born in Gothenburg on 26 May 1852, died in [MASK] on 30 April 1921) was a Swedish painter."}]}
{"obj_uri": "Q340", "obj_label": "Montreal", "sub_uri": "Q288990", "sub_label": "Marguerite d'Youville", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Marie-Marguerite d'Youville", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "Saint Marguerite d'Youville (English /\u02ccm\u0252r\u0261\u0259\u02c8rit.dju\u02d0\u02c8v\u026al/) (October 15, 1701 \u2013 December 23, 1771) was a French Canadian widow who founded the religious order the Order of Sisters of Charity of [MASK], commonly known as the Grey Nuns of Montreal."}, {"sub_surface": "Marie-Marguerite d'Youville", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "Saint Marguerite d'Youville (English /\u02ccm\u0252r\u0261\u0259\u02c8rit.dju\u02d0\u02c8v\u026al/) (October 15, 1701 \u2013 December 23, 1771) was a French Canadian widow who founded the religious order the Order of Sisters of Charity of Montreal, commonly known as the Grey Nuns of [MASK]."}, {"sub_surface": "Marie-Marguerite d'Youville", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "It was created for the 1994 election from Bertrand and named after Saint Marie-Marguerite d'Youville, founder of the Order of Sisters of Charity of the H\u00f4pital G\u00e9n\u00e9ral of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q2905236", "sub_label": "Bj\u00f8rn Farmann", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Bj\u00f8rn Farmann", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Bj\u00f8rn was one of the sons of Harald Fairhair, the first king of [MASK]."}, {"sub_surface": "Bj\u00f8rn Farmann", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Bj\u00f8rn Farmann was also the great-grandfather of Olaf II of [MASK], through his son Gudr\u00f8d Bj\u00f8rnsson."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q354786", "sub_label": "Jean-Louis-Ernest Meissonier", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ernest Meissonnier", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "She hosted a salon in [MASK] on Rue Frochot, where she met nearly all of the French artists of her time, such as G\u00e9rard de Nerval, Nina de Villard, Ars\u00e8ne Houssaye, Edmond Richard, Gustave Flaubert, Louis Bouilhet, Maxime du Camp, Gustave Ricard, Judith Gautier, daughter of Th\u00e9ophile; Ernest Feydeau, father of Georges Feydeau, Hector Berlioz, Paul de Saint-Victor, Alfred de Musset, Henry Monnier, Victor Hugo, Ernest Meissonnier, Charles Augustin Sainte-Beuve, Charles Jalabert, Ernesta Grisi, Gustave Dor\u00e9, the musician Ernest Reyer, James Pradier, Auguste Pr\u00e9ault, Jules Barbey d'Aurevilly, Auguste Cl\u00e9singer and \u00c9douard Manet."}, {"sub_surface": "Jean-Louis-Ernest Meissonier", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "In 1860, he studied in [MASK] with Jean-Louis-Ernest Meissonier (1815\u20131891)."}]}
{"obj_uri": "Q51614", "obj_label": "Anatolia", "sub_uri": "Q4826873", "sub_label": "Autonomus", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Autonomus", "obj_surface": "Asia Minor", "masked_sentence": "He is said to have been an Italian bishop who escaped the persecution of Diocletian by migrating to Bithynia in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q1451130", "sub_label": "Michel Fran\u00e7ois Hoguet", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Michel Fran\u00e7ois Hoguet", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "17 June 1793 in Paris \u2013 d. 5 April 1871 in Berlin) was a French ballet dancer, ballet master and choreographer at the Royal [MASK] Theater, where he worked from 1817 until 1823 as first solo dancer."}, {"sub_surface": "Michel Fran\u00e7ois Hoguet", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "17 June 1793 in Paris \u2013 d. 5 April 1871 in [MASK]) was a French ballet dancer, ballet master and choreographer at the Royal Berlin Theater, where he worked from 1817 until 1823 as first solo dancer."}, {"sub_surface": "Michel Fran\u00e7ois Hoguet", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "From 1834-1838 he was a full-time ballet master and in this position he was then active in [MASK] until 1856."}]}
{"obj_uri": "Q100", "obj_label": "Boston", "sub_uri": "Q3336403", "sub_label": "Natalie Kalmus", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Natalie Kalmus", "obj_surface": "Boston, Massachusetts", "masked_sentence": "Natalie Kalmus (n\u00e9e Dunfee or Dunphy) (April 7, 1882, Houlton, Maine \u2013 November 15, 1965, [MASK]), was credited as the \"color supervisor\" of virtually all Technicolor features made from 1934 to 1949."}]}
{"obj_uri": "Q23154", "obj_label": "Bristol", "sub_uri": "Q5293861", "sub_label": "Donal F. Early", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Donal F. Early", "obj_surface": "Bristol", "masked_sentence": "After his retirement, Early became actively involved in providing psychiatric reports for the Court, and in 2003 he published The Lunatic Pauper Palace, documenting the history of Glenside Hospital [MASK] from 1861 to 1994."}, {"sub_surface": "Donal F. Early", "obj_surface": "Bristol", "masked_sentence": "Dr. Donal F. Early (20 May 1917 in Roscommon, Ireland \u2014 12 April 2004 in [MASK], England) was an Irish psychiatrist."}, {"sub_surface": "Donal F. Early", "obj_surface": "Bristol", "masked_sentence": "In 1944, he joined the staff at [MASK] Mental Hospital and was a consultant psychiatrist at Glenside from the 1950s."}]}
{"obj_uri": "Q456", "obj_label": "Lyon", "sub_uri": "Q726124", "sub_label": "Guillaume-Antoine Olivier", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Olivier", "obj_surface": "Lyon", "masked_sentence": "Olivier Diomand\u00e9 (born April 6, 1974 in [MASK], France) is a French-born Ivorian rugby union player."}, {"sub_surface": "Guillaume-Antoine Olivier", "obj_surface": "Lyon", "masked_sentence": "Guillaume-Antoine Olivier (19 January 1756, Toulon \u2013 1 October 1814, [MASK]) was a French entomologist."}, {"sub_surface": "Guillaume-Antoine Olivier", "obj_surface": "Lyon", "masked_sentence": "Guillaume-Antoine Olivier (19 January 1756, Toulon \u2013 1 October 1814, [MASK]) was a French entomologist."}, {"sub_surface": "Olivier", "obj_surface": "Lyon", "masked_sentence": "The Olivier family was wealthy, owning a series of chemical plant in France based in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1345", "obj_label": "Philadelphia", "sub_uri": "Q461250", "sub_label": "Joseph Leidy", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Leidy", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "Born in [MASK], and a descendant of Welsh Quakers who had emigrated in 1698, William Parker Foulke was an abolitionist, prison reformer, pamphleteer, philanthropist, lawyer, historian and geologist, the last of which directly led to the discovery, which was partially named for him by Joseph Leidy and for which he is now best-known."}, {"sub_surface": "Joseph Leidy", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "The board of directors then passed on the directorship to noted [MASK] scientist and Academy member Joseph Leidy"}]}
{"obj_uri": "Q2369961", "obj_label": "Springfield", "sub_uri": "Q1316530", "sub_label": "Humphry Repton", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Humphrey Repton", "obj_surface": "Springfield, Essex", "masked_sentence": "Humphrey Repton (christened 20 April 1780 at [MASK]; died December 1819 at Hornchurch, Essex) was an English amateur cricketer."}]}
{"obj_uri": "Q727", "obj_label": "Amsterdam", "sub_uri": "Q32957", "sub_label": "Jacob Folkema", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jacob Folkema", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "He was first instructed by his father, Johann Jakob Folkema, a goldsmith, and studied afterwards under B. Picart at [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q9248", "obj_label": "Baku", "sub_uri": "Q3653194", "sub_label": "Pertch Proshian", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Perch Proshyan", "obj_surface": "Baku", "masked_sentence": "3 June] 1837, Ashtarak \u2013 23 November 1907, [MASK]) was an Armenian writer."}]}
{"obj_uri": "Q3630", "obj_label": "Jakarta", "sub_uri": "Q4199003", "sub_label": "Sjumandjaja", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Sjumandjaja", "obj_surface": "Batavia (modern day Jakarta)", "masked_sentence": "Sjumandjaja was born in [MASK], Dutch East Indies, and grew up there."}, {"sub_surface": "Sjumandjaja", "obj_surface": "Batavia (modern day Jakarta)", "masked_sentence": "Sjumandjaja was born in [MASK], Dutch East Indies, and grew up there."}]}
{"obj_uri": "Q23183", "obj_label": "Wiltshire", "sub_uri": "Q505853", "sub_label": "Sidney Gilliat", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Sidney Gilliat", "obj_surface": "Wiltshire", "masked_sentence": "He died in [MASK], England in May 1994 aged 86."}]}
{"obj_uri": "Q18419", "obj_label": "Brooklyn", "sub_uri": "Q422928", "sub_label": "John MacCrate", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "John MacCrate", "obj_surface": "Brooklyn, New York", "masked_sentence": "John MacCrate (March 29, 1885 in Dumbarton, Scotland \u2013 June 9, 1976 in [MASK]) was a lawyer, a politician, serving as a U.S. Representative from New York, and a justice of the New York Supreme Court."}, {"sub_surface": "John MacCrate", "obj_surface": "Brooklyn, New York", "masked_sentence": "He immigrated with his mother to the United States in 1893 and settled in the Greenpoint neighborhood of [MASK], where his father had provided a home."}, {"sub_surface": "John MacCrate", "obj_surface": "Brooklyn, New York", "masked_sentence": "He died in [MASK], June 9, 1976 and was interred in Mount Olivet Cemetery, Queens, New York."}, {"sub_surface": "John MacCrate", "obj_surface": "Brooklyn", "masked_sentence": "He attended the public schools and the Commercial High School in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q807", "obj_label": "Lausanne", "sub_uri": "Q604643", "sub_label": "Ernest Failloubaz", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ernest Failloubaz", "obj_surface": "Lausanne", "masked_sentence": "Ernest Failloubaz (27 July 1892 in Avenches \u2013 14 May 1919 in [MASK]) was a Swiss aviation pioneer."}, {"sub_surface": "Ernest Failloubaz", "obj_surface": "Lausanne", "masked_sentence": "Ernest Failloubaz (27 July 1892 in Avenches \u2013 14 May 1919 in [MASK]) was a Swiss aviation pioneer."}]}
{"obj_uri": "Q406", "obj_label": "Istanbul", "sub_uri": "Q6075871", "sub_label": "Erman \u015eener", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Erman \u015eener", "obj_surface": "Istanbul", "masked_sentence": "Erman \u015eener (August 9, 1942 in Afyon, Turkey - March 29, 2002, [MASK]) was a Turkish film critic, screenwriter, author, columnist, TV host and producer."}]}
{"obj_uri": "Q437", "obj_label": "Ljubljana", "sub_uri": "Q5264651", "sub_label": "Janez Bitenc", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Janez Bitenc", "obj_surface": "Ljubljana", "masked_sentence": "He studied music at the Academy of Music in [MASK] where he graduated in 1952."}, {"sub_surface": "Janez Bitenc", "obj_surface": "Ljubljana", "masked_sentence": "He died in [MASK] at the age of 79 years."}, {"sub_surface": "Janez Bitenc", "obj_surface": "Ljubljana", "masked_sentence": "Bitenc was born in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q176050", "sub_label": "Andrey Kozlov", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Andrey Kozlov", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "33 in [MASK] from gunshot wounds he sustained the night before."}]}
{"obj_uri": "Q1297", "obj_label": "Chicago", "sub_uri": "Q1677135", "sub_label": "Jack Noren", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jack Noren", "obj_surface": "Chicago", "masked_sentence": "Jack Noren (October 19, 1929, [MASK] - March 17, 1990, Chicago) was a jazz drummer and vocalist born in America but best known for his work in Sweden."}, {"sub_surface": "Jack Noren", "obj_surface": "Chicago", "masked_sentence": "Jack Noren (October 19, 1929, Chicago - March 17, 1990, [MASK]) was a jazz drummer and vocalist born in America but best known for his work in Sweden."}, {"sub_surface": "Jack Noren", "obj_surface": "Chicago", "masked_sentence": "Noren was born in [MASK] to parents of Swedish ancestry."}, {"sub_surface": "Jack Noren", "obj_surface": "Chicago", "masked_sentence": "In 1954 Noren returned to [MASK], playing with Eddie Higgins (1958) and Marty Rubenstein (1959\u201360)."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q4164151", "sub_label": "Alexander Dodonov", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander Dodonov", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "He sang the role of the Schoolmaster (\u0428\u043a\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0443\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c) at the premiere of Peter Tchaikovsky's opera Cherevichki in [MASK], at the Bolshoi Theatre on January 31 [OS January 19] 1887, which was conducted by Pyotr Tchaikovsky."}, {"sub_surface": "Alexander Dodonov", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "Alexander Mikhailovich Dodonov (Russian: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0414\u043e\u0434\u043e\u043d\u043e\u0432, February 24, [OS 12] 1837, St Petersburg \u2014 February 1 [OS January 19], 1914, [MASK]) was a Russian opera singer."}, {"sub_surface": "Alexander Dodonov", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "He was a soloist at the [MASK] Bolshoi Theatre from 1869 to 1891."}]}
{"obj_uri": "Q1741", "obj_label": "Vienna", "sub_uri": "Q87788", "sub_label": "Friedrich Kriehuber", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Friedrich Kriehuber", "obj_surface": "Vienna", "masked_sentence": "Friedrich Kriehuber (sometimes Bed\u0159ich or Fritz Kriehuber; 7 June 1834 in [MASK] \u2013 12 October 1871 in Vienna) was an Austrian draftsman, lithographer and woodcutter."}, {"sub_surface": "Friedrich Kriehuber", "obj_surface": "Vienna", "masked_sentence": "Friedrich Kriehuber (sometimes Bed\u0159ich or Fritz Kriehuber; 7 June 1834 in Vienna \u2013 12 October 1871 in [MASK]) was an Austrian draftsman, lithographer and woodcutter."}]}
{"obj_uri": "Q727", "obj_label": "Amsterdam", "sub_uri": "Q462002", "sub_label": "Wilhelmina Drucker", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Wilhelmina Drucker", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Wilhelmina Drucker (n\u00e9e Wilhelmina Elizabeth Lensing; [MASK], 30 September 1847 - Amsterdam, 5 December 1925) was a Dutch politician and writer."}, {"sub_surface": "Wilhelmina Drucker", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Wilhelmina Drucker (n\u00e9e Wilhelmina Elizabeth Lensing; Amsterdam, 30 September 1847 - [MASK], 5 December 1925) was a Dutch politician and writer."}, {"sub_surface": "Wilhelmina Drucker", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Wilhelmina Drucker (n\u00e9e Wilhelmina Elizabeth Lensing; Amsterdam, 30 September 1847 - [MASK], 5 December 1925) was a Dutch politician and writer."}, {"sub_surface": "Wilhelmina Drucker", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Wilhelmina Drucker (n\u00e9e Wilhelmina Elizabeth Lensing; [MASK], 30 September 1847 - Amsterdam, 5 December 1925) was a Dutch politician and writer."}]}
{"obj_uri": "Q1726", "obj_label": "Munich", "sub_uri": "Q881139", "sub_label": "Jakob Heilmann", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jakob Heilmann", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "Son of a glazier, Heilmann attended the construction school in [MASK] and graduated with the exam as a master builder."}, {"sub_surface": "Jakob Heilmann", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "Magnificent and monumental buildings included the Schackgalerie, the Prinzregententheater, M\u00fcnchener Neueste Nachrichten, Hofbr\u00e4uhaus-rebuilding in [MASK] and several health resort hotels in other parts of Bavaria."}, {"sub_surface": "Jakob Heilmann", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "Heilmann engaged mostly in the building of family homes and mansions, among others in [MASK] Gern and in Solln-Prinz-Ludwigsh\u00f6he."}, {"sub_surface": "Jakob Heilmann", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "Jakob Heilmann (21 August 1846 in Geiselbach, Aschaffenburg County (Lower Franconia) - 15 February 1927 in [MASK]) was a German contractor."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q570003", "sub_label": "Franz John", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Franz John", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "After moving with his parents to Pankow at the fringe of [MASK], he later joined the football club VfB Pankow."}, {"sub_surface": "Franz John", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Franz Adolf Louis John (born 28 September 1872 in Pritzwalk, died 17 November 1952 in [MASK]) was a German photographer."}]}
{"obj_uri": "Q406", "obj_label": "Istanbul", "sub_uri": "Q2058078", "sub_label": "Turgut Atakol", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Turgut Atakol", "obj_surface": "Istanbul", "masked_sentence": "He played for the Galatasaray team in [MASK]."}, {"sub_surface": "Turgut Atakol", "obj_surface": "Istanbul", "masked_sentence": "Turgut Atakol (1915 in Istanbul, Turkey \u2013 April 9, 1988 in [MASK]) was a Turkish basketball player, referee and sports official."}, {"sub_surface": "Turgut Atakol", "obj_surface": "Istanbul", "masked_sentence": "Turgut Atakol (1915 in [MASK], Turkey \u2013 April 9, 1988 in Istanbul) was a Turkish basketball player, referee and sports official."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q559447", "sub_label": "Henri Sauvage", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Henri Sauvage", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Henri Sauvage (May 10, 1873 in Rouen \u2013 March 21, 1932 in [MASK]), was a French architect and designer in the early 20th century."}, {"sub_surface": "Henri Sauvage", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "His major works include the art nouveau Villa Majorelle in Nancy, France and the art-deco building of the La Samaritaine department store in [MASK]."}, {"sub_surface": "Henri Sauvage", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Henri Sauvage (May 10, 1873 in Rouen \u2013 March 21, 1932 in [MASK]), was a French architect and designer in the early 20th century."}, {"sub_surface": "Henri Sauvage", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "He was also a pioneer in the construction of public housing buildings in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1218", "obj_label": "Jerusalem", "sub_uri": "Q2230623", "sub_label": "Sholom Schwadron", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Sholom Schwadron", "obj_surface": "Jerusalem", "masked_sentence": "This shtiebel is well known as the locale of Friday-night mussar talks which Rabbi Sholom Schwadron, the \"Maggid of [MASK],\" delivered for more than 40 years."}, {"sub_surface": "Sholom Schwadron", "obj_surface": "Jerusalem", "masked_sentence": "He is the author of the bestselling \"Maggid\" series of books for ArtScroll, inspired by the stories of Rabbi Sholom Schwadron, who was known as the \"Maggid of [MASK]\"."}, {"sub_surface": "Sholom Schwadron", "obj_surface": "Jerusalem", "masked_sentence": "He was known as the \"Maggid of [MASK]\" for his fiery, inspirational mussar talks."}]}
{"obj_uri": "Q34374", "obj_label": "Crete", "sub_uri": "Q368044", "sub_label": "Francisco Leontaritis", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Leontaritis", "obj_surface": "Crete", "masked_sentence": "Francisco Leontaritis or Francesco Londarit or Francesco Londarit, Franciscus Londariti, Leondaryti, Londaretus, Londaratus or Londaritus (1518-1572) was a Greek composer, singer and hymnographer from today's Heraklion of the Venetian-dominated [MASK] (Candia) at the Renaissance age."}]}
{"obj_uri": "Q1953", "obj_label": "Yerevan", "sub_uri": "Q11023392", "sub_label": "Mkrtich Armen", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Mkrtich Armen", "obj_surface": "Yerevan", "masked_sentence": "Mekertitch Harutyunyan (Armenian: \u0544\u056f\u0580\u057f\u056b\u0579 \u0533\u0580\u056b\u0563\u0578\u0580\u056b \u0540\u0561\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0575\u0561\u0576) known by pen name Mkrtich Armen (Armenian: \u0544\u056f\u0580\u057f\u056b\u0579 \u0531\u0580\u0574\u0565\u0576; December 27, 1906 in Gyumri - December 22, 1972 in [MASK]) was an Armenian writer."}, {"sub_surface": "Mkrtich Armen", "obj_surface": "Yerevan", "masked_sentence": "He published an account of camp life in 1964 and died eight years later in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34370", "obj_label": "Rotterdam", "sub_uri": "Q1673470", "sub_label": "Isaac Colonia", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Isaac Colonia", "obj_surface": "Rotterdam", "masked_sentence": "Isaac Colonia (1611 Rotterdam \u2013 27 March 1663 [MASK]), was a Dutch Golden Age painter of portraits, still lifes, and landscapes."}, {"sub_surface": "Isaac Colonia", "obj_surface": "Rotterdam", "masked_sentence": "Isaac Colonia (1611 [MASK] \u2013 27 March 1663 Rotterdam), was a Dutch Golden Age painter of portraits, still lifes, and landscapes."}]}
{"obj_uri": "Q1055", "obj_label": "Hamburg", "sub_uri": "Q1084696", "sub_label": "Christoph Christian Sturm", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Christoph Christian Sturm", "obj_surface": "Hamburg", "masked_sentence": "He died at [MASK], on August 26, 1786."}, {"sub_surface": "Christoph Christian Sturm", "obj_surface": "Hamburg", "masked_sentence": "Here he at first lived happily, beloved and respected as a preacher and author, until, in 1782, his views on the Salvation of the Heathen led J. M. Goetze, chief pastor of St. Katherine's Church in [MASK], to accuse him of nationalism."}, {"sub_surface": "Christoph Christian Sturm", "obj_surface": "Hamburg", "masked_sentence": "Finally, in 1778, he was appointed chief pastor of St. Peter's Church at [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34713", "obj_label": "Salzburg", "sub_uri": "Q83428", "sub_label": "Paracelsus", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Paracelsus", "obj_surface": "Salzburg", "masked_sentence": "The Paracelsus Private Medical University of [MASK] (German: Paracelsus Medizinische Privatuniversit\u00e4t) is a private university in Salzburg, Austria."}, {"sub_surface": "Paracelsus", "obj_surface": "Salzburg", "masked_sentence": "The Paracelsus Private Medical University of Salzburg (German: Paracelsus Medizinische Privatuniversit\u00e4t) is a private university in [MASK], Austria."}, {"sub_surface": "Paracelsus", "obj_surface": "Salzburg", "masked_sentence": "The Paracelsus Private Medical University of [MASK] (German: Paracelsus Medizinische Privatuniversit\u00e4t) is a private university in Salzburg, Austria."}, {"sub_surface": "Paracelsus", "obj_surface": "Salzburg", "masked_sentence": "The Paracelsus Private Medical University of Salzburg (German: Paracelsus Medizinische Privatuniversit\u00e4t) is a private university in [MASK], Austria."}, {"sub_surface": "Paracelsus", "obj_surface": "Salzburg", "masked_sentence": "Wolfgang Patsch (born 10 August 1946, Wels) is an Austrian physician, spezialized in internal medicine/laboratory medicine and a professor in the Department of Pharmacology and Toxicology at the Paracelsus Private Medical University of [MASK]."}, {"sub_surface": "Paracelsus", "obj_surface": "Salzburg", "masked_sentence": "He is a professor, chairman of the hospital for otorhinolaryngology and dean for research affairs af the Paracelsus Private Medical University of [MASK] Austria ."}]}
{"obj_uri": "Q495", "obj_label": "Turin", "sub_uri": "Q715096", "sub_label": "Camillo Federici", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Camillo Federici", "obj_surface": "Turin", "masked_sentence": "He was educated at [MASK], and showed an early fondness for literature, especially for the theatre."}]}
{"obj_uri": "Q34006", "obj_label": "Hollywood", "sub_uri": "Q3053027", "sub_label": "Emmett J. Flynn", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Emmett J. Flynn", "obj_surface": "Hollywood, California", "masked_sentence": "Emmett J. Flynn (November 9, 1892 in Denver, Colorado \u2013 June 4, 1937 in [MASK]) was an American director, screenwriter, actor, and producer."}]}
{"obj_uri": "Q3711", "obj_label": "Belgrade", "sub_uri": "Q6433407", "sub_label": "Kossa Bokchan", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Kossa Bokchan", "obj_surface": "Belgrade", "masked_sentence": "Kossa Bokchan (Serbian Cyrillic \u041a\u043e\u0441\u0430\u0440\u0430 \u0411\u043e\u043a\u0448\u0430\u043d, January 1, 1925 in Berlin \u2013 November 21, 2009 in [MASK]) was a Serbian painter who lived in Paris."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q279202", "sub_label": "Charles Dillon Perrine", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Dillon Perrine", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Born in Steubenville, Ohio, a son of Peter and Elizabeth McCauley Perrine, and a descendant of Daniel Perrin, \"The Huguenot\", he worked at Lick Observatory from 1893 to 1909 and then was director of the Argentine National Observatory (today, Observatorio Astron\u00f3mico de C\u00f3rdoba) in [MASK] from 1909 until 1936."}, {"sub_surface": "Charles Dillon Perrine", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Charles Dillon Perrine (July 28, 1867 \u2013 June 21, 1951) was an American astronomer living in [MASK]."}, {"sub_surface": "Charles Dillon Perrine", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "He remained in [MASK] after retirement and died there, in Villa General Mitre (which has since been renamed to its original name of Villa del Totoral)."}, {"sub_surface": "Charles Dillon Perrine", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Charles Dillon Perrine (July 28, 1867 \u2013 June 21, 1951) was an American astronomer living in [MASK]."}, {"sub_surface": "Charles Dillon Perrine", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "He promoted the study of astrophysics in [MASK] and pushed for the construction of a large telescope (the Bosque Alegre telescope), which however was not completed until 1942 (he had retired in 1936)."}]}
{"obj_uri": "Q34600", "obj_label": "Kyoto", "sub_uri": "Q640808", "sub_label": "Jinsai It\u014d", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "It\u014d Jinsai", "obj_surface": "Kyoto", "masked_sentence": "He is considered to be one of the most influential Confucian scholars of seventeenth century Japan, and the Tokugawa period (1600\u20131868) generally, his teachings flourishing especially in [MASK] and the Kansai area through the final years of the Tokugawa shogunate."}, {"sub_surface": "It\u014d Jinsai", "obj_surface": "Kyoto", "masked_sentence": "It\u014d Jinsai (\u4f0a\u85e4 \u4ec1\u658e, August 30, 1627, [MASK], Japan \u2013 April 5, 1705, Kyoto), who also went by the pen name Keisai, was a Japanese Confucian philosopher and educator."}, {"sub_surface": "It\u014d Jinsai", "obj_surface": "Kyoto", "masked_sentence": "It\u014d Jinsai (\u4f0a\u85e4 \u4ec1\u658e, August 30, 1627, Kyoto, Japan \u2013 April 5, 1705, [MASK]), who also went by the pen name Keisai, was a Japanese Confucian philosopher and educator."}]}
{"obj_uri": "Q220", "obj_label": "Rome", "sub_uri": "Q1612191", "sub_label": "Nazzareno Celestini", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Nazzareno Celestini", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Nazzareno Celestini (born April 14, 1914 in [MASK]) was an Italian professional football player."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q3655425", "sub_label": "Aleksandr Pavlovich Lensky", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Aleksandr Pavlovich Lensky", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "Aleksandr Pavlovich Lensky (Russian \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u041f\u0430\u0432\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041b\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439; 1 (13) October 1847, Chi\u015fin\u0103u - 13 (25) October 1908, [MASK]) was an Imperial Russian actor, director and theatrical educator."}]}
{"obj_uri": "Q490434", "obj_label": "Ventura", "sub_uri": "Q7788248", "sub_label": "Thomas Carr", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Carr (director)", "obj_surface": "Ventura, California", "masked_sentence": "He died in [MASK] on 23 April 1997."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q76967", "sub_label": "Princess Augusta of Saxe-Gotha", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Princess Augusta", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Handel composed it for the [MASK] celebrations of the marriage in 1736 of Frederick, Prince of Wales, eldest son of King George II, to Princess Augusta of Saxe-Gotha."}]}
{"obj_uri": "Q16563", "obj_label": "Memphis", "sub_uri": "Q303", "sub_label": "Elvis Presley", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Elvis", "obj_surface": "Memphis, TN", "masked_sentence": "Upon releasing her first few independent albums on itunes, Alpert was selected to record her song Untied by The Sun Studio Sessions for PBS at Sun Studios in [MASK], recording home of Elvis, Johnny Cash, Howlin\u2019 Wolf, and B."}]}
{"obj_uri": "Q37836", "obj_label": "Milwaukee", "sub_uri": "Q1729435", "sub_label": "Samuel S. Barney", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Samuel S. Barney", "obj_surface": "Milwaukee, Wisconsin", "masked_sentence": "He died in [MASK] on December 31, 1919 and was interred in Union Cemetery, West Bend, Wisconsin."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q2591347", "sub_label": "Thomas Brock", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Brock", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Captain James Cook is an outdoor bronze sculpture of James Cook by Thomas Brock, located near Admiralty Arch on the south side of The Mall in [MASK], United Kingdom."}, {"sub_surface": "Thomas Brock", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "His family moved to Brisbane, Australia in 1876 He studied at the Brisbane Technical College under John A Clarke and Godfrey Rivers, then in 1896 left for [MASK] where he studied under William Silver Frith, then worked as assistant to Thomas Brock, Hamo Thornycroft and Goscombe John."}, {"sub_surface": "Thomas Brock", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "The Victoria Memorial is a monument to Queen Victoria, located at the end of The Mall in [MASK], and designed and executed by the sculptor Sir Thomas Brock."}]}
{"obj_uri": "Q1055", "obj_label": "Hamburg", "sub_uri": "Q17989530", "sub_label": "Johann Berenberg", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Johann Berenberg", "obj_surface": "Hamburg", "masked_sentence": "He also held numerous honorary offices in [MASK]."}, {"sub_surface": "Johann Berenberg", "obj_surface": "Hamburg", "masked_sentence": "He was married to Anna Maria Lastrop (1723\u20131761), who belonged to a wealthy merchant family from [MASK] and Bremen, and they had two children."}, {"sub_surface": "Johann Berenberg", "obj_surface": "Hamburg", "masked_sentence": "Johann Berenberg (born 12 March 1718 in Hamburg, died 2 March 1772 in Hamburg) was a [MASK] merchant banker."}, {"sub_surface": "Johann Berenberg", "obj_surface": "Hamburg", "masked_sentence": "Johann Berenberg (born 12 March 1718 in [MASK], died 2 March 1772 in Hamburg) was a Hamburg merchant banker."}, {"sub_surface": "Johann Berenberg", "obj_surface": "Hamburg", "masked_sentence": "He was a son of the [MASK] merchant banker and senator Rudolf Berenberg (1680\u20131746) and Anna Elisabeth Amsinck (1690\u20131748), and a grandson of Cornelius Berenberg and of the Lisbon and Hamburg merchant Paul Amsinck."}, {"sub_surface": "Johann Berenberg", "obj_surface": "Hamburg", "masked_sentence": "Johann Berenberg (born 12 March 1718 in Hamburg, died 2 March 1772 in [MASK]) was a Hamburg merchant banker."}, {"sub_surface": "Johann Berenberg", "obj_surface": "Hamburg", "masked_sentence": "He was also noted as an art collector and held several public offices in the city-state of [MASK]."}, {"sub_surface": "Johann Berenberg", "obj_surface": "Hamburg", "masked_sentence": "He was a son of the Hamburg merchant banker and senator Rudolf Berenberg (1680\u20131746) and Anna Elisabeth Amsinck (1690\u20131748), and a grandson of Cornelius Berenberg and of the Lisbon and [MASK] merchant Paul Amsinck."}]}
{"obj_uri": "Q727", "obj_label": "Amsterdam", "sub_uri": "Q379677", "sub_label": "Joan Blaeu", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Joan Blaeu", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Based on his Guang yu tu, Martino Martini, an Italian Jesuit in China, drew his own Novus Atlas Sinensis, published in [MASK] by Joan Blaeu in 1655."}, {"sub_surface": "Joan Blaeu", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "The Atlas Maior is the final version of Joan Blaeu's atlas, published in [MASK] between 1662 and 1672, in Latin (11 volumes), French (12 volumes), Dutch (9 volumes), German (10 volumes) and Spanish (10 volumes), containing 594 maps and around 3,000 pages of text."}, {"sub_surface": "Johannes Blaeu", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "It is named after one of its oldest buildings, the Sea Mill, a grain watermill that appears in Johannes Blaeu's Atlas of Scotland published in [MASK] in 1654."}]}
{"obj_uri": "Q84", "obj_label": "London", "sub_uri": "Q979990", "sub_label": "Saeed Jaffrey", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Saeed Jaffrey", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "Jaffrey died at a hospital in [MASK] on 15 November 2015, after collapsing from a brain hemorrhage at his home."}, {"sub_surface": "Saeed Jaffery", "obj_surface": "London", "masked_sentence": "It is the story of two rival restaurants in [MASK], and starred Saeed Jaffery, Tariq Yunus, Rita Wolf and Zohra Sehgal."}]}
{"obj_uri": "Q36947", "obj_label": "Salvador", "sub_uri": "Q247526", "sub_label": "Z\u00e9lia Gattai", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Z\u00e9lia Gattai", "obj_surface": "Salvador, Brazil", "masked_sentence": "Gattai died at 16:30, in [MASK], aged 91."}]}
{"obj_uri": "Q2807", "obj_label": "Madrid", "sub_uri": "Q959783", "sub_label": "Fidel D\u00e1vila Arrondo", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Fidel D\u00e1vila Arrondo", "obj_surface": "Madrid", "masked_sentence": "He died in [MASK] in 1962."}]}
{"obj_uri": "Q1726", "obj_label": "Munich", "sub_uri": "Q103151", "sub_label": "Leonhard Gall", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Leonhard Gall", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "Professor Leonhard Gall (24 August 1884, [MASK] \u2013 20 January 1952) was one of Adolf Hitler's architects."}, {"sub_surface": "Leonhard Gall", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "Gall worked for Paul Troost and he designed a new chancellery for [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q220", "obj_label": "Rome", "sub_uri": "Q246149", "sub_label": "Giorgio Oberweger", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Giorgio Oberweger", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Giorgio Oberweger (December 22, 1913 in Trieste \u2013 October 14, 1998 in [MASK]) was an Italian athlete who competed mainly in the discus throw and in the 110 hs."}]}
{"obj_uri": "Q216", "obj_label": "Vilnius", "sub_uri": "Q1961120", "sub_label": "Jonas \u0160vedas", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jonas \u0160vedas", "obj_surface": "Vilnius", "masked_sentence": "26 September] 1908 in Liep\u0101ja \u2013 15 October 1971 in [MASK]) was a Lithuanian and Soviet composer."}]}
{"obj_uri": "Q1533", "obj_label": "Caracas", "sub_uri": "Q5992353", "sub_label": "Ignacio Luis Arcaya", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ignacio Luis Arcaya", "obj_surface": "Caracas", "masked_sentence": "Ignacio Luis Arcaya Rivero (Santa Ana de Coro, 3 May 1912 - [MASK], 4 September 1990), was a Venezuelan lawyer and politician."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q314061", "sub_label": "Pavel Tretyakov", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Pavel Tretyakov", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "Pavel Mikhaylovich Tretyakov (Russian: \u041f\u0430\u0301\u0432\u0435\u043b \u041c\u0438\u0445\u0430\u0301\u0439\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0422\u0440\u0435\u0442\u044c\u044f\u043a\u043e\u0301\u0432; December 27, 1832 \u2013 December 16, 1898) was a Russian businessman, patron of art, collector, and philanthropist who gave his name to the Tretyakov Gallery and Tretyakov Drive in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q893693", "sub_label": "Boris Kochno", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Boris Kochno", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "He died on 8 December 1990 in [MASK] following a fall."}, {"sub_surface": "Boris Kochno", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "He was buried in the P\u00e8re Lachaise cemetery in [MASK], next to Wladimir Augenblick."}]}
{"obj_uri": "Q3141", "obj_label": "Melbourne", "sub_uri": "Q6832182", "sub_label": "Michael Leighton", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Leighton (politician)", "obj_surface": "Melbourne, Victoria", "masked_sentence": "Born in [MASK], he attended Monash University 1972\u201376 and subsequently began practicing as a psychiatric nurse."}]}
{"obj_uri": "Q34006", "obj_label": "Hollywood", "sub_uri": "Q15522113", "sub_label": "Mike Donlin", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Donlin", "obj_surface": "Hollywood", "masked_sentence": "Donlin remained in [MASK] continuing in his acting career until his death in 1933."}, {"sub_surface": "Mike Donlin", "obj_surface": "Hollywood", "masked_sentence": "He migrated to [MASK], where close friend John Barrymore helped him attain work."}]}
{"obj_uri": "Q18419", "obj_label": "Brooklyn", "sub_uri": "Q4703631", "sub_label": "Al Burch", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Al Burch", "obj_surface": "Brooklyn, New York", "masked_sentence": "Albert William Burch (October 7, 1883 in Albany, New York \u2013 October 5, 1926 in [MASK]), was a professional baseball player who played outfield from 1906 to 1911 for the St. Louis Cardinals and the Brooklyn Dodgers."}]}
{"obj_uri": "Q807", "obj_label": "Lausanne", "sub_uri": "Q1677724", "sub_label": "Jacobo Fitz-James Stuart, 17th Duke of Alba", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jacobo Fitz-James Stuart, 17th Duke of Alba", "obj_surface": "Lausanne", "masked_sentence": "Don Jacobo Fitz-James Stuart y Falc\u00f3, 17th Duke of Alba de Tormes, Grandee of Spain (Madrid, Spain, 17 October 1878 - [MASK], Switzerland, 24 September 1953) was a Spanish noble, diplomat, politician and art collector."}]}
{"obj_uri": "Q585", "obj_label": "Oslo", "sub_uri": "Q4794603", "sub_label": "Arne Kavli", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Arne Kavli", "obj_surface": "Oslo", "masked_sentence": "He is represented at the National Gallery in [MASK] with fifteen works, including J\u00e6rkone and Landskap fra J\u00e6ren from 1899, and Ung dame from 1910."}]}
{"obj_uri": "Q340", "obj_label": "Montreal", "sub_uri": "Q5621303", "sub_label": "Gustave Lemieux", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Gustave Lemieux", "obj_surface": "Montreal, Canada", "masked_sentence": "Born in [MASK] East, Lemieux was acclaimed to the Legislative Assembly of Quebec for Gasp\u00e9in 1912."}]}
{"obj_uri": "Q648", "obj_label": "Lille", "sub_uri": "Q3131031", "sub_label": "Henri Duret", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Henri Duret", "obj_surface": "Lille", "masked_sentence": "For thirty years he was associated with \"Facult\u00e9 Libre de M\u00e9decine\" in [MASK], France, and became dean of the school."}]}
{"obj_uri": "Q1533", "obj_label": "Caracas", "sub_uri": "Q116207", "sub_label": "Carlos Morocho Hern\u00e1ndez", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Carlos Morocho Hern\u00e1ndez", "obj_surface": "Caracas, Venezuela", "masked_sentence": "Carlos Enrique Hern\u00e1ndez Ramos (born April 21, 1940 in [MASK]) was a world champion professional boxer."}]}
{"obj_uri": "Q1754", "obj_label": "Stockholm", "sub_uri": "Q1732732", "sub_label": "Karl Ristikivi", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Karl Ristikivi", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "3 October] 1912 in P\u00e4rnumaa, Saulepi Parish, L\u00e4\u00e4ne County (now Kilgi, Varbla Parish, P\u00e4rnu County) \u2013 19 July 1977 in Solna, [MASK]) was an Estonian writer."}]}
{"obj_uri": "Q585", "obj_label": "Oslo", "sub_uri": "Q4584547", "sub_label": "Paul Armin Due", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Armin Due", "obj_surface": "Christiania", "masked_sentence": "From 1916, he worked for the city of [MASK]."}, {"sub_surface": "Paul Armin Due", "obj_surface": "Christiania", "masked_sentence": "Paul Armin Due established an independent architectural practice in [MASK] in 1911, and carried out several villas in Aker."}, {"sub_surface": "Paul Armin Due", "obj_surface": "Christiania", "masked_sentence": "Paul Armin Due established an independent architectural practice in [MASK] in 1911, and carried out several villas in Aker."}]}
{"obj_uri": "Q649", "obj_label": "Moscow", "sub_uri": "Q2003697", "sub_label": "Anatoly Borisovich Kuznetsov", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Anatoly Borisovich Kuznetsov", "obj_surface": "Moscow", "masked_sentence": "During his last years, he lived and worked in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q712756", "sub_label": "\u00c9mile Deschanel", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9mile Deschanel", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "A street bearing his name is located in the 7th arrondissement of [MASK] bordering the Champ de Mars."}, {"sub_surface": "\u00c9mile Deschanel", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "\u00c9mile Auguste \u00c9tienne Martin Deschanel (19 November 1819, [MASK] \u2013 26 January 1904, Paris) was a French author and politician, the father of Paul Deschanel, the 11th President of the French Republic."}, {"sub_surface": "\u00c9mile Deschanel", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "\u00c9mile Auguste \u00c9tienne Martin Deschanel (19 November 1819, Paris \u2013 26 January 1904, [MASK]) was a French author and politician, the father of Paul Deschanel, the 11th President of the French Republic."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q444252", "sub_label": "Ferdinand Hummel", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ferdinand Hummel", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Ferdinand Hummel (September 6, 1855 in Berlin \u2013 April 24, 1928 in [MASK]), German harp player, pianist, conductor and composer."}, {"sub_surface": "Ferdinand Hummel", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Ferdinand Hummel (September 6, 1855 in [MASK] \u2013 April 24, 1928 in Berlin), German harp player, pianist, conductor and composer."}, {"sub_surface": "Ferdinand Hummel", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Through a Royal grant, he later went to study at New Academy of Music, [MASK] (Theodor Kullak's institute) from 1868 to 1875 and later at the Royal High School for Music and Composition with Woldemar Bargiel and Friedrich Kiel as his prime teachers."}, {"sub_surface": "Ferdinand Hummel", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Hummel started as a child prodigy, and his father, who was a flute player in the Royal Orchestra in [MASK], took care of his son's first musical training instructing him in both the piano and the harp from the age of four (some say seven) gaining a King Wilhelm von Preussen Stipendium, so he could study with Antonio Zamara at the Gesellschaft der Musikfreunde in Vienna."}, {"sub_surface": "Ferdinand Hummel", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "In 1892, Hummel was appointed leader of the stage music at the Royal Theatre in [MASK], becoming director from 1897 to 1917."}]}
{"obj_uri": "Q1953", "obj_label": "Yerevan", "sub_uri": "Q541175", "sub_label": "Lusine Zakaryan", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Lusine Zakaryan", "obj_surface": "Yerevan", "masked_sentence": "In 1952, she moved with her family to [MASK], where she attended a secondary music school."}, {"sub_surface": "Lusine Zakaryan", "obj_surface": "Yerevan", "masked_sentence": "Lusine Zakaryan (Armenian: \u053c\u0578\u0582\u057d\u056b\u0576\u0565 \u0536\u0561\u0584\u0561\u0580\u0575\u0561\u0576), born Svetlana Zakaryan, (June 1, 1937 in Akhaltsikhe, Georgian SSR \u2013 December 30, 1992, in [MASK], Armenia), was an Armenian soprano."}]}
{"obj_uri": "Q334", "obj_label": "Singapore", "sub_uri": "Q2838542", "sub_label": "Zubir Said", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Zubir Said", "obj_surface": "Singapore", "masked_sentence": "(22 July 1907 \u2013 16 November 1987) was a Singaporean composer originally from the Minangkabau highlands of Indonesia who composed the national anthem of [MASK], \"Majulah Singapura\" (\"Onward Singapore\")."}, {"sub_surface": "Zubir Said", "obj_surface": "Singapore", "masked_sentence": "(22 July 1907 \u2013 16 November 1987) was a Singaporean composer originally from the Minangkabau highlands of Indonesia who composed the national anthem of Singapore, \"Majulah Singapura\" (\"Onward [MASK]\")."}, {"sub_surface": "Zubir Said", "obj_surface": "Singapore", "masked_sentence": "Zubir Said also composed many other songs, among them Majulah Singapura which was adopted as the National Anthem of [MASK]."}, {"sub_surface": "Zubir Said", "obj_surface": "Singapore", "masked_sentence": "Composed by Zubir Said in 1958 as a theme song for official functions of the City Council of [MASK], the song was selected in 1959 as the island's anthem when it attained self-government."}]}
{"obj_uri": "Q220", "obj_label": "Rome", "sub_uri": "Q190368", "sub_label": "Appian", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Appian", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "Sant'Antonio di Padova a Circonvallazione Appia (Saint Anthony of Padua at the Appian Ring-Road), a church in [MASK], was made a cardinalate deaconry on 18 February 2012 by Pope Benedict XVI."}]}
{"obj_uri": "Q773853", "obj_label": "Venice", "sub_uri": "Q4909588", "sub_label": "Bill James", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Bill James (pitcher, born 1887)", "obj_surface": "Venice, California", "masked_sentence": "Big Bill died in [MASK], at age of 55."}]}
{"obj_uri": "Q1953", "obj_label": "Yerevan", "sub_uri": "Q5686763", "sub_label": "Hayk Gyulikekhvyan", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Hayk Gyulikekhvyan", "obj_surface": "Yerevan", "masked_sentence": "Hayk Gyulikekhvyan (1886, Shusha - 1951, [MASK]) was an Armenian literary critic and philosopher, Professor of Yerevan State University."}, {"sub_surface": "Hayk Gyulikekhvyan", "obj_surface": "Yerevan", "masked_sentence": "In 1920's he became the editor of \"Kommunist\" newspaper of [MASK], worked in Alexandropol."}]}
{"obj_uri": "Q340", "obj_label": "Montreal", "sub_uri": "Q3561364", "sub_label": "Vittorio Fiorucci", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Vittorio Fiorucci", "obj_surface": "Montreal, Canada", "masked_sentence": "Vittorio Fiorucci (1932 \u2013 July 30, 2008) was an Italian Canadian poster artist from [MASK]."}, {"sub_surface": "Vittorio Fiorucci", "obj_surface": "Montr\u00e9al", "masked_sentence": "Fiorucci was awarded a Moebius Award at the 1998 International Advertising Awards of Chicago, and lifetime achievement awards from the Canadian Association of Photographers and Illustrators and the Institute of Design [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q216148", "sub_label": "Ignotus", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ignotus", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "Hug\u00f3 Veigelsberg (2 November 1869, Pest \u2013 August 3, 1949, [MASK]) was a noted Hungarian editor and writer who usually published under the pen name Ignotus (Latin for \"unknown\")."}, {"sub_surface": "Ignotus", "obj_surface": "Pest", "masked_sentence": "Hug\u00f3 Veigelsberg (2 November 1869, [MASK] \u2013 August 3, 1949, Budapest) was a noted Hungarian editor and writer who usually published under the pen name Ignotus (Latin for \"unknown\")."}]}
{"obj_uri": "Q18419", "obj_label": "Brooklyn", "sub_uri": "Q5736115", "sub_label": "Herbie Kronowitz", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Herbie Kronowitz", "obj_surface": "Brooklyn", "masked_sentence": "He resided in Bensonhurst, in his native [MASK] borough of New York City."}, {"sub_surface": "Herbie Kronowitz", "obj_surface": "Brooklyn", "masked_sentence": "Kronowitz died November 9, 2012 in [MASK] at the age of eighty-nine."}]}
{"obj_uri": "Q490434", "obj_label": "Ventura", "sub_uri": "Q3037168", "sub_label": "Dorothy Dwan", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Dorothy Dwan", "obj_surface": "Ventura, California", "masked_sentence": "She had one child, a son, Paul, by her marriage to Paul Northcutt Boggs Jr. Dwan died in [MASK] from lung cancer, aged 74."}]}
{"obj_uri": "Q1492", "obj_label": "Barcelona", "sub_uri": "Q3752290", "sub_label": "Josep Trueta", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Josep Trueta", "obj_surface": "Barcelona", "masked_sentence": "As a Catalan nationalist, he was forced into exile to England after the Spanish Civil War, during which he had been the chief of trauma services for the city of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1345", "obj_label": "Philadelphia", "sub_uri": "Q5365642", "sub_label": "Elliott Cresson", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Elliott Cresson", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "Cresson was a member of the Religious Society of Friends (Quakers) and a strong supporter of the [MASK] branch of the American Colonization Society, a group fighting slavery that relocated former slaves and free African Americans to colonies in Liberia."}, {"sub_surface": "Elliott Cresson", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "He established the Elliott Cresson Medal of the Franklin Institute in 1848, and helped found and manage the [MASK] School of Design for Women, today's Moore College of Art and Design."}]}
{"obj_uri": "Q1348", "obj_label": "Kolkata", "sub_uri": "Q7792438", "sub_label": "Thomas Middleton", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Fanshawe Middleton", "obj_surface": "Calcutta", "masked_sentence": "Bishop's College, [MASK] is an Anglican educational establishment founded by Thomas Fanshawe Middleton (January 28, 1769 \u2013 July 8, 1822) the first bishop of that diocese."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q547630", "sub_label": "Julien Tiersot", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Julien Tiersot", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Julien Tiersot (5 July 1857, Bourg-en-Bresse (Rh\u00f4ne-Alpes) \u2013 10 August 1936, [MASK]), was a French musicologist, composer and a pioneer in ethnomusicology."}, {"sub_surface": "Julien Tiersot", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Julien Tiersot (5 July 1857, Bourg-en-Bresse (Rh\u00f4ne-Alpes) \u2013 10 August 1936, [MASK]), was a French musicologist, composer and a pioneer in ethnomusicology."}]}
{"obj_uri": "Q2634", "obj_label": "Naples", "sub_uri": "Q3766689", "sub_label": "Giovanni Battista Lorenzi", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Giovanni Battista Lorenzi", "obj_surface": "Naples", "masked_sentence": "He was born and died in ([MASK], and was a friend of Giovanni Paisiello, with whom he collaborated on numerous operas."}]}
{"obj_uri": "Q727", "obj_label": "Amsterdam", "sub_uri": "Q1089558", "sub_label": "Chun Wei Cheung", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Chun Wei Cheung", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Cheung started coxing with Nereus Rowing Club in [MASK] in 1992, later joining the Dutch National Team and coxing the men's coxed pair at the 1996 World Rowing Championships to bronze."}, {"sub_surface": "Chun Wei Cheung", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Chun Wei Cheung (April 15, 1972 in [MASK] \u2013 October 14, 2006) was a Dutch rowing cox and Olympic silver medallist."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q112057", "sub_label": "Ferdinand Bruckner", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ferdinand Bruckner", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Ferdinand Bruckner (born Theodor Tagger; 26 August 1891, in Sofia, Bulgaria \u2013 5 December 1958, in [MASK]) was an Austrian-German writer and theater manager."}, {"sub_surface": "Ferdinand Bruckner", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Ferdinand Bruckner (born Theodor Tagger; 26 August 1891, in Sofia, Bulgaria \u2013 5 December 1958, in [MASK]) was an Austrian-German writer and theater manager."}]}
{"obj_uri": "Q2044", "obj_label": "Florence", "sub_uri": "Q228494", "sub_label": "Elizabeth Barrett Browning", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Elizabeth Barrett Browning", "obj_surface": "Florence", "masked_sentence": "She died in [MASK] in 1861."}, {"sub_surface": "Elizabeth Barrett Browning", "obj_surface": "Florence", "masked_sentence": "Frederick Lee Bridell (baptised 5 December 1830 \u2013 20 August 1863) was a popular painter of 19th century Britain, initially as a Portrait artist, gaining favour with luminaries such as Elizabeth Barrett Browning who entertained Bridell and his wife (Eliza [MASK] Fox, a fellow artist), for their wedding meal at Bocca di Leone, Rome in 1859."}, {"sub_surface": "Elizabeth Barrett Browning", "obj_surface": "Florence", "masked_sentence": "Cumin's niece, Robina Anne Wilson (30 November 1813 \u2013 28 July 1855), the wife of Leopold Cattani Cavalcanti, is buried at the celebrated Protestant Cemetery at [MASK] with, among other members of the expatriate British community, the poet Elizabeth Barrett Browning."}, {"sub_surface": "Elizabeth Barrett Browning", "obj_surface": "Florence", "masked_sentence": "He also corresponded with Robert Browning about Elizabeth Barrett Browning, and on his retirement in 1905 he came to [MASK]'s Swiss-owned so-called English Cemetery to plant the red rose at her tomb, which still flourishes, to honour women's learning, though the enamelled plaque celebrating that act has since been stolen."}]}
{"obj_uri": "Q495", "obj_label": "Turin", "sub_uri": "Q869931", "sub_label": "Lojze Spazzapan", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Lojze Spazzapan", "obj_surface": "Turin", "masked_sentence": "Luis Spazzapan, (Slovene: Lojze Spazzapan, Italian: Luigi Spazzapan) (Gradisca d'Isonzo, April 18, 1889 - [MASK], 18 February 1958) was an Italian painter from the Slovene community in Italy, considered one of the most important postwar Italian exponents of Abstract Art."}, {"sub_surface": "Lojze Spazzapan", "obj_surface": "Turin", "masked_sentence": "In 1928 he moved to [MASK], where his meeting the Group of Six of Turin allowed him to create a personal style in his work."}, {"sub_surface": "Lojze Spazzapan", "obj_surface": "Turin", "masked_sentence": "In 1928 he moved to Turin, where his meeting the Group of Six of [MASK] allowed him to create a personal style in his work."}]}
{"obj_uri": "Q900", "obj_label": "Kazan", "sub_uri": "Q2028976", "sub_label": "Nikolai Shchedrin", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Nikolai Schedrin", "obj_surface": "Kazan", "masked_sentence": "He soon became mentally ill and was finally transferred to a psychiatric hospital in [MASK] in 1896, where he would die two years after the October revolution."}]}
{"obj_uri": "Q340", "obj_label": "Montreal", "sub_uri": "Q732980", "sub_label": "Hubert Aquin", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Hubert Aquin", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "Aquin was born in [MASK] and graduated from the Universit\u00e9 de Montr\u00e9al in 1951."}, {"sub_surface": "Hubert Aquin", "obj_surface": "Montreal", "masked_sentence": "On his return to [MASK] worked for Radio-Canada from 1955 until 1959."}]}
{"obj_uri": "Q1726", "obj_label": "Munich", "sub_uri": "Q317355", "sub_label": "Hermann von Kaulbach", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Hermann von Kaulbach", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "Hermann von Kaulbach (26 July 1846, Munich - 9 December 1909, [MASK]) was a German painter of the Munich School."}, {"sub_surface": "Hermann von Kaulbach", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "Hermann von Kaulbach (26 July 1846, [MASK] - 9 December 1909, Munich) was a German painter of the Munich School."}]}
{"obj_uri": "Q495", "obj_label": "Turin", "sub_uri": "Q969247", "sub_label": "Mario Bezzi", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Mario Bezzi", "obj_surface": "Torino", "masked_sentence": "He was also director of the Turin Museum of Natural History (Museo Regionale di Scienze Naturali (Regional Museum of Natural Sciences), [MASK])."}]}
{"obj_uri": "Q70", "obj_label": "Bern", "sub_uri": "Q117001", "sub_label": "Numa Droz", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Numa Droz", "obj_surface": "Bern", "masked_sentence": "During his office time he held the following departments: He died in [MASK] in 1899."}]}
{"obj_uri": "Q34006", "obj_label": "Hollywood", "sub_uri": "Q93444", "sub_label": "Vicki Baum", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Vicki Baum", "obj_surface": "Hollywood", "masked_sentence": "Based on the 1929 Vicki Baum novel and play, Menschen im Hotel (People in a Hotel), and the subsequent 1932 MGM feature film, the musical focuses on events taking place over the course of a weekend in an elegant hotel in 1928 Berlin and the intersecting stories of the eccentric guests of the hotel, including a fading prima ballerina; a fatally ill Jewish bookkeeper, who wants to spend his final days living in luxury; a young, handsome, but destitute Baron; a cynical doctor; an honest businessman gone bad, and a typist dreaming of [MASK] success."}]}
{"obj_uri": "Q64", "obj_label": "Berlin", "sub_uri": "Q1611198", "sub_label": "Herman George Scheffauer", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Hermann Georg Scheffauer", "obj_surface": "Berlin", "masked_sentence": "Herman George Scheffauer (born February 3, 1876 in San Francisco, US; died October 7, 1927 in [MASK]), was a German-American poet, architect, writer, dramatist, journalist and translator."}]}
{"obj_uri": "Q5083", "obj_label": "Seattle", "sub_uri": "Q98955", "sub_label": "Gustav Konstantin von Alvensleben", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Gustav Konstantin von Alvensleben", "obj_surface": "Seattle", "masked_sentence": "Gustav Konstantin von Alvensleben, called Alvo von Alvensleben (born 25 July 1879 in Neugattersleben; died October 22, 1965 in [MASK], USA) was a German entrepreneur based in Vancouver, British Columbia Canada and Seattle, Washington USA."}, {"sub_surface": "Gustav Konstantin von Alvensleben", "obj_surface": "Seattle, Washington", "masked_sentence": "Gustav Konstantin von Alvensleben, called Alvo von Alvensleben (born 25 July 1879 in Neugattersleben; died October 22, 1965 in Seattle, USA) was a German entrepreneur based in Vancouver, British Columbia Canada and [MASK] USA."}]}
{"obj_uri": "Q37320", "obj_label": "Cleveland", "sub_uri": "Q781074", "sub_label": "Austin Eli Wing", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Austin Eli Wing", "obj_surface": "Cleveland, Ohio", "masked_sentence": "Austin Eli Wing died in [MASK] and was interred in Woodland Cemetery in Monroe, Michigan."}]}
{"obj_uri": "Q48215", "obj_label": "Dover", "sub_uri": "Q7329767", "sub_label": "Richard Waldron", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Richard Waldron", "obj_surface": "Dover, New Hampshire", "masked_sentence": "Major Richard Waldron (or Richard Waldern, Richard Walderne; 1615\u20131689) dominated the society and economy of early colonial [MASK] and had a substantial presence in greater New Hampshire and in neighbouring Massachusetts."}, {"sub_surface": "Richard Waldron", "obj_surface": "Dover, New Hampshire", "masked_sentence": "An \"immensely able, forceful and ambitious\" member of a well-off Puritan family, he left his English home and moved to what is now [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1754", "obj_label": "Stockholm", "sub_uri": "Q4830260", "sub_label": "Axel D\u00fcberg", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Axel D\u00fcberg", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "He was born and died in [MASK], Sweden."}]}
{"obj_uri": "Q1345", "obj_label": "Philadelphia", "sub_uri": "Q6302024", "sub_label": "Jud Birchall", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jud Birchall", "obj_surface": "Philadelphia", "masked_sentence": "Birchall died at the age of 32 of a pulmonary ailment, and is interred at Milestown Baptist Church Cemetery in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q262", "obj_label": "Algeria", "sub_uri": "Q1972428", "sub_label": "Victor Loche", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Victor Loche", "obj_surface": "Algeria", "masked_sentence": "In 1856\u20131857, he participated in an expedition to the Algerian part of the Sahara, and described the mammals and birds of [MASK] in the book Catalogue des mammif\u00e8res et des oiseaux published in 1858."}]}
{"obj_uri": "Q220", "obj_label": "Rome", "sub_uri": "Q312581", "sub_label": "Charles Edward Stuart", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Young Pretender", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "He entered the household in [MASK] of the so-called \"Young Pretender\", the exiled Stuart claimant, recognised by Jacobites as \"King Charles III\"."}, {"sub_surface": "Young Pretender", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "On his death, he was succeeded in the Jacobite title, by his grandson, John Baptist Caryll, the eldest son of his predeceased (in 1718) eldest son, also John, who sold the family properties at West Grinstead and Harting, West Sussex, and entered the household in [MASK] of the so-called \"Young Pretender\", the exiled Stuart claimant, recognised by Jacobites as \"King Charles III\"."}, {"sub_surface": "Bonnie Prince Charlie", "obj_surface": "Rome", "masked_sentence": "[citation needed] He travelled to [MASK] and was an active participant in the Court of the Jacobite claimant James Francis Edward Stuart and was private secretary to Bonnie Prince Charlie."}]}
{"obj_uri": "Q33946", "obj_label": "Czechoslovakia", "sub_uri": "Q3498869", "sub_label": "V\u00e1clav Wasserman", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "V\u00e1clav Wasserman", "obj_surface": "Czechoslovak", "masked_sentence": "V\u00e1clav Wasserman (19 February 1898 \u2013 28 January 1967) was a [MASK] screenwriter, film actor and director."}]}
{"obj_uri": "Q3630", "obj_label": "Jakarta", "sub_uri": "Q12525258", "sub_label": "Yoga Soegomo", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Yoga Soegomo", "obj_surface": "Jakarta", "masked_sentence": "Yoga Soegomo dies in [MASK] Pondok Indah Hospital, and his remains interred in TMP Kalibata."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q445270", "sub_label": "Flo Hyman", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Flo Hyman", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "She was an Olympic silver medalist and played professional volleyball in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q3130", "obj_label": "Sydney", "sub_uri": "Q7599660", "sub_label": "Stanley Hawes", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Stanley Hawes", "obj_surface": "Sydney, Australia", "masked_sentence": "He was born in London, England and died in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q334", "obj_label": "Singapore", "sub_uri": "Q6002332", "sub_label": "Vasantrao Naik", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Vasantrao Naik", "obj_surface": "Singapore", "masked_sentence": "V. P. Naik died in [MASK] on 18 August 1979."}]}
{"obj_uri": "Q1726", "obj_label": "Munich", "sub_uri": "Q61259", "sub_label": "Theodor Fischer", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Theodor Fischer (architect)", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "Fischer planned public housing projects for the city of [MASK] beginning in 1893."}, {"sub_surface": "Theodor Fischer", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "As a young architect, he was influenced by Berlage, and studied under Theodor Fischer in [MASK] for a time."}]}
{"obj_uri": "Q1781", "obj_label": "Budapest", "sub_uri": "Q1293478", "sub_label": "Ervin Szab\u00f3", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ervin Szab\u00f3", "obj_surface": "Budapest", "masked_sentence": "In 1911, he became director of [MASK]'s Metropolitan Library (which now bears his name)."}]}
{"obj_uri": "Q3561", "obj_label": "Algiers", "sub_uri": "Q2679301", "sub_label": "Benyoucef Benkhedda", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Benyoucef Benkhedda", "obj_surface": "Algiers", "masked_sentence": "The University of [MASK] Benyoucef Benkhedda (Arabic: ) is a university located in Algiers, Algeria."}]}
{"obj_uri": "Q12892", "obj_label": "Antwerp", "sub_uri": "Q1376186", "sub_label": "Pieter Franciscus Dierckx", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Pieter Franciscus Dierckx", "obj_surface": "Antwerp", "masked_sentence": "In March 1919 he returns to [MASK] and starts a paint studio."}, {"sub_surface": "Pieter Franciscus Dierckx", "obj_surface": "Antwerp", "masked_sentence": "His teachers included Juliaan De Vriendt, his brother Albert De Vriendt and Karel Verlat.Pieter Dierckx was a member of the [MASK] art society \u201c De Scalden\u201c.He became director of the drawing academy of Temse in September 1896 and also taught drawing."}, {"sub_surface": "Pieter Franciscus Dierckx", "obj_surface": "Antwerp", "masked_sentence": "Dierckx was born and died in Berchem ([MASK]), where he was a student at the Royal Academy of Fine Arts and at the higher institute ."}]}
{"obj_uri": "Q1930", "obj_label": "Ottawa", "sub_uri": "Q922882", "sub_label": "Joseph-Aur\u00e8le Plourde", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph-Aur\u00e8le Plourde", "obj_surface": "Ottawa", "masked_sentence": "Joseph-Aur\u00e8le Plourde, OC (January 12, 1915 \u2013 January 5, 2013) was a Canadian Roman Catholic Archbishop of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q216", "obj_label": "Vilnius", "sub_uri": "Q1960992", "sub_label": "Jan Kazimierz Wilczy\u0144ski", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jan Kazimierz Wilczy\u0144ski", "obj_surface": "Wilna", "masked_sentence": "He was known for publishing the \"Album de [MASK]\" (Polish: Album Wile\u0144skie)."}]}
{"obj_uri": "Q28260", "obj_label": "Lincoln", "sub_uri": "Q15613277", "sub_label": "Jennie Robak", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Jennie Robak", "obj_surface": "Lincoln, Nebraska", "masked_sentence": "She was killed in an auto accident in [MASK]."}, {"sub_surface": "Jennie Robak", "obj_surface": "Lincoln, Nebraska", "masked_sentence": "After her marriage, she moved to [MASK] and then to Columbus, Nebraska, where her husband practiced law."}]}
{"obj_uri": "Q36091", "obj_label": "Minneapolis", "sub_uri": "Q5080472", "sub_label": "Charles M. Loring", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Charles M. Loring", "obj_surface": "Minneapolis", "masked_sentence": "Loring is remembered as the influential commissioner and president of the first [MASK] park board."}, {"sub_surface": "Charles M. Loring", "obj_surface": "Minneapolis, Minnesota", "masked_sentence": "Raised in Maine to be a sea captain, Loring instead became a civic leader in [MASK] where he was a wealthy flour miller and in Riverside, California where he helped to build the first city hall."}, {"sub_surface": "Charles M. Loring", "obj_surface": "Minneapolis", "masked_sentence": "Considered the \"Father of the Park System\" in [MASK], Loring encouraged the city to work with Horace Cleveland, one of the first landscape architects, and park superintendents William W. Berry and Theodore Wirth."}]}
{"obj_uri": "Q1191", "obj_label": "Maharashtra", "sub_uri": "Q55689", "sub_label": "Narayan Hari Apte", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Narayan Hari Apte", "obj_surface": "Maharashtra", "masked_sentence": "Narayan Hari Apte, popularly known as Nanasaheb Apte (11 July 1889 \u2013 14 November 1971) was a Marathi popular novelist & writer of advice books and editor from [MASK], India."}]}
{"obj_uri": "Q90", "obj_label": "Paris", "sub_uri": "Q3426027", "sub_label": "Ren\u00e9 Lemarant de Kerdaniel", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ren\u00e9 Lemarant de Kerdaniel", "obj_surface": "Paris", "masked_sentence": "Ren\u00e9 Lemarant de Kerdaniel (Lorient, 10 August 1777 - [MASK], 4 October 1862) was a French naval officer and admiral."}]}
{"obj_uri": "Q1726", "obj_label": "Munich", "sub_uri": "Q89216", "sub_label": "Laci Boldemann", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Laci Boldemann", "obj_surface": "Munich", "masked_sentence": "Laci Boldemann (24 April 1921 in Helsinki \u2013 18 August 1969 in [MASK]) was a Swedish composer of German and Finnish descent."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q1585867", "sub_label": "Lewis Hubert Lasseter", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Harold Bell Lasseter", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Lasseter's Reef refers to the purported discovery, announced by Harold Bell Lasseter in 1929 and 1930, of a fabulously rich gold deposit in a remote and desolate corner of central [MASK]."}, {"sub_surface": "Lewis Hubert (Harold Bell) Lasseter", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "He travelled in both [MASK] and the United States and worked at a variety of occupations, marrying twice and fathering five children."}]}
{"obj_uri": "Q128891", "obj_label": "Lafayette", "sub_uri": "Q133830", "sub_label": "Alexandre Mouton", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Alexandre Mouton", "obj_surface": "Lafayette, Louisiana", "masked_sentence": "The Alexandre Mouton House, also called the Lafayette Museum (French: Maison d'Alexandre Mouton, or Mus\u00e9e de Lafayette), is a historic house in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q585", "obj_label": "Oslo", "sub_uri": "Q7150523", "sub_label": "Paul Ernst Wilhelm Hartmann", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Ernst Wilhelm Hartmann", "obj_surface": "Oslo", "masked_sentence": "He was appointed councilor of state in 1941 and 1942, acting Minister of Finance 1941-1942 and 1942-1945, and member of the government delegation in [MASK] in 1945, as head of the Ministry of Agriculture."}, {"sub_surface": "Paul Ernst Wilhelm Hartmann", "obj_surface": "Oslo", "masked_sentence": "In 1955, Hartmann published his memoires, titled Bak fronten; fra [MASK] og London 1939\u201345 (Behind the Front, from Oslo and London 1939\u201345)."}, {"sub_surface": "Paul Ernst Wilhelm Hartmann", "obj_surface": "Oslo", "masked_sentence": "In 1955, Hartmann published his memoires, titled Bak fronten; fra Oslo og London 1939\u201345 (Behind the Front, from [MASK] and London 1939\u201345)."}]}
{"obj_uri": "Q1754", "obj_label": "Stockholm", "sub_uri": "Q2367502", "sub_label": "Severin Nilsson", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Severin Nilsson", "obj_surface": "Stockholm", "masked_sentence": "He studied at the Royal Swedish Academy of Arts in [MASK] 1865\u20131871 and then under L\u00e9on Bonnat in Paris for three years."}]}
{"obj_uri": "Q727", "obj_label": "Amsterdam", "sub_uri": "Q274039", "sub_label": "Ariana Nozeman", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Ariana Nozeman", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "Ariana Nozeman (alt: A(d)riana Noseman/Nooseman): born Ariana van den Bergh (1626/1628 in Middelburg \u2013 December 7, 1661 in [MASK]), was the first actress in The Netherlands."}, {"sub_surface": "Ariana Nozeman", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "She made her debut on stage in 1655 at the Amsterdam Schouwburg ([MASK] Theater) in a play which accidentally bore her name \u2018Onvergelijkelijke Ariana\u2019 (\u2018Uncomparable Ariana\u2019)."}, {"sub_surface": "Ariana Nozeman", "obj_surface": "Amsterdam", "masked_sentence": "She made her debut on stage in 1655 at the [MASK] Schouwburg (Amsterdam Theater) in a play which accidentally bore her name \u2018Onvergelijkelijke Ariana\u2019 (\u2018Uncomparable Ariana\u2019)."}]}
{"obj_uri": "Q1761", "obj_label": "Dublin", "sub_uri": "Q274143", "sub_label": "Patrick Pearse", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Patrick Pearse", "obj_surface": "Dublin", "masked_sentence": "The reading of the proclamation by Patrick Pearse outside the General Post Office (GPO) on Sackville Street (now called O'Connell Street), [MASK]'s main thoroughfare, marked the beginning of the Rising."}, {"sub_surface": "Patrick Pearse", "obj_surface": "Dublin", "masked_sentence": "Members of the Irish Volunteers \u2014 led by schoolmaster and Irish language activist Patrick Pearse, joined by the smaller Irish Citizen Army of James Connolly, along with 200 members of Cumann na mBan \u2014 seized key locations in [MASK] and proclaimed an Irish Republic."}, {"sub_surface": "Patrick Pearse", "obj_surface": "Dublin", "masked_sentence": "The DSE had two main stations in [MASK] on separate lines; Westland Row (renamed after Patrick Pearse in 1966) and a terminus at Harcourt Street."}, {"sub_surface": "Patrick Pearse", "obj_surface": "Dublin", "masked_sentence": "In the Easter Rising in [MASK] on 24 April 1916, the Proclamation of the Irish Republic read by Patrick Pearse was headed and signed as being issued by the 'Provisional Government of the Irish Republic'."}, {"sub_surface": "Patrick Pearse", "obj_surface": "Dublin", "masked_sentence": "This grand building on the outskirts of [MASK] is now the home of the Pearse Museum, which celebrates the life of Patrick Pearse."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q6078422", "sub_label": "Isadore S. Jachman", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Isadore S. Jachman", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "Isadore Seigfreid Jachman (December 14, 1922 -January 4, 1945) was a United States Army Staff Sergeant who was killed in World War II after defending the town of Flamierge in [MASK] (now a deelgemeente of Bertogne) from a German attack on January 4, 1945."}]}
{"obj_uri": "Q1085", "obj_label": "Prague", "sub_uri": "Q4734216", "sub_label": "Alois Bohdan Brixius", "predicate_id": "P20", "evidences": [{"sub_surface": "Alois Bohdan Brixius", "obj_surface": "Praha", "masked_sentence": "Alois Bohdan Brixius (30 September 1903, Bohinjska Bistrica (German: Wocheiner Feistritz), Austro-Hungarian Empire (Slovenia) - 19 February 1959, [MASK]) was Czech traveller, orientalists, journalist and travel writer."}]}
