{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q11716462", "sub_label": "Jakub Jaworski", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jakub Jaworski", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Jaworski competed at the 2010 Winter Olympics for [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q16240486", "sub_label": "Boggie", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Boggie", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "Boggie is best known for her hit single entitled \"Nouveau Parfum\" (Hungarian: Parf\u00fcm), which peaked at number one in [MASK] for more consecutive weeks, extracted from her self-titled debut studio album Boggie (2015)."}, {"sub_surface": "Boggie", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "Bogl\u00e1rka Csemer (born 30 November 1986 in Budapest, [MASK]), professionally known as Boggie, is a Hungarian pop vocalist and songwriter."}, {"sub_surface": "Boggie", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "Bogl\u00e1rka Csemer (born 30 November 1986 in Budapest, [MASK]), professionally known as Boggie, is a Hungarian pop vocalist and songwriter."}, {"sub_surface": "Boggie", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "Boggie is best known for her hit single entitled \"Nouveau Parfum\" (Hungarian: Parf\u00fcm), which peaked at number one in [MASK] for more consecutive weeks, extracted from her self-titled debut studio album Boggie (2015)."}, {"sub_surface": "Boggie", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "Boggie is best known for her hit single entitled \"Nouveau Parfum\" (Hungarian: Parf\u00fcm), which peaked at number one in [MASK] for more consecutive weeks, extracted from her self-titled debut studio album Boggie (2015)."}, {"sub_surface": "Boggie", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "She represented [MASK] in the Eurovision Song Contest 2015 with the song \"Wars for Nothing\"."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q16234660", "sub_label": "Micha\u0142 Jak\u00f3bowski", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Micha\u0142 Jak\u00f3bowski", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Micha\u0142 Jak\u00f3bowski is a [MASK] footballer who plays as a left winger for Bytovia Byt\u00f3w."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q16235354", "sub_label": "Kiril Erokhin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kiril Erokhin", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Kiril Erokhin (born 22 March 1993, Moscow, [MASK]) is a Russian football defender who plays for FC Dacia Chi\u0219in\u0103u."}]}
{"obj_uri": "Q1029", "obj_label": "Mozambique", "sub_uri": "Q1165952", "sub_label": "Dario Khan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Dario Khan", "obj_surface": "Mozambique", "masked_sentence": "Dario Ivan Khan (born 24 January 1984 in [MASK]) is a Mozambican football defender currently playing for Costa do Sol."}, {"sub_surface": "Dario Khan", "obj_surface": "Mozambican", "masked_sentence": "Dario Ivan Khan (born 24 January 1984 in Mozambique) is a [MASK] football defender currently playing for Costa do Sol."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q668998", "sub_label": "Martial Donnet", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Martial Donnet", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Martial Donnet (born 22 September 1956) is a [MASK] former alpine skier."}]}
{"obj_uri": "Q833", "obj_label": "Malaysia", "sub_uri": "Q958235", "sub_label": "Rashid Sidek", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Rashid Sidek", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "Rashid Sidek (born 8 July 1968 in Banting, Selangor) is a former Malay professional badminton player from [MASK]."}, {"sub_surface": "Rashid Sidek", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "Rashid Sidek (born 8 July 1968 in Banting, Selangor) is a former Malay professional badminton player from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q232", "obj_label": "Kazakhstan", "sub_uri": "Q1045973", "sub_label": "Baurzhan Mukhamedzhanov", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bauyrzhan Mukhamedzhanov", "obj_surface": "Kazakhstan", "masked_sentence": "Following other political posts he was appointed Akim (Governor) of the Mangystau Region Currently he is an ambassador of [MASK] to Lithuania and Latvia."}, {"sub_surface": "Bauyrzhan Mukhamedzhanov", "obj_surface": "Kazakhstan", "masked_sentence": "Bauyrzhan Alimuly Mukhamedzhanov Kazakh: \u041c\u04b1\u0445\u0430\u043c\u0435\u0442\u0436\u0430\u043d\u043e\u0432, \u0411\u0430\u0443\u044b\u0440\u0436\u0430\u043d \u04d8\u043b\u0456\u043c\u04b1\u043b\u044b (born 1960) served as the Interior Minister in the Government of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q2865116", "sub_label": "Arthur Giry", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Arthur Giry", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "As assistant (1883) and successor (1885) to Louis de Mas Latrie, Giry restored the study of diplomatics, which had been founded in [MASK] by Dom Jean Mabillon, to its legitimate importance."}, {"sub_surface": "Arthur Giry", "obj_surface": "French historian", "masked_sentence": "Jean-Marie-Joseph-Arthur Giry (28/29 February 1848 \u2013 13 November 1899) was a [MASK], noted for his studies of France in the Middle Ages."}, {"sub_surface": "Arthur Giry", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "A minute knowledge of printed books and a methodical examination of departmental and communal archives furnished him with material for a long course of successful lectures, which gave rise to some important works on municipal history and led to a great revival of interest in the origins and significance of the urban communities in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q7911718", "sub_label": "Valiollah Khakdan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Valiollah Khakdan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "He immigrated to [MASK] in 1938."}, {"sub_surface": "Valiollah Khakdan", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Valiollah Khakdan (1923, Baku, Azerbaijan \u2013 1996, Tehran, [MASK]) (Persian: \u0648\u0644\u06cc \u0627\u0644\u0644\u0647 \u062e\u0627\u06a9\u062f\u0627\u0646) was an Iranian art director."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3809320", "sub_label": "John Hatch", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "John Hatch (basketball, born 1962)", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "John Hatch (born February 23, 1962 in Calgary, Alberta) is a former basketball player from [MASK], who played for Canada men's national basketball team."}, {"sub_surface": "John Hatch (basketball, born 1962)", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "John Hatch (born February 23, 1962 in Calgary, Alberta) is a former basketball player from Canada, who played for [MASK] men's national basketball team."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q6216506", "sub_label": "Johannes Andersen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Johannes Andersen (musician)", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Johannes Andersen (1890\u20131980) was a [MASK] hornist and composer."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q1441240", "sub_label": "Francesco Speroni", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Francesco Speroni", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Francesco Enrico Speroni (born 4 October 1946 in Busto Arsizio) is an [MASK] politician and Member of the European Parliament for the North-West Italy constituency, first elected in the 2004 European Parliament election."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q3898363", "sub_label": "Pavol Penksa", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Pavol Penksa", "obj_surface": "Slovak", "masked_sentence": "Pavol Penksa (born 7 November 1985) is a [MASK] football goalkeeper who currently plays for TJ Iskra Bor\u010dice ."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7815253", "sub_label": "Tom Chambers", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tom Chambers (politician)", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Thomas \"Tom\" William Chambers (born July 7, 1928) is a former provincial level politician from Alberta, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q6278104", "sub_label": "Jorge Henrique Papf", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jorge Henrique Papf", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "He inherited the job of his father, Karl Ernst Papf, who came to [MASK] in 1867 together with the photographer Alberto Henschel."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q5186425", "sub_label": "Cristi\u00e1n Taborda", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Cristi\u00e1n Taborda", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Currently playing for Gimnasia Mendoza in the Primera B Nacional of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q2891433", "sub_label": "Claribel Medina", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Claribel Medina", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Consentrados is a teen comedy TV series from [MASK], starring Claribel Medina, Marcelo de Bellis, Natalie P\u00e9rez and Michel Noher."}, {"sub_surface": "Claribel Medina", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Claribel Medina (born December 16, 1961 in San Juan) is a Puerto Rican actress who has acted for soap operas and movies filmed both in her native Puerto Rico and in [MASK]."}, {"sub_surface": "Claribel Medina", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Claribel Medina (born December 16, 1961 in San Juan) is a Puerto Rican actress who has acted for soap operas and movies filmed both in her native Puerto Rico and in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1036", "obj_label": "Uganda", "sub_uri": "Q7376002", "sub_label": "Ruben Spartas Mukasa", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ruben Spartas Mukasa", "obj_surface": "Uganda", "masked_sentence": "Mukasa formed the African Progressive Association, the Christian Army for the Salvation of Africa and he also formed a branch of the African Orthodox Church in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q3778356", "sub_label": "Tim Pat Coogan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tim Pat Coogan", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "He has been best-known for such books as The IRA, [MASK] Since the Rising, On the Blanket, and biographies of Michael Collins and \u00c9amon de Valera."}, {"sub_surface": "Tim Pat Coogan", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "His particular focus has been [MASK]'s nationalist/independence movement in the 20th century; a period of unprecedented political upheaval."}, {"sub_surface": "Tim Pat Coogan", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "The family names, the features and colouring, the predominance of Catholics in some areas (particularly on the southeast portion of the Avalon Peninsula), the prevalence of Irish music, even the accents of the people in these areas, are so reminiscent of rural [MASK] that Irish author Tim Pat Coogan has described Newfoundland as \"the most Irish place in the world outside of Ireland\"."}, {"sub_surface": "Tim Pat Coogan", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "The family names, the features and colouring, the predominance of Catholics in some areas (particularly on the southeast portion of the Avalon Peninsula), the prevalence of Irish music, even the accents of the people in these areas, are so reminiscent of rural Ireland that Irish author Tim Pat Coogan has described Newfoundland as \"the most Irish place in the world outside of [MASK]\"."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6851242", "sub_label": "Milena Gaiga", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Milena Gaiga", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Milena Gaiga (born August 30, 1964 in Port Alberni, British Columbia) is a former hockey player from [MASK], who represented her native country at the 1992 Summer Olympics in Barcelona, Spain."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q4700265", "sub_label": "Akanksha Singh", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Akanksha Singh", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "She was vice Captain when University of Delhi won a gold medal in the All [MASK] University basketball Championship at Nallor, where she was given joint best player award along with her sister Akanksha Singh[citation needed]."}, {"sub_surface": "Akanksha Singh", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Akanksha Singh (born 7 September 1989) is the current captain of [MASK] Women's National Basketball Team."}, {"sub_surface": "Akanksha Singh", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Her name then, went on to be forever cemented in the Indian Basketball history books as one of the first ever Top Four Players to achieve the \"A Grade\" from the Basketball Federation of [MASK] sponsored by IMG Reliance."}, {"sub_surface": "Akanksha Singh", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "In her captaincy at University of Delhi she won a gold medal in All [MASK] University basketball championship at Nallor, where she was given joint best player award along with her sister Pratima Singh."}, {"sub_surface": "Akanksha Singh", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Akanksha Singh (born 7 September 1989) is the current captain of [MASK] Women's National Basketball Team."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q16890642", "sub_label": "Nejc Kolman", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Nejc Kolman", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Nejc Kolman (born 26 February 1989) is a professional football player from [MASK] who plays for Heidelberg United FC."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q1390744", "sub_label": "Piotr W\u0142odarczyk", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Piotr W\u0142odarczyk", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Piotr W\u0142odarczyk (born May 4, 1977 in Wa\u0142brzych) is a former [MASK] footballer who played as a striekr."}, {"sub_surface": "Piotr W\u0142odarczyk", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "He is also the brother of [MASK] heptathlete Urszula W\u0142odarczyk."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q7340927", "sub_label": "Robbie Kelleher", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Robbie Kelleher (soccer player)", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Robbie Kelleher (born 14 February 1984 in Cork) is a League of [MASK] footballer."}]}
{"obj_uri": "Q750", "obj_label": "Bolivia", "sub_uri": "Q555207", "sub_label": "Jaime Paz Zamora", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jaime Paz Zamora", "obj_surface": "Bolivia", "masked_sentence": "Jaime Paz Zamora (born April 15, 1939) was President of [MASK] from August 6, 1989 to August 6, 1993."}, {"sub_surface": "Jaime Paz Zamora", "obj_surface": "Bolivia", "masked_sentence": "Jaime Paz Zamora (born April 15, 1939) was President of [MASK] from August 6, 1989 to August 6, 1993."}, {"sub_surface": "Jaime Paz Zamora", "obj_surface": "Bolivia", "masked_sentence": "1930 in Potos\u00ed) served as Vice President of [MASK] from 1989 to 1993, during the presidency of Jaime Paz Zamora."}, {"sub_surface": "Jaime Paz Zamora", "obj_surface": "Bolivia", "masked_sentence": "A few months later, along with the News Show, he started a new program \u201cAm\u00e9rica Habla con Raul Peimbert\u201d a one-on one interview show that has allowed him to be one of the few Hispanic journalists that has interviewed more than 40 Latin American presidents, among them: Felipe Calderon Hinojosa(Mexico), Vicente Fox Quezada (M\u00e9xico), Carlos Salinas de Gortari (M\u00e9xico), Ernesto Zedillo (M\u00e9xico), Carlos Sa\u00fal Menem (Argentina), Alberto Fujimori (Per\u00fa), C\u00e9sar Gaviria (Colombia), Ernesto Samper (Colombia), Eduardo Frei (Chile), Ernesto P\u00e9rez Balladares (Panam\u00e1), Armando Calder\u00f3n Sol (El Salvador), Rafael Caldera (Venezuela), Jaime Paz Zamora ([MASK]), Gonzalo S\u00e1nchez de Lozada (Bolivia), Juan Carlos Wasmosy (Paraguay), Carlos Roberto Reina (Honduras), Jos\u00e9 L\u00f3pez Portillo (M\u00e9xico), Miguel De la Madrid (M\u00e9xico), Joaqu\u00edn Balaguer (Rep\u00fablica Dominicana), Antonio Saca (El Salvador), Daniel Ortega (Nicaragua), Hugo Ch\u00e1vez (Venezuela), Leonel Fernadez (Rep\u00fablica Dominicana), William Clinton (USA)."}, {"sub_surface": "Jaime Paz Zamora", "obj_surface": "Bolivia", "masked_sentence": "A few months later, along with the News Show, he started a new program \u201cAm\u00e9rica Habla con Raul Peimbert\u201d a one-on one interview show that has allowed him to be one of the few Hispanic journalists that has interviewed more than 40 Latin American presidents, among them: Felipe Calderon Hinojosa(Mexico), Vicente Fox Quezada (M\u00e9xico), Carlos Salinas de Gortari (M\u00e9xico), Ernesto Zedillo (M\u00e9xico), Carlos Sa\u00fal Menem (Argentina), Alberto Fujimori (Per\u00fa), C\u00e9sar Gaviria (Colombia), Ernesto Samper (Colombia), Eduardo Frei (Chile), Ernesto P\u00e9rez Balladares (Panam\u00e1), Armando Calder\u00f3n Sol (El Salvador), Rafael Caldera (Venezuela), Jaime Paz Zamora (Bolivia), Gonzalo S\u00e1nchez de Lozada ([MASK]), Juan Carlos Wasmosy (Paraguay), Carlos Roberto Reina (Honduras), Jos\u00e9 L\u00f3pez Portillo (M\u00e9xico), Miguel De la Madrid (M\u00e9xico), Joaqu\u00edn Balaguer (Rep\u00fablica Dominicana), Antonio Saca (El Salvador), Daniel Ortega (Nicaragua), Hugo Ch\u00e1vez (Venezuela), Leonel Fernadez (Rep\u00fablica Dominicana), William Clinton (USA)."}]}
{"obj_uri": "Q115", "obj_label": "Ethiopia", "sub_uri": "Q1853381", "sub_label": "Teddy Afro", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Teddy Afro", "obj_surface": "Ethiopia", "masked_sentence": "The paper faced intimidation and harassment under [MASK]\u2019s anti-terrorism law, which criminalizes any reporting that directly or indirectly \u201cencourages\u201d or provides \u201cmoral support\u201d to \u201cterrorist groups.\u201d In August 2008 an Ethiopian judge sentenced Mesfin Negash to a suspended one month imprisonment for a news report that appeared in the July 26 issue on the trial of iconic musician Teddy Afro."}, {"sub_surface": "Teddy Afro", "obj_surface": "Ethiopia", "masked_sentence": "Teddy Afro (Amharic: \u1274\u12f2 \u12a0\u134d\u122e; real name: Tewodros Kassahun, Amharic: \u1274\u12ce\u12f5\u122e\u1235 \u12ab\u1233\u1201\u1295, born 14 July 1976) is an Ethiopian singer and one of the most popular artists in [MASK]."}, {"sub_surface": "Teddy Afro", "obj_surface": "Ethiopia", "masked_sentence": "Teddy Afro (Amharic: \u1274\u12f2 \u12a0\u134d\u122e; real name: Tewodros Kassahun, Amharic: \u1274\u12ce\u12f5\u122e\u1235 \u12ab\u1233\u1201\u1295, born 14 July 1976) is an Ethiopian singer and one of the most popular artists in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q431250", "sub_label": "Jane Bunnett", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jane Bunnett", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "For ten years, Porter hosted a daily national show on CBC Radio 2, and covered pop culture for CBC Television's The National and CBC Newsworld's On the Arts, becoming integral to the careers of many of [MASK]\u2019s most successful performers, including Diana Krall, Molly Johnson, Jane Bunnett, and Holly Cole."}, {"sub_surface": "Jane Bunnett", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "They have performed, recorded, and ventured into various musical styles, and continue to work with a diverse range of artists including classical pianist, Jan Lisiecki, Cuban jazz pianist, Hilario Duran, and [MASK] jazz icon, Jane Bunnett."}, {"sub_surface": "Jane Bunnett", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Greenspoon has produced over 50 albums mainly in [MASK] for Great Big Sea, Spirit of the West, Jane Bunnett, Ian Tyson, Willie P. Bennett, Joel Kroeker, Susan Crowe, The Paperboys, The Barra MacNeils, The Good Brothers and Victoria Williams."}, {"sub_surface": "Jane Bunnett", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Jane Bunnett, OC (born October 22, 1956) is a [MASK] soprano saxophonist, flautist and bandleader known for her Afro-Cuban jazz melodies."}, {"sub_surface": "Jane Bunnett", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "In 2004, she was made an Officer of the Order of [MASK]."}, {"sub_surface": "Jane Bunnett", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "In 2006, she was awarded an honorary Doctorate by Queen's University at Kingston, Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Jane Bunnett", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Jane Bunnett, OC (born October 22, 1956) is a [MASK] soprano saxophonist, flautist and bandleader known for her Afro-Cuban jazz melodies."}, {"sub_surface": "Jane Bunnett", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "In addition to its use in Cuba, the [MASK] jazz saxophonist and flutist Jane Bunnett has taken up the trompeta china and uses it with her Afro-Cuban jazz band."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6792050", "sub_label": "Matylda Kowal", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Matylda Kowal", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Matylda Kowal (n\u00e9e Szl\u0119zak; born 11 January 1989 in Rzesz\u00f3w) is a [MASK] middle- and long-distance runner."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q412620", "sub_label": "Ajay Jayaram", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ajay Jayaram", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Ajay Jayaram (born 28 September 1987) is a badminton player from [MASK]."}, {"sub_surface": "Ajay Jayaram", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Ajay Jayaram (born 28 September 1987) is a badminton player from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q334", "obj_label": "Singapore", "sub_uri": "Q986211", "sub_label": "Gurmit Singh", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gurmit Singh", "obj_surface": "Singapore", "masked_sentence": "From the start, the show has been hosted by [MASK] celebrity and funnyman Gurmit Singh."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q1798091", "sub_label": "Jonatan Toll\u00e5s", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jonatan Toll\u00e5s", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Jonatan Toll\u00e5s Nation (born 1 July 1990) is a [MASK] professional footballer who plays for V\u00e5lerenga in the Norwegian Premier League, as a central defender."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q258753", "sub_label": "Azar Nafisi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Azar Nafisi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Saeed Nafisi's relatives include Moadeb Naficy, the guardian and doctor of the Shah of [MASK] (Reza Pahlavi); and Moadeb's son Habib Naficy, a senior statesman, founder of Iran's labor laws, U.S.-Iran Attache, and founder of multiple technical universities in Tehran, Siamak Naficy, an anthropologist, as well as acclaimed author, Azar Nafisi, a niece of his."}, {"sub_surface": "Azar Nafisi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Saeed Nafisi's relatives include Moadeb Naficy, the guardian and doctor of the Shah of Iran (Reza Pahlavi); and Moadeb's son Habib Naficy, a senior statesman, founder of [MASK]'s labor laws, U.S.-Iran Attache, and founder of multiple technical universities in Tehran, Siamak Naficy, an anthropologist, as well as acclaimed author, Azar Nafisi, a niece of his."}, {"sub_surface": "Azar Nafisi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Saeed Nafisi's relatives include Moadeb Naficy, the guardian and doctor of the Shah of Iran (Reza Pahlavi); and Moadeb's son Habib Naficy, a senior statesman, founder of Iran's labor laws, U.S.-[MASK] Attache, and founder of multiple technical universities in Tehran, Siamak Naficy, an anthropologist, as well as acclaimed author, Azar Nafisi, a niece of his."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q3092603", "sub_label": "F\u00e9lix Rousseau", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "F\u00e9lix Rousseau", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "F\u00e9lix Rousseau (1887\u20131981) was a [MASK] historian."}]}
{"obj_uri": "Q184", "obj_label": "Belarus", "sub_uri": "Q16193414", "sub_label": "Irina Valyukevich", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Irina Valyukevich", "obj_surface": "Belarus", "masked_sentence": "Irina Valyukevich (Belarusian: \u0406\u0440\u044b\u043d\u0430 \u0412\u0430\u043b\u044e\u043a\u0435\u0432\u0456\u0447; born 19 November 1959) is a retired long jumper who represented USSR and later [MASK]."}, {"sub_surface": "Irina Valyukevich", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "Irina Valyukevich ([MASK]: \u0406\u0440\u044b\u043d\u0430 \u0412\u0430\u043b\u044e\u043a\u0435\u0432\u0456\u0447; born 19 November 1959) is a retired long jumper who represented USSR and later Belarus."}]}
{"obj_uri": "Q43048", "obj_label": "Rhodes", "sub_uri": "Q1073852", "sub_label": "Theophiliscus", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Theophiliscus", "obj_surface": "Rhodian", "masked_sentence": "Theophiliscus (died 205 BC) was the commander of the [MASK] quinquereme fleet at the Battle of Chios."}, {"sub_surface": "Theophiliscus", "obj_surface": "Rhodian", "masked_sentence": "The battle ended in a [MASK] and Pergamese victory but Theophiliscus died of wounds he received in the battle."}]}
{"obj_uri": "Q114", "obj_label": "Kenya", "sub_uri": "Q7089757", "sub_label": "Omar Mbwana Zonga", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Omar Mbwana Zonga", "obj_surface": "Kenya", "masked_sentence": "He belongs to the Orange Democratic Movement and was elected to represent the Msambweni Constituency in the National Assembly of [MASK] since the Kenyan parliamentary election, 2007."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q11763226", "sub_label": "Luca Matteotti", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Luca Matteotti", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "He has represented [MASK] at the 2014 Winter Olympics in Sochi."}]}
{"obj_uri": "Q865", "obj_label": "Taiwan", "sub_uri": "Q16226194", "sub_label": "Lin Man-hsu", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lin Man-hsu", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "Lin made her own swimming history, as one of [MASK]'s youngest athletes (aged 15), at the 2004 Summer Olympics in Athens, competing in the 200 m backstroke and a medley double."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q16105908", "sub_label": "Jim Ernst", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jim Ernst", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "James Arthur \"Jim\" Ernst (born November 19, 1942) is a politician in Manitoba, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q766", "obj_label": "Jamaica", "sub_uri": "Q2979354", "sub_label": "Clinton Fearon", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Clinton Fearon", "obj_surface": "Jamaica", "masked_sentence": "Clinton Fearon is a Jamaican reggae singer and musician born on 13 January 1951 in Saint Andrews, [MASK]."}, {"sub_surface": "Clinton Fearon", "obj_surface": "Jamaica", "masked_sentence": "Clinton Fearon is a Jamaican reggae singer and musician born on 13 January 1951 in Saint Andrews, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q115", "obj_label": "Ethiopia", "sub_uri": "Q4666462", "sub_label": "Abebech Afework", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Abebech Afework", "obj_surface": "Ethiopia", "masked_sentence": "She has represented [MASK] at the IAAF World Cross Country Championships and the IAAF World Half Marathon Championships."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3616755", "sub_label": "Angela Chow", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Angela Chow", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Her family moved to [MASK] when she was seven."}]}
{"obj_uri": "Q881", "obj_label": "Vietnam", "sub_uri": "Q707575", "sub_label": "Ta Thu Thau", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "T\u1ea1 Thu Th\u00e2u", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "T\u1ea1 Thu Th\u00e2u (May 5, 1906 \u2013 September 1945) was a Vietnamese Trotskyist and the leader of the Fourth International in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q79", "obj_label": "Egypt", "sub_uri": "Q4696029", "sub_label": "Ahmed Shoukry", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ahmed Shoukry", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Ahmed Shoukry (Arabic: \u0627\u062d\u0645\u062f \u0634\u0643\u0631\u064a) (born July 7, 1989 in Cairo, [MASK]) is an Egyptian footballer."}]}
{"obj_uri": "Q869", "obj_label": "Thailand", "sub_uri": "Q175210", "sub_label": "Danai Udomchoke", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Danai Udomchoke", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Men's singles at the 2006 Asian Games was won by Danai Udomchoke of [MASK]."}, {"sub_surface": "Danai Udomchoke", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Danai Udomchoke (Thai: \u0e14\u0e19\u0e31\u0e22 \u0e2d\u0e38\u0e14\u0e21\u0e42\u0e0a\u0e04, born 11 August 1981) is a professional tennis player from [MASK]."}, {"sub_surface": "Danai Udomchoke", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Danai Udomchoke (Thai: \u0e14\u0e19\u0e31\u0e22 \u0e2d\u0e38\u0e14\u0e21\u0e42\u0e0a\u0e04, born 11 August 1981) is a professional tennis player from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q4588867", "sub_label": "Georg Burchard Jersin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Georg Burchard Jersin", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Georg Burchard Jersin was born at Leikanger in Sogn og Fjordane, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q5401374", "sub_label": "Jere Pulli", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jere Pulli", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Jere Pulli (born June 17, 1991) is a [MASK] ice hockey defenceman."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q375940", "sub_label": "Daniele Lupo", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Daniele Lupo", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "He is competing for [MASK] at the 2012 Summer Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q2615518", "sub_label": "Mads Andersen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mads Kruse Andersen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Mads Christian Kruse Andersen (born 25 March 1978 in Lolland) is a [MASK] lightweight rower."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q296785", "sub_label": "T\u014dg\u014d Heihachir\u014d", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "T\u014dg\u014d Heihachir\u014d", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Marshal-Admiral Marquis T\u014dg\u014d Heihachir\u014d, OM, GCVO (\u6771\u90f7 \u5e73\u516b\u90ce; 27 January 1848 \u2013 30 May 1934), was a gensui or admiral of the fleet in the Imperial Japanese Navy and one of [MASK]'s greatest naval heroes."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q433498", "sub_label": "Julie Skinner", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Julie Skinner", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Skinner became the junior world champion in 1988, as skip for the [MASK] team."}, {"sub_surface": "Julie Skinner", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Julie Skinner (born April 23, 1968 as Julie Sutton in Calgary, Alberta) is a retired [MASK] curler and Olympic medalist."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q381088", "sub_label": "Crist\u00f3bal Balenciaga", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Crist\u00f3bal Balenciaga", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Crist\u00f3bal Balenciaga Eizaguirre ([k\u027eis\u02c8to\u03b2al \u03b2alen\u02c8\u03b8ja\u0263a ej\u03b8a\u02c8\u0263ire]) (January 21, 1895 in Spain \u2013 March 23, 1972 in [MASK]) was a Spanish Basque fashion designer and the founder of the Balenciaga fashion house."}, {"sub_surface": "Crist\u00f3bal Balenciaga", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Crist\u00f3bal Balenciaga Eizaguirre ([k\u027eis\u02c8to\u03b2al \u03b2alen\u02c8\u03b8ja\u0263a ej\u03b8a\u02c8\u0263ire]) (January 21, 1895 in [MASK] \u2013 March 23, 1972 in Spain) was a Spanish Basque fashion designer and the founder of the Balenciaga fashion house."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5524673", "sub_label": "Gary Beals", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gary Beals", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Flex was the original manager of Maestro, [MASK]'s first mainstream rapper, and has also taken several former Idol contestants under his wing to promote their albums, such as Gary Beals and Toya Alexis."}]}
{"obj_uri": "Q902", "obj_label": "Bangladesh", "sub_uri": "Q6164581", "sub_label": "Jatin Sarker", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jatin Sarker", "obj_surface": "Bangladesh", "masked_sentence": "Jatin Sarker is a Bengali intellectual, researcher and biographer of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q7235544", "sub_label": "Poul Nesgaard", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Poul Nesgaard", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Poul Nesgaard (born 19 June 1952) is a Danish journalist, television producer and art administrator, currently director of the National Film School of [MASK]."}, {"sub_surface": "Poul Nesgaard", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Poul Nesgaard (born 19 June 1952) is a [MASK] journalist, television producer and art administrator, currently director of the National Film School of Denmark."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7535713", "sub_label": "Skip Prokop", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Skip Prokop", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Ronald Harry \"Skip\" Prokop (born December 13, 1943 in Hamilton, Ontario) is a [MASK] drummer and band leader who was a driving force in Canadian rock music, creating seminal bands, including The Paupers In 1969, Prokop co-founded the rock group Lighthouse with Paul Hoffert."}, {"sub_surface": "Skip Prokop", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Lighthouse was the first group in [MASK] to be sponsored by a large corporation on a national level."}, {"sub_surface": "Skip Prokop", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The world\u2019s first 13-piece rock orchestra, it achieved international success as [MASK]\u2019s leading rock group."}]}
{"obj_uri": "Q224", "obj_label": "Croatia", "sub_uri": "Q5242090", "sub_label": "Davor D\u017eelalija", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Davor D\u017eelalija", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "In [MASK], he was HNK Rijeka's top scorer during the 1994-95 season."}, {"sub_surface": "Davor D\u017eelalija", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "During his club career he played for numerous clubs in [MASK] and has also had two years with CD Toledo in Spain and a year in Singapore."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q16205871", "sub_label": "Lizza Danila", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lizza Danila", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "She represented the [MASK], as a 17-year-old, at the 2000 Summer Olympics, and later collected a total of six silver medals in a backstroke double at the Southeast Asian Games (1999, 2001, and 2003) before her official retirement in 2005."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q4721665", "sub_label": "Alf Eivind Saxlund", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alf Eivind Saxlund", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Back in [MASK] he was a junior solicitor from 1917 to 1922 before starting his own law firm in 1923."}, {"sub_surface": "Alf Eivind Saxlund", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Alf Eivind Saxlund (25 April 1890 \u2013 17 January 1973) was a [MASK] military officer and barrister."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q659805", "sub_label": "Ernest Doudart de Lagr\u00e9e", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ernest Doudart de Lagr\u00e9e", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "He was born in Saint-Vincent-de-Mercuze near Grenoble, [MASK], and graduated from the \u00c9cole Polytechnique."}, {"sub_surface": "Ernest Doudart de Lagr\u00e9e", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "The doctor removed his heart to return it to [MASK], while Doudart de Lagr\u00e9e was buried in Dongchuan."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q61373", "sub_label": "Timo Scheider", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Timo Scheider", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Wilhelm \"Willi\" Friedrich Weber (born 11 March 1942 in Regensburg, [MASK]) is the manager of German racing drivers including seven-time Formula One champion Michael Schumacher, his brother Ralf Schumacher (until November 2005), Nico H\u00fclkenberg (until 2011) and Timo Scheider."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q6756632", "sub_label": "Marcelo Sarmiento", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Marcelo Sarmiento", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Sarmiento has spent most of his career in [MASK] with Talleres de C\u00f3rdoba, Olimpo and Argentinos Juniors."}]}
{"obj_uri": "Q1033", "obj_label": "Nigeria", "sub_uri": "Q3177055", "sub_label": "Chigozie Agbim", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Chigozie Agbim", "obj_surface": "Nigerian", "masked_sentence": "Chigozie Agbim is a [MASK] goalkeeper who plays for Enugu Rangers in the Nigerian Premier League."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q4885490", "sub_label": "Ben Cura", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ben Cura", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Ben Cura is a British film, television and theatre actor (born 30 September 1988 in Buenos Aires, [MASK]), raised in Italy, France, the US, Spain and the UK."}, {"sub_surface": "Ben Cura", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Ben Cura is a British film, television and theatre actor (born 30 September 1988 in Buenos Aires, [MASK]), raised in Italy, France, the US, Spain and the UK."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q5886927", "sub_label": "Lars-Olof Johansson", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lars-Olof Johansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "The Cardigans are a [MASK] rock band formed in J\u00f6nk\u00f6ping, Sweden, in 1992, by guitarist Peter Svensson, bassist Magnus Sveningsson, drummer Bengt Lagerberg, keyboardist Lars-Olof Johansson and lead singer Nina Persson, with the line-up remaining unchanged to this day."}, {"sub_surface": "Lars-Olof Johansson", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The Cardigans are a Swedish rock band formed in J\u00f6nk\u00f6ping, [MASK], in 1992, by guitarist Peter Svensson, bassist Magnus Sveningsson, drummer Bengt Lagerberg, keyboardist Lars-Olof Johansson and lead singer Nina Persson, with the line-up remaining unchanged to this day."}, {"sub_surface": "Lars-Olof Johansson", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Lars-Olof Johansson (born 23 February 1973, in Huskvarna, [MASK]) is best known as a member of the alternative rock band The Cardigans."}, {"sub_surface": "Lars-Olof Johansson", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Lars-Olof Johansson (born 23 February 1973, in Huskvarna, [MASK]) is best known as a member of the alternative rock band The Cardigans."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q6756272", "sub_label": "Marcela Agoncillo", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Marcela Agoncillo", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Agoncillo, her eldest daughter and a friend manually sewed the flag in accordance with General Aguinaldo's design which later became the official flag of the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q7803236", "sub_label": "Tim Bruxner", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tim Bruxner", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "James Caird (Tim) Bruxner (born 18 May 1923), also known as J.C. Bruxner, was an Australian politician who was a member of the New South Wales Legislative Assembly for 19 years from 3 March 1962 to 28 August 1981 and the Deputy Leader of the Country Party of [MASK] and its successors in New South Wales from 1975 to 1981."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q7490552", "sub_label": "Shashi Gupta", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Shashi Gupta", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Shashi Gupta (born 3 April 1964 in Delhi, India) is a former Test and One Day International cricketer who represented [MASK]."}, {"sub_surface": "Shashi Gupta", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Shashi Gupta (born 3 April 1964 in Delhi, [MASK]) is a former Test and One Day International cricketer who represented India."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q3972556", "sub_label": "Stefano Lentini", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Stefano Lentini", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Stefano\u2019s television work has screened in [MASK] and around the world, and includes the Italian Series and TV Movies Braccialetti rossi, Non \u00e8 mai troppo tardi, Bakhita, Drawn for Jury Duty (Il sorteggio), and the documentaries Skin Deep, Death at Dawn, Einer von Uns."}]}
{"obj_uri": "Q227", "obj_label": "Azerbaijan", "sub_uri": "Q8050379", "sub_label": "Yavar Jamalov", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Yavar Jamalov", "obj_surface": "Azerbaijani", "masked_sentence": "Yavar Jamalov Talyb oglu ([MASK]: Yav\u0259r Camalov Tal\u0131b o\u011flu; born October 17, 1949) is an Azerbaijani politician serving as the first Minister of Defense Industry of Azerbaijan."}, {"sub_surface": "Yavar Jamalov", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Yavar Jamalov Talyb oglu (Azerbaijani: Yav\u0259r Camalov Tal\u0131b o\u011flu; born October 17, 1949) is an Azerbaijani politician serving as the first Minister of Defense Industry of [MASK]."}, {"sub_surface": "Yavar Jamalov", "obj_surface": "Azerbaijani", "masked_sentence": "Yavar Jamalov Talyb oglu (Azerbaijani: Yav\u0259r Camalov Tal\u0131b o\u011flu; born October 17, 1949) is an [MASK] politician serving as the first Minister of Defense Industry of Azerbaijan."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q2484183", "sub_label": "Wakio Mitsui", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Wakio Mitsui", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Wakio Mitsui (\u4e09\u4e95 \u8fa8\u96c4 Mitsui Wakio, born November 24, 1942) is a Japanese politician of the Democratic Party of [MASK], a member of the House of Representatives in the Diet (national legislature)."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q6700048", "sub_label": "Luigi Grassi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Luigi Grassi", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Luigi Grassi (born 21 October 1983 in Camporgiano, [MASK]) is an Italian footballer."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q124060", "sub_label": "Jakob Ammann", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jacob Amman", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "The Amish schism of the Mennonites originated with Jacob Amman in [MASK]."}, {"sub_surface": "Jakob Ammann", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "The history of the Amish church began with a schism in [MASK] within a group of Swiss and Alsatian Anabaptists in 1693 led by Jakob Ammann."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q4355561", "sub_label": "Juha Peltola", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Juha Peltola", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Juha Peltola (born January 12, 1975) is a [MASK] orienteering competitor and World Champion."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q4750472", "sub_label": "Ana Pellicer", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ana Pellicer", "obj_surface": "Mexican", "masked_sentence": "Pellicer is the sister of [MASK] actresses Pilar Pellicer and Pina Pellicer."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q2889040", "sub_label": "Pierre Fouquier", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Fouquier", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "In addition to being doctor for Charles X of [MASK] and Louis-Philippe of France, Fouquier was also a member of the Acad\u00e9mie de M\u00e9decine."}, {"sub_surface": "Pierre Fouquier", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "In addition to being doctor for Charles X of France and Louis-Philippe of [MASK], Fouquier was also a member of the Acad\u00e9mie de M\u00e9decine."}]}
{"obj_uri": "Q1028", "obj_label": "Morocco", "sub_uri": "Q15998847", "sub_label": "Abbas Messaadi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Abbas Messaadi", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "He was first buried in Fes but in 1957 his remains were transferred to Ajdir, the stronghold of Mohamed ben Abdelkrim al-Khattabi, against the wishes of the [MASK] Ministry of the Interior then controlled by the Istiqlal party."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7177682", "sub_label": "Peter White", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Peter White (Canadian politician)", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "He first ran for the [MASK] House of Commons as a Conservative candidate in the 1872 federal election in the riding of Renfrew North but was defeated."}]}
{"obj_uri": "Q184", "obj_label": "Belarus", "sub_uri": "Q4090550", "sub_label": "Ihar Boki", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ihar Boki", "obj_surface": "Belarus", "masked_sentence": "He competed for [MASK] at the 2012 Summer Paralympics in London, United Kingdom, where he won six medals; five gold medals and one silver."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q4717765", "sub_label": "Alex Schwager", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alex Schwager", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Alex Schwager is a [MASK] orienteering competitor."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q1781990", "sub_label": "Mariusz Wlaz\u0142y", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mariusz Wlaz\u0142y", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Mariusz \u0141ukasz Wlaz\u0142y (born 4 August 1983) is a [MASK] volleyball player, a member of Poland men's national volleyball team and Polish club PGE Skra Be\u0142chat\u00f3w, a participant of the 2008 Olympic Games, 2014 World Champion, a silver medalist of the 2006 World Championship, eight-time Polish Champion (2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2014)."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q639156", "sub_label": "Cesare Nosiglia", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Cesare Nosiglia", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Nosiglia was born in 1944 in Rossiglione, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q208582", "sub_label": "Akira Toriyama", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Akira Toriyama", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "He earned the 1981 Shogakukan Manga Award for best sh\u014dnen or sh\u014djo manga with Dr. Slump, and it went on to sell over 35 million copies in [MASK]."}, {"sub_surface": "Akira Toriyama", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Dragon Ball: Origins, known as Dragon Ball DS (\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30dc\u30fc\u30ebDS Doragon B\u014dru D\u012b Esu) in [MASK], is a video game for the Nintendo DS based on the manga/anime franchise Dragon Ball created by Akira Toriyama."}, {"sub_surface": "Akira Toriyama", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "in [MASK], is a series of fighting games based on the anime and manga Dragon Ball by Akira Toriyama."}, {"sub_surface": "Akira Toriyama", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Reddo Ribon Gun) in [MASK], is a video game for the Nintendo DS based on the manga/anime franchise Dragon Ball created by Akira Toriyama."}]}
{"obj_uri": "Q224", "obj_label": "Croatia", "sub_uri": "Q7920760", "sub_label": "Vera Dajht-Kralj", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Vera Dajht-Kralj", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "Her paternal great-grandparents moved to [MASK] from Hungary over 200 years ago."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q4711945", "sub_label": "Alberto Baldrich", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alberto Baldrich", "obj_surface": "Argentine", "masked_sentence": "Alberto Baldrich (January 20, 1898 \u2014 December 19, 1982) was an [MASK] philosopher and sociologist who served as Minister of Justice and Public Instruction (1944\u201345) during the de facto presidency of General Edelmiro Farrell (1944\u201346)."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3476747", "sub_label": "Sean McCann", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sean McCann", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Sean McCann (born September 24, 1935) is one of [MASK]'s most successful character actors and has been in the business for over 40 years."}, {"sub_surface": "Sean McCann", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Sean McCann (born September 24, 1935) is one of [MASK]'s most successful character actors and has been in the business for over 40 years."}]}
{"obj_uri": "Q252", "obj_label": "Indonesia", "sub_uri": "Q4252053", "sub_label": "Patrich Wanggai", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Patrich Wanggai", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "Patrich Steve Wanggai (born 27 June 1988 in Nabire, [MASK]), is an Indonesian footballer who currently plays as a striker for Karketu Dili in the Liga Futebol Amadora."}]}
{"obj_uri": "Q33946", "obj_label": "Czechoslovakia", "sub_uri": "Q7178559", "sub_label": "Petr Mokr\u00fd", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Petr Mokr\u00fd", "obj_surface": "Czechoslovak", "masked_sentence": "Petr Mokr\u00fd (born April 8, 1948) is a [MASK] sprint canoer who competed in the early 1970s."}]}
{"obj_uri": "Q41", "obj_label": "Greece", "sub_uri": "Q725513", "sub_label": "Nikiforos Diamandouros", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Nikiforos Diamandouros", "obj_surface": "Greece", "masked_sentence": "Paraskevas Nikiforos Diamandouros (Greek: \u039d\u03b9\u03ba\u03b7\u03c6\u03cc\u03c1\u03bf\u03c2 \u0394\u03b9\u03b1\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03bf\u03cd\u03c1\u03bf\u03c2, [nici\u02c8foros \u00f0\u029daman\u02c8duros]) (born June 25, 1942) is a Greek academic who was the first National Ombudsman of [MASK] from 1998 to 2003 and has been Ombudsman for the European Union from April 2003 to October 2013."}, {"sub_surface": "Nikiforos Diamandouros", "obj_surface": "Greece", "masked_sentence": "Paraskevas Nikiforos Diamandouros (Greek: \u039d\u03b9\u03ba\u03b7\u03c6\u03cc\u03c1\u03bf\u03c2 \u0394\u03b9\u03b1\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03bf\u03cd\u03c1\u03bf\u03c2, [nici\u02c8foros \u00f0\u029daman\u02c8duros]) (born June 25, 1942) is a Greek academic who was the first National Ombudsman of [MASK] from 1998 to 2003 and has been Ombudsman for the European Union from April 2003 to October 2013."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q6418709", "sub_label": "Kiuchi J\u016bshir\u014d", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kiuchi J\u016bshir\u014d", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "In January 1909, Kiuchi was one of a number of politicians who brought pressure to bear against It\u014d Hirobumi and his allegedly soft policies towards Korea, urging that [MASK] should exercise direct rule there; it was suggested that Kiuchi took this position due to his dissatisfaction with being shifted from Vice-Minister of Home Affairs to Vice-Minister of Agriculture."}, {"sub_surface": "Kiuchi J\u016bshir\u014d", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "In 1906, while serving as a Japanese representative in Korea, Kiuchi made a bet with Durham Stevens, an American advisor to the Korean government, about the length of time before [MASK] would annex Korea."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q2067792", "sub_label": "Kari Skogland", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kari Skogland", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Kari Skogland is an Ottawa, Ontario-born [MASK] film director, screenwriter, and producer."}, {"sub_surface": "Kari Skogland", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Kari Skogland is an Ottawa, Ontario-born [MASK] film director, screenwriter, and producer."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6131509", "sub_label": "James Cobban", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "James Cobban (Saskatchewan politician)", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He was born in Middlemiss, Ontario (near London), the son of Alexander Cobban and Rebecca Plain, and came to western [MASK] in 1890."}, {"sub_surface": "James Cobban (Saskatchewan politician)", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Cobham ran unsuccessfully for the Middlesex West seat in the [MASK] House of Commons in 1911 and the Rosetown seat in the provincial assembly in 1925 before being elected for Elrose in 1929."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q72331", "sub_label": "Evelin Lindner", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Evelin Lindner", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Evelin Gerda Lindner (born May 13, 1954, in Hameln, [MASK]) is a transdisciplinary scholar in social sciences and humanities."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6231424", "sub_label": "John Edwin Britton", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "John Edwin Britton", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "John Edwin Britton (born August 6, 1924) is a businessman and former political figure in Saskatchewan, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q7136855", "sub_label": "Paresh Mokashi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Paresh Mokashi", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The film depicts the making of [MASK]'s first full-length feature film, Raja Harishchandra (1913), made by Dadasaheb Phalke."}, {"sub_surface": "Paresh Mokashi", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "It was also selected as [MASK]'s official entry to 82nd Academy Awards in the Best Foreign Language Film category."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q12948", "sub_label": "\u00c9lisabeth Lamure", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9lisabeth Lamure", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "\u00c9lisabeth Lamure (born 20 November 1947) is a French politician and a member of the Senate of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q7106045", "sub_label": "Oscar D. Hillgaar", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Oscar Hillgaar", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "He was elected to the Parliament of [MASK] from Vestfold in 1989, and was re-elected in 1993."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q224981", "sub_label": "Yoko Kanno", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Yoko Kanno", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "In [MASK], it was adapted and broadcast as a radio drama, with a soundtrack by Yoko Kanno and Maaya Sakamoto."}, {"sub_surface": "Yoko Kanno", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "She was born in Sendai, Miyagi Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q5486343", "sub_label": "Olof Palme", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Olof Palme (historian)", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "He was the uncle of Olof Palme, the prime minister of [MASK], who was murdered in 1986."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q14063131", "sub_label": "Miguel \u00c1ngel G\u00f3mez Garro", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel \u00c1ngel G\u00f3mez Garro", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Miguel Angel Gomez Garro (born February 24, 1961 in Guip\u00fazcoa) is a boccia player from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q7363230", "sub_label": "Romina Plataroti", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Romina Plataroti", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Romina Cecilia Plataroti Francisco (born March 9, 1977) is a retired female gymnast from [MASK], who competed for her native South American country at the 1992 Summer Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q241", "obj_label": "Cuba", "sub_uri": "Q6752957", "sub_label": "Manuel V\u00e1zquez Portal", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Manuel V\u00e1zquez Portal", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "Manuel V\u00e1zquez Portal (born in 1951 in Mor\u00f3n, Ciego de \u00c1vila province, [MASK]) is an award-winning Cuban poet, writer and journalist known for his 2003 imprisonment."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q457065", "sub_label": "George Karrys", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "George Karrys", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "George Karrys (born February 15, 1967 in Toronto, Ontario) is a [MASK] curler and journalist."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q1421022", "sub_label": "P\u00e1ln\u00e9 Veres", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "P\u00e1ln\u00e9 Veres", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "P\u00e1ln\u00e9 Veres (1815\u20131895) was a Hungarian teacher and feminist, known for promoting women's rights, opening the first secondary school for women in [MASK] and founding the Hungarian National Association for Women's Education."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q5347599", "sub_label": "Efra\u00edn Medina", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Efra\u00edn Medina", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "Nevertheless our idol have studied and graduated at the UNAM (National Autonomous University of [MASK]) in the career of administration and did his specialization in marketing."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q433625", "sub_label": "Binia Feltscher-Beeli", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Binia Feltscher-Beeli", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Winkelhausen was the alternate on the [MASK] team (skipped by Binia Feltscher-Beeli) at the 2010 Ford World Women's Curling Championship, finishing 10th."}, {"sub_surface": "Binia Feltscher", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Binia Feltscher (born 13 October 1978 in Chur) is a [MASK] curler."}, {"sub_surface": "Binia Feltscher", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "She is the skip of the 2014 World championship curling team from [MASK]."}, {"sub_surface": "Binia Feltscher", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Binia Feltscher (born 13 October 1978 in Chur) is a [MASK] curler."}]}
{"obj_uri": "Q1028", "obj_label": "Morocco", "sub_uri": "Q5556800", "sub_label": "Ghizlane Toudali", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ghizlane Toudali", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Ghizlane Toudali (Arabic: \u063a\u0632\u0644\u0627\u0646 \u062a\u0648\u062f\u0627\u0644\u064a; born February 16, 1984) is a [MASK] taekwondo practitioner."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q7916376", "sub_label": "Vasantrao Deshpande", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Vasantrao Deshpande", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "In 1982, he was awarded the Sangeet Natak Akademi Award, given by the Sangeet Natak Akademi, [MASK]'s National Academy of Music, Dance & Drama."}]}
{"obj_uri": "Q232", "obj_label": "Kazakhstan", "sub_uri": "Q19559969", "sub_label": "Yelena Antonova", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Yelena Antonova (cyclist)", "obj_surface": "Kazakhstan", "masked_sentence": "Yelena Antonova is a former road cyclist from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q502870", "sub_label": "Andrej Jerman", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Andrej Jerman", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Born in Tr\u017ei\u010d, then in SFR Yugoslavia, Jerman specialized in the speed events of downhill and super G. He gained his first World Cup victory at Garmisch-Partenkirchen in February 2007 in a downhill, the first-ever for [MASK]."}, {"sub_surface": "Andrej Jerman", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Andrej \"Jerry\" Jerman, (born 30 September 1978), is a recently retired World Cup alpine ski racer from [MASK]."}, {"sub_surface": "Andrej Jerman", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Jerman represented [MASK] at three Winter Olympics and five World Championships."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q2032976", "sub_label": "Peter Podhradsk\u00fd", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Podhradsk\u00fd", "obj_surface": "Slovak", "masked_sentence": "Peter Podhradsk\u00fd (born December 10, 1979 in Bratislava, Czechoslovakia) is a [MASK] professional ice hockey defenceman who currently plays in the Kontinental Hockey League for HC Lada Togliatti."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q16107307", "sub_label": "C\u00e9sar Filardi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "C\u00e9sar Filardi", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "C\u00e9sar Augusto Filardi (born April 6, 1946 in S\u00e3o Paulo) is a former international backstroke swimmer from [MASK], who competed at one Summer Olympics for his native country."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q228567", "sub_label": "Zuhal Olcay", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Zuhal Olcay", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Zuhal Olcay ([zu\u02c8hal ol\u02c8d\u0292aj]) (n\u00e9e \u0130\u015fan\u00e7) (born 10 August 1957 in \u00dcsk\u00fcdar, Istanbul, [MASK]) is a famous Turkish actress and singer."}, {"sub_surface": "Zuhal Olcay", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Zuhal Olcay ([zu\u02c8hal ol\u02c8d\u0292aj]) (n\u00e9e \u0130\u015fan\u00e7) (born 10 August 1957 in \u00dcsk\u00fcdar, Istanbul, [MASK]) is a famous Turkish actress and singer."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q245348", "sub_label": "Zygmunt Krauze", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Zygmunt Krauze", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "1967) with a German libretto, first performed in Krefeld in 1998; Iwona, ksi\u0119\u017cniczka Burgunda by Zygmunt Krauze with a [MASK] libretto, first performed in Paris in 2004; and Yvonne, Princesse de Bourgogne by Philippe Boesmans with a French libretto, first performed at the Paris Opera in 2009."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q980319", "sub_label": "Per Gahrton", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Per Gahrton", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Carl Per Gunnar Gahrton (born 2 February 1943 in Malm\u00f6) is a [MASK] politician."}, {"sub_surface": "Per Gahrton", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "In March 2009, Gahrton participated in a large protest against the Davis Cup match between [MASK] and Israel in Malmo."}, {"sub_surface": "Per Gahrton", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The book was criticized by fellow parliament members as being a thinly disguised rip-off of Dan Brown's \"The Da Vinci Code\", which dominated [MASK]'s best seller lists at the time, and Gahrton accused of wanting to cash in on Brown's success."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q3877026", "sub_label": "Nils Rydstr\u00f6m", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Nils Rydstr\u00f6m", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Nils Rydstr\u00f6m (born 15 September 1921) is a [MASK] fencer."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q947814", "sub_label": "Steinar Hoen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Steinar Hoen", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "He moved to [MASK] in the early 1990s and trained high jumper Steinar Hoen among others."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q300792", "sub_label": "Aage Haugland", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Aage Haugland", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Aage Haugland (1 February 1944 \u2013 23 December 2000) was a [MASK] operatic bass."}, {"sub_surface": "Aage Haugland", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Aage Haugland (1 February 1944 \u2013 23 December 2000) was a [MASK] operatic bass."}]}
{"obj_uri": "Q790", "obj_label": "Haiti", "sub_uri": "Q605467", "sub_label": "Antonio Thrasybule K\u00e9breau", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Thrasybule K\u00e9breau", "obj_surface": "Haiti", "masked_sentence": "Antonio Thrasybule K\u00e9breau (1909\u20131963) was Chairman of the Military Council that made him head of state of the Republic of [MASK] from 14 June \u2013 22 October 1957."}]}
{"obj_uri": "Q813", "obj_label": "Kyrgyzstan", "sub_uri": "Q24669", "sub_label": "Ishenbai Kadyrbekov", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ishenbai Kadyrbekov", "obj_surface": "Kyrgyzstan", "masked_sentence": "Ishenbai Duyshonbiyevich Kadyrbekov (\u0418\u0448\u0435\u043d\u0431\u0430\u0439 \u0414\u04af\u0439\u0448\u04e9\u043d\u0431\u0438\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u0434\u044b\u0440\u0431\u0435\u043a\u043e\u0432) (born July 16, 1949) was the parliament speaker and the interim president of [MASK] in March 2005."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q4791672", "sub_label": "Arkadiusz Klimek", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Arkadiusz Klimek", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Arkadiusz Klimek (born March 25, 1975 in I\u0142awa) is a [MASK] professional footballer currently playing for Latvian side FK Liep\u0101jas Metalurgs."}]}
{"obj_uri": "Q717", "obj_label": "Venezuela", "sub_uri": "Q385868", "sub_label": "Alba Roversi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alba Roversi", "obj_surface": "Venezuela", "masked_sentence": "Written by Venezuelan writer Humberto \"Kiko\" Olivieri, the story is loosely based on Mar\u00eda, Mar\u00eda which starred Alba Roversi and Mexican soap star Arturo Peniche in [MASK], and was also written by Olivieri."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3189549", "sub_label": "Julien Laharrague", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Julien Laharrague", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "After this he moved back to [MASK] and on to club US Montauban."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q4695453", "sub_label": "Saeed Ahmad", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ahmad Saeed", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Chaudhry Ahmad Saeed is the former chairman of the [MASK]'s National Carrier, Pakistan International Airlines and Zarai Taraqiati Bank Limited."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q4878538", "sub_label": "Beccy Cole", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Beccy Cole", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "1 on [MASK]'s Country Music Channel."}, {"sub_surface": "Beccy Cole", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Cole has received nine Golden Guitar trophies at the CMAA Country Music Awards of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6287576", "sub_label": "Joseph Valois", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Valois", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "His nephew Michel-Fran\u00e7ois Valois later served in the legislative assembly for the Province of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q398", "obj_label": "Bahrain", "sub_uri": "Q32482", "sub_label": "Hasan Mushaima", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hasan Mushaima", "obj_surface": "Bahrain", "masked_sentence": "Hasan Mushaima (Arabic: \u062d\u0633\u0646 \u0645\u0634\u064a\u0645\u0639) is an opposition leader in [MASK] and the secretary-general of the Haq Movement, an important opposition party in Bahrain."}, {"sub_surface": "Hasan Mushaima", "obj_surface": "Bahrain", "masked_sentence": "Hasan Mushaima (Arabic: \u062d\u0633\u0646 \u0645\u0634\u064a\u0645\u0639) is an opposition leader in [MASK] and the secretary-general of the Haq Movement, an important opposition party in Bahrain."}, {"sub_surface": "Hasan Mushaima", "obj_surface": "Bahrain", "masked_sentence": "He is campaigning for more democratic rights in [MASK]."}, {"sub_surface": "Hasan Mushaima", "obj_surface": "Bahrain", "masked_sentence": "Before forming Haq, he was a founding member of Al Wefaq and a leading figure in the 1994 uprising in [MASK]."}, {"sub_surface": "Hasan Mushaima", "obj_surface": "Bahrain", "masked_sentence": "Mushaima announced plans to return to [MASK] during the protests in February 2011, but authorities detained him in Lebanon while en route, possibly at the request of the Bahraini government."}, {"sub_surface": "Hasan Mushaima", "obj_surface": "Bahrain", "masked_sentence": "After the protesters were kicked from the Pearl Roundabout, many known rights activists operating in [MASK] were arrested, including Mushaima."}, {"sub_surface": "Hasan Mushaima", "obj_surface": "Bahrain", "masked_sentence": "Hasan Mushaima (Arabic: \u062d\u0633\u0646 \u0645\u0634\u064a\u0645\u0639) is an opposition leader in Bahrain and the secretary-general of the Haq Movement, an important opposition party in [MASK]."}, {"sub_surface": "Hasan Mushaima", "obj_surface": "Bahrain", "masked_sentence": "Hasan Mushaima (Arabic: \u062d\u0633\u0646 \u0645\u0634\u064a\u0645\u0639) is an opposition leader in Bahrain and the secretary-general of the Haq Movement, an important opposition party in [MASK]."}, {"sub_surface": "Hasan Mushaima", "obj_surface": "Bahrain", "masked_sentence": "Mushaima finally did return to [MASK] on Saturday, February 26, 2011."}, {"sub_surface": "Hasan Mushaima", "obj_surface": "Bahrain", "masked_sentence": "The Haq Movement for Liberty and Democracy (Arabic: \u062d\u0631\u0643\u0629 \u062d\u0642 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u064a\u0627\u062a \u0648 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0645\u0642\u0631\u0627\u0637\u064a\u0629) is an opposition political organization in [MASK] founded in November 2005 with Hasan Mushaima as its secretary general."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q779945", "sub_label": "Morten J\u00f8rgensen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Morten J\u00f8rgensen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Four years later at the 2012 Summer Olympics, J\u00f8rgensen was again part of the [MASK] lightweight men's four team, but this time they could only finish third, winning the bronze medal."}, {"sub_surface": "Morten J\u00f8rgensen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Morten J\u00f8rgensen (born 23 June 1985) is a [MASK] lightweight rower."}, {"sub_surface": "Morten J\u00f8rgensen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "The [MASK] team went on to win the gold medal."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q5340580", "sub_label": "Eduardo De Los Angeles", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Eduardo De Los Angeles", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "He is a former Dean of the Ateneo Law School, a private law school in Makati City, [MASK]."}, {"sub_surface": "Eduardo De Los Angeles", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Eduardo De Los Angeles is a former President of the Philippine Stock Exchange, the financial stock market of the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q2482677", "sub_label": "Mary Richardson", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mary Richardson", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Mary Raleigh Richardson (1882/3 \u2013 7 November 1961) was a [MASK] suffragette active in the women's suffrage movement in the United Kingdom, an arsonist and later the head of the women's section of the British Union of Fascists (BUF) led by Sir Oswald Mosley."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q17074231", "sub_label": "Jes\u00fas Javier Corpas Maule\u00f3n", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jes\u00fas Javier Corpas Maule\u00f3n", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Jes\u00fas Javier Corpas Maule\u00f3n is a Spanish writer born in Estella, Navarre, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3801405", "sub_label": "Randy Ireland", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Randy Ireland", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Randy Ireland (born April 5, 1957 in Rosetown, Saskatchewan and raised in Biggar, Saskatchewan) is a [MASK] former professional ice hockey goaltender."}]}
{"obj_uri": "Q717", "obj_label": "Venezuela", "sub_uri": "Q3534561", "sub_label": "Juan Vicente Torrealba", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Vicente Torrealba", "obj_surface": "Venezuela", "masked_sentence": "La m\u00fasica m\u00e1s pura y bella de [MASK], is a Venezuelan music album, made by Juan Vicente Torrealba, Mario Su\u00e1rez and Los Torrealberos, with the seal Discos Banco Largo , in this album presents different famous Torrealba's songs."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q6298186", "sub_label": "Jo\u00e3o Guilherme Fischer", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jo\u00e3o Guilherme Fischer", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Jo\u00e3o Guilherme Fischer, known as Jango Fischer, was born on September 9, 1876 in Santa Maria in Rio Grande do Sul, [MASK] and died on February 2, 1952 in Rio de Janeiro."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q1799371", "sub_label": "Michael McKillop", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Michael McKillop", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "He won the 800m title at the 2006 IPC Athletics World Championships, clocking just over 2:02. and he represented [MASK] at the 2008 Summer Paralympics, winning a gold medal at the T37 800 m clipping almost three seconds off his previous mark as he strode to an emphatic win in 1:59.41."}]}
{"obj_uri": "Q219", "obj_label": "Bulgaria", "sub_uri": "Q887271", "sub_label": "Yordan Yovchev", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Yordan Yovchev", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "He coached and trained in Norman, OK, and Houston, TX, before moving back to [MASK] in 2007."}, {"sub_surface": "Yordan Yovchev", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Yovchev was born in Plovdiv, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q2310095", "sub_label": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne Amiable", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne Amiable", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne Amiable (born March 14, 1960) is a member of the National Assembly of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q3120961", "sub_label": "Gurmeet Singh", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gurmeet Singh", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Gurmeet Singh (born 1 July 1985 in Uttarakhand, [MASK]) is an Indian athlete who competes in the 20 kilometres race walk event."}]}
{"obj_uri": "Q79", "obj_label": "Egypt", "sub_uri": "Q1573284", "sub_label": "Hamed Gohar", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hamed Gohar", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Gohar initiated the first full-scale research in ocean studies in [MASK] and the Arab countries."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5077263", "sub_label": "Charles Edward Church", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Edward Church", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "He was first elected to the [MASK] House of Commons in 1872 for Lunenburg."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q321261", "sub_label": "Otto Sverdrup", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Otto Sverdrup", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Otto Neumann Knoph Sverdrup (31 October 1854, in Bindal, Helgeland \u2013 26 November 1930) was a [MASK] sailor and Arctic explorer."}, {"sub_surface": "Otto Sverdrup", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "He has also biographed Otto Sverdrup (in 1996), Fridtjof Nansen (in 2002) and Harald V of [MASK] (in 2006)."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q2819712", "sub_label": "Epifanie Norocel", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Epifanie Norocel", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Epifanie Norocel (December 14, 1932 \u2013 January 7, 2013) was the Romanian Orthodox metropolitan bishop of Buz\u01ceu and Vrancea, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q260819", "sub_label": "Bibiana A\u00eddo", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bibiana A\u00eddo", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "She became minister for this new department on 14 April 2008, at the beginning of Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Zapatero's second term as Prime Minister of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q2165324", "sub_label": "Romulo T. Dela Cruz", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Romulo T. Dela Cruz", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "He is the current Archbishop of Zamboanga in the [MASK]."}, {"sub_surface": "Romulo T. Dela Cruz", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Romulo Tolentino Dela Cruz, D.D., (born in Balasan, June 24, 1947), is a prelate of the Roman Catholic Church in the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q41", "obj_label": "Greece", "sub_uri": "Q5347641", "sub_label": "Efthimis Kioumourtzoglou", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Efthimis Kioumourtzoglou", "obj_surface": "Greece", "masked_sentence": "Efthimis Kioumourtzoglou (in Greek: \u0395\u03c5\u03b8\u03cd\u03bc\u03b7\u03c2 \u039a\u03b9\u03bf\u03c5\u03bc\u03bf\u03c5\u03c1\u03c4\u03b6\u03cc\u03b3\u03bb\u03bf\u03c5; born September 28, 1952 in [MASK]) is a Greek professional basketball coach."}, {"sub_surface": "Efthimis Kioumourtzoglou", "obj_surface": "Greece", "masked_sentence": "Efthimis Kioumourtzoglou (in Greek: \u0395\u03c5\u03b8\u03cd\u03bc\u03b7\u03c2 \u039a\u03b9\u03bf\u03c5\u03bc\u03bf\u03c5\u03c1\u03c4\u03b6\u03cc\u03b3\u03bb\u03bf\u03c5; born September 28, 1952 in [MASK]) is a Greek professional basketball coach."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5353891", "sub_label": "Eldad Tsabary", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Eldad Tsabary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "In 2008, the 60x60 Canada mix was started with Vox Novus's 60x60 creator and co-producer Robert Voisey and Eldad Tsabary as the macro-composer/music coordinator and co-producer; the 60x60 [MASK] mix contains works from composers from and currently living in Canada."}, {"sub_surface": "Eldad Tsabary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "In 2008, the 60x60 Canada mix was started with Vox Novus's 60x60 creator and co-producer Robert Voisey and Eldad Tsabary as the macro-composer/music coordinator and co-producer; the 60x60 Canada mix contains works from composers from and currently living in [MASK]."}, {"sub_surface": "Eldad Tsabary", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "In 2008, the 60x60 [MASK] mix was started with Vox Novus's 60x60 creator and co-producer Robert Voisey and Eldad Tsabary as the macro-composer/music coordinator and co-producer; the 60x60 Canada mix contains works from composers from and currently living in Canada."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q4753896", "sub_label": "Anders Post Jacobsen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Anders Post Jacobsen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Anders Post Jacobsen (born May 21, 1985) is a [MASK] professional football player."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q142746", "sub_label": "Walter Plaikner", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Walter Plaikner", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Walter Plaikner (born 24 October 1951 in Kiens, South Tyrol) is an [MASK] national of Austrian descent former luger who competed in the late 1960s and early 1970s."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6281231", "sub_label": "Joseph B. MacInnis", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph B. MacInnis", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "In 1976 he became a member of the Order of [MASK]."}, {"sub_surface": "Joseph B. MacInnis", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Dr. Joseph Beverly MacInnis, CM (born in Barrie, Ontario, [MASK] on 2 March 1937) is a Canadian physician, author, poet, underwater diver and aquanaut."}, {"sub_surface": "Joseph B. MacInnis", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Dr. Joseph Beverly MacInnis, CM (born in Barrie, Ontario, Canada on 2 March 1937) is a [MASK] physician, author, poet, underwater diver and aquanaut."}]}
{"obj_uri": "Q801", "obj_label": "Israel", "sub_uri": "Q441232", "sub_label": "Miri Mesika", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Miri Mesika", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "She has sold more than 100,000 copies of her albums in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q6298178", "sub_label": "Jo\u00e3o Gordo", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jo\u00e3o Gordo", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "He participated in many seminal punk events in [MASK], such as the collection entitled O Come\u00e7o do Fim do Mundo (The Beginning of the End of the World)."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q10384206", "sub_label": "Steen Nedergaard", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Steen Nedergaard", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Steen Nedergaard (born 25 February 1970 in Aalborg, Denmark) is a [MASK] former professional footballer who played in the full-back position."}, {"sub_surface": "Steen Nedergaard", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "At the end of his third season in England, Nedergaard opted to return to [MASK] and signed again for Odense BK."}, {"sub_surface": "Steen Nedergaard", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "He gained 14 caps for the Danish under-21 national side, and was lauded as 1990 [MASK] under-21 Player of the Year."}, {"sub_surface": "Steen Nedergaard", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Nedergaard spent the larger part of his career in [MASK] with Odense BK."}, {"sub_surface": "Steen Nedergaard", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "He gained 14 caps for the [MASK] under-21 national side, and was lauded as 1990 Danish under-21 Player of the Year."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q7435473", "sub_label": "Scot MacDonald", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Scot MacDonald", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "He has been a Liberal Party of [MASK] member of the New South Wales Legislative Council since March 2011."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6762647", "sub_label": "Marie-Claude Doyon", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Marie-Claude Doyon", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Marie-Claude Doyon (born April 22, 1965) is a [MASK] luger who competed in the late 1980s."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q4793761", "sub_label": "Hedda Andersson", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hedda Andersson", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "She was the second female student at Lund University and the second university-educated woman physician in [MASK]."}, {"sub_surface": "Hedda Andersson", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "When the universities of [MASK] were opened to women in 1870, her mother and grandmother decided that she should study medicine at a university and obtain a formal license, to avoid being persecuted and accused of quackery, which had been the case with many women in the history of their family."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q8094915", "sub_label": "Kauko H\u00e4nninen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kauko H\u00e4nninen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Kauko Antero H\u00e4nninen (January 28, 1930 \u2013 August 26, 2013) was a [MASK] rower who competed in the 1956 Summer Olympics, in the 1960 Summer Olympics, in the 1964 Summer Olympics, and in the 1968 Summer Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q7176410", "sub_label": "Peter Platou Stabell", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Platou Stabell", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Peter Platou Stabell (12 August 1908 \u2013 10 March 1992) was a [MASK] barrister."}, {"sub_surface": "Peter Platou Stabell", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Stabell chaired Odda Smelteverk and Skaland Grafitverk from 1952, was a supervisory council member of Andresens Bank from 1959, and a board member of Automagnet/Robert Bosch Norge from 1948, Tyssefaldene from 1952, the [MASK] Branch of the International Law Association from 1952, Norsk Christiani & Nielsen from 1957, Kolberg Caspary from 1960 to 1970, Harald A. M\u00f8ller from 1961, Norsk Marconikompani from 1963 and Borden Kjemi from 1966."}, {"sub_surface": "Peter Platou Stabell", "obj_surface": "Norge", "masked_sentence": "Stabell chaired Odda Smelteverk and Skaland Grafitverk from 1952, was a supervisory council member of Andresens Bank from 1959, and a board member of Automagnet/Robert Bosch [MASK] from 1948, Tyssefaldene from 1952, the Norwegian Branch of the International Law Association from 1952, Norsk Christiani & Nielsen from 1957, Kolberg Caspary from 1960 to 1970, Harald A. M\u00f8ller from 1961, Norsk Marconikompani from 1963 and Borden Kjemi from 1966."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q654827", "sub_label": "Flaminio Bertoni", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Flaminio Bertoni", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Flaminio Bertoni (Masnago, [MASK], 10 January 1903 \u2013 Paris, France, 7 February 1964) was an Italian automobile designer from the years preceding World War II until his death in 1964."}, {"sub_surface": "Flaminio Bertoni", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Flaminio Bertoni (Masnago, Italy, 10 January 1903 \u2013 Paris, France, 7 February 1964) was an [MASK] automobile designer from the years preceding World War II until his death in 1964."}, {"sub_surface": "Flaminio Bertoni", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Flaminio Bertoni (Masnago, Italy, 10 January 1903 \u2013 Paris, France, 7 February 1964) was an [MASK] automobile designer from the years preceding World War II until his death in 1964."}, {"sub_surface": "Flaminio Bertoni", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Flaminio Bertoni (Masnago, [MASK], 10 January 1903 \u2013 Paris, France, 7 February 1964) was an Italian automobile designer from the years preceding World War II until his death in 1964."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q1362257", "sub_label": "Terje R\u00f8d-Larsen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Terje R\u00f8d-Larsen", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "He briefly served as the Deputy Prime Minister and Minister for Planning and Cooperation of [MASK] in the Jagland cabinet in 1996, and returned to the United Nations, where he again became an Under-Secretary-General, serving as the UN Special Coordinator for the Middle East Peace Process and Personal Representative of the Secretary-General to the Palestine Liberation Organization and the Palestinian Authority from 1999 to 2004."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q1154155", "sub_label": "Yuma Nakayama", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Yuma Nakayama", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "He was born in Osaka, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q85013", "sub_label": "Henry van Lyck", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Henry van Lyck", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Henry van Lyck (b. R\u00fcdiger Leberecht 15 January 1941 in Cologne, [MASK]) is a German actor."}, {"sub_surface": "Henry van Lyck", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Henry van Lyck (b. R\u00fcdiger Leberecht 15 January 1941 in Cologne, [MASK]) is a German actor."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q7660388", "sub_label": "Syed Mohammad Taqweem Ahsan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Syed Mohammad Taqweem Ahsan", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Syed Mohammad Taqweem Ahsan (Urdu: \u0633\u06cc\u062f \u0645\u062d\u0645\u062f \u062a\u0642\u0648\u06cc\u0645 \u0627\u062d\u0633\u0646), nom de plum S M Taqweem (Urdu: \u0627\u06cc\u0633 \u0627\u06cc\u0645 \u062a\u0642\u0648\u06cc\u0645), is a journalist, social worker, and newsreader from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3219349", "sub_label": "Laurent Lessard", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Laurent Lessard", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Laurent Lessard (born October 28, 1962 in Thetford Mines, Quebec) is a politician and notary in Quebec, [MASK]."}, {"sub_surface": "Laurent Lessard", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Laurent Lessard (born October 28, 1962 in Thetford Mines, Quebec) is a politician and notary in Quebec, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q41", "obj_label": "Greece", "sub_uri": "Q2985510", "sub_label": "Alkistis Protopsalti", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alkistis Protopsalti", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Since 2006, collaborating with [MASK] singers Andriana Babali, Chrispa and Alkistis Protopsalti."}, {"sub_surface": "Alkistis Protopsalti", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Giannis Haroulis has sung as a special guest on many albums of other artists and has collaborated with some of the most famous [MASK] musicians, such as Stavros Xarchakos, Thanasis Papakonstantinou, Dionysis Savvopoulos, Alkistis Protopsalti, Sokratis Malamas, Chainides, Christos Tsiamoulis, Manos Eleutheriou, Christos Thiveos, Miltos Pashalidis, Nikos Portokaloglou, Manos Xydous, Minos Matsas and many others."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q369607", "sub_label": "Salvatore Perugini", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Salvatore Perugini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Salvatore Perugini (born 6 March 1978 in Benevento) is an [MASK] rugby union player, currently playing for Aironi in the RaboDirect Pro12 club competition."}, {"sub_surface": "Salvatore Perugini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Salvatore Perugini (born 6 March 1978 in Benevento) is an [MASK] rugby union player, currently playing for Aironi in the RaboDirect Pro12 club competition."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q968964", "sub_label": "Ninomiya Sontoku", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ninomiya Sontoku", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Similar institutions were independently developed somewhat earlier in [MASK], in the early 19th century, by agrarian reformer and economist Ninomiya Sontoku."}, {"sub_surface": "Ninomiya Sontoku", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "H\u014dtoku Ninomiya Shrine (\u5831\u5fb3\u4e8c\u5bae\u795e\u793e) is a Japanese Shinto shrine dedicated to Ninomiya Sontoku (\u4e8c\u5bae\u5c0a\u5fb3) and is located in the City of Odawara in Kanagawa prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q3506639", "sub_label": "Tatiana Pauhofov\u00e1", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tatiana Pauhofov\u00e1", "obj_surface": "Slovak", "masked_sentence": "Tatiana Pauhofov\u00e1 (born 13 August 1983) is a [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Tatiana Pauhofov\u00e1", "obj_surface": "Slovakia", "masked_sentence": "She was born in Bratislava in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q774", "obj_label": "Guatemala", "sub_uri": "Q685023", "sub_label": "Gert Rosenthal", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gert Rosenthal", "obj_surface": "Guatemala", "masked_sentence": "In 1964 he was appointed representative of [MASK] on the Executive Council of the Central American Common Market, rising to Assistant to the Secretary-General of the Common Market's Secretariat in 1967."}, {"sub_surface": "Gert Rosenthal", "obj_surface": "Guatemala", "masked_sentence": "He was born in Amsterdam to a German father and Guatemalan mother and came to [MASK] at the age of three."}, {"sub_surface": "Gert Rosenthal", "obj_surface": "Guatemala", "masked_sentence": "Between 1969 and 1970 he headed the National Planning Secretariat, a ministerial-level position.In 1971 he was named a fellow at the Adlai Stevenson Institute for International Affairs in Chicago, United States.Between 1972 and 1973 he directed a project in [MASK] for the United Nations Conference on Trade and Development (UNCTAD), intended to promote the Central American Common Market."}, {"sub_surface": "Gert Rosenthal", "obj_surface": "Guatemala", "masked_sentence": "After secondary education in [MASK], he studied in the United States and received a BA and an MA in economics from the University of California at Berkeley."}]}
{"obj_uri": "Q232", "obj_label": "Kazakhstan", "sub_uri": "Q4074798", "sub_label": "Roza Baglanova", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Roza Baglanova", "obj_surface": "Kazakhstan", "masked_sentence": "She was also deemed a National Hero of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q4755070", "sub_label": "Andrea Enria", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Andrea Enria", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "From 2008 to 2010, he was head of bank supervision at the Bank of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q10554367", "sub_label": "Alexandru Coman", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alexandru Coman", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Alexandru Coman (born 16 October 1991 in Bucharest, [MASK]) is a Romanian footballer who plays as a defensive midfielder for Bra\u0219ov."}]}
{"obj_uri": "Q212", "obj_label": "Ukraine", "sub_uri": "Q2062937", "sub_label": "Abram Lufer", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Abram Lufer", "obj_surface": "Ukrainian", "masked_sentence": "Abram Lufer (born in Kiev, 25 August 1905 - died in Kiev, 13 July 1948) was an [MASK] pianist."}, {"sub_surface": "Abram Lufer", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "The Head of the Lysenko Musical Institute's piano department since 1929, Lufer won the Kharkiv'30 All-Ukrainian Piano Competition and was appointed the National Philharmonic Society of [MASK]'s soloist."}]}
{"obj_uri": "Q717", "obj_label": "Venezuela", "sub_uri": "Q4739421", "sub_label": "Amalio Carre\u00f1o", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Amalio Carre\u00f1o", "obj_surface": "Venezuela", "masked_sentence": "He was invited to spring training for the Phillies, but was unable to do so after missing a flight out of [MASK]."}, {"sub_surface": "Amalio Carre\u00f1o", "obj_surface": "Venezuela", "masked_sentence": "Amalio Rafael Carre\u00f1o Adri\u00e1n (born April 11, 1964 in Chacachacare, Sucre State, [MASK]) is a former Major League Baseball right-handed relief pitcher who played for the Philadelphia Phillies (1991)."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q6838473", "sub_label": "Mick Wallace", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mick Wallace", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "After captaining the, Mick Wallace managed, Wexford League under 18 team to All [MASK] inter league success in 2005 Conor signed for Bray Wanderers and made a number of appearances before the end of the season."}, {"sub_surface": "Mick Wallace", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Right2Water is supported by trade unions Unite the Union, the Communication Workers Union, the Civil and Public Services Union, MANDATE and Operative Plasterers and Allied Trades Society of [MASK] (OPATSI), as well as political parties and politicians including Clare Daly and Mick Wallace, the Anti-Austerity Alliance, the People Before Profit Alliance, the Workers' Party of Ireland, \u00e9ir\u00edg\u00ed and Sinn F\u00e9in."}, {"sub_surface": "Mick Wallace", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Right2Water is supported by trade unions Unite the Union, the Communication Workers Union, the Civil and Public Services Union, MANDATE and Operative Plasterers and Allied Trades Society of Ireland (OPATSI), as well as political parties and politicians including Clare Daly and Mick Wallace, the Anti-Austerity Alliance, the People Before Profit Alliance, the Workers' Party of [MASK], \u00e9ir\u00edg\u00ed and Sinn F\u00e9in."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q31637", "sub_label": "Jafar Panahi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jafar Panahi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "More than 1,000 distinguished guests have attended, including established professionals such as Wim Wenders, Volker Schl\u00f6ndorff, Katja Riemann and Karl Baumgartner (Germany), Alan Parker, Peter Greenaway, Terry Jones, Michael Palin, Tony Palmer and David Mackenzie (United Kingdom), Nikita Mikhalkov, Andrei Konchalovsky, Karen Shakhnazarov and Bakhtyar Khudojnazarov (Russia), Ji\u0159\u00ed Menzel, Jan Sv\u011br\u00e1k, Jan H\u0159ebejk and Petr Zelenka (Czech Republic), Emir Kusturica (Yugoslavia), Krzysztof Zanussi (Poland), Otar Iosseliani (Georgia), Jean-Claude Carri\u00e8re, Agn\u00e8s Varda, Siegfried and Jacques Dorfmann (France), Assumpta Serna (Spain), Bent Hamer and Unni Straume (Norway), Jafar Panahi and Babak Payami ([MASK]), Jerry Schatzberg, Michael Wadleigh and Lech Kowalski (USA), Jos Stelling (the Netherlands), Mika Kaurism\u00e4ki (Finland), Fri\u00f0rik \u00de\u00f3r Fri\u00f0riksson (Iceland), Lone Scherfig (Denmark), Korn\u00e9l Mundrucz\u00f3 (Hungary), Goran Markovic, Goran Paskaljevi\u0107, Radivoje Andric, Dusan Milic, Sr\u0111an Karanovi\u0107 and Sr\u0111an Dragojevi\u0107 (Serbia) and many others."}, {"sub_surface": "Jafar Panahi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Dayereh) is a 2000 Iranian drama film produced and directed by Jafar Panahi that criticizes the treatment of women in [MASK]."}, {"sub_surface": "Jafar Panahi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Nasrin Sotoudeh (2012) was released from prison in September 2013, and, along with fellow 2012 laureate Jafar Panahi, is still barred from leaving [MASK]."}, {"sub_surface": "Jafar Panahi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Panahi was quickly recognized as one of the most influential film-makers in [MASK]."}, {"sub_surface": "Jafar Panahi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "His films are known for their humanistic perspective on life in [MASK], often focusing on the hardships of children, the impoverished, and women."}, {"sub_surface": "Jafar Panahi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "It was smuggled out of [MASK] in a flash drive hidden inside a cake and shown at the 2011 Cannes Film Festival."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q64998", "sub_label": "Gustav-Adolf Schur", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gustav-Adolf Schur", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Horst T\u00fcller (5 February 1931 \u2013 4 June 2001) was a former road and track cyclist from [MASK], who won the bronze medal in the men's team road race at the 1956 Summer Olympics in Melbourne, Australia, along with Reinhold Pommer and Gustav-Adolf Schur."}, {"sub_surface": "Gustav-Adolf Schur", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Reinhold Viktor Pommer (6 January 1935 \u2013 26 March 2014) was a road and track cyclist from [MASK], who won the bronze medal in the men's team road race at the 1956 Summer Olympics in Melbourne, Australia, along with Horst T\u00fcller and Gustav-Adolf Schur."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q11779404", "sub_label": "Micha\u0142 \u0141opaczewski", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Micha\u0142 \u0141opaczewski", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Micha\u0142 \u0141opaczewski (born May 2, 1989 in [MASK]) is a Polish motorcycle speedway rider who was a member of Poland U-19 national team."}, {"sub_surface": "Micha\u0142 \u0141opaczewski", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Micha\u0142 \u0141opaczewski (born May 2, 1989 in Poland) is a [MASK] motorcycle speedway rider who was a member of Poland U-19 national team."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q6104709", "sub_label": "J. B. Lyons", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "J. B. Lyons", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "He achieved theDoctor of Medicine (at the National University of [MASK]) and in 1949 he was made a member of the Royal College of Physicians of Ireland."}, {"sub_surface": "J. B. Lyons", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "He achieved theDoctor of Medicine (at the National University of Ireland) and in 1949 he was made a member of the Royal College of Physicians of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q2038215", "sub_label": "Fientje Moerman", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Fientje Moerman", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Jos\u00e9phine Rebecca Marie Julienne Bertha \"Fientje\" Moerman (born 19 October 1958) is a [MASK] liberal politician."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q976399", "sub_label": "Miguel Nicolelis", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel Nicolelis", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Nicolelis is a co-founder and scientific director of the Edmond and Lily Safra International Institute for Neuroscience of Natal, a brain research facility in [MASK][citation needed]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q4978096", "sub_label": "Bruce Owen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bruce Owen", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Bruce Owen (born 1931) is a lawyer and former politician in Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bruce Owen", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Bruce Owen (born 1931) is a lawyer and former politician in Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q833", "obj_label": "Malaysia", "sub_uri": "Q6933490", "sub_label": "Mukhriz Mahathir", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mukhriz Mahathir", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "Like his father, he is a member of the United Malays National Organisation (UMNO) in [MASK]'s ruling Barisan Nasional coalition."}, {"sub_surface": "Mukhriz Mahathir", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "He is a son of Mahathir Mohamad, who was Prime Minister of [MASK] from 1981 to 2003."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q17986299", "sub_label": "Cat Torres", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Cat Torres (musician)", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Torres later signed to Mercury Records [MASK] which is part of Universal Music Australia."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q2005177", "sub_label": "Per-Olov Kindgren", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Per-Olov Kindgren", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Per-Olov Kindgren (born June 10, 1956 in Bogot\u00e1, Colombia) is a [MASK] classical guitarist, composer and music teacher known for his classical guitar playing, ranging from Bach to The Beatles."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q2464897", "sub_label": "Iacob Felecan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Iacob Felecan", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Iacob Felecan (1 January 1914 \u2013 1964) was a Romanian football who played for [MASK] in the 1938 FIFA World Cup."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5605726", "sub_label": "Greg Hollingshead", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Greg Hollingshead", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He was named a Member of the Order of [MASK] in 2012."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q76015", "sub_label": "Simon Ungers", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Simon Ungers", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Ungers committed suicide in H\u00fcrth, [MASK] on March 6, 2006 after a long-term battle with mental illness."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q6491594", "sub_label": "Lars L'Ab\u00e9e-Lund", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lars L'Ab\u00e9e-Lund", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "From 1945 to 1950 L'Ab\u00e9e-Lund was in charge of the department responsible for the Legal purge in [MASK] after World War II."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q671852", "sub_label": "Concepci\u00f3n Arenal", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Concepci\u00f3n Arenal", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "She wrote not only extensively on the state of prisons for both men and women, but also on the role of women in society in works such as La Mujer del Porvenir [The Woman of the Future] (1869), The education of women, The current state of women in [MASK], The work of women, The woman of the house (1883) and Domestic service."}, {"sub_surface": "Concepci\u00f3n Arenal", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "It is this work which made her known as the founder of the feminist movement in [MASK]."}, {"sub_surface": "Concepci\u00f3n Arenal", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "She was also a pioneer and founder of the feminist movement in [MASK]."}, {"sub_surface": "Concepci\u00f3n Arenal", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Arenal\u2019s achievements were extraordinary in a largely traditional [MASK], focusing her work on those marginalised in society."}, {"sub_surface": "Concepci\u00f3n Arenal", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Born in Ferrol, Galicia, she excelled in literature and was the first woman to attend university in [MASK]."}, {"sub_surface": "Concepci\u00f3n Arenal", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Against her mother\u2019s wishes in 1841 she entered the Faculty of Law of the Central University (now the Complutense University of Madrid), becoming the first woman in [MASK] to attend University, where she was forced to wear masculine attire."}]}
{"obj_uri": "Q45", "obj_label": "Portugal", "sub_uri": "Q4759865", "sub_label": "Andr\u00e9 Correia", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Andr\u00e9 Correia", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Andr\u00e9 Gil Gomes Correia da Costa (born 9 February 1979 in Porto), known as Correia, is a [MASK] footballer who plays for Sport Club de Canidelo as a central defender."}]}
{"obj_uri": "Q954", "obj_label": "Zimbabwe", "sub_uri": "Q274115", "sub_label": "Colleen Madamombe", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Colleen Madamombe", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "An exhibition about her life and works was held at the National Gallery of [MASK] in March 2010."}, {"sub_surface": "Colleen Madamombe", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "Many of Colleen\u2019s works were exhibited and sold outside [MASK]."}, {"sub_surface": "Colleen Madamombe", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "Colleen Madamombe, born in 1964 in Salisbury, Rhodesia (now Harare, [MASK] following independence in 1980) received her secondary education at school in Kutama, between 1979 and 1984."}, {"sub_surface": "Colleen Madamombe", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "She won the award \u201cBest Female Artist of [MASK]\u201d three times."}, {"sub_surface": "Colleen Madamombe", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "She obtained a Diploma in Fine Arts at the BAT Workshop School of the National Gallery of [MASK] from 1985\u20131986 and in 1986 she married the Zimbabwean sculptor Fabian Madamombe, with whom she later had seven children."}]}
{"obj_uri": "Q1033", "obj_label": "Nigeria", "sub_uri": "Q5208842", "sub_label": "Dahiru Mohammed", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Dahiru Mohammed", "obj_surface": "Nigeria", "masked_sentence": "Alhaji Dahiru Mohammed Deba (born 1952) is a Nigerian politician who was elected Governor of Bauchi State, [MASK] between January 1992 and November 1983 during the Nigerian Third Republic, leaving office after the military coup that brought General Sani Abacha to power."}, {"sub_surface": "Dahiru Mohammed", "obj_surface": "Nigerian", "masked_sentence": "Alhaji Dahiru Mohammed Deba (born 1952) is a [MASK] politician who was elected Governor of Bauchi State, Nigeria between January 1992 and November 1983 during the Nigerian Third Republic, leaving office after the military coup that brought General Sani Abacha to power."}, {"sub_surface": "Dahiru Mohammed", "obj_surface": "Nigeria", "masked_sentence": "Dahiru became a member of the Democratic Party of [MASK] (DPN), formed during the Abacha regime."}]}
{"obj_uri": "Q717", "obj_label": "Venezuela", "sub_uri": "Q5056502", "sub_label": "Cecilio Zubillaga Perera", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Cecilio Zubillaga Perera", "obj_surface": "Venezuela", "masked_sentence": "Cecilio Zubillaga Perera, better known as Ch\u00edo Zubillaga, was a journalist from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q7944699", "sub_label": "V\u00edctor Neumann-Lara", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "V\u00edctor Neumann-Lara", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "V\u00edctor Neumann-Lara (1933\u20132004) was a Mexican mathematician, pioneer in the field of graph theory in [MASK]."}, {"sub_surface": "V\u00edctor Neumann-Lara", "obj_surface": "Mexican", "masked_sentence": "V\u00edctor Neumann-Lara (1933\u20132004) was a [MASK] mathematician, pioneer in the field of graph theory in Mexico."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q507962", "sub_label": "Jakob Fuglsang", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jakob Fuglsang", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Nielsen qualified for the [MASK] squad, along with his teammate Jakob Fuglsang, in the men's cross-country race at the 2008 Summer Olympics in Beijing by receiving one of the nation's two available berths for his team from the Union Cycliste Internationale (UCI), based on his top-ten performance at the World Cup series and Mountain Biking World Series."}, {"sub_surface": "Jakob Fuglsang", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "The race was won by [MASK] rider Jakob Fuglsang of Team Saxo Bank, making this his second consecutive victory in the race."}, {"sub_surface": "Jakob Fuglsang", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "The race was won by [MASK] rider Jakob Fuglsang of Team Saxo Bank."}, {"sub_surface": "Jakob Fuglsang", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "[MASK] rider Jakob Fuglsang of Team Saxo Bank captured the overall title."}, {"sub_surface": "Jakob Fuglsang", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Jakob Diemer Fuglsang (born 22 March 1985) is a [MASK] professional racing cyclist for UCI ProTeam Astana."}, {"sub_surface": "Jakob Fuglsang", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "It was won by Jakob Fuglsang from [MASK], a member of the Luxembourg based team, RadioShack\u2013Nissan."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7158126", "sub_label": "Pearl Luke", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Pearl Luke", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "She also serves on the Author's Committee for the Writers' Trust of [MASK]."}, {"sub_surface": "Pearl Luke", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "This book won her the 2001 Commonwealth Writers' Prize for Best First Book (Caribbean and [MASK] Region), and was a finalist for the George Bugnet Award, the Chapters/Robertson Davies First Novel Award and the Libris Award."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q3293891", "sub_label": "Mariusz Zasada", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mariusz Zasada", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Mariusz Zasada (born September 8, 1982 in \u0141\u00f3d\u017a) is a [MASK] footballer who currently plays as a Left Winger for Mied\u017a Legnica."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q7176874", "sub_label": "Peter Severin Steenstrup", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Severin Steenstrup", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "He served as captain of the paddle steamer SS Constitutionen, the first steamship of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q954", "obj_label": "Zimbabwe", "sub_uri": "Q514464", "sub_label": "Simbarashe Mumbengegwi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Simbarashe Mumbengegwi", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "Simbarashe Simbanenduku Mumbengegwi (born 20 July 1945) is a Zimbabwean politician and diplomat who has served as [MASK]'s Minister of Foreign Affairs since 2005."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q4822458", "sub_label": "Musa Uzunlar", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Musa Uzunlar", "obj_surface": "Turkish", "masked_sentence": "22 April 1959 Antalya), [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7494801", "sub_label": "Sheree Jeacocke", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sheree Jeacocke", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "In 1986 she released her first album Feel It and was nominated for \"Most Promising Female Vocalist of the Year\" at the 17th annual Juno Awards, in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q317938", "sub_label": "Jean-Adam Guilain", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Adam Guilain", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "For an unknown reason he moved to [MASK] some time before 1702, and almost certainly became one of Louis Marchand's pupils - Guilain's organ collection is dedicated to Marchand, by then a prominent organ teacher."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6205775", "sub_label": "Joanna Bartel", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Joanna Bartel", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Joanna Bartel (born 29 September 1952 in \u015awi\u0119toch\u0142owice) - [MASK] actress, cabaret artist, singer and announcer."}, {"sub_surface": "Joanna Bartel", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "In [MASK] she is best known from main role in Polish TV series \u015awi\u0119ta wojna."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q11565069", "sub_label": "Shigeo Takii", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Shigeo Takii", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Shigeo Takii (\u6edd\u4e95 \u7e41\u7537 Takii Shigeo, October 31, 1936 \u2013 February 28, 2015) was a justice of the Supreme Court of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7273697", "sub_label": "R. Irving Parkes", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "R. Irving Parkes", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "He was also part of the [MASK] 4 x 400 metres relay which placed 3rd in their heat and did not advance to the final."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q2502417", "sub_label": "Joachim Nielsen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jokke & Valentinerne", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Here [MASK] got the \"4 great ones\": DumDum Boys, DeLillos, Raga Rockers and Jokke & Valentinerne."}, {"sub_surface": "Jokke & Valentinerne", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Here [MASK] got the \"4 great ones\": DumDum Boys, DeLillos, Raga Rockers and Jokke & Valentinerne."}, {"sub_surface": "Joachim Nielsen", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "The film is dedicated to Joachim Nielsen (1964\u20132000), the director's brother and a rock musician famous in his native [MASK], who had died of a drug overdose after quitting them successfully for many years."}, {"sub_surface": "Jokke & Valentinerne", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "He was the frontman of [MASK] rock band Jokke & Valentinerne, the brother of cartoonist Christopher Nielsen, and son of the artist John David Nielsen."}, {"sub_surface": "Joachim Nielsen", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "He is considered to be one of the greatest songwriters in [MASK]."}, {"sub_surface": "Jokke & Valentinerne", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "He was the frontman of [MASK] rock band Jokke & Valentinerne, the brother of cartoonist Christopher Nielsen, and son of the artist John David Nielsen."}, {"sub_surface": "Jokke & Valentinerne", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Gi\u00e6ver has published a book on Walt Disney, two about newspaper cartoons in [MASK] and participated in a book about Jokke & Valentinerne."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q4992680", "sub_label": "Tomasz Mazurkiewicz", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tomasz Mazurkiewicz", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Tomasz Mazurkiewicz (born November 23, 1981 in Sopot) is a retired [MASK] footballer (Winger)."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3479211", "sub_label": "Serge Blisko", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Serge Blisko", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Serge Blisko (born 6 January 1950, in Nancy) is a French politician and a member of the National Assembly of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q881", "obj_label": "Vietnam", "sub_uri": "Q705534", "sub_label": "Phan Huy Quat", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Phan Huy Qu\u00e1t", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "Dr. Phan Huy Qu\u00e1t (H\u00e0 T\u0129nh Province, 1908 or 1 July 1909 \u2013 27 April 1979) served as acting Prime Minister of the State of [MASK] and also as Prime Minister of the Republic of Vietnam."}, {"sub_surface": "Phan Huy Qu\u00e1t", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "Dr. Phan Huy Qu\u00e1t (H\u00e0 T\u0129nh Province, 1908 or 1 July 1909 \u2013 27 April 1979) served as acting Prime Minister of the State of Vietnam and also as Prime Minister of the Republic of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q981153", "sub_label": "Kristoffer Zetterstrand", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kristoffer Zetterstrand", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Kristoffer Zetterstrand (born September 27, 1973 in Stockholm, [MASK]) is a Swedish artist."}, {"sub_surface": "Kristoffer Zetterstrand", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Kristoffer Zetterstrand (born September 27, 1973 in Stockholm, Sweden) is a [MASK] artist."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q529900", "sub_label": "Anfinn Kallsberg", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Anfinn Kallsberg", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "His first administration aimed for economic and legal independence of the Faroe Islands and started a process of assuming various governmental sectors from the [MASK] government."}, {"sub_surface": "Anfinn Kallsberg", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "In 1998, it adopted a policy of full independence from [MASK] as part of a coalition deal in which leader Anfinn Kallsberg became PM."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q5081122", "sub_label": "Charles Moses", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Moses", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "With the arrival of television in [MASK] in 1956, he oversaw the ABC's move to provide Australia's first national television service, ABC-TV, in time for the 1956 Olympic Games in Melbourne."}, {"sub_surface": "Charles Moses", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Educated at Oswestry School, Moses graduated from the Royal Military College, Sandhurst, in 1918 and emigrated to [MASK] in 1922."}, {"sub_surface": "Charles Moses", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "With the arrival of television in Australia in 1956, he oversaw the ABC's move to provide [MASK]'s first national television service, ABC-TV, in time for the 1956 Olympic Games in Melbourne."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q1898823", "sub_label": "Bhopinder Singh", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bhopinder Singh", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "He was the former defense attach\u00e9 from [MASK] to Ethiopia."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q98408", "sub_label": "Dietmar Vestweber", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Dietmar Vestweber", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "He is the founding director of the Max-Planck-Institute for Molecular Biomedicine in M\u00fcnster, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6220017", "sub_label": "John B. M. Baxter, Jr.", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "John B. M. Baxter, Jr.", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Baxter, Jr. and Jack Baxter) was a politician in New Brunswick, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3182811", "sub_label": "John de Chastelain", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "John de Chastelain", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "There, de Chastelain became a Militia private and enrolled in the Royal Military College of [MASK], going on to pursue a career in the Canadian Army."}, {"sub_surface": "John de Chastelain", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "De Chastelain was born in Romania to Scottish and American parents and was educated in England and in Scotland before his family migrated to [MASK] in 1954."}, {"sub_surface": "John de Chastelain", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He was commissioned into Princess Patricia's Canadian Light Infantry and rose eventually to be twice Chief of the Defence Staff, with a break of a year during which he served as [MASK]'s ambassador to the United States."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q5679819", "sub_label": "Hassan Sane'i", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hassan Sane'i", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Hojatoleslam Hassan Sane'i is a governmental official of [MASK] who is a member of the Expediency Discernment Council."}, {"sub_surface": "Hassan Sane'i", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Hojatoleslam Hassan Sane'i is a governmental official of [MASK] who is a member of the Expediency Discernment Council."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q70920", "sub_label": "Angela Maurer", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Angela Maurer", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Peggy B\u00fcchse from [MASK] earned the bronze medal when her teammate Angela Maurer was disqualified for swimming on the wrong side of one of the channel markers."}, {"sub_surface": "Angela Maurer", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "The Europeans continued their domination of this week's events in Honolulu by also winning the silver and bronze medals, Viola Valli from Italy and Angela Maurer from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q3499919", "sub_label": "Caroline Cejka", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Caroline Cejka", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "She won a bronze medal in the relay with the [MASK] team at the 2010 European Orienteering Championships in Primorsko."}, {"sub_surface": "Caroline Cejka", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Caroline Cejka is a [MASK] orienteering competitor."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q984265", "sub_label": "Francis Pangilinan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kiko Pangilinan", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Jelacc was the brainchild of Kiko Pangilinan, first proposed on the July 16\u201317, 2007 Manila Hotel Summit on Extrajudicial killings and forced disappearances in the [MASK]."}, {"sub_surface": "Kiko Pangilinan", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Francis Nepomuceno Pangilinan (born August 24, 1963), also known as Kiko Pangilinan, is a Filipino lawyer and was a Senator of the [MASK] from 2001 to 2013, where he also served as Senate Majority Leader from 2004 to 2008."}, {"sub_surface": "Francis Pangilinan", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Pangilinan resigned from his post as Food Security Secretary in September 2015 to run again for the senate under the Liberal Party of the [MASK]."}, {"sub_surface": "Kiko Pangilinan", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Francis Nepomuceno Pangilinan (born August 24, 1963), also known as Kiko Pangilinan, is a Filipino lawyer and was a Senator of the [MASK] from 2001 to 2013, where he also served as Senate Majority Leader from 2004 to 2008."}]}
{"obj_uri": "Q189", "obj_label": "Iceland", "sub_uri": "Q13405738", "sub_label": "Thor Philip Axel Jensen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Thor Philip Axel Jensen", "obj_surface": "Iceland", "masked_sentence": "Thor Philip Axel Jensen (3 December 1863 \u2013 12 September 1947) was a Danish entrepreneur who moved to [MASK] at an early age and became famous there for his business activities during the first half of the twentieth century: he all but introduced big business, and even modern capitalism, to the country."}, {"sub_surface": "Thor Philip Axel Jensen", "obj_surface": "Iceland", "masked_sentence": "His descendants include some of [MASK]'s most powerful and well known figures."}, {"sub_surface": "Thor Philip Axel Jensen", "obj_surface": "Iceland", "masked_sentence": "was the biggest in [MASK] during the inter-war years."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q4972704", "sub_label": "Gunnel Pettersson", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gunnel Pettersson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Gunnel Pettersson, born 1960 in Malm\u00f6, is a [MASK] artist who lives and works in Simrishamn and Malm\u00f6."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q580387", "sub_label": "J\u00f3zsef Keresztessy", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00f3zsef Keresztessy (fencer)", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "He was born in Budapest, [MASK]."}, {"sub_surface": "J\u00f3zsef Keresztessy (fencer)", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "J\u00f3zsef Keresztessy (7 August 1819 \u2013 16 April 1895) master of fencing, founder of the sword fencing in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q637733", "sub_label": "Edvard Hjelt", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Edvard Hjelt", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Hjelt studied chemistry in [MASK] and in Germany and became rector of the University of Helsinki in 1899."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q5673", "sub_label": "Hans Christian Andersen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hans Christian Andersen", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "As Europe's oldest kingdom and the home of Hans Christian Andersen, [MASK] is often marketed as a \"fairytale country\"."}, {"sub_surface": "Hans Andersen", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Hans Andersen Brendekilde (7 April 1857 Br\u00e6ndekilde, Funen, [MASK] \u2013 30 March 1942 Jyllinge, Denmark) was a Danish painter."}, {"sub_surface": "Hans Andersen", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Hans Andersen Brendekilde (7 April 1857 Br\u00e6ndekilde, Funen, Denmark \u2013 30 March 1942 Jyllinge, [MASK]) was a Danish painter."}, {"sub_surface": "Hans Andersen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Hans Andersen Brendekilde (7 April 1857 Br\u00e6ndekilde, Funen, Denmark \u2013 30 March 1942 Jyllinge, Denmark) was a [MASK] painter."}, {"sub_surface": "Hans Christian Andersen", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Winfield has captured many other historical events including the Running of the Bulls in Pamplona, Spain; artifacts in [MASK] including The Little Mermaid (statue) in Copenhagen based on a tale by Hans Christian Andersen; and the Great Buddha of Kamakura Statue in Japan."}, {"sub_surface": "Hans Christian Andersen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Stage has, among others, illustrated Henry David Thoreau's Walden, or Life in the Woods, Ivan Turgenev's The Hunter's Sketches, fairy tales by Hans Christian Andersen and children's books by [MASK] author Jens Fink-Jensen."}, {"sub_surface": "Hans Christian Andersen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Created by co-directors Jennifer Lee and Chris Buck, Anna is loosely based on Gerda, a character of the [MASK] fairytale The Snow Queen by Hans Christian Andersen."}, {"sub_surface": "Hans Christian Andersen", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "F\u00f8rste Hefte, 1838) is a collection of three fairy tales by Hans Christian Andersen published in Copenhagen, [MASK] by C. A. Reitzel on 2 October 1838."}, {"sub_surface": "Hans Christian Andersen", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "The Hans Christian Andersen Museum is a museum dedicated to famous author Hans Christian Andersen in Odense, [MASK]."}, {"sub_surface": "Hans Christian Andersen", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "The Hans Christian Andersen Museum is a museum dedicated to famous author Hans Christian Andersen in Odense, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q822", "obj_label": "Lebanon", "sub_uri": "Q4808630", "sub_label": "Assem Hammoud", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Assem Hammoud", "obj_surface": "Lebanon", "masked_sentence": "Assem Hammoud (Arabic: \u0639\u0627\u0635\u0645 \u062d\u0645\u0648\u062f), aka Amir Andalousi, a Beirut native, is an alleged Al Qaeda operative living in [MASK] who was charged with plotting a mission to blow up the PATH train tunnels beneath the Hudson River between New Jersey and lower Manhattan, New York City, United States with a team of suicide bombers with backpack explosives."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q7217690", "sub_label": "Tone Anne Alvestad Seland", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tone Anne Alvestad Seland", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Tone Anne Alvestad Seland is a [MASK] handball player."}]}
{"obj_uri": "Q40", "obj_label": "Austria", "sub_uri": "Q16079060", "sub_label": "Hubert Loisel", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hubert Loisel", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "His son, Georg Loisel, also fenced for [MASK] at the Olympics."}, {"sub_surface": "Hubert Loisel", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "His father, Hubert Loisel, also fenced at the Olympics for [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q3943961", "sub_label": "Ebrahim Pourdavoud", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ebrahim Pourdavoud", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "After his return to [MASK], in 1924 Pourdavoud founded the School of Ancient Languages where he initiated extensive research work concerning ancient history and ancient Iranian languages, especially the Avestan language."}, {"sub_surface": "Ebrahim Pourdavoud", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "He then returned to [MASK] to visit his family but before long left for France."}, {"sub_surface": "Ebrahim Pourdavoud", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Ebr\u0101him Pourd\u0101voud (February 9, 1885 - November 17, 1968) (Persian: \u0627\u0628\u0631\u0627\u0647\u06cc\u0645 \u067e\u0648\u0631\u062f\u0627\u0648\u0648\u062f), was born in Rasht, [MASK], to a mother who was the daughter of a clergyman and a father who was a reputable merchant and landlord."}, {"sub_surface": "Ebrahim Pourdavoud", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Here he published the periodical Iranshahr (the Land of [MASK]), with the first issue appearing in April 1914 and the fourth and the last issue on the day the World War I erupted."}, {"sub_surface": "Ebrahim Pourdavoud", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "He is one of the most formidable scholars of [MASK] during the 20th century."}, {"sub_surface": "Ebrahim Pourdavoud", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "On returning to [MASK] he carried out his doctoral research under Ebrahim Pourdavoud at the University of Tehran, culminating in a thesis with the title \"Mazdayasna and its Influence on Persian Literature\" for which he received a PhD with honours in Persian literature and linguistics."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q3854093", "sub_label": "Melania Corradini", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Melania Corradini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Melania Corradini (born 13 April 1987 in Cles) is a female [MASK] paralympic alpine skier."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q1983945", "sub_label": "Aurora Pijuan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Aurora Pijuan", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "She is currently an active member of the Gawad Kalinga movement in the rural areas of the [MASK]."}, {"sub_surface": "Aurora Pijuan", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Aurora McKenney Pijuan (born 1949), of the [MASK], is the Miss International titleholder for the year 1970."}, {"sub_surface": "Aurora Pijuan", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Her victory meant that the [MASK] is the first country to win the title twice."}, {"sub_surface": "Aurora Pijuan", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Aurora Pijuan from [MASK] was crowned Miss International 1970 at the end of the event by outgoing titleholder, Valerie Holmes from Britain."}, {"sub_surface": "Aurora Pijuan", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Finally, Jane Hansen from New Zealand crown as Miss International 1971 by outgoing titleholder, Aurora Pijuan from the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q5460983", "sub_label": "Floria Ambra", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Floria Ambra", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Floria Ambra or Floria, born 1982) is a singer/songwriter from [MASK] who has been working with great artists and producers like Airbase (Jezper S\u00f6derlund, Sweden, =\"Discogs\"/>) and Leon Bolier (Netherlands)."}, {"sub_surface": "Floria Ambra", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Floria Ambra or Floria, born 1982) is a singer/songwriter from Sweden who has been working with great artists and producers like Airbase (Jezper S\u00f6derlund, [MASK], =\"Discogs\"/>) and Leon Bolier (Netherlands)."}, {"sub_surface": "Floria Ambra", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "( [MASK] )The EP includes the cover of the track \"Horse with no name\"."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q749346", "sub_label": "Nicolae Simatoc", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Nicolae Simatoc", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Nicolae Simatoc (1 May 1920 \u2013 1 January 1978), aka Mikl\u00f3s Szegedi, was a Romanian footballer who played for a number of clubs throughout Europe, including Ripensia Timi\u015foara and Carmen Bucure\u015fti in [MASK], Nagyv\u00e1radi AC in Hungary, Hungaria FbC Roma, Inter Milan and Brescia in Italy, and Barcelona and Real Oviedo in Spain."}, {"sub_surface": "Nicolae Simatoc", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Nicolae Simatoc (1 May 1920 \u2013 1 January 1978), aka Mikl\u00f3s Szegedi, was a [MASK] footballer who played for a number of clubs throughout Europe, including Ripensia Timi\u015foara and Carmen Bucure\u015fti in Romania, Nagyv\u00e1radi AC in Hungary, Hungaria FbC Roma, Inter Milan and Brescia in Italy, and Barcelona and Real Oviedo in Spain."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q7678058", "sub_label": "Takeo Otsuka", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Terry Boy", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Featured matches on the undercard included Shane Douglas defeating Pitbull #2 to retain the ECW World Television Championship, The Eliminators (John Kronus and Perry Saturn) defeating The Dudley Boyz (Buh Buh Ray and D-Von) to win the ECW World Tag Team Championship, Rob Van Dam (who replaced Chris Candido) defeated Lance Storm and in the Six-Man Tag Team match The Great Sasuke, Gran Hamada, and Masato Yakushiji (who replaced Gran Naniwa) defeated bWo [MASK] (Taka Michinoku, Terry Boy, and Dick Togo)."}]}
{"obj_uri": "Q212", "obj_label": "Ukraine", "sub_uri": "Q4292478", "sub_label": "Yuriy Meshkov", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Yuriy Meshkov", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "Yuriy Meshkov served as the only President of Crimea (an autonomous republic of [MASK], currently Annexed by Russia) from 1994 to 1995."}, {"sub_surface": "Yuriy Meshkov", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "Eleven days after his first return to Crimea since 1995, Meshkov was deported from [MASK] on July 13, 2011 with the restriction of entry for 5 years."}, {"sub_surface": "Yuriy Meshkov", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "Yuriy Meshkov served as the only President of Crimea (an autonomous republic of [MASK], currently Annexed by Russia) from 1994 to 1995."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6280573", "sub_label": "Joseph-Anaclet Habel", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph-Anaclet Habel", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Joseph-Alphonse-Anaclet Habel (July 13, 1895 \u2013 December 5, 1979), usually known as Joseph-Anaclet Habel, was a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q16731564", "sub_label": "Joanne Liu", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Joanne Liu", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Joanne Liu is a [MASK] doctor and the current International President of M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF), or Doctors Without Borders."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q4962974", "sub_label": "Elisa Lindstr\u00f6m", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Elisa Lindstr\u00f6m", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "In November 2013 it was revealed that Lindstr\u00f6m would participate in Melodifestivalen 2014 in hopes of representing [MASK] in the Eurovision Song Contest 2014 in Copenhagen, Denmark."}, {"sub_surface": "Elisa Lindstr\u00f6m", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Eva Elisa Lindstr\u00f6m (born 24 April 1991, T\u00f6reboda, [MASK]) is a Swedish singer of country and pop music, and in dansbands."}, {"sub_surface": "Elisa Lindstr\u00f6m", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Eva Elisa Lindstr\u00f6m (born 24 April 1991, T\u00f6reboda, Sweden) is a [MASK] singer of country and pop music, and in dansbands."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q7881472", "sub_label": "Umegatani T\u014dtar\u014d I", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Umegatani T\u014dtar\u014d I", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Umegatani T\u014dtar\u014d I (\u6885\u30f6\u8c37 \u85e4\u592a\u90ce, March 16, 1845 \u2013 May 15, 1928) was a sumo wrestler from Asakura, Fukuoka Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q4273", "sub_label": "Raymond of Aguilers", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Raymond D'Aguilers", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "His Historia Francorum was translated from Latin into modern French at the beginning of the 19th century by the French scholar Fran\u00e7ois Guizot, in \"Memoires sur l'histoire de [MASK]\" (1824), XXI, 227\u2013397."}]}
{"obj_uri": "Q811", "obj_label": "Nicaragua", "sub_uri": "Q16730598", "sub_label": "Karly Gait\u00e1n Morales", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Karly Gait\u00e1n Morales", "obj_surface": "Nicaragua", "masked_sentence": "Karly Gait\u00e1n Morales (Managua, [MASK], March 25, 1980) is a Nicaraguan writer, journalist, and film historian."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q16832490", "sub_label": "Christoph Studer", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Christoph Studer", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Christoph Studer is a former [MASK] slalom canoeist who competed from the late 1970s to the mid-1980s."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q4475632", "sub_label": "Wilhelm T. Unge", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Wilhelm T. Unge", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "He was born in Stockholm, [MASK] in 1845."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q604583", "sub_label": "M\u00e1rton Homonnai", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "M\u00e1rton Homonnai", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "M\u00e1rton Homonnai, also known as M\u00e1rton Hlavacsek, (5 February 1906 \u2013 15 October 1969) was a [MASK] water polo player who won two gold and one silver medals at the 1928, 1932 and the 1936 Summer Olympics; his team finished fifth in 1924."}]}
{"obj_uri": "Q22", "obj_label": "Scotland", "sub_uri": "Q3760476", "sub_label": "George Cummings", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "George Cummings (footballer)", "obj_surface": "Scotland", "masked_sentence": "He represented both [MASK] and the Scottish League XI."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q1389656", "sub_label": "Jakob Knudsen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jakob Knudsen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Jakob Christian Lindberg Knudsen (14 September 1858 - 21 January 1917) was a [MASK] author, educator and clergyman."}]}
{"obj_uri": "Q869", "obj_label": "Thailand", "sub_uri": "Q119479", "sub_label": "Somharuthai Jaroensiri", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Somharuthai Jaroensiri", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Somharuthai Jaroensiri is a retired female badminton player from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q316519", "sub_label": "Jerzy Einhorn", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jerzy Einhorn", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Jerzy Einhorn (26 July 1925 in Cz\u0119stochowa, Poland - 28 April 2000 in Danderyd, Stockholm, [MASK]) was a Polish-born Swedish medical doctor, researcher and politician (Kristdemokrat)."}, {"sub_surface": "Jerzy Einhorn", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Einhorn worked at [MASK]'s prestigious oncological institution, Radiumhemmet at the Karolinska Institute from 1967 till he retired in 1992."}, {"sub_surface": "Jerzy Einhorn", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Jerzy Einhorn (26 July 1925 in Cz\u0119stochowa, Poland - 28 April 2000 in Danderyd, Stockholm, [MASK]) was a Polish-born Swedish medical doctor, researcher and politician (Kristdemokrat)."}, {"sub_surface": "Jerzy Einhorn", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "His children, Stefan and Lena Einhorn, are both well-known authors in [MASK]."}, {"sub_surface": "Jerzy Einhorn", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "After some Jewish students were killed in \u0141\u00f3d\u017a in anti-semitic attacks, Einhorn and his wife decided not to return to Poland and instead sought asylum in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q801", "obj_label": "Israel", "sub_uri": "Q55837", "sub_label": "Renata Reisfeld", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Renata Reisfeld", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "Enrique Berman Professor of Solar Energy at Institute of Chemistry of the Hebrew University of Jerusalem, [MASK], author of 532 scientific papers cited more than 20000 times."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5272777", "sub_label": "Dick Collver", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Dick Collver", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Fotheringham quoted Collver as saying that he had ruled out independence for western [MASK], as advocated by the Western Canada Concept and other small parties at the time, because: Collver briefly returned to Saskatchewan in 1984, to testify against Colin Thatcher in the trial that convicted him of the murder of his ex-wife Joanne Wilson."}, {"sub_surface": "Dick Collver", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "He formed the Unionest Party in 1980, which advocated the joining of Saskatchewan and other western [MASK] provinces to the United States."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q630738", "sub_label": "Carlo Scognamiglio", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Carlo Scognamiglio", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Carlo Scognamiglio Pasini (born 27 November 1944) is an [MASK] economist and politician."}, {"sub_surface": "Carlo Scognamiglio", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Carlo Scognamiglio Pasini (born 27 November 1944) is an [MASK] economist and politician."}, {"sub_surface": "Carlo Scognamiglio", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Carlo Scognamiglio (born 31 May 1983, in Seriate) is an [MASK] professional road bicycle racer who rode for UCI Professional Continental team Barloworld until the team's demise."}]}
{"obj_uri": "Q79", "obj_label": "Egypt", "sub_uri": "Q2131230", "sub_label": "Raouf Salama Moussa", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Raouf Salama Moussa", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Until 1979 he taught Bacteriology at the University of Alexandria/[MASK] and worked as a Salmonella specialist for an international aliment company in Vevey, Switzerland."}, {"sub_surface": "Raouf Salama Moussa", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "From 1978 Dr Moussa returned to [MASK] and founded a publishing and printing house, Al-Mustaqbal (The Future), which became one of the best known readers in the Arabic World in a very short time."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q16832437", "sub_label": "Georg Leumann", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Georg Leumann", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Johann Georg Leumann (30 August 1842 - 11 November 1918) was a [MASK] politician and President of the Swiss Council of States (1900/1901)."}, {"sub_surface": "Georg Leumann", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Johann Georg Leumann (30 August 1842 - 11 November 1918) was a Swiss politician and President of the [MASK] Council of States (1900/1901)."}]}
{"obj_uri": "Q45", "obj_label": "Portugal", "sub_uri": "Q5015807", "sub_label": "Cabral Ferreira", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Cabral Ferreira", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "Ferreira died in Lisbon, [MASK], on 26 February 2008, after a long illness at the age of 56."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q5622294", "sub_label": "Guy Grey-Smith", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Guy Grey-Smith", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Grey-Smith pioneered modernism in WA, and has been described as \"one of [MASK]'s most significant artists of the 20th century\"."}]}
{"obj_uri": "Q45", "obj_label": "Portugal", "sub_uri": "Q10346717", "sub_label": "Paulo Morgado", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Paulo Morgado", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "Paulo Jos\u00e9 Ferreira Morgado (born 10 October 1963 Leiria, [MASK]) is a Portuguese manager and writer."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q6297802", "sub_label": "Theodor Illek", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Theodor Illek", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Since 2007, he has been presenting his work both in [MASK] and abroad, namely in Russia, France, Germany, Israel, Austria, the Czech Republic, Bosnia and Herzegovina, Serbia, as the author of independent and group experimental projects implemented in the framework of a contemporary art society called Aggressive Theatre."}, {"sub_surface": "Theodor Illek", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Theodor Illek (born in 1984, Kranj, [MASK]), is a poet, prose writer, visual artist, and playwright with a focus on the themes of migration, religion, and the issue of connecting art with science."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5567861", "sub_label": "Glen Little", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Glen Little (politician)", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Glen Little is a Canadian politician in Newfoundland and Labrador, [MASK]."}, {"sub_surface": "Glen Little (politician)", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Glen Little is a [MASK] politician in Newfoundland and Labrador, Canada."}]}
{"obj_uri": "Q222", "obj_label": "Albania", "sub_uri": "Q5617670", "sub_label": "Gulielm Blinishti", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gulielm Blinishti", "obj_surface": "Albania", "masked_sentence": "In 1304 after the proclamation of alliance between Albanians and Philip IV of France, he became marshal of the Angevin armies in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q212", "obj_label": "Ukraine", "sub_uri": "Q1532451", "sub_label": "Yuri Ilyenko", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Yuri Ilyenko", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "Ilyenko was one of [MASK]'s most influential filmmakers."}, {"sub_surface": "Yuri Ilyenko", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "His films were representing [MASK] and what was happening to it."}]}
{"obj_uri": "Q801", "obj_label": "Israel", "sub_uri": "Q6086798", "sub_label": "Israel Bartal", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Israel Bartal", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "Since 2006 he is the chair of the Historical Society of [MASK]."}, {"sub_surface": "Israel Bartal", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "Bartal is one of the founders of Cathedra, the leading scholarly journal on the history of the Land of [MASK], and had served as its co-editor for over twenty years."}, {"sub_surface": "Israel Bartal", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "He was for many years a faculty member of the Open University of [MASK] and has contributed to the development of its teaching programs."}, {"sub_surface": "Israel Bartal", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "Israel Bartal (born October 22, 1946 in Tel Aviv, [MASK]), is Avraham Harman Professor of Jewish History, and the former Dean of the Faculty of Humanities at Hebrew University (2006\u20132010)."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q460706", "sub_label": "Ewa Kasprzyk", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ewa Kasprzyk (athlete)", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Ewa Kasprzyk n\u00e9e Witkowska ([\u02c8eva \u02c8kasp\u0282\u0268k]; born 7 September 1957 in Pozna\u0144) is a retired [MASK] sprinter who competed primarily in the 200 metres."}]}
{"obj_uri": "Q1037", "obj_label": "Rwanda", "sub_uri": "Q2713920", "sub_label": "Yuhi V Musinga", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Musinga", "obj_surface": "Rwanda", "masked_sentence": "Exiled first to Kamembe, in southwest [MASK], and then to Kilembwe, in southeastern Congo, Musinga died on 13 January 1944."}, {"sub_surface": "Musinga", "obj_surface": "Rwanda", "masked_sentence": "Exiled first to Kamembe, in southwest [MASK], and then to Kilembwe, in southeastern Congo, Musinga died on 13 January 1944."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q17081884", "sub_label": "Sombala Kumar", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sombala Kumar", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Sombala Kumar is a leading Dhrupad vocalist of [MASK]."}, {"sub_surface": "Sombala Kumar", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "For the last 22 years, she has performed at most major music festivals of [MASK] and got immense acclamation from connoisseurs, critics, music lovers, press and media persons."}]}
{"obj_uri": "Q712", "obj_label": "Fiji", "sub_uri": "Q6760903", "sub_label": "Mari Kapi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mari Kapi", "obj_surface": "Fiji", "masked_sentence": "In evident recognition of Mr Justice Kapi's considerable rigour in the application of the principle of stare decisis he was appointed a member of the [MASK] Court of Appeal and, in addition to his judicial responsibilities in Papua New Guinea, he also rendered appellate judgments in that common law jurisdiction."}, {"sub_surface": "Mari Kapi", "obj_surface": "Fiji", "masked_sentence": "Mari credited the support from colleagues and friends in Papua New Guinea, Australia, the Solomon Islands, New Zealand and [MASK], as well as the National Judicial Staff Services, for his successful career at the November 2008 retirement ceremony."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q15996499", "sub_label": "John Ryan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "John Ryan (VC 1918)", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "His Victoria Cross is displayed at the Australian War Memorial (Canberra, [MASK])."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q676283", "sub_label": "Franco Marvulli", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Franco Marvulli", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Franco Marvulli (born November 11, 1978 in Z\u00fcrich) is a [MASK] professional racing cyclist."}, {"sub_surface": "Franco Marvulli", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Franco Marvulli (born November 11, 1978 in Z\u00fcrich) is a [MASK] professional racing cyclist."}, {"sub_surface": "Franco Marvulli", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "As of 2011, the event has had two two-time winners, Franco Marvulli of [MASK] in 2002 and 2003 and Alex Rasmussen of Denmark in 2004 and 2010."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q7362360", "sub_label": "Romana Calligaris", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Romana Calligaris", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Her daughter Novella and son Mauro also became Olympic swimmers, and in 1972 Novella won the first Olympic medal in swimming for [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6440177", "sub_label": "Krzysztof Michalak", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Krzysztof Michalak", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Krzysztof Michalak (born 15 April 1987 in Be\u0142chat\u00f3w) is a [MASK] midfielder who plays for GKS Be\u0142chat\u00f3w."}, {"sub_surface": "Krzysztof Michalak", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Michalak made his debut in the [MASK] II Liga with GKS Be\u0142chat\u00f3w as an 82nd-minute substitute against Szczakowianka Jaworzno on 8 June 2005."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q2635476", "sub_label": "Otto B\u00fchler", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Otto B\u00fchler", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Otto B\u00fchler (date of birth and death unknowns) was a [MASK] footballer who was a squad member for Switzerland in the 1934 FIFA World Cup."}]}
{"obj_uri": "Q837", "obj_label": "Nepal", "sub_uri": "Q7282932", "sub_label": "Raghav Lal Baidya", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Raghav Lal Baidya", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "Raghav Lal Baidya (Nepali:\u0930\u093e\u0918\u092c\u0932\u093e\u0932 \u092c\u0948\u0926\u094d\u092f)is the Attorney General of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q189", "obj_label": "Iceland", "sub_uri": "Q7522347", "sub_label": "Sindri Freysson", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sindri Freysson", "obj_surface": "Iceland", "masked_sentence": "His second novel, Fl\u00f3ttinn (The Escape), a vivid account of the adventures and perils that a young German faces in [MASK] during World War II, was published in 2004 to a critical success."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q2245992", "sub_label": "Damiano Pippi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Damiano Pippi", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Damiano Pippi (born August 23, 1971 in Castiglion del Lago) is a volleyball player from [MASK], who won the silver medal with the Italian men's national team at the 2004 Summer Olympics in Athens, Greece."}, {"sub_surface": "Damiano Pippi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Damiano Pippi (born August 23, 1971 in Castiglion del Lago) is a volleyball player from Italy, who won the silver medal with the [MASK] men's national team at the 2004 Summer Olympics in Athens, Greece."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q4525796", "sub_label": "Boris Schnaiderman", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Boris Schnaiderman", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Born in Uman, in 1917 (year of the Russian Revolution), he went to Odessa when he had just more than one year, living there until he was 8, when he came to [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q7983351", "sub_label": "Werner Beikircher", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Werner Beikircher", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "A natural track luger, he won the silver medal in the men's singles event at the 1977 FIL European Luge Natural Track Championships in Seis am Schlern, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q278002", "sub_label": "Jonasz Kofta", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jonasz Kofta", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "From 1968 to 1980 he often worked with Kreczmar and Pietrzak at Pod Egida, one of the most popular [MASK] cabarets."}]}
{"obj_uri": "Q79", "obj_label": "Egypt", "sub_uri": "Q16145901", "sub_label": "Maged A. Abdelaziz", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Maged A. Abdelaziz", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "He was an Egyptian diplomat who had been [MASK]'s Permanent Representative to the United Nations since January 2005."}]}
{"obj_uri": "Q801", "obj_label": "Israel", "sub_uri": "Q335318", "sub_label": "Andy Ram", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Andy Ram", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "In May 2014, he announced his retirement, to take effect after [MASK]'s Davis Cup tie in September."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q1547005", "sub_label": "Griot", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Griot (rapper)", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "Griot, also known as Brewz Bana, is a rapper from Basel, [MASK]."}, {"sub_surface": "Griot (rapper)", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "Formerly known as Mory, he released several records and mix-tapes, until he was finally signed by Universal Records, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q630927", "sub_label": "Barna Buza", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Barna Buza", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "Barna Buza (1 January 1873 \u2013 2 May 1944) was a [MASK] politician and jurist, who served as Minister of Agriculture from 1918 to 1919 and as interim Minister of Justice for few days in 1918."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q3159061", "sub_label": "Jacques Guy", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jacques Guy", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Jacques Guy is a French linguist, born 2 October 1944 and living in [MASK] since 1968."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q91184", "sub_label": "Helmut Reichmann", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Helmut Reichmann", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "He was an arts teacher and a professor of industrial design in his native Saarbr\u00fccken in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q8002708", "sub_label": "Will Blunderfield", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Will Blunderfield", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Xtra identified Blunderfield as one of the few openly gay [MASK] artists to launch a career on a major label."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3085544", "sub_label": "Lucien Simon", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lucien Simon", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "In [MASK] she received tuition from Rene Menard and Lucien Simon at the Acad\u00e9mie de la Grande Chaumi\u00e8re."}, {"sub_surface": "Lucien Simon", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "He went back to [MASK] in 1914, 1920 and 1925 to study with Jean Paul Laurens and Lucien Simon in the Julian Academy."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q5771093", "sub_label": "Hiroshi Takase", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hiroshi Takase", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "His works included: Hiroshi Takase died of a stroke on September 7, 2006, in Tokyo, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q15987743", "sub_label": "Hiroya Takada", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hiroya Takada", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "In 1998 he was All-Japan Junior Olympic Games 83 kg class winner and in 1999 he was All [MASK] Student Wrestling 97 kg class tournament runner."}]}
{"obj_uri": "Q924", "obj_label": "Tanzania", "sub_uri": "Q5306810", "sub_label": "James Alex Msekela", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "James Msekela", "obj_surface": "Tanzania", "masked_sentence": "He is currently [MASK]'s ambassador to Italy, having been appointed by President Jakaya Mrisho Kikwete and sworn in on 5 January 2012."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q76924", "sub_label": "Karl-Theodor zu Guttenberg", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Karl-Theodor zu Guttenberg", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Causa Guttenberg refers to the German political affair that led to the resignation of Karl-Theodor zu Guttenberg as Minister of Defence of [MASK] on 1 March 2011."}, {"sub_surface": "Guttenberg", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Causa Guttenberg refers to the German political affair that led to the resignation of Karl-Theodor zu Guttenberg as Minister of Defence of [MASK] on 1 March 2011."}, {"sub_surface": "Guttenberg", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "From 28 October 2009, Guttenberg served as Minister of Defence of [MASK]."}, {"sub_surface": "Guttenberg", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "From 28 October 2009, Guttenberg served as Minister of Defence of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q1375050", "sub_label": "Tage Reedtz-Thott", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tage Reedtz-Thott", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Baron Kjeld Thor Tage Otto Reedtz-Thott (13 March 1839 \u2013 27 November 1923) was a [MASK] politician, member of the H\u00f8jre political party."}, {"sub_surface": "Tage Reedtz-Thott", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "He was Council President of [MASK] from 1894 to 1897 as the leader of the Cabinet of Reedtz-Thott."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3160995", "sub_label": "James Coyne", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "James Coyne", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Coyne comes from a prominent Canadian family: she is the daughter of James Coyne, a former governor of the Bank of [MASK], the sister of journalist Andrew Coyne and the cousin of constitutional lawyer Deborah Coyne."}, {"sub_surface": "James Coyne", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "She is the cousin of journalist Andrew Coyne and actress Susan Coyne, and the niece of former Bank of [MASK] governor James Coyne."}, {"sub_surface": "James Coyne", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Louis Rasminsky, CC CBE (February 1, 1908 \u2013 September 15, 1998) was the third Governor of the Bank of [MASK] from 1961 to 1973, succeeding James Coyne."}, {"sub_surface": "James Coyne", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "James Elliott Coyne, OM (July 17, 1910 \u2013 October 12, 2012) was the second Governor of the Bank of [MASK], from 1955 to 1961, succeeding Graham Towers."}, {"sub_surface": "James Coyne", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "During his time in office, he had a much-publicized debate with Prime Minister John Diefenbaker, a debate often referred to as the \"Coyne Affair\" (or sometimes the \"Coyne Crisis\"), which led to his resignation and, eventually, to greater central-bank independence in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q2958633", "sub_label": "Charles Bruno Blondeau", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Bruno Blondeau", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "He was elected to the [MASK] House of Commons as a Member of the Conservative Party to represent the riding of Kamouraska in the 1882 election."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q4960808", "sub_label": "Brendan Bowyer", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Brendan Bowyer", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Brendan Bowyer (born 12 October 1938 in Waterford, Ireland) is an Irish singer best known for fronting The Royal Showband and The Big Eight, and who had five number one hits in [MASK]."}, {"sub_surface": "Brendan Bowyer", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Brendan Bowyer (born 12 October 1938 in Waterford, Ireland) is an Irish singer best known for fronting The Royal Showband and The Big Eight, and who had five number one hits in [MASK]."}, {"sub_surface": "Royal Showband", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Brendan Bowyer (born 12 October 1938 in Waterford, [MASK]) is an Irish singer best known for fronting The Royal Showband and The Big Eight, and who had five number one hits in Ireland."}, {"sub_surface": "Royal Showband", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Brendan Bowyer (born 12 October 1938 in Waterford, Ireland) is an Irish singer best known for fronting The Royal Showband and The Big Eight, and who had five number one hits in [MASK]."}, {"sub_surface": "Brendan Bowyer", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Brendan Bowyer (born 12 October 1938 in Waterford, [MASK]) is an Irish singer best known for fronting The Royal Showband and The Big Eight, and who had five number one hits in Ireland."}, {"sub_surface": "Brendan Bowyer", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Brendan Bowyer (born 12 October 1938 in Waterford, [MASK]) is an Irish singer best known for fronting The Royal Showband and The Big Eight, and who had five number one hits in Ireland."}, {"sub_surface": "Royal Showband", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "As the lead singer with the Capitol Showband, he rivalled the Royal Showband's Brendan Bowyer as [MASK]'s most popular showband vocalist."}, {"sub_surface": "Brendan Bowyer", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "As the lead singer with the Capitol Showband, he rivalled the Royal Showband's Brendan Bowyer as [MASK]'s most popular showband vocalist."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q351981", "sub_label": "Pehr H\u00f6rberg", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Pehr H\u00f6rberg", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Pehr H\u00f6rberg was born January 31, 1746 in Virestad parish in Sm\u00e5land, Sweden and died January 24, 1816 in Risinge in \u00d6sterg\u00f6tland, Sweden, was a [MASK] artist, painter and musician."}, {"sub_surface": "Pehr H\u00f6rberg", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Pehr H\u00f6rberg was born January 31, 1746 in Virestad parish in Sm\u00e5land, Sweden and died January 24, 1816 in Risinge in \u00d6sterg\u00f6tland, [MASK], was a Swedish artist, painter and musician."}, {"sub_surface": "Pehr H\u00f6rberg", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Pehr H\u00f6rberg was born January 31, 1746 in Virestad parish in Sm\u00e5land, [MASK] and died January 24, 1816 in Risinge in \u00d6sterg\u00f6tland, Sweden, was a Swedish artist, painter and musician."}]}
{"obj_uri": "Q1028", "obj_label": "Morocco", "sub_uri": "Q559183", "sub_label": "Thami El Glaoui", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Thami El Glaoui", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Her father was a son of Sultan Hassan I of [MASK], and the chauffeur of Thami El Glaoui, Pasha of Marrakesh."}, {"sub_surface": "Thami El Glaoui", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "He became head of the Glaoua upon the death of his elder brother, Si el Madani, and as an ally of the French in [MASK] conspired with them in the overthrow of Sultan Mohammed V."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q686541", "sub_label": "Thomas-Fran\u00e7ois Dalibard", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas-Fran\u00e7ois Dalibard", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Thomas-Fran\u00e7ois Dalibard was born in Crannes-en-Champagne, [MASK] in 1709 and died in 1778."}]}
{"obj_uri": "Q22", "obj_label": "Scotland", "sub_uri": "Q5544844", "sub_label": "George Stevenson", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "George Stevenson (footballer)", "obj_surface": "Scottish", "masked_sentence": "George Stevenson (4 April 1905 \u2013 1990) was a [MASK] association football player and manager, primarily for Motherwell."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q101276", "sub_label": "Emil Vorster", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Emil Vorster", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Honorary Vice-President) F\u00e9d\u00e9ration Internationale de Motocyclisme (FIM) and awarded the Order of Merit of the Federal Republic of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q2345358", "sub_label": "Reynaldo Gianecchini", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Reynaldo Gianecchini", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Reynaldo Gianecchini ([\u0281ej\u02c8nawdu \u02cc\u0292\u0250ne\u02c8kini], born Reynaldo Cisoto Gianecchini J\u00fanior on November 12, 1972 in Birig\u00fci, S\u00e3o Paulo, [MASK]) is a Brazilian actor."}, {"sub_surface": "Reynaldo Gianecchini", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Reynaldo Gianecchini ([\u0281ej\u02c8nawdu \u02cc\u0292\u0250ne\u02c8kini], born Reynaldo Cisoto Gianecchini J\u00fanior on November 12, 1972 in Birig\u00fci, S\u00e3o Paulo, [MASK]) is a Brazilian actor."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q7931380", "sub_label": "Vinay Maloo", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Vinay Maloo", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The channel was a joint venture of both DD Metro and Nine Gold of Kerry Packer and Vinay Maloo HFCL - Nine Broadcasting [MASK]; hence known as Metro Gold."}, {"sub_surface": "Vinay Maloo", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "In 2013, Ensocare Healthcare Solutions a child firm of Enso Group led by Mr. Vinay Maloo started supporting event to create more awareness about fitness and cycling in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q19577118", "sub_label": "Francesco Giovanelli", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Francesco Giovanelli", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Francesco Giovanelli was a sailor from [MASK], who represented his country at the 1928 Summer Olympics in Amsterdam, Netherlands."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q5040494", "sub_label": "Carl Lorck", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Carl Lorck", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "represented with two works in the National Gallery of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q3182414", "sub_label": "Jens Larsen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jens Larsen", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "He has coached Marienlyst ([MASK]) and SV Bayer Wuppertal 1 (Germany)"}, {"sub_surface": "Jens Larsen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Jens Larsen (born August 22, 1969 in Aalborg) is a [MASK] former professional volleyball and beach volleyball player, and now the coach of the German club Wuppertal."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q17486504", "sub_label": "Conor Finn", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Conor Finn", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Conor Finn (born 24 September 1992) is a rugby union player from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q4241285", "sub_label": "Henning Kristiansen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Henning Kristiansen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Henning Kristiansen (2 July 1927 \u2013 2 November 2006) was a [MASK] cinematographer and film director."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q2898435", "sub_label": "Bernard Pilon", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bernard Pilon", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "J.-E. Bernard Pilon (1 August 1918 \u2013 17 November 1970) was a Liberal party member of the [MASK] House of Commons."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q1178026", "sub_label": "Ludwig Mitterpacher", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ludwig Mitterpacher", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "Ludwig (Ljudevit) Mitterpacher von Mitterburg (1734, Bilje \u2013 1814) was a [MASK] agronomist, botanist, zoologist and entomologist."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q272433", "sub_label": "Krystyna Janda", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Krystyna Janda", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Has three children with three different wives: daughter Maria Seweryn (born 1975) with his first wife, [MASK] actress, Krystyna Janda and two sons Yann-Baptiste and Maximilien."}, {"sub_surface": "Krystyna Janda", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "The film had its first theatrical release in December 1989 in [MASK] and was entered into the 1990 Cannes Film Festival, where Krystyna Janda won the award for Best Actress and the film itself was nominated for the Palme d'Or."}, {"sub_surface": "Krystyna Janda", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Krystyna Janda (born 18 December 1952, in Starachowice, [MASK]) is a Polish film and theater actress best known, in the West, for playing leading roles in several films by Polish director Andrzej Wajda, including Man of Marble (Cz\u0142owiek z marmuru, 1976) and Man of Iron (Cz\u0142owiek z \u017celaza, 1981)."}, {"sub_surface": "Krystyna Janda", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Krystyna Janda (born 18 December 1952, in Starachowice, Poland) is a [MASK] film and theater actress best known, in the West, for playing leading roles in several films by Polish director Andrzej Wajda, including Man of Marble (Cz\u0142owiek z marmuru, 1976) and Man of Iron (Cz\u0142owiek z \u017celaza, 1981)."}, {"sub_surface": "Krystyna Janda", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Krystyna Janda (born 18 December 1952, in Starachowice, Poland) is a Polish film and theater actress best known, in the West, for playing leading roles in several films by [MASK] director Andrzej Wajda, including Man of Marble (Cz\u0142owiek z marmuru, 1976) and Man of Iron (Cz\u0142owiek z \u017celaza, 1981)."}, {"sub_surface": "Krystyna Janda", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Krystyna Janda (born 18 December 1952, in Starachowice, [MASK]) is a Polish film and theater actress best known, in the West, for playing leading roles in several films by Polish director Andrzej Wajda, including Man of Marble (Cz\u0142owiek z marmuru, 1976) and Man of Iron (Cz\u0142owiek z \u017celaza, 1981)."}, {"sub_surface": "Krystyna Janda", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Krystyna Janda (born 18 December 1952, in Starachowice, Poland) is a [MASK] film and theater actress best known, in the West, for playing leading roles in several films by Polish director Andrzej Wajda, including Man of Marble (Cz\u0142owiek z marmuru, 1976) and Man of Iron (Cz\u0142owiek z \u017celaza, 1981)."}, {"sub_surface": "Krystyna Janda", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Krystyna Janda (born 18 December 1952, in Starachowice, Poland) is a Polish film and theater actress best known, in the West, for playing leading roles in several films by [MASK] director Andrzej Wajda, including Man of Marble (Cz\u0142owiek z marmuru, 1976) and Man of Iron (Cz\u0142owiek z \u017celaza, 1981)."}, {"sub_surface": "Krystyna Janda", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "There is no strict division in [MASK] between theatre and film directors and actors, therefore many stage artists are known to theatre goers from films of Andrzej Wajda, for example: Wojciech Pszoniak, Daniel Olbrychski, Krystyna Janda, Jerzy Radziwi\u0142owicz, and from films of Krzysztof Kie\u015blowski, actors such as Jerzy Stuhr, Janusz Gajos and others."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q3435825", "sub_label": "S\u00f8ren Anton Wilhelm S\u00f8renssen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "S\u00f8ren Anton Wilhelm S\u00f8renssen", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "He was a member of the Parliament of Norway from 1830 to 1845 where he served as President and Vice President of the Parliament of [MASK] in all periods."}, {"sub_surface": "S\u00f8ren Anton Wilhelm S\u00f8renssen", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "He was a member of the Parliament of [MASK] from 1830 to 1845 where he served as President and Vice President of the Parliament of Norway in all periods."}, {"sub_surface": "S\u00f8ren Anton Wilhelm S\u00f8renssen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "S\u00f8ren Anton Wilhelm S\u00f8renssen (22 August 1793 \u2013 28 June 1853) was a [MASK] jurist and politician."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q1449764", "sub_label": "Alexandra Araujo", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alexandra Ara\u00fajo", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Alexandra Ara\u00fajo (born July 7, 1972 in Rio de Janeiro) is a Brazilian-born female water polo midfielder from [MASK], who won the gold medal with the Women's National Team at the 2004 Summer Olympics in Athens, Greece."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q3090653", "sub_label": "Fujiwara Nobuzane", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Fujiwara Nobuzane", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "He is also one of [MASK]\u2019s greatest portrait artists."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q468873", "sub_label": "Mojca Kopa\u010d", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mojca Kopa\u010d", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "Mojca Kopa\u010d (born 2 May 1975 in Ljubljana) is a [MASK] figure skater."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q7396229", "sub_label": "Sabitri Chatterjee", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sabitri Chatterjee", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "In 2014, Government of [MASK] conferred upon her its fourth-highest civilian award the Padma Shri."}]}
{"obj_uri": "Q41", "obj_label": "Greece", "sub_uri": "Q3558431", "sub_label": "Michael Moutoussis", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Moutoussis", "obj_surface": "Greece", "masked_sentence": "During the Balkan Wars (1912\u20131913) he performed together with Michael Moutoussis the first naval air mission in history, while in the following World War I, he became [MASK]'s only ace with nine aerial victories in total."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q16014403", "sub_label": "Bedri \u0130ncetahtac\u0131", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bedri \u0130ncetahtac\u0131", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "He was a member of the Grand National Assembly of [MASK] for the Welfare Party and, after it was banned, its Virtue Party successor, and a leading member of Mill\u00ee G\u00f6r\u00fc\u015f, sometimes known as \"Hoca's prince\" (Hoca, Necmettin Erbakan)."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q6739915", "sub_label": "Makoto Izumitani", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Makoto Izumitani", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Makoto Izumitani (born August 28, 1972 in Fukuyama, Hiroshima, [MASK]) is a drummer."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3166625", "sub_label": "Jean-Louis Beaudry", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Louis Beaudry", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Jean-Louis Beaudry (March 27, 1809 \u2013 June 25, 1886) was a [MASK] entrepreneur and politician."}, {"sub_surface": "Jean-Louis Beaudry", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Jean-Louis Beaudry (March 27, 1809 \u2013 June 25, 1886) was a [MASK] entrepreneur and politician."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q4884805", "sub_label": "Beltr\u00e1n V\u00e9lez de Guevara, Marquis of Campo Real", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Beltr\u00e1n V\u00e9lez de Guevara, Marquis of Campo Real", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Beltr\u00e1n V\u00e9lez Ladr\u00f3n de Guevara,1st Marquis of Monreale (Sardinia) and 1st Marquis of Campo Real ([MASK]) (died February 21, 1652) was a Spanish velez-noble noble-velez political figure."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q5349632", "sub_label": "Einar Grill Fasting", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Einar Grill Fasting", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "On 9 April 1940 [MASK] was invaded by Nazi Germany."}, {"sub_surface": "Einar Grill Fasting", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "His case was finally decided in the Supreme Court of [MASK] in December 1948, where his sentence was reduced to seven years."}, {"sub_surface": "Einar Grill Fasting", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Compared to elsewhere in [MASK], the party was relatively successful in Hamar, winning two city council seats in its first election outing."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q5044344", "sub_label": "Carol Gracias", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Carol Gracias", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "It gave [MASK] some of the top models including Karishma Modi, Carol Gracias, Ujjwala Raut."}, {"sub_surface": "Carol Gracias", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "She is a past winner of the coveted [MASK]'s L'Or\u00e9al/Elite Look of the Year title."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q522986", "sub_label": "Joonas Kolkka", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Joonas Kolkka", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Joonas Einari Kolkka (born 28 September 1974 in Lahti) is a retired [MASK] footballer who last played for Texas Dutch Lions in the United States."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q6171863", "sub_label": "Jeanette Kieboom", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jeanette Kieboom", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Jeanette Kieboom (born 3 Sep 1959) is a former javelin thrower who represented [MASK] at the 1978 Commonwealth Games in Edmonton, Canada, in the 1985 Pacific Conference Games in California and the 1986 Commonwealth Games in Edinburgh, Scotland."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q470133", "sub_label": "Rubem Fonseca", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Rubem Fonseca", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "The first ever HBO original series produced in [MASK], Mandrake was adapted from the character created by Brazilian novelist, Rubem Fonseca."}, {"sub_surface": "Rubem Fonseca", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "The Taker and Other Stories by Rubem Fonseca is a collection of short crime fiction stories set in [MASK]."}, {"sub_surface": "Rubem Fonseca", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "In 1952, he started his career as a low-level cop and, later became a police commissioner, one of the highest ranks in the civil police of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q180456", "sub_label": "Zolt\u00e1n Berczik", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Zolt\u00e1n Berczik", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "Zolt\u00e1n Berczik (7 August 1937 \u2013 11 January 2011) was a [MASK] table tennis player."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q5268888", "sub_label": "Dhan Singh Rawat", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Dhan Singh Rawat", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Dhan Singh Rawat (born 24 October 1966) is a member of the 14th Lok Sabha of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q329729", "sub_label": "Emmanuel", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Emmanuel (singer)", "obj_surface": "Mexican", "masked_sentence": "The music video for the song had a constant rotation on the [MASK], Uruguayan and Argentinian music channels and became an eighties classic song in Ibero-America."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q204265", "sub_label": "Witold Gintowt-Dziewa\u0142towski", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Witold Gintowt-Dziewa\u0142towski", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Witold Gintowt-Dziewa\u0142towski (born January 11, 1949 in Drewnica) is a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q865", "obj_label": "Taiwan", "sub_uri": "Q6390854", "sub_label": "Kenneth Yen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kenneth Yen", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "Yen was born in Taipei, [MASK] to Yen Ching-ling and Vivian Shun-wen Wu."}, {"sub_surface": "Kenneth Yen", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "In 1986, he returned to [MASK] to lead the China Motor Corporation and Yulon, his family's business."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q4305233", "sub_label": "Rastko Mo\u010dnik", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Rastko Mo\u010dnik", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Mo\u010dnik has also been active in several civil and political movements in [MASK]."}, {"sub_surface": "Rastko Mo\u010dnik", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "In the late 1990s, he opposed the [MASK] entry in NATO."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q3068620", "sub_label": "Ferdinand Masset", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ferdinand Masset", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Ferdinand Masset (November 23, 1920 \u2013 March 31, 2014) was a [MASK] politician of the (FDP) party."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q11858285", "sub_label": "Erkki Haukipuro", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Erkki Haukipuro", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "He was a member of the Parliament of [MASK] from 1966 to 1973."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q1486355", "sub_label": "Sebastian Dahm", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sebastian Dahm", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Sebastian Dahm (born February 28, 1987) is a [MASK] professional ice hockey goaltender currently playing for the Graz 99ers in the Austrian Hockey League (EBEL)."}]}
{"obj_uri": "Q233", "obj_label": "Malta", "sub_uri": "Q3805703", "sub_label": "Giuseppe Cal\u00ec", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Giuseppe Cal\u00ec", "obj_surface": "Malta", "masked_sentence": "He died in Valletta and was commemorated by the Republic of [MASK] with a series of four postage stamps in 1996, and a coin in 2004."}, {"sub_surface": "Giuseppe Cal\u00ec", "obj_surface": "Maltese", "masked_sentence": "Giuseppe Cal\u00ec (August 14, 1846 \u2013 March 1, 1930) was a [MASK] painter, born in Valletta of Neapolitan parents and educated at the Accademia delle Belle Arti in Naples under Giuseppe Mancinelli."}, {"sub_surface": "Giuseppe Cal\u00ec", "obj_surface": "Malta", "masked_sentence": "He was a prolific artist: almost every church of any consequence in [MASK] boasts a work of his, and according to one of his grandsons, was nicknamed ix-xitan tal-pinzell (\"the Devil with the brush\")."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q531760", "sub_label": "Ken Takahashi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ken Takahashi", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Takahashi was born in Yokohama, Kanagawa, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q15895120", "sub_label": "Ginette Seguin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ginette Seguin", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Ginette Seguin (born 19 April 1934) is a [MASK] former alpine skier who competed in the 1956 Winter Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q3616165", "sub_label": "Sabine Eichenberger", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sabine Eichenberger", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Sabine Eichenberger (born 25 September 1968) is a [MASK] sprint canoer who competed in the mid-1990s."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q5902435", "sub_label": "Horacio Ra\u00fal Baldessari", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Horacio Ra\u00fal Baldessari", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Horacio Ra\u00fal \"La Pepa\" Baldessari (born 21 November 1958 in C\u00f3rdoba) is a former Argentine football striker who played professionally in [MASK], Bolivia and Peru during the late 1970s, 80s and early 90s."}, {"sub_surface": "Horacio Ra\u00fal Baldessari", "obj_surface": "Argentine", "masked_sentence": "Horacio Ra\u00fal \"La Pepa\" Baldessari (born 21 November 1958 in C\u00f3rdoba) is a former [MASK] football striker who played professionally in Argentina, Bolivia and Peru during the late 1970s, 80s and early 90s."}]}
{"obj_uri": "Q766", "obj_label": "Jamaica", "sub_uri": "Q339040", "sub_label": "Clifford Campbell", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Clifford Campbell", "obj_surface": "Jamaica", "masked_sentence": "Sir Clifford Clarence Campbell ON, GCMG, GCVO, K.St.J (28 June 1892 \u2013 September 1991) was the first Jamaican-born Governor-General of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q4761754", "sub_label": "Anette T\u00f8nsberg", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Anette T\u00f8nsberg", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Anette T\u00f8nsberg (born 2 April 1970) is a [MASK] speed skater."}]}
{"obj_uri": "Q114", "obj_label": "Kenya", "sub_uri": "Q4665260", "sub_label": "Abdul Ali Bahari", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Abdul Ali Bahari", "obj_surface": "Kenya", "masked_sentence": "A member of the Kenya African National Union, Ali was elected to represent the Isiolo South Constituency in the National Assembly of [MASK] in the 2007 parliamentary election."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q5410409", "sub_label": "Richard Declerck", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Richard Declerck", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Richard August Fran\u00e7ois Declerck (31 December 1899 \u2013 12 March 1986) was a [MASK] lawyer and politician."}]}
{"obj_uri": "Q1041", "obj_label": "Senegal", "sub_uri": "Q3481004", "sub_label": "Seydina Oumar Sy", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Seydina Oumar Sy", "obj_surface": "Senegal", "masked_sentence": "He served as Foreign Minister of [MASK] from 1990 to 1991."}]}
{"obj_uri": "Q865", "obj_label": "Taiwan", "sub_uri": "Q947123", "sub_label": "Chu Tien-wen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Chu Tien-wen", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "Chu Tien-wen (Chinese: \u6731\u5929\u6587; pinyin: Zh\u016b Ti\u0101nw\u00e9n; born August 24, 1956 in Taipei, [MASK]) is one of Taiwan's most prominent novelists and playwright."}, {"sub_surface": "Chu Tien-wen", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "She born to probably the most prestigious literary family in contemporary [MASK]."}, {"sub_surface": "Chu Tien-wen", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "Chu Tien-wen (Chinese: \u6731\u5929\u6587; pinyin: Zh\u016b Ti\u0101nw\u00e9n; born August 24, 1956 in Taipei, Taiwan) is one of [MASK]'s most prominent novelists and playwright."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6128103", "sub_label": "James A. Fraser", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "James A. Fraser", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "James A. Fraser (July 27, 1843 \u2013 July 1937) was a gold miner and political figure in Nova Scotia, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q219", "obj_label": "Bulgaria", "sub_uri": "Q3616324", "sub_label": "Andrian Dushev", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Andrian Dushev", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Republican champion many times during his career he was first called up to the national team of [MASK] in 1989."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q356439", "sub_label": "Mikel Alonso", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mikel", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Antonio Santamar\u00eda Mikel Vaqueriza (born 16 March 1946 in San Sebasti\u00e1n, Guip\u00fazcoa, [MASK]; died 19 January 1993) was a Spanish footballer."}]}
{"obj_uri": "Q717", "obj_label": "Venezuela", "sub_uri": "Q3342806", "sub_label": "Gabriella Ferrari", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gabriella Ferrari", "obj_surface": "Venezuela", "masked_sentence": "She represented [MASK] in Miss World 2012, in Ordos (Inner Mongolia), China, where she was unplaced."}, {"sub_surface": "Gabriella Ferrari", "obj_surface": "Venezuela", "masked_sentence": "Ferrari also represented [MASK] in the Reinado Internacional del Caf\u00e9 2012, in Manizales, Colombia, on January 8, 2012, and won the title of 2nd runner up."}]}
{"obj_uri": "Q1036", "obj_label": "Uganda", "sub_uri": "Q1606997", "sub_label": "Henry Luke Orombi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Henry Luke Orombi", "obj_surface": "Uganda", "masked_sentence": "Orombi served as Bishop of the Diocese of Kampala, which is the fixed episcopal see of the Archbishop, but unlike many other fixed metropolitical sees, the incumbent is not officially known as \"Archbishop of Kampala\", but bears the longer compound title \"Archbishop of [MASK] and Bishop of Kampala\"."}, {"sub_surface": "Henry Luke Orombi", "obj_surface": "Uganda", "masked_sentence": "Henry Luke Orombi (born 11 October 1949) is an Anglican bishop in the Church of [MASK]."}, {"sub_surface": "Henry Luke Orombi", "obj_surface": "Uganda", "masked_sentence": "Henry Luke Orombi (born 11 October 1949) is an Anglican bishop in the Church of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q464116", "sub_label": "Eva Joly", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Eva Joly", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "European MP, Eva Joly began a campaign for the French Ecologist presidential primary for President of [MASK] in May 2011."}, {"sub_surface": "Eva Joly", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "She represented this party as a candidate for the presidency of [MASK] in the 2012 elections."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q102971", "sub_label": "Gerhard Zimmer", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gerhard Zimmer", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Gerhard Zimmer (born 23 May 1949, Dillingen an der Donau, [MASK]) is a German classical archaeologist, currently in residence as Professor of Classical Archaeology at the Catholic University of Eichst\u00e4tt-Ingolstadt."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q6519451", "sub_label": "Leif Ottersen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Leif Ottersen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Leif Petter Ottersen (born 5 December 1928) is a [MASK] priest."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q7822003", "sub_label": "Tony Byrne", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tony Byrne (footballer, born 1946)", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "He won a total of 14 caps for the Republic of [MASK] and during his career from 1963 to 1978 played for Millwall, Southampton, Hereford United and Newport County."}, {"sub_surface": "Tony Byrne (footballer, born 1946)", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "He was born in Rathdowney, County Laois, [MASK] on 2 February 1946."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q676344", "sub_label": "Jacques Cornu", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jacques Cornu", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "Jacques Cornu (born May 15, 1953) was a Grand Prix motorcycle road racer from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3169853", "sub_label": "Jean-Pierre de Peretti Della Rocca", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Pierre de Peretti Della Rocca", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "He served as Mayor of Aix-en-Provence from 1983 to 1989, and as a member of the National Assembly of [MASK] for the 14th district encompassing the Bouches-du-Rh\u00f4ne from 1986 to 1993."}, {"sub_surface": "Jean-Pierre de Peretti Della Rocca", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Jean-Pierre de Peretti Della Rocca (26 June 1930; Switzerland\u20138 October 2001, Tours, [MASK]) was a Swiss-born French Union for French Democracy politician."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q2994025", "sub_label": "Pola Raksa", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Pola Raksa", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Apolonia \"Pola\" Raksa (born April 14, 1941) is a Polish movie star, singer, and model who was especially popular in [MASK] and abroad in the 1960s and 1970s."}, {"sub_surface": "Pola Raksa", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Apolonia \"Pola\" Raksa (born April 14, 1941) is a [MASK] movie star, singer, and model who was especially popular in Poland and abroad in the 1960s and 1970s."}, {"sub_surface": "Pola Raksa", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Her career started in the 1950s, when she was spotted by a reporter of the Dooko\u0142a \u015awiata magazine in a bar mleczny ([MASK] cafeteria)."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q323902", "sub_label": "Godfried Guffens", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Godfried Guffens", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Egide Godfried Guffens (22 July 1823, Hasselt - 11 July 1901, Schaerbeek) was a [MASK] painter."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q4710001", "sub_label": "Albert Dadon", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Albert Dadon", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The Bells are the only form of formal recognition system entirely devoted to the jazz art form in [MASK]."}, {"sub_surface": "Albert Dadon", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "He established \u201cLe Concours des Vins du Victoria\u201d, a wine competition in [MASK]."}, {"sub_surface": "Albert Dadon", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "He has recorded two albums with Festival Records in [MASK] and produced A History of Standard Time, Joe Chindamo\u2019s first solo recording and featuring Ray Brown."}, {"sub_surface": "Albert Dadon", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "In 2008 Dadon received an Order of [MASK] (AM) for service to the arts, particularly through the Melbourne Jazz Festival, through philanthropic support for cultural and charitable organisations, and to business."}, {"sub_surface": "Albert Dadon", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "From 1991 to 1993 Dadon was chairman of the French Chamber of Commerce in [MASK] (Victorian Chapter)."}, {"sub_surface": "Albert Dadon", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "He undertakes a range of activities covering international affairs, Zionism, political activism and cultural activities within [MASK] and overseas exchange programs."}, {"sub_surface": "Albert Dadon", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "In a letter to the Sydney Morning Herald in 2010, former [MASK] ambassador to Israel, Ross Burns, asserted that Australia's policy on Israel and Palestine was compromised by virtue of Mathieson's employment with Ubertas Group given its links to Dadon."}, {"sub_surface": "Albert Dadon", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "He is prominent in promoting cultural and business links between [MASK] and Israel."}, {"sub_surface": "Albert Dadon", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "In a letter to the Sydney Morning Herald in 2010, former Australia ambassador to Israel, Ross Burns, asserted that [MASK]'s policy on Israel and Palestine was compromised by virtue of Mathieson's employment with Ubertas Group given its links to Dadon."}]}
{"obj_uri": "Q219", "obj_label": "Bulgaria", "sub_uri": "Q925939", "sub_label": "Hristo Tsvetanov", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hristo Tsvetanov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Hristo Tsvetanov (Bulgarian: \u0425\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e \u0426\u0432\u0435\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432) (born 29 March 1978, in Cherven Bryag) is a [MASK] male volleyball player who is a member of the Bulgarian team of the 2006 world championship."}, {"sub_surface": "Hristo Tsvetanov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Hristo Tsvetanov (Bulgarian: \u0425\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e \u0426\u0432\u0435\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432) (born 29 March 1978, in Cherven Bryag) is a Bulgarian male volleyball player who is a member of the [MASK] team of the 2006 world championship."}, {"sub_surface": "Hristo Tsvetanov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Hristo Tsvetanov ([MASK]: \u0425\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e \u0426\u0432\u0435\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432) (born 29 March 1978, in Cherven Bryag) is a Bulgarian male volleyball player who is a member of the Bulgarian team of the 2006 world championship."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q6761526", "sub_label": "Maria Ressa", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Maria Ressa", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "The show, considered as the pioneer television news-magazine in the [MASK], started airing in 1987 on ABS-CBN, with Lazaro, Maria Ressa (formerly ABS-CBN News head and former CNN Jakarta bureau chief), and Luchi Cruz-Valdez (currently TV5 News and Information Head and former ABS-CBN Current Affairs head as well as former GMA Network executive) at the helm."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q6701505", "sub_label": "Luiz de Aguiar Costa Pinto", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Luiz de Aguiar Costa Pinto", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "In his work, Costa Pinto specialized in race relations in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q321553", "sub_label": "Finian Maynard", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Finian Maynard", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Finian Maynard (born 22 November 1974 in Dublin, [MASK]) is a six-time speed windsurfing world champion (1998 - 2001, 2006 and 2009) and held the absolute 500m sailing speed record for all sailing vessels from late 2004 until early 2008."}, {"sub_surface": "Finian Maynard", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Finian Maynard (born 22 November 1974 in Dublin, [MASK]) is a six-time speed windsurfing world champion (1998 - 2001, 2006 and 2009) and held the absolute 500m sailing speed record for all sailing vessels from late 2004 until early 2008."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q4992284", "sub_label": "Iver Rosenkrantz", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Iver Rosenkrantz", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Iver Eriksen Rosenkrantz (5 December 1674, Rosenholm \u2013 13 November 1745, Rosenholm) was a [MASK] statesman and landowner."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q3770626", "sub_label": "Giuseppe Galluzzo", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Giuseppe Galluzzo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giuseppe Galluzzo (born May 30, 1960 in Siderno) is an [MASK] professional football coach and a former player who is currently managing U.S. Castrovillari Calcio."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q3808827", "sub_label": "Lars Kagg", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lars Kagg", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "He was made Lord High Constable of [MASK] in 1660."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q7420133", "sub_label": "Santeri M\u00e4kinen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Santeri M\u00e4kinen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Santeri M\u00e4kinen (born 9 April 1992) is a Finnish football player currently playing for [MASK] Veikkausliiga side TPS."}]}
{"obj_uri": "Q22", "obj_label": "Scotland", "sub_uri": "Q3806473", "sub_label": "James Brown", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "James Brown (footballer, born 1907)", "obj_surface": "Scottish", "masked_sentence": "James \"Jimmy\" Brown (1907 \u2013 unknown) was a [MASK] footballer who played at right half-back."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q321826", "sub_label": "Usko Meril\u00e4inen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Usko Meril\u00e4inen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Usko Aatos Meril\u00e4inen (January 27, 1930 \u2013 November 12, 2004) was a [MASK] composer."}]}
{"obj_uri": "Q222", "obj_label": "Albania", "sub_uri": "Q7492816", "sub_label": "Shefqet Stringa", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Shefqet Stringa", "obj_surface": "Albania", "masked_sentence": "Shefqet Mehmetali Stringa was a banking pioneer in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q2895760", "sub_label": "Victor Cordonnier", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Victor Cordonnier", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Victor Louis \u00c9milien Cordonnier (March 23, 1858, Surgy, France \u2013 1936) served [MASK] during World War I as a general and was called \"one of France's finest generals\" by Geoffrey Blainey."}, {"sub_surface": "Victor Cordonnier", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Victor Louis \u00c9milien Cordonnier (March 23, 1858, Surgy, France \u2013 1936) served France during World War I as a general and was called \"one of [MASK]'s finest generals\" by Geoffrey Blainey."}, {"sub_surface": "Victor Cordonnier", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Victor Louis \u00c9milien Cordonnier (March 23, 1858, Surgy, [MASK] \u2013 1936) served France during World War I as a general and was called \"one of France's finest generals\" by Geoffrey Blainey."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q466044", "sub_label": "Brendan Smith", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Brendan Smith (politician)", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "In 2010, during his term as Minister for Agriculture, he offered free cheese to [MASK]'s poor via a European Union scheme that had been around since the 1980s."}, {"sub_surface": "Brendan Smith (politician)", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Smith also said that [MASK] would now tolerate \u201cthe low-level presence of, as yet, unauthorised GMO varieties in imports of animal food\u201d."}, {"sub_surface": "Brendan Smith (politician)", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "He told the media that [MASK] had \u201caltered its voting position\u201d and would back proposals from the European Commission \u201caimed at authorising the placing on the market of food, food ingredients and feed containing, consisting of, or produced from genetically modified maize and cotton\u201d."}, {"sub_surface": "Brendan Smith (politician)", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "The public received Smith's announcement poorly and it was reported outside [MASK] as the country became \"a laughing stock internationally\"."}, {"sub_surface": "Brendan Smith (politician)", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Its overall target to increase the value of [MASK]'s agri-food and fisheries exports by \u20ac5bn to reach \u20ac12bn by 2020."}, {"sub_surface": "Brendan Smith (politician)", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Just before leaving office, Smith gave the go-ahead for genetically modified organism (GMO) foods to enter [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q739", "obj_label": "Colombia", "sub_uri": "Q5733463", "sub_label": "Brayan Ram\u00edrez", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Brayan Ram\u00edrez", "obj_surface": "Colombia", "masked_sentence": "Brayan Ram\u00edrez (born 20 November 1992) is a Colombian professional racing cyclist who rides for [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q733", "obj_label": "Paraguay", "sub_uri": "Q2065617", "sub_label": "P\u00e1nfilo Escobar", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "P\u00e1nfilo Escobar", "obj_surface": "Paraguay", "masked_sentence": "He has played professionally in [MASK], Bolivia, Colombia and Ecuador."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q5592415", "sub_label": "Graeme Weideman", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Graeme Weideman", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "George \"Graeme\" Weideman (born 6 November 1934) was a Victorian politician representing Frankston for the Liberal Party of [MASK] from 1976 to 1982 and 1992 to 1996, and Frankston South from 1985 to 1992."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q5223010", "sub_label": "Dariusz Lipi\u0144ski", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Dariusz Lipi\u0144ski", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Dariusz Lipi\u0144ski (born August 4, 1955 in Warsaw) is a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q2569248", "sub_label": "Britt Strandberg", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Britt Strandberg", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Britt Strandberg (later Lund\u00e9n, born 31 March 1934) is a former [MASK] cross-country skier."}]}
{"obj_uri": "Q17252", "obj_label": "Tibet", "sub_uri": "Q17293", "sub_label": "Tenzin Gyatso", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "He seized the microphone during a speech at a horse-racing festival in Lithang, and proceeded to call for the return of the Dalai Lama and the release of Gedhun Choekyi Nyima, the present Dalai Lama's candidate for Panchen Lama, and of Tenzin Delek, a lama from Lithang who was sentenced to life in prison for alleged involvement in terrorism, and the independence of [MASK]."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "He seized the microphone during a speech at a horse-racing festival in Lithang, and proceeded to call for the return of the Dalai Lama and the release of Gedhun Choekyi Nyima, the present Dalai Lama's candidate for Panchen Lama, and of Tenzin Delek, a lama from Lithang who was sentenced to life in prison for alleged involvement in terrorism, and the independence of [MASK]."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "Over the years the Tibetan government in exile, the Central Tibetan Administration of His Holiness the Dalai Lama (CTA), has shifted the goal of its resistance stance from attempting measured cooperation with autonomy, to demanding full independence, to seeking \"genuine autonomy for all Tibetans living in the three traditional provinces of [MASK] within the framework of the People's Republic of China\"."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "With the 14th Dalai Lama announcing his retirement from political life just before the April 2011 elections for Prime Minister, who will henceforth be [MASK]'s political leader, the nature of resistance may be moving into yet another phase, although the three leading candidates currently favor the Middle Way Approach."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The Lion Throne is the English term used to identify the throne of the Dalai Lama of [MASK]."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "In 2005, the Dalai Lama bestowed the International Campaign for [MASK]'s Light of Truth Award on Lowell Jr."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "As recently as 2003, the Dalai Lama said that the disputed region was part of [MASK], but he reversed his position in 2008, acknowledging the legitimacy of the McMahon Line and the Indian claim to the region."}, {"sub_surface": "Tenzin Gyatso", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "Later, he performed the play [MASK], A Year After at Oakland, California to celebrate the 73rd birthday of His Holiness Tenzin Gyatso the 14th Dalai Lama."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "Later, he performed the play [MASK], A Year After at Oakland, California to celebrate the 73rd birthday of His Holiness Tenzin Gyatso the 14th Dalai Lama."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "Prominent honorary members include Dr. Larry Squire (University of California - San Diego), Dr. Robert Sapolsky (Stanford University) and His Holiness, the 14th Dalai Lama of [MASK]."}, {"sub_surface": "Tenzin Gyatso", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "As one of the few Westerners to have apprenticed with Tibetan physicians, Tokar studied with and received private instruction from Dr. Yeshi Dhonden, the former personal physician to Tenzin Gyatso, the 14th Dalai Lama of [MASK], from 1983 to 1986."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "As one of the few Westerners to have apprenticed with Tibetan physicians, Tokar studied with and received private instruction from Dr. Yeshi Dhonden, the former personal physician to Tenzin Gyatso, the 14th Dalai Lama of [MASK], from 1983 to 1986."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "In 1951, after most of his troops deserted, he fled to Calcutta in India via [MASK], where his men were attacked by the Dalai Lama's forces."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "Its primary role is to assist with rituals involving the Dalai Lama of [MASK]."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "He is the author of \u201cThe Nature of All Things\u201d, an autobiography which recounts his childhood in [MASK], life as a refugee and his experiences in serving the Dalai Lama and Tibetan people."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "He also helped free Hungarian Cardinal J\u00f3zsef Mindszenty, American expatriate poet Ezra Pound, former Congo President Moise Tshombe and represented the Dalai Lama and [MASK]."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "Offices of [MASK] are official agencies of the 14th Dalai Lama and the Central Tibetan Administration based in Dharamsala, India."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "Martin Scorsese withdrew his film Kundun, based on the life and writings of the 14th Dalai Lama, the exiled political and spiritual leader of [MASK], after the objection of China, additionally due to some miscommunication festival also missed the chance to screen Roberto Benigni's Academy Award winning 1997 film Life Is Beautiful."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "In this, he and the Tibetan Youth Congress are in disagreement with the Dalai Lama, who advocates for autonomy for [MASK] within China."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "He believed in overthrowing the Dalai Lama's feudal regime and driving British imperialism out of [MASK], and acted on behalf of Chiang Kai-shek in countering the Dalai Lama."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "He believed in overthrowing the Dalai Lama's feudal regime and driving British imperialism out of [MASK], and acted on behalf of Chiang Kai-shek in countering the Dalai Lama."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "Lobortas jewelry owned by Maria Vladimirovna, claimant to the headship of the Imperial Family of Russia and pretender to the titles Empress and Autocrat of All the Russias, Patriarch Kirill I of Moscow, the 14th Dalai Lama of [MASK], Sheikh Hamed bin Zayed Al Nahyan, presidents of CIS countries, businessmen and entertainers."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "At the Dalai Lama's request, Silver set aside the business of his life, both personal and professional, to write articles about China's oppression of [MASK], and to sponsor tours of Tibetan Buddhist monks who perform their sacred chants and dances at colleges and museums throughout the United States."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "In 1998 Silver was tour manager for Sacred Music, Sacred Dance, and personally responsible for packing and transporting The Mystical Arts of [MASK] Exhibit, which featured personal sacred objects of the Dalai Lama."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "Palmer has written numerous travel guides, and was also the first person in the world to interview the Dalai Lama after he came out of [MASK]."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The song was also featured on the 2008 album Songs for [MASK] an initiative to support Tibet, Dalai Lama Tenzin Gyatso, and to underline the human rights situation in Tibet."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The song was also featured on the 2008 album Songs for Tibet an initiative to support [MASK], Dalai Lama Tenzin Gyatso, and to underline the human rights situation in Tibet."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The song was also featured on the 2008 album Songs for Tibet an initiative to support Tibet, Dalai Lama Tenzin Gyatso, and to underline the human rights situation in [MASK]."}, {"sub_surface": "Tenzin Gyatso", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The song was also featured on the 2008 album Songs for [MASK] an initiative to support Tibet, Dalai Lama Tenzin Gyatso, and to underline the human rights situation in Tibet."}, {"sub_surface": "Tenzin Gyatso", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The song was also featured on the 2008 album Songs for Tibet an initiative to support [MASK], Dalai Lama Tenzin Gyatso, and to underline the human rights situation in Tibet."}, {"sub_surface": "Tenzin Gyatso", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The song was also featured on the 2008 album Songs for Tibet an initiative to support Tibet, Dalai Lama Tenzin Gyatso, and to underline the human rights situation in [MASK]."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "In [MASK], on several occasions, children believed to be the reincarnations of the Dalai Lama or the Panchen Lama have been identified by a lottery method, in which names of competing candidates are written on folded slips of paper placed in a golden urn (thus having the name)."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The [MASK] Religious Foundation of His Holiness the Dalai Lama is one of the offices of the official representation of the 14th Dalai Lama and of the Tibetan government in exile, and a non-profit organization, founded in March 1997 and based in Taipei, Taiwan."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The [MASK] Religious Foundation of His Holiness the Dalai Lama is one of the offices of the official representation of the 14th Dalai Lama and of the Tibetan government in exile, and a non-profit organization, founded in March 1997 and based in Taipei, Taiwan."}, {"sub_surface": "Tenzin Gyatso", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The Tibetan Institute of Performing Arts (TIPA) was founded by Tenzin Gyatso, the 14th Dalai Lama on reaching McLeod Ganj, Himachal Pradesh, India in exile from [MASK] in August 1959."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The Tibetan Institute of Performing Arts (TIPA) was founded by Tenzin Gyatso, the 14th Dalai Lama on reaching McLeod Ganj, Himachal Pradesh, India in exile from [MASK] in August 1959."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The council undertakes a range of campaigns and advocacy work including promoting support for negotiations between the Dalai Lama and the Chinese government to reach a resolution to the [MASK] situation; promotion of religious and cultural freedom and human rights, particularly in the case of Tibetan political prisoners; and the protection of the Tibetan environment and the prevention of the inappropriate exploitation of Tibetan resources."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "the Extra-Terrestrial (1982), for which she received a nomination for the Academy Award for Best Original Screenplay; and Kundun (1997), a biographical-drama film about the Dalai Lama, the exiled political and spiritual leader of [MASK]."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The search committee process involving monks in [MASK] under strict supervision of the Chinese communist regime was disrupted when the Dalai Lama, according to the Tibetan tradition, unilaterally announced his selection of Gedhun Choekyi Nyima."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The town is best known internationally as the home of the Dalai Lama of [MASK]."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The head of that former government, the 14th Dalai Lama, calls the holiday a diversion from current problems in [MASK]."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "In the aftermath of the Chinese occupation of [MASK], the 14th Dalai Lama came to India where he reestablished the institution in 1961 with the following missions."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "Mein Leben am Hofe des Dalai Lama; 1954 in English) is an autobiographical travel book written by Austrian mountaineer Heinrich Harrer based on his real life experiences in [MASK] between 1944 and 1951 during the Second World War and the interim period before the Communist Chinese People's Liberation Army invaded Tibet in 1950."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "Mein Leben am Hofe des Dalai Lama; 1954 in English) is an autobiographical travel book written by Austrian mountaineer Heinrich Harrer based on his real life experiences in Tibet between 1944 and 1951 during the Second World War and the interim period before the Communist Chinese People's Liberation Army invaded [MASK] in 1950."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "It is based on the life and writings of the 14th Dalai Lama, the exiled political and spiritual leader of [MASK]."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "Kundun was released only a few months after Seven Years in [MASK], sharing the latter's location and its depiction of the Dalai Lama at several stages of his youth, though Kundun covers a period three times longer."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "He is known for his role as the 14-year-old Dalai Lama in the movie Seven Years in [MASK]."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The [MASK] Bureau in Geneva is the official representation of the 14th Dalai Lama and the Tibetan Government in Exile for Central and Eastern Europe."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The Bureau is responsible for preparing the visits of the Dalai Lama and officials of the government-in-exile, supporting Tibetan culture, religion and language, supporting Tibetan citizens living in Europe, and promoting the cause of [MASK] internationally."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "He is the Representative of the Dalai Lama and the Tibetan Government in Exile for Central and Eastern Europe and the head of the [MASK] Bureau in Geneva."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "A Song for [MASK] is a 1991 Canadian short documentary film about efforts of Tibetans in exile, led by the Dalai Lama, to free their homeland and preserve their heritage."}, {"sub_surface": "Tenzin Gyatso, 14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "As of 2015, Simeon is one of the three last living heads of state from the time of World War II (the others are former King Michael of Romania and Tenzin Gyatso, 14th Dalai Lama of [MASK]), the only living person who has borne the title \"Tsar\", and as a former monarch, one of only two monarchs in history to have become the head of government through democratic elections (Norodom Sihanouk of Cambodia is the other)."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The Agreement of the Central People's Government and the Local Government of [MASK] on Measures for the Peaceful Liberation of Tibet, or the Seventeen Point Agreement for the Peaceful Liberation of Tibet for short, is the document by which the delegates of the 14th Dalai Lama, sovereign of the de facto state of Tibet, reached an agreement in 1951 with the Central People's Government of the newly established People's Republic of China on affirming Chinese sovereignty over Tibet."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The Agreement of the Central People's Government and the Local Government of Tibet on Measures for the Peaceful Liberation of [MASK], or the Seventeen Point Agreement for the Peaceful Liberation of Tibet for short, is the document by which the delegates of the 14th Dalai Lama, sovereign of the de facto state of Tibet, reached an agreement in 1951 with the Central People's Government of the newly established People's Republic of China on affirming Chinese sovereignty over Tibet."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The Agreement of the Central People's Government and the Local Government of Tibet on Measures for the Peaceful Liberation of Tibet, or the Seventeen Point Agreement for the Peaceful Liberation of [MASK] for short, is the document by which the delegates of the 14th Dalai Lama, sovereign of the de facto state of Tibet, reached an agreement in 1951 with the Central People's Government of the newly established People's Republic of China on affirming Chinese sovereignty over Tibet."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The Agreement of the Central People's Government and the Local Government of Tibet on Measures for the Peaceful Liberation of Tibet, or the Seventeen Point Agreement for the Peaceful Liberation of Tibet for short, is the document by which the delegates of the 14th Dalai Lama, sovereign of the de facto state of [MASK], reached an agreement in 1951 with the Central People's Government of the newly established People's Republic of China on affirming Chinese sovereignty over Tibet."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The Agreement of the Central People's Government and the Local Government of Tibet on Measures for the Peaceful Liberation of Tibet, or the Seventeen Point Agreement for the Peaceful Liberation of Tibet for short, is the document by which the delegates of the 14th Dalai Lama, sovereign of the de facto state of Tibet, reached an agreement in 1951 with the Central People's Government of the newly established People's Republic of China on affirming Chinese sovereignty over [MASK]."}, {"sub_surface": "Tenzin Gyatso", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The film maker asks him ten questions during the course of the interview which is inter-cut with a biography of Tenzin Gyatso, a history of modern [MASK] and a chronicle of Ray's journey securing the interview."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "China was reported as being against the true autonomy of [MASK], something that the Dalai Lama supports."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "5, which attempted to reduce the influence of the 14th Dalai Lama and other foreign groups on the reincarnations in [MASK]."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "In 1951, the Tibetans signed a seventeen-point agreement affirming China's sovereignty over [MASK] and providing an autonomous administration led by Dalai Lama."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "In 1959 the 14th Dalai Lama fled [MASK] to northern India where he established the Central Tibetan Administration."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "Until 1793 this message was given directly to the Dalai Lama; who was at that time the amban in [MASK]."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "Lodi Gyari, Lodi Gyaltsen Gyari, Lodi Gyari Rinpoche or Kasur Lodi Gyari (Pema Lodr\u00f6 Gyaltsen) born in 1949 in [MASK] is the special envoy to the 14th Dalai Lama in the USA."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "This initially worked with the restored Dalai Lama but later drove him out, after strong disagreements about a conflict between Lamas in Eastern [MASK] and the government of Sichuan."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "Among its prominent exponents is the 14th Dalai Lama of [MASK]."}, {"sub_surface": "Tenzin Gyatso, 14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "He is the last surviving monarch or other head of state from the Interwar period, and the oldest of only three surviving heads of state from the Second World War, the others being the former King Simeon II of Bulgaria and Tenzin Gyatso, 14th Dalai Lama of [MASK]."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "Their founding patron is His Holiness the Dalai Lama and they had former projects in [MASK], most notably the revolving sheep bank."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "First, because of the historical close relationship between the Dalai Lama and the Panchen Lama, they visited the Panchen Lama in Kham, eastern [MASK], to seek his advice."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "Trinley Gyatso was fully enthroned as Dalai Lama on 11 March 1873 but could not stamp his full authority on [MASK] because he died of a mysterious illness on 25 April 1875."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The book ends with the final return of the merchants after the Chinese takeover of [MASK] and the flight of the Dalai Lama to India in 1959."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The Government of [MASK] and Tibetan social structure remained in place in the TAR under the authority of China until the 1959 Tibetan uprising, when the Dalai Lama fled into exile and after which the Government of Tibet was dissolved."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The Government of Tibet and Tibetan social structure remained in place in the TAR under the authority of China until the 1959 Tibetan uprising, when the Dalai Lama fled into exile and after which the Government of [MASK] was dissolved."}, {"sub_surface": "Tenzin Gyatso, 14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The film is presented by Dan Cruickshank and features footage shot in [MASK] prior to the 1950s with commentary from the Tenzin Gyatso, 14th Dalai Lama, and other people featured."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "To write her book about the Chinese occupation of [MASK] (Tears of Blood (1992)), she visited several times Dharamsala, home of the 14th Dalai Lama and of the Central Tibetan Administration, where she forges bonds of lasting friendships."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "But in 1950, after the Chinese invasion of [MASK],[citation needed] he was forced to go into exile in India along with the 14th Dalai Lama, Tenzin Gyatso."}, {"sub_surface": "Tenzin Gyatso", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "But in 1950, after the Chinese invasion of [MASK],[citation needed] he was forced to go into exile in India along with the 14th Dalai Lama, Tenzin Gyatso."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "They were guests of His Holiness the Dalai Lama and the Tibetan Government in Exile, and spent six months in Tibetan communities throughout India, Nepal, Ladakh, and [MASK] gathering images and recordings for the production entitled, White Lotus, An Introduction to Tibetan Culture, (companion book published by Snow Lion 1991)."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The temple was modeled after the Potala Palace of [MASK], the old sanctuary of the Dalai Lama built a century earlier."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The album is an initiative to support [MASK], the promotion of peace, basic fundamental human rights, including freedom of speech and religion and the 14th Dalai Lama, Tenzin Gyatso."}, {"sub_surface": "Tenzin Gyatso", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The album is an initiative to support [MASK], the promotion of peace, basic fundamental human rights, including freedom of speech and religion and the 14th Dalai Lama, Tenzin Gyatso."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The 14th Dalai Lama of [MASK] was awarded the J\u00e1n Lango\u0161 Human Rights award in Bratislava, Slovakia by Jan Langos Foundation on 9 September 2009."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibetan", "masked_sentence": "In 1987, before the Dalai Lama was awarded the Nobel Peace Prize and the [MASK] cause was not very well known, Louville directed a report on the situation in Tibet that was broadcast during the French TV news on the channel Antenne 2, and changed French public opinion."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "In 1987, before the Dalai Lama was awarded the Nobel Peace Prize and the Tibetan cause was not very well known, Louville directed a report on the situation in [MASK] that was broadcast during the French TV news on the channel Antenne 2, and changed French public opinion."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The Dalai Lama found Dharamshala in Himachal Pradesh as an ideal place to establish his \u201ccapital in exile\u201d at McLeod Ganj in close vicinity to Dharamshala, and is called the Little Lhasa and also as Dhasa (a combination of Dharamshala and Lhasa in [MASK])."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "His enthronement ceremony as the Dalai Lama was held in Lhasa on February 22, 1940, and he eventually assumed full temporal (political) power over [MASK] on 17 November 1950, at the age of 15, after China's invasion of Tibet."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "His enthronement ceremony as the Dalai Lama was held in Lhasa on February 22, 1940, and he eventually assumed full temporal (political) power over Tibet on 17 November 1950, at the age of 15, after China's invasion of [MASK]."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "Norbu was nearing his completion of a walk in sections down the American east coast to raise awareness of [MASK]'s struggle for independence."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "In April 2013, the ICJ was presented with the Light of Truth Award by the Dalai Lama and the International Campaign for [MASK]."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "After the 14th Dalai Lama left [MASK] in relation with the 1959 Tibetan uprising, he escaped with Dilgo Khyentse Rinpoche, and the brother of Dilgo Khyentse, the 9th Sangye Nyenpa Rinpoche."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "Ultimate leadership and spiritual leadership in [MASK] was always given centrally to the Dalai Lama in the capital of Lhasa."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "In 1940, Gould attended the installation ceremonies of the 14th Dalai Lama in Lhasa, [MASK]."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The Sun Behind the Clouds looks at China's occupation of [MASK] from the perspective of the vocally secessionist Tibetan youth, and from that of their spiritual leader, the Dalai Lama, whose reaction to the Chinese presence has been markedly less confrontational."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "According to the Chinese administration governing [MASK], the unrest was motivated by separatism and orchestrated by the Dalai Lama."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "The Dalai Lama denied the accusation and said that the situation was caused by wide discontent in [MASK]."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "Tibetan Uprising Day is observed primarily by organizations and individuals who support [MASK] such as Students for a Free Tibet, and is often accompanied by the release of a statement by the Dalai Lama."}, {"sub_surface": "14th Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "His parents brought him in India from [MASK] in 1997 when he was only two years old, because they feared \"political misconceptions of the Chinese Government\" after the 14th Dalai Lama officially recognized him as the 4th reincarnation of Jamgon Kongtrul."}, {"sub_surface": "Dalai Lama", "obj_surface": "Tibet", "masked_sentence": "Tintin in [MASK] has been translated into 32 languages, is highly regarded by critics, and has been praised by the Dalai Lama, who awarded it the Light of Truth Award."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q582653", "sub_label": "Erlend Hanstveit", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hanstveit", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Erlend Hanstveit (born 28 January 1981 in Bergen) is a [MASK] footballer who plays for SK Brann."}, {"sub_surface": "Hanstveit", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Erlend Hanstveit (born 28 January 1981 in Bergen) is a [MASK] footballer who plays for SK Brann."}, {"sub_surface": "Hanstveit", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Ketill Hanstveit (born 2 November 1973) is a retired male triple jumper from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q717", "obj_label": "Venezuela", "sub_uri": "Q2843594", "sub_label": "Wilmer Ruperti", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Wilmer Ruperti", "obj_surface": "Venezuela", "masked_sentence": "Since 2003, he has captured a major share of the market in physically exporting oil from Venezuela to the rest of Latin America, and has become one of [MASK]\u2019s wealthiest persons."}, {"sub_surface": "Wilmer Ruperti", "obj_surface": "Venezuela", "masked_sentence": "Since 2003, he has captured a major share of the market in physically exporting oil from [MASK] to the rest of Latin America, and has become one of Venezuela\u2019s wealthiest persons."}, {"sub_surface": "Wilmer Ruperti", "obj_surface": "Venezuela", "masked_sentence": "Lloyd's List International described Ruperti in 2004 as a man who transformed himself from a shipping master into a leading player in [MASK]\u2019s billion-dollar oil business, and that \u201ceverything Wilmer Ruperti touches appears to turn to gold\u201d."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q5035983", "sub_label": "Mukundakam Sharma", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mukundakam Sharma", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "He was elevated as a Judge of the Supreme Court of [MASK] w.e.f."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q8074850", "sub_label": "Zsuzsa Budavari-Novak", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Zsuzsa Budavari-Novak", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "During this time she gained considerable experience as a teacher at various music schools and inially became the conductor of the female choir Cantikum Cydrel which not only performed many concerts in Pecs but toured all over [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6948386", "sub_label": "Myrna Driedger", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Myrna Driedger", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Myrna Driedger (born 1952) is a politician in Manitoba, [MASK]."}, {"sub_surface": "Myrna Driedger", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "[citation needed] Nevertheless, she campaigned for Conservative Party of [MASK] candidate Steven Fletcher in the federal election of 2004."}, {"sub_surface": "Myrna Driedger", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Myrna Driedger (born 1952) is a politician in Manitoba, [MASK]."}, {"sub_surface": "Myrna Driedger", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "At one stage, she was Manitoba President of the [MASK] Association of Neurological and Neurosurgical Nurses."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q5969896", "sub_label": "Kjell L\u00f6nn\u00e5", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kjell L\u00f6nn\u00e5", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Kjell L\u00f6nn\u00e5 (born June 13, 1936) is a [MASK] choir leader, composer and TV host."}]}
{"obj_uri": "Q117", "obj_label": "Ghana", "sub_uri": "Q6943435", "sub_label": "Mustapha Essuman", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mustapha Essuman", "obj_surface": "Ghanaian", "masked_sentence": "Mustapha Essuman (born 28 November 1983) is a [MASK] football player who currently plays for C\u1ea7n Th\u01a1 F.C.."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q12061382", "sub_label": "Louis Boudan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Boudan", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Most of his work for de Gaigni\u00e8res was done between 1695 and 1715 when he, de Gaigni\u00e8res and the latter's secretary, Barth\u00e9lemy Remy, toured [MASK] to carry out a survey of historical monuments."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6388022", "sub_label": "Ken Lewenza, Sr.", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ken Lewenza, Sr.", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Ken Lewenza, Sr. (born 1954 in Windsor, Ontario, [MASK]) was the National President of the Canadian Auto Workers union, having been acclaimed at that organization's national convention on September 6, 2008."}, {"sub_surface": "Ken Lewenza, Sr.", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He was previously the president of the Canadian Auto Workers, Local 444 in Windsor, Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q1875171", "sub_label": "Vincenzo Coppo", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Vincenzo Coppo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Vincenzo Coppo (born March 29, 1905 in Mirabello Monferrato) was an [MASK] professional football player."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q6071960", "sub_label": "Ebru \u015eall\u0131", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ebru \u015eall\u0131", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Ebru \u015eall\u0131 (born 15 January 1977 in Istanbul) is a television personality, model, businesswoman, author, actress, and former beauty pageant titleholder from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q18637498", "sub_label": "Andreea Iridon", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Andreea Iridon", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Andreea Maria Iridon (born 23 November 1999 in Tili\u0219ca) is a [MASK] senior artistic gymnast."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q6319425", "sub_label": "Jyoti Prasad Rajkhowa", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jyoti Prasad Rajkhowa", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "He did M.A in Economics from the prestigious Delhi School of Economics, University of Delhi, [MASK]."}, {"sub_surface": "Jyoti Prasad Rajkhowa", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Jyoti Prasad Rajkhowa or J. P. Rajkhowa (born 1944) is the former Chief Secretary of Assam, a state in north-eastern part of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q4678675", "sub_label": "Adam Bana\u015b", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Adam Bana\u015b", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Adam Bana\u015b (born 25 December 1982 in Bytom) is a [MASK] professional footballer who last played for Simurq as a defender."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q3201216", "sub_label": "K\u00fcbra Kegan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "K\u00fcbra Kegan", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "K\u00fcbra Kegan (born July 18, 1995 in Ankara, [MASK]) is a Turkish female volleyball player."}]}
{"obj_uri": "Q902", "obj_label": "Bangladesh", "sub_uri": "Q7339140", "sub_label": "Rizwana Hasan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Rizwana Hasan", "obj_surface": "Bangladesh", "masked_sentence": "She has particularly focused on regulations for the shipbreaking industry in [MASK], and was awarded the Goldman Environmental Prize in 2009."}, {"sub_surface": "Rizwana Hasan", "obj_surface": "Bangladesh", "masked_sentence": "She was also awarded the Ramon Magsaysay Award in 2012 for her \"uncompromising courage and impassioned leadership in a campaign of judicial activism in [MASK] that affirms the people\u2019s right to a good environment as nothing less than their right to dignity and life.\""}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q5558805", "sub_label": "Gustaf Adolf Arell", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gustaf Adolf Arell", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "He served with the Mission Union of [MASK] in Chinese Turkestan (present day Xinjiang)."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q6692261", "sub_label": "Lovely Anand", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lovely Anand", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Lovely Anand was a member of the 10th Lok Sabha, the lower house of the Parliament of [MASK]."}, {"sub_surface": "Lovely Anand", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "She was the youngest female Member of Parliament to represent [MASK] in the United Nation's Fourth International Conference On Women, held at Beijing, China in 1995."}]}
{"obj_uri": "Q211", "obj_label": "Latvia", "sub_uri": "Q13651547", "sub_label": "M\u0101ris Poik\u0101ns", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "M\u0101ris Poik\u0101ns", "obj_surface": "Latvian", "masked_sentence": "M\u0101ris Poik\u0101ns (born 11 November 1962, Vidri\u017ei) is a [MASK] bobsledder who competed from the mid-1980s to the early 1990s for Soviet Union."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q675333", "sub_label": "Tam\u00e1s Deutsch", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tam\u00e1s Deutsch", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "Tam\u00e1s Deutsch (born December 4, 1969 in Budapest) is a former backstroke swimmer from [MASK], who competed in three consecutive Summer Olympics for his native country, starting in 1988."}]}
{"obj_uri": "Q1033", "obj_label": "Nigeria", "sub_uri": "Q4938895", "sub_label": "Bolaji Odofin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bolaji Odofin", "obj_surface": "Nigerian", "masked_sentence": "Bolaji Odofin is a prize-winning [MASK] playwright."}]}
{"obj_uri": "Q233", "obj_label": "Malta", "sub_uri": "Q3991230", "sub_label": "Tiffany Pisani", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tiffany Pisani", "obj_surface": "Malta", "masked_sentence": "The winner was 18-year-old Tiffany Pisani, from the island country of [MASK], after beating Alisha White and Joy Mclaren in a public vote during a live finale (a first for Britain's Next Top Model)."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q107639", "sub_label": "Rupert Stadler", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Rupert Stadler", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Rupert Stadler (born 17 March 1963 in Titting, [MASK]) is a German business executive and chairman of the Vorstand (CEO) of Audi AG."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3387137", "sub_label": "Kyle Lotzkar", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kyle Lotzkar", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Kyle S. Lotzkar (born October 24, 1989) is a [MASK] former minor league baseball pitcher."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q1849040", "sub_label": "Sel\u00e7uk \u00c7ebi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sel\u00e7uk \u00c7ebi", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "He won a gold medal for [MASK] at the 2005 Mediterranean Games held in Almer\u00eda, where he competed at 66 kg."}, {"sub_surface": "Sel\u00e7uk \u00c7ebi", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Sel\u00e7uk \u00c7ebi (born June 3, 1982 in Arakl\u0131, Trabzon Province, [MASK]) is a Turkish wrestler."}, {"sub_surface": "Sel\u00e7uk \u00c7ebi", "obj_surface": "Turkish", "masked_sentence": "Sel\u00e7uk \u00c7ebi (born June 3, 1982 in Arakl\u0131, Trabzon Province, Turkey) is a [MASK] wrestler."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q5475068", "sub_label": "Torsten Aminoff", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Torsten Aminoff", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "He was a member of the Parliament of [MASK] from 1960 to 1962, representing the Swedish People's Party of Finland (SFP)."}, {"sub_surface": "Torsten Aminoff", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Torsten Gregori Aminoff (27 August 1910, Tampere - 6 October 1985) was a [MASK] journalist, genealogist and politician."}, {"sub_surface": "Torsten Aminoff", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "He was a member of the Parliament of Finland from 1960 to 1962, representing the Swedish People's Party of [MASK] (SFP)."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q8194009", "sub_label": "Alejandra Procuna", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alejandra Procuna", "obj_surface": "Mexican", "masked_sentence": "Alejandra Weinstein Procuna (born on August 8, 1969, Mexico City, Mexico), is an [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q5902290", "sub_label": "Horacio A. Rega Molina", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Horacio A. Rega Molina", "obj_surface": "Argentine", "masked_sentence": "Horacio Rega Molina (1899-1957) was an award-winning [MASK] writer and poet."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q724172", "sub_label": "Nuri Bilge Ceylan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Nuri Bilge Ceylan", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Three directors have represented [MASK] in the competition more than once: Tun\u00e7 Ba\u015faran, Nuri Bilge Ceylan and Yavuz Turgul."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q5978527", "sub_label": "Alpo K. Marttinen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alpo K. Marttinen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Alpo K. Marttinen (4 November 1908 \u2013 20 December 1975) was a [MASK] colonel."}, {"sub_surface": "Alpo K. Marttinen", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Soldiers involved in this case were forced to leave [MASK] since hiding weapons was a criminal subject due to the 1944 Moscow Armistice."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q16854255", "sub_label": "Andreas Stene", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Andreas Stene", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Andreas Stene (born March 1, 1991) is a [MASK] ice hockey player."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q5297861", "sub_label": "Dorinel Popa", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Dorinel Popa", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Dorinel Popa (born 29 November 1988 Foc\u015fani, [MASK]) is a Romanian footballer currently playing for Balote\u0219ti."}, {"sub_surface": "Dorinel Popa", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Dorinel Popa (born 29 November 1988 Foc\u015fani, Romania) is a [MASK] footballer currently playing for Balote\u0219ti."}]}
{"obj_uri": "Q189", "obj_label": "Iceland", "sub_uri": "Q736652", "sub_label": "T\u00f3mas Lemarquis", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "T\u00f3mas Lemarquis", "obj_surface": "Icelandic", "masked_sentence": "He is possibly best recalled for his appearance in the 2003 [MASK] film N\u00f3i Alb\u00edn\u00f3i."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q12056754", "sub_label": "Windham Wyndham-Quin, 4th Earl of Dunraven and Mount-Earl", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lord Dunraven", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Along with George Petrie, Lord Dunraven is credited with \u201claying the foundations of a sound school of archaeology\u201d in [MASK]."}, {"sub_surface": "Lord Dunraven", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "When the Chief Secretary for [MASK], George Wyndham, called a Land Conference in 1902, Lord Dunraven was chairman representing the landlord side and together with William O'Brien MP."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q456807", "sub_label": "Du\u0161an Perni\u0161", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Du\u0161an Perni\u0161", "obj_surface": "Slovak", "masked_sentence": "Du\u0161an Perni\u0161 (born 28 November 1984) is a [MASK] football goalkeeper currently playing for Iraklis in the Greek Superleague."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q7339719", "sub_label": "Roald Halvorsen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Roald Halvorsen", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "During the German occupation of [MASK] in World War II, Halvorsen joined the communist part of the Norwegian resistance movement in 1942."}, {"sub_surface": "Roald Halvorsen", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "He served as a deputy representative to the Parliament of [MASK] from Akershus during the term 1945\u20131949."}, {"sub_surface": "Roald Halvorsen", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "After the end of the war he became chairman of the Young Communist League of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q436733", "sub_label": "Odile Defraye", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Odile Defraye", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "He was the first [MASK] to win the Tour and was only invited to join Alcyon's all-French team at a late stage for publicity purposes."}, {"sub_surface": "Odile Defraye", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "Other major wins include the 1913 Milan\u2013San Remo, a one-day classic, and four stages and the overall for the 1912 Tour of [MASK]."}, {"sub_surface": "Odile Defraye", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "After 4 stage wins during the Tour of [MASK], the Alcyon team hired Odile Defraye to help Gustave Garrigou repeat his win of the 1911 Tour de France."}, {"sub_surface": "Odile Defraye", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "To help him, they hired Odile Defraye, who had performed well at the 1912 Tour of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q550921", "sub_label": "Robert Breiter", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Breiter", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Robert Breiter (28 March 1909 \u2013 19 November 1985) was a [MASK] ice hockey player who competed in the 1928 Winter Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q6275550", "sub_label": "Joni Lehto", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Joni Lehto", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "After NHL, Lehto played for Lukko, Ilves, \u00c4ss\u00e4t in [MASK], Lule\u00e5 HF in Sweden and Frankfurt Lions in Germany."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q213801", "sub_label": "Olaf I of Norway", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Olaf Tryggvason", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "One of her brothers was the celebrated King of Dublin Sitric Silkbeard, while a sister Gytha was wife to Olaf Tryggvason, King of [MASK]."}, {"sub_surface": "Olaf Tryggvason", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Olaf Tryggvason was King of [MASK] from 995 to 1000 AD."}, {"sub_surface": "king Olav Tryggvason", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "The history of Roman Catholic Church in the Faroe Islands goes back to the year 999, when king Olav Tryggvason of [MASK] sent Sigmundur Brestisson on a mission to the islands with several priests."}, {"sub_surface": "Olav Tryggvason", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "A statue of Olav Tryggvason is located in Trondheim, [MASK]."}, {"sub_surface": "Olaf Tryggvason", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "But this defensive arrangement, which was adopted by Olaf Tryggvason of [MASK] at Swolder (AD 1000), and by the French at Sluys (AD 1340), could be turned by an enemy who attacked on the flank."}, {"sub_surface": "Olaf Tryggvason", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Finally, Gunnar had to flee back to [MASK] with his young bride and had her baptized at the court of Olaf Tryggvason."}, {"sub_surface": "Olaf Tryggvason", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "The Battle of Svolder (Svold, Swold) was a naval battle fought in September 999 or 1000 in the western Baltic Sea between King Olaf Tryggvason of [MASK] and an alliance of his enemies."}, {"sub_surface": "\u00d3l\u00e1fr Tryggvason", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "\u00deangbrandr was a missionary sent to Iceland by king of [MASK] \u00d3l\u00e1fr Tryggvason to convert the inhabitants to Christianity."}, {"sub_surface": "Olaf Tryggvason", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Tryggvaflokkr (the \"Flokkr-poem of Tryggvi\") was an Old Norse poem about Tryggve the Pretender, an 11th-century Viking chieftain who purported to be the son of Olaf Tryggvason and tried to conquer [MASK] in 1033."}, {"sub_surface": "Olaf Tryggvason", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Tryggve's son, Olaf Tryggvason, later became king of [MASK], and his daughter Ingeborg Tryggvasdotter married Ragnvald Ulfsson, the earl of V\u00e4sterg\u00f6tland and later the ruler of Staraja Ladoga."}, {"sub_surface": "Olaf Tryggvason", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Hoping for a reward, Kark killed the wanted earl and brought his head to enemy Olaf Tryggvason, later king of [MASK]."}, {"sub_surface": "\u00d3l\u00e1fr Tryggvason", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Brennu-Nj\u00e1ls saga relates that she preached heathenism to \u00deangbrandr, a missionary sent to Iceland by king of [MASK] \u00d3l\u00e1fr Tryggvason, trying to demonstrate Thor's superiority over Christ (\"Have you heard,\" she said, \"that Thor challenged Christ to a duel and that Christ didn't dare to fight with him?\")."}, {"sub_surface": "Olaf Tryggvason", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "King Olaf Tryggvason, king of [MASK] (r. 997-1000) ordered him to return to his homeland in order to proselytize among the Icelanders."}, {"sub_surface": "Olaf Tryggvason", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "The field is named after the famous longship Ormen Lange of Olaf Tryggvason, a 10th-century Viking king of [MASK]."}, {"sub_surface": "Olaf Tryggvason", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Early in the 11th century, Sigmundur, whose family had flourished in the southern islands but had been almost exterminated by invaders from the north, was sent back to the Faroe Islands, whence he had escaped, to take possession of the islands for Olaf Tryggvason, king of [MASK]."}, {"sub_surface": "Olaf Tryggvason", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Olaf Tryggvason (960s \u2013 1000) was King of [MASK] from 995 to 1000."}, {"sub_surface": "Olaf Tryggvason", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "He was the son of Tryggvi Olafsson, king of Viken (Vingulmark, and R\u00e5nrike), and, according to later sagas, the great-grandson of Harald Fairhair, first King of [MASK]."}, {"sub_surface": "Olaf Tryggvason", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "He is said to have built the first church in [MASK] (in 995) and to have founded the city of Trondheim (in 997)."}, {"sub_surface": "Olaf Tryggvason", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Olaf Tryggvason (960s \u2013 1000) was King of [MASK] from 995 to 1000."}, {"sub_surface": "Olav Tryggvason", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Just south of the village at Dragseidet is a large stone cross that was erected in 1913 to commemorate the meeting in 997 led by Olav Tryggvason to persuade the leaders of [MASK] to convert to Christianity."}, {"sub_surface": "Olav Tryggvason", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "The village is notable since the Old Moster Church is here and that is the site of the Mostratinget, a thing in the year 998 when Olav Tryggvason is said to have brought Christianity to [MASK] and made it the national Church of Norway."}, {"sub_surface": "Olav Tryggvason", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "The village is notable since the Old Moster Church is here and that is the site of the Mostratinget, a thing in the year 998 when Olav Tryggvason is said to have brought Christianity to Norway and made it the national Church of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q310791", "sub_label": "Jules Michelet", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Michelet", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Scholars have identified its source as the ceremonies of Irish vestal virgins described in Michelet's Histoire de [MASK] (1833) or a poem in a novel by Alexandre Dumas, La Tulipe noire (1850)."}, {"sub_surface": "Jules Michelet", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "The presumed subject matter, the finely graded chiaroscuro treatment and intricate composition were widely appreciated in [MASK] and the painting is mentioned in the writings of many 19th- and 20th-century literary figures, including George Sand, Th\u00e9ophile Gautier, Jules Michelet, Marcel Proust, Paul Val\u00e9ry, Gaston Bachelard, Paul Claudel, and Aldous Huxley."}, {"sub_surface": "Jules Michelet", "obj_surface": "French historian", "masked_sentence": "The period is associated with the pan-European Renaissance, a word firstly used by the [MASK] Jules Michelet to define the artistic and cultural \"rebirth\" of Europe."}, {"sub_surface": "Jules Michelet", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Avril illustrated such works as Gustave Flaubert's Salammb\u00f4, Gautier's Le Roi Caundale, John Cleland's Fanny Hill, Jean Baptiste Louvet de Couvray's Adventures of the Chevalier de Faublas, Mario Uchard's Mon Oncle Barbassou (scenes in a harem), Jules Michelet's The Madam, Hector [MASK]'s Musk, Hashish and Blood, the writings of Pietro Aretino, and the anonymous lesbian novel Gamiani."}, {"sub_surface": "Michelet", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "In 1864 he traveled to [MASK] and studied at the Lyc\u00e9e Michelet in Paris until 1870."}, {"sub_surface": "Jules Michelet", "obj_surface": "French historian", "masked_sentence": "Bon Louis Henri Martin) (20 February 1810 \u2013 Saint-Quentin, Aisne \u2013 14 December 1883, Paris) was a [MASK], who was celebrated in his own day but whose modern reputation has been eclipsed by the greater literary and interpretive powers of his contemporary, the equally passionate patriot Jules Michelet, whose works have often been reprinted."}, {"sub_surface": "Jules Michelet", "obj_surface": "French historian", "masked_sentence": "Jules Michelet ([\u0292yl mi\u0283\u0259l\u025b]; 21 August 1798 \u2013 9 February 1874) was a [MASK]."}, {"sub_surface": "Jules Michelet", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "In his 1855 work, Histoire de [MASK] (History of France), Jules Michelet was the first historian to use and define the word Renaissance (\"Re-birth\" in French), as a period in Europe's cultural history that represented a drastic break from the Middle Ages (which he loathed), creating a modern understanding of humanity and its place in the world."}, {"sub_surface": "Jules Michelet", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "In his 1855 work, Histoire de France (History of [MASK]), Jules Michelet was the first historian to use and define the word Renaissance (\"Re-birth\" in French), as a period in Europe's cultural history that represented a drastic break from the Middle Ages (which he loathed), creating a modern understanding of humanity and its place in the world."}, {"sub_surface": "Jules Michelet", "obj_surface": "French historian", "masked_sentence": "Jules Michelet ([\u0292yl mi\u0283\u0259l\u025b]; 21 August 1798 \u2013 9 February 1874) was a [MASK]."}, {"sub_surface": "Jules Michelet", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "In his 1855 work, Histoire de [MASK] (History of France), Jules Michelet was the first historian to use and define the word Renaissance (\"Re-birth\" in French), as a period in Europe's cultural history that represented a drastic break from the Middle Ages (which he loathed), creating a modern understanding of humanity and its place in the world."}, {"sub_surface": "Jules Michelet", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "In his 1855 work, Histoire de France (History of [MASK]), Jules Michelet was the first historian to use and define the word Renaissance (\"Re-birth\" in French), as a period in Europe's cultural history that represented a drastic break from the Middle Ages (which he loathed), creating a modern understanding of humanity and its place in the world."}, {"sub_surface": "Jules Michelet", "obj_surface": "French historian", "masked_sentence": "The theory was pioneered by German scholars Karl Ernst Jarcke and Franz Josef Mone in the early nineteenth century, before being adopted by the [MASK] Jules Michelet, American feminist Matilda Joslyn Gage, and American folklorist Charles Leland later in that century."}, {"sub_surface": "Michelet", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Paul Bablot (1873\u20131932), the Berliet agent at Marseille, was the named driver for the Berliet marque in competition from 1904 (Mont Ventoux race, [MASK]) until 1906 with the Targa Florio and the Tourist Trophy, and one more time in 1908 with a victory in the Boulevard Michelet Hillclimb of Marseille."}]}
{"obj_uri": "Q1036", "obj_label": "Uganda", "sub_uri": "Q3185163", "sub_label": "Joseph Kibweteere", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Kibweteere", "obj_surface": "Uganda", "masked_sentence": "Joseph Kibweteere was one of the leaders of the Movement for the Restoration of the Ten Commandments of God, a group that splintered from the Roman Catholic Church in [MASK] and became infamous after 778 of its members were found dead."}, {"sub_surface": "Joseph Kibweteere", "obj_surface": "Uganda", "masked_sentence": "The [MASK] he lived in suffered from both religious and political upheaval which likely influenced him."}, {"sub_surface": "Joseph Kibweteere", "obj_surface": "Uganda", "masked_sentence": "By 1989, Credonia and her Ursula were travelling through [MASK] spreading the family's message."}, {"sub_surface": "Joseph Kibweteere", "obj_surface": "Uganda", "masked_sentence": "For the most part he remained an obscure figure in [MASK] and never formally split with the Catholic Church."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q374015", "sub_label": "Murakami", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Murakami", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Murakami (\u6751\u4e0a\u5e02 Murakami-shi) is a city located in northern Niigata Prefecture, [MASK]."}, {"sub_surface": "Murakami", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Famous products of Murakami are tea (Murakami is the northernmost tea-growing spot in [MASK]), salmon, and Murakami beef."}, {"sub_surface": "Murakami", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Famous products of Murakami are tea (Murakami is the northernmost tea-growing spot in [MASK]), salmon, and Murakami beef."}, {"sub_surface": "Murakami", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Famous products of Murakami are tea (Murakami is the northernmost tea-growing spot in [MASK]), salmon, and Murakami beef."}, {"sub_surface": "Murakami", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Murakami represented [MASK] at the 2008 Summer Olympics in Beijing, where he finished thirty-first in the men's event, with a score of 4,744 points."}, {"sub_surface": "Murakami", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Norikazu Murakami (\u6751\u4e0a \u7bc4\u548c Murakami Norikazu, born October 10, 1981 in Yokohama, Kanagawa, [MASK]) is a Japanese football player."}, {"sub_surface": "Emperor Murakami", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "She was the consort of Emperor Murakami of [MASK]."}, {"sub_surface": "Murakami", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "In addition to authoring a history of [MASK] and a number of works defending the right of Go-Daigo's line to the throne, Kitabatake fought in defense of the Southern Court as a member of the Murakami branch of the Minamoto clan."}, {"sub_surface": "Murakami", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Murakami Station (\u6751\u4e0a\u99c5 Murakami-eki) is a railway station operated by T\u014dy\u014d Rapid Railway's T\u014dy\u014d Rapid Railway Line located in Yachiyo, Chiba Prefecture [MASK]."}, {"sub_surface": "Murakami", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Murakami was voted the Japanese athlete of the year for 2009 by both Rikujyo Kyougi Magazine (Track and Field Magazine of [MASK]) and the Japan Association of Athletics Federations."}, {"sub_surface": "Murakami", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Murakami was voted the Japanese athlete of the year for 2009 by both Rikujyo Kyougi Magazine (Track and Field Magazine of Japan) and the [MASK] Association of Athletics Federations."}, {"sub_surface": "Murakami", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Murakami (\u6751\u4e0a \"upper village\") is a Japanese surname, 35th by frequency in [MASK]."}, {"sub_surface": "Murakami", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Teruo Murakami is a male former table tennis player from [MASK]."}, {"sub_surface": "Murakami", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Yoichiro Murakami (\u6751\u4e0a \u967d\u4e00\u90ce Murakami Y\u014dichir\u014d) born in Tokyo, [MASK] on September 9, 1936, is a Japanese scholar."}, {"sub_surface": "Murakami", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Murakami Station (\u6751\u4e0a\u99c5 Murakami eki) is a JR East railway station located in Murakami, Niigata Prefecture, [MASK]."}, {"sub_surface": "Murakami", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Murakami Station (\u6751\u4e0a\u99c5 Murakami eki) is a JR East railway station located in Murakami, Niigata Prefecture, [MASK]."}, {"sub_surface": "Murakami", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Murakami Station is the name of multiple train stations in [MASK]."}, {"sub_surface": "Murakami", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "This name was changed to Kyoto Gardens in 1966 when the City of Kyoto, [MASK], donated a bronze bell, with Abbot Jikai Murakami of Kyoto's Kinkaku-ji present for the opening."}, {"sub_surface": "Emperor Murakami", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "In 965, Emperor Murakami ordered that Imperial messengers were sent to report important events to the guardian kami of [MASK]."}, {"sub_surface": "Emperor Murakami", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "In 965, Emperor Murakami ordered that Imperial messengers were sent to report important events to the guardian kami of [MASK]."}, {"sub_surface": "Murakami", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Seiichiro Murakami (\u6751\u4e0a \u8aa0\u4e00\u90ce Murakami Seiichir\u014d, born May 11, 1952) was the Minister of State for Regulatory Reform, the Minister of State for Industrial Revitalization Corporation of [MASK], the Minister of State for Administrative Reform, the Minister of State for Special Zones for Structural Reform and the Minister of State for Regional Revitalization in Japanese Prime Minister Junichiro Koizumi's Cabinet."}, {"sub_surface": "Emperor Murakami", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "In 965, Emperor Murakami ordered that Imperial messengers were sent to report important events to the guardian kami of [MASK]."}, {"sub_surface": "Emperor Murakami", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "In 965, Emperor Murakami ordered that Imperial messengers were sent to report important events to the guardian kami of [MASK]."}, {"sub_surface": "Murakami", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Murakami appeared as a gas flame in a series of promotions for G-line Toyama, a natural gas and propane company in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q4648171", "sub_label": "A. Maria Irudayam", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "A. Maria Irudayam", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "A. Maria Irudayam (born 1956 in Chennai, [MASK]) is a two-time World Carrom Champion and nine-time national champion of India."}, {"sub_surface": "A. Maria Irudayam", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "He was awarded the prestigious Arjuna Award, a sporting honour presented by the Government of [MASK], in 1996."}, {"sub_surface": "A. Maria Irudayam", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "A. Maria Irudayam (born 1956 in Chennai, India) is a two-time World Carrom Champion and nine-time national champion of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6848190", "sub_label": "Mike Nickel", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Nickel", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Mike Nickel (born April 27, 1965) is a politician in Alberta, [MASK] and the current Ward 11 councillor in Edmonton."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q767226", "sub_label": "Hiraide Sh\u016b", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hiraide Sh\u016b", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Hiraide Sh\u016b (\u5e73\u51fa \u4fee, 3 April 1878 - 17 March 1914) was a novelist, poet, and lawyer in late Meiji period [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q3058873", "sub_label": "Esteban Mart\u00ednez", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Esteban Mart\u00ednez", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Eduardo Esteban (\"Mono\") Mart\u00ednez (born 25 September 1961 in Necochea) is a retired volleyball player from [MASK], who represented his country in four Summer Olympics, starting in 1984 (Los Angeles, California)."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5649835", "sub_label": "Hans Blumenfeld", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hans Blumenfeld", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "In 1978, he was made an Officer of the Order of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q41", "obj_label": "Greece", "sub_uri": "Q1671914", "sub_label": "Ioannis Kakridis", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ioannis Kakridis", "obj_surface": "Greece", "masked_sentence": "Kakridis was a Homer scholar and one of most important classicists of twentieth century [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q265", "obj_label": "Uzbekistan", "sub_uri": "Q1764712", "sub_label": "Ilkhom Sharipov", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ilkhom Sharipov", "obj_surface": "Uzbekistan", "masked_sentence": "Ilkhom Sharipov is a [MASK] football Defender who played for Uzbekistan in the 1996 Asian Cup."}, {"sub_surface": "Ilkhom Sharipov", "obj_surface": "Uzbekistan", "masked_sentence": "Ilkhom Sharipov is a Uzbekistan football Defender who played for [MASK] in the 1996 Asian Cup."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q11714649", "sub_label": "Izaak Towbin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Izaak Towbin", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Izaak Towbin (1899, Korets, Volhynia \u2013 1941, Warsaw) was a [MASK] chess master and organizer."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q1176824", "sub_label": "David Theile", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "David Theile", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Several notable examples include the Nobel Laureate winning scientist Dr Peter Doherty, \"Triple Crown of Acting\": Primetime Emmy, Tonys and Oscar-winner Geoffrey Rush, three times Grammy award winning musician Tim Munro, former Chief Justice of the High Court of [MASK] Sir Gerard Brennan, Chancellor of University of California, San Francisco Dr Sam Hawgood, Principal of King's College London Dr Edward Byrne, CEO of Dow Chemical the second-largest chemical manufacturer in the world by revenue Andrew N. Liveris, first female Governor-General of Australia Dame Quentin Bryce, former Singapore's Minister for Defence, Minister for Manpower, present Chairman of Keppel Corporation and Singapore Press Holdings (SPH) Dr Lee Boon Yang, consecutive Olympics gold medal winner David Theile and global top two most cited academic (by h-factor), world-renowned clinician Dr Graham Colditz."}, {"sub_surface": "David Theile", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Several notable examples include the Nobel Laureate winning scientist Dr Peter Doherty, \"Triple Crown of Acting\": Primetime Emmy, Tonys and Oscar-winner Geoffrey Rush, three times Grammy award winning musician Tim Munro, former Chief Justice of the High Court of Australia Sir Gerard Brennan, Chancellor of University of California, San Francisco Dr Sam Hawgood, Principal of King's College London Dr Edward Byrne, CEO of Dow Chemical the second-largest chemical manufacturer in the world by revenue Andrew N. Liveris, first female Governor-General of [MASK] Dame Quentin Bryce, former Singapore's Minister for Defence, Minister for Manpower, present Chairman of Keppel Corporation and Singapore Press Holdings (SPH) Dr Lee Boon Yang, consecutive Olympics gold medal winner David Theile and global top two most cited academic (by h-factor), world-renowned clinician Dr Graham Colditz."}, {"sub_surface": "David Theile", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Backstroke is [MASK]'s weakest discipline, with David Theile's two consecutive golds in the 100 m backstroke being the only victories in the discipline."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q10429658", "sub_label": "Hasan S\u00f6nmez", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hasan S\u00f6nmez", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Hasan S\u00f6nmez (born September 27, 1976 in \u0130znik, Bursa, [MASK]) is a Turkish footballer who is currently a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q245295", "sub_label": "Euzebiusz Smolarek", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Euzebiusz Smolarek", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "He was part of the [MASK] squads at the 2006 FIFA World Cup and UEFA Euro 2008."}]}
{"obj_uri": "Q224", "obj_label": "Croatia", "sub_uri": "Q8083670", "sub_label": "\u017deljko Turk", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "\u017deljko Turk", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "\u017deljko Turk (born March 25, 1962 in Zagreb, Croatia) is the current mayor of Zapre\u0161i\u0107, a town in Zagreb County, [MASK]."}, {"sub_surface": "\u017deljko Turk", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "\u017deljko Turk (born March 25, 1962 in Zagreb, [MASK]) is the current mayor of Zapre\u0161i\u0107, a town in Zagreb County, Croatia."}]}
{"obj_uri": "Q1033", "obj_label": "Nigeria", "sub_uri": "Q7635965", "sub_label": "Sulaiman Mohammed Nazif", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sulaiman Mohammed Nazif", "obj_surface": "Nigeria", "masked_sentence": "Sulaiman Mohammed Nazif (born 14 April 1970) was elected Senator for the Bauchi North constituency of Bauchi State, [MASK], taking office on 29 May 2007."}, {"sub_surface": "Sulaiman Mohammed Nazif", "obj_surface": "Nigeria", "masked_sentence": "Nazif was a contender to become governor of Bauchi State in the 28 April 2011 elections, running on the All [MASK] People's Party (ANPP) platform."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q3849666", "sub_label": "Markus Neteler", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Markus Neteler", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Markus Neteler received his degree in Physical Geography and Landscape Ecology from the University of Hannover, [MASK], in 1999 where he worked as a researcher and teaching assistant for two years."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q747292", "sub_label": "Gavin Duffy", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gavin Duffy", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Gavin Duffy is an Irish entrepreneur and businessman, and is part owner of the HRM Group of Companies, one [MASK]'s largest recruitment companies."}, {"sub_surface": "Gavin Duffy", "obj_surface": "Irish", "masked_sentence": "He last played professionally for [MASK] provincial side Connacht Rugby, in the Pro12, and represented Ireland at full international level."}, {"sub_surface": "Gavin Duffy", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Educated at Cistercian College, Roscrea and UCG he first played for [MASK] at Schools level in 1998 and at Under-21 level before he was brought into their senior side during the 2000\u201301 season."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q258509", "sub_label": "Chiharu Icho", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Chiharu Icho", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "She lost two straight matches each to [MASK]'s Chiharu Icho on technical superiority, and Germany's Brigitte Wagner by a formidable 4\u20133 verdict, leaving her on the bottom of the prelim pool and placing eleventh in the final standings."}, {"sub_surface": "Chiharu Icho", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "When Greece hosted the 2002 World Wrestling Championships in Chalcis, Poumpouridou enchanted the home crowd in a spectacular fashion, as she overwhelmed [MASK]'s Chiharu Icho 3\u20130 and ran off the mat with another gold in the same division."}, {"sub_surface": "Chiharu Icho", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "She lost the next day's semifinal match 12\u20130 in superb fashion to [MASK]'s Chiharu Icho, and could not hold an early lead to throw U.S. wrestler Patricia Miranda off the mat with a tough, 4\u201312 decision for the bronze medal, dropping her position to fourth."}, {"sub_surface": "Chiharu Icho", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "She was powerfully pinned by [MASK]'s Chiharu Icho with only two seconds left in the second period during her opening match, but managed to score a 4\u20133 sudden-death victory over Canada's Lyndsay Belisle in the prelim pool."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q3190197", "sub_label": "Jurij Goli\u010di\u010d", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jurij Goli\u010di\u010d", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "Jurij Goli\u010di\u010d (born April 6, 1981) is a [MASK] ice hockey player."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q1198167", "sub_label": "Ky\u014dko Hasegawa", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ky\u014dko Hasegawa", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Ky\u014dko Hasegawa (\u9577\u8c37\u5ddd \u4eac\u5b50 Hasegawa Ky\u014dko, born 22 July 1978 in Chiba Prefecture, [MASK]) is a Japanese model and actress."}]}
{"obj_uri": "Q262", "obj_label": "Algeria", "sub_uri": "Q312609", "sub_label": "Khaled", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Khaled (musician)", "obj_surface": "Algeria", "masked_sentence": "Khaled Hadj Ibrahim (Arabic: \u062e\u0627\u0644\u062f \u062d\u0627\u062c \u0625\u0628\u0631\u0627\u0647\u064a\u0645, born 29 February 1960), better known as Khaled, is an Algerian ra\u00ef singer-songwriter and multi-instrumentalist born in Sidi El Houari in Oran Province of [MASK]."}, {"sub_surface": "Cheb Khaled", "obj_surface": "Algeria", "masked_sentence": "Neither the singles, nor the album or the EP were commercial successes, only \"Springtime for the World\" reaching Number 69 as a single, in the UK, in May 1990, though the work also contained many other stand-out tracks, most notably the one called \"Be Not Afraid\", a duet with [MASK]'s primo ra\u00ef exponent, the popular singer Cheb Khaled."}, {"sub_surface": "Khaled", "obj_surface": "Algeria", "masked_sentence": "Sheikh Bentoun\u00e8s born Khaled Bentoun\u00e8s is the current Sufi Master of the Alawiya (officially Shadhiliyah-Darqawiya-Alawiya) Sufi Tariqat which was founded by Sheikh Ahmad al-Alawi in [MASK] in 1914."}, {"sub_surface": "Khaled", "obj_surface": "Algeria", "masked_sentence": "Khaled would later rise to be one of the most famous ra\u00ef artists outside [MASK], while Safy Boutella would continue his career as a jazzman in Europe."}, {"sub_surface": "Khaled", "obj_surface": "Algeria", "masked_sentence": "Ouled Khaled is a town and commune in Sa\u00efda Province in north-western [MASK]."}, {"sub_surface": "Khaled", "obj_surface": "Algeria", "masked_sentence": "Bordj El Amir Khaled District is a district of A\u00efn Defla Province, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q4720866", "sub_label": "Alexandre Liess", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alexandre Liess", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Alexandre Liess (born June 20, 1991 in Geneva) is a [MASK] swimmer, who specialized in freestyle and butterfly events."}, {"sub_surface": "Alexandre Liess", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "He is a 10-time [MASK] swimming champion, and currently holds age group national records in the 200 m butterfly."}]}
{"obj_uri": "Q227", "obj_label": "Azerbaijan", "sub_uri": "Q5367014", "sub_label": "Elnara Kerimova", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Elnara Kerimova", "obj_surface": "Azerbaijani", "masked_sentence": "Elnara Nadir qizi Kerimova, also spelled Karimova (Azerbaijani: Elnar\u0259 K\u0259rimova) (born 1962, Baku) is an [MASK] and Turkish conductor and chorus master."}, {"sub_surface": "Elnara Kerimova", "obj_surface": "Azerbaijani", "masked_sentence": "Elnara Nadir qizi Kerimova, also spelled Karimova ([MASK]: Elnar\u0259 K\u0259rimova) (born 1962, Baku) is an Azerbaijani and Turkish conductor and chorus master."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q114357", "sub_label": "Alonso Berruguete", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alonso Berruguete", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Berruguete returned to Spain in 1517, and in 1518, was appointed to the position of court painter and sculptor by Charles V of [MASK]."}, {"sub_surface": "Alonso Berruguete", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Berruguete returned to [MASK] in 1517, and in 1518, was appointed to the position of court painter and sculptor by Charles V of Spain."}, {"sub_surface": "Alonso Berruguete", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "He was the father of an important sculptor, Alonso Berruguete, considered the most important sculptor in Renaissance [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q4461796", "sub_label": "Doris Trachsel", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Doris Trachsel", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Doris Trachsel (born 27 April 1984) is a [MASK] cross-country skier who has competed since 2001."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q721715", "sub_label": "Nihat Erim", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Nihat Erim", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "He served as the Prime Minister of [MASK] for almost 14 months after the 1971 Turkish coup d'\u00e9tat."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q525338", "sub_label": "Jakob Silfverberg", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jakob Silfverberg", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Jakob Erik Silfverberg (born October 13, 1990) is a [MASK] professional ice hockey right winger currently playing for the Anaheim Ducks of the National Hockey League (NHL)."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q3074293", "sub_label": "Joanna Nowicka", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Joanna Nowicka", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Joanna Nowicka (n\u00e9e Kwa\u015bna born July 25, 1966 in Ko\u0142obrzeg) is a [MASK] archer, who competed in four consequentive Summer Olympics, starting in 1988."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q5106270", "sub_label": "Chris Corrigan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Chris Corrigan", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "In the US he developed an interest in marketing and media and acquired new techniques in retail finance, including margin lending, which he introduced to [MASK]."}, {"sub_surface": "Chris Corrigan", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The companies have bought into joint ventures in some of the stevedoring, wharf and shipping operations acquired by DP World when it took over P&O Transport [MASK]."}, {"sub_surface": "Chris Corrigan", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "He joined stockbroker Ord Minnett as an analyst in 1968 and moved to BT [MASK] as investment manager in 1970."}]}
{"obj_uri": "Q265", "obj_label": "Uzbekistan", "sub_uri": "Q317058", "sub_label": "Maksim Shatskikh", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Maksim Shatskikh", "obj_surface": "Uzbek", "masked_sentence": "Oleg Aleksandrovich Shatskikh (Russian: \u041e\u043b\u0435\u0433 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0428\u0430\u0446\u043a\u0438\u0445) (born 15 October 1974), is a former Uzbek professional footballer who played in the [MASK] League.His brother Maksim Shatskikh is also footballer."}, {"sub_surface": "Maksim Shatskikh", "obj_surface": "Uzbek", "masked_sentence": "Oleg Aleksandrovich Shatskikh (Russian: \u041e\u043b\u0435\u0433 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0428\u0430\u0446\u043a\u0438\u0445) (born 15 October 1974), is a former [MASK] professional footballer who played in the Uzbek League.His brother Maksim Shatskikh is also footballer."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q1093618", "sub_label": "Takeshi Morishima", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Takeshi Morishima", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "He is best known for his work with Pro Wrestling Noah in [MASK] and has also performed for Ring of Honor in the United States in the past."}]}
{"obj_uri": "Q796", "obj_label": "Iraq", "sub_uri": "Q1395708", "sub_label": "Huner Saleem", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Huner Saleem", "obj_surface": "Iraq", "masked_sentence": "He left [MASK] at the age of 17, and soon made his way to Italy, where he completed school and attended university."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q3454090", "sub_label": "Ryotaro Azuma", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ryotaro Azuma", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "He is interred in the Tama Reien Cemetery in Fuch\u016b, Tokyo, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q729973", "sub_label": "Enrique Morente", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Enrique Morente", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Already in [MASK], after the successful premi\u00e8re of Tenebr\u00e6 Responsoria in the XXXII Semana de M\u00fasica Religiosa de Cuenca (1993) with the cantaor Enrique Morente, Sotelo begins an important teaching activity."}]}
{"obj_uri": "Q954", "obj_label": "Zimbabwe", "sub_uri": "Q7181212", "sub_label": "Phelekezela Mphoko", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Phelekezela Mphoko", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "Phelekezela Mphoko is a Zimbabwean politician, diplomat and former military commander who has served as Vice-President of [MASK] since 2014."}, {"sub_surface": "Phelekezela Mphoko", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "Mphoko was the [MASK] People's Revolutionary Army commander in charge of logistics during the Rhodesian Bush War."}, {"sub_surface": "Phelekezela Mphoko", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "Just before [MASK] obtained its independence, he was appointed as Zimbabwe African People's Union's Representative to Mozambique."}, {"sub_surface": "Phelekezela Mphoko", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "He has also served as [MASK]'s Ambassador to Botswana and Russia before being transferred to Pretoria as Ambassador to South Africa."}, {"sub_surface": "Phelekezela Mphoko", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "Just before Zimbabwe obtained its independence, he was appointed as [MASK] African People's Union's Representative to Mozambique."}, {"sub_surface": "Phelekezela Mphoko", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "On 10 December 2014, President Robert Mugabe appointed Mphoko as Vice-President of [MASK], alongside Emmerson Mnangagwa, who would be the more senior of the two."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q981161", "sub_label": "Tosh Van der Sande", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tosh Van der Sande", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Tosh Van der Sande (born 28 November 1990) is a [MASK] cyclist who rides for the Belgian cycling team Lotto\u2013Soudal."}, {"sub_surface": "Tosh Van der Sande", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Tosh Van der Sande (born 28 November 1990) is a Belgian cyclist who rides for the [MASK] cycling team Lotto\u2013Soudal."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q3482065", "sub_label": "Shigeru Nakanishi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Shigeru Nakanishi", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Shigeru Nakanishi (\u4e2d\u897f \u7e41 Nakanishi Shigeru, born August 1946) is a Japanese artist from Tokyo, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q544577", "sub_label": "Luis Fern\u00e1ndez de C\u00f3rdoba y Arce", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Luis Fern\u00e1ndez de C\u00f3rdoba y Arce", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "He was later confirmed in the position by king Philip III of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1049", "obj_label": "Sudan", "sub_uri": "Q2031070", "sub_label": "Sami al-Hajj", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sami Mohy El Din Muhammed Al Hajj", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "Sami Mohy El Din Muhammed Al Hajj (Arabic: \u0633\u0627\u0645\u064a \u0645\u062d\u064a \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u0644\u062d\u0627\u062c), aka Sami Al-Haj (Khartoum, [MASK], February 15, 1969) is a Sudanese journalist for the Al Jazeera network."}, {"sub_surface": "Sami Mohy El Din Muhammed Al Hajj", "obj_surface": "Sudan", "masked_sentence": "Sami Mohy El Din Muhammed Al Hajj (Arabic: \u0633\u0627\u0645\u064a \u0645\u062d\u064a \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u0644\u062d\u0627\u062c), aka Sami Al-Haj (Khartoum, [MASK], February 15, 1969) is a Sudanese journalist for the Al Jazeera network."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q6008322", "sub_label": "Imre Korody", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Imre Korody", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "He represented [MASK] and won a team gold medal in the 3rd unofficial Chess Olympiad held at Munich in 1936."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q5569188", "sub_label": "Frank Belfrage", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Frank Belfrage", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Frank Kurt Claude Belfrage (born 13 March 1942) is a [MASK] economist and diplomat who was State Secretary for Foreign Affairs between 2006 and 2014, heading the Ministry for Foreign Affairs under then Minister for Foreign Affairs Carl Bildt."}, {"sub_surface": "Frank Belfrage", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "He was previously Ambassador of Sweden to the European Union]from 1994 to 1999 and Ambassador of [MASK] to France from 2001 to 2006."}, {"sub_surface": "Frank Belfrage", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "He was previously Ambassador of [MASK] to the European Union]from 1994 to 1999 and Ambassador of Sweden to France from 2001 to 2006."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q1220499", "sub_label": "Diego L\u00f3pez Pacheco, 7th Duke of Escalona", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Diego L\u00f3pez Pacheco, 7th Duke of Escalona", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Don Diego Roque L\u00f3pez Pacheco Cabrera y Bobadilla, 7th Duke of Escalona, 7th Marquis of Villena and 7th Count of Xiquena (16 August 1599, La Mancha, [MASK] \u2013 27 February 1653, Pamplona, Spain) was a Spanish nobleman and, from August 28, 1640 to June 10, 1642, viceroy of New Spain."}, {"sub_surface": "Diego L\u00f3pez Pacheco, 7th Duke of Escalona", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Don Diego Roque L\u00f3pez Pacheco Cabrera y Bobadilla, 7th Duke of Escalona, 7th Marquis of Villena and 7th Count of Xiquena (16 August 1599, La Mancha, Spain \u2013 27 February 1653, Pamplona, [MASK]) was a Spanish nobleman and, from August 28, 1640 to June 10, 1642, viceroy of New Spain."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q1131671", "sub_label": "Lorenzo Savadori", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lorenzo Savadori", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "After finishing runner-up in the 2007 Red Bull MotoGP Rookies Cup season, in 2008 he won the [MASK] 125GP championship and the European 125cc Championship and he debuted in the 125cc World Championship; he raced in the latter class for the following two seasons before switching, in 2011, to the FIM Superstock 1000 Cup, where he was champion in 2015."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q5771351", "sub_label": "Hirotaka Okada", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hirotaka Okada", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Hirotaka Okada (\u5ca1\u7530 \u5f18\u9686 Okada Hirotaka, born February 22, 1967 in \u014cno, Gifu, [MASK]) is a retired judoka who competed in the -78 kg and -86 kg divisions."}]}
{"obj_uri": "Q954", "obj_label": "Zimbabwe", "sub_uri": "Q7800588", "sub_label": "Tichafa Samuel Parirenyatwa", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tichafa Samuel Parirenyatwa", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "Tichafa Samuel Parirenyatwa (1927\u20131962) was Zimbabwe's first trained black physician, medical doctor and the first Vice-President of the [MASK] African People's Union (ZAPU)."}, {"sub_surface": "Tichafa Samuel Parirenyatwa", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "Tichafa Samuel Parirenyatwa (1927\u20131962) was [MASK]'s first trained black physician, medical doctor and the first Vice-President of the Zimbabwe African People's Union (ZAPU)."}]}
{"obj_uri": "Q1033", "obj_label": "Nigeria", "sub_uri": "Q19667001", "sub_label": "Bisi Onasanya", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bisi Onasanya", "obj_surface": "Nigeria", "masked_sentence": "A chartered accountant, Bisi is credited with pioneering initiatives in [MASK]\u2019s nascent pension custody industry that helped define best industry practices."}, {"sub_surface": "Bisi Onasanya", "obj_surface": "Nigeria", "masked_sentence": "A Fellow of the Institute of Chartered Accountants of Nigeria, a Member of the Chartered Institute of Bankers of [MASK], and an Associate Member of the Nigerian Institute of Taxation, Bisi has served as a member of the Chartered Institute of Bankers\u2019 Sub-Committee on Fiscal & Monetary Policies, and of the Presidential Committee on Reduction of Interest Rates."}, {"sub_surface": "Bisi Onasanya", "obj_surface": "Nigeria", "masked_sentence": "At First Bank [MASK] Limited where he held diverse portfolios before his appointment as Group Managing Director, he coordinated the bank\u2019s Century 2 Enterprise Transformation Project, widely acknowledged as one of the most important phases of the bank\u2019s early transformation initiatives in response to an increasingly competitive financial services landscape."}, {"sub_surface": "Bisi Onasanya", "obj_surface": "Nigeria", "masked_sentence": "Olabisi \u201cBisi\u201d Stephen Onasanya, (born August 18, 1961) is a former Group Managing Director and Chief Executive Officer of First Bank of [MASK] Limited."}, {"sub_surface": "Bisi Onasanya", "obj_surface": "Nigeria", "masked_sentence": "A Fellow of the Institute of Chartered Accountants of [MASK], a Member of the Chartered Institute of Bankers of Nigeria, and an Associate Member of the Nigerian Institute of Taxation, Bisi has served as a member of the Chartered Institute of Bankers\u2019 Sub-Committee on Fiscal & Monetary Policies, and of the Presidential Committee on Reduction of Interest Rates."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q5206212", "sub_label": "DS Ravindra Doss", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "DS Ravindra Doss", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "He was the editor and publisher of monthly Tamil magazine Tamil Thendral which was captioned as 'Magazine by journalists for journalists' He was the president of Tamil Nadu Union Of Journalists and Vice President of All [MASK] Journalist."}]}
{"obj_uri": "Q902", "obj_label": "Bangladesh", "sub_uri": "Q15720521", "sub_label": "Hridoy Khan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hridoy Khan", "obj_surface": "Bangladesh", "masked_sentence": "Coming from a musical background, his father, Ripon Khan is also a music composer in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q690276", "sub_label": "Philip Prospero, Prince of Asturias", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Philip Prospero, Prince of Asturias", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Philip Prospero, Prince of Asturias (Felipe Pr\u00f3spero Jos\u00e9 Francisco Domingo Ignacio Antonio Buenaventura Diego Miguel Luis Alfonso Isidro Ram\u00f3n V\u00edctor; 28 November 1657 \u2013 1 November 1661) was the first son of Philip IV of [MASK] and Mariana of Austria to survive infancy."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q6391997", "sub_label": "Kentaro Asahi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kentaro Asahi", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "He and team mate Katsuhiro Shiratori also represented [MASK] in beach volleyball at the 2008 Summer Olympics in Beijing, China and the 2012 London Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q1040851", "sub_label": "Carl Theodor Zahle", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Carl Theodor Zahle", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Carl Theodor Zahle (19 January 1866 in Roskilde \u2013 3 February 1946 in Copenhagen), [MASK] lawyer and politician; prime minister of Denmark 1909-1910, 1913-1920."}, {"sub_surface": "Carl Theodor Zahle", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Carl Theodor Zahle (19 January 1866 in Roskilde \u2013 3 February 1946 in Copenhagen), [MASK] lawyer and politician; prime minister of Denmark 1909-1910, 1913-1920."}, {"sub_surface": "Carl Theodor Zahle", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Carl Theodor Zahle (19 January 1866 in Roskilde \u2013 3 February 1946 in Copenhagen), Danish lawyer and politician; prime minister of [MASK] 1909-1910, 1913-1920."}, {"sub_surface": "Carl Theodor Zahle", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Carl Theodor Zahle (19 January 1866 in Roskilde \u2013 3 February 1946 in Copenhagen), Danish lawyer and politician; prime minister of [MASK] 1909-1910, 1913-1920."}, {"sub_surface": "Carl Theodor Zahle", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Liebe was appointed Prime Minister after the king had dismissed Prime Minister Carl Theodor Zahle and his cabinet, because of dissatisfaction with the amount of land ceded to [MASK] in the Schleswig Plebiscite."}, {"sub_surface": "Zahle", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "As [MASK] had been operating as a parliamentary democracy since the Cabinet of Deuntzer in 1901, Zahle felt he was under no obligation to comply."}, {"sub_surface": "Zahle", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "In what is referred to as Easter Crisis of 1920, on 29 March King Christian X dismissed the government, the Cabinet of Zahle II consisting of members of the Danish Social Liberal Party, replacing it with a caretaker cabinet led by Otto Liebe on 30 March, as he was of the opinion that Central Schleswig should be returned to [MASK] regardless of the outcome of the Schleswig Plebiscites."}, {"sub_surface": "Zahle", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "N. Zahle's School (Danish: N. Zahles Skole) is a private school located on N\u00f8rre Voldgade in Copenhagen, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q224784", "sub_label": "John K. Samson", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "John K. Samson", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "John Kristjan Samson (born 1973) is a musician from Winnipeg, Manitoba, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5004769", "sub_label": "B\u00e1alam", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "B\u00e1alam", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Daniel R. aka B\u00e1alam is a Psytrance promoter/producer/DJ, born in Mexico City in 1979, and currently based in Manitoba [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3384455", "sub_label": "Pierre Claude Nolin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Claude Nolin", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Pierre Claude Nolin (October 30, 1950 \u2013 April 23, 2015) was a [MASK] politician and Senator."}, {"sub_surface": "Pierre Claude Nolin", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Pierre Claude Nolin (October 30, 1950 \u2013 April 23, 2015) was a [MASK] politician and Senator."}, {"sub_surface": "Pierre Claude Nolin", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "A prominent member of Conservative Party of [MASK] from 2004 till his death, he became an influential strongman in the Party's parliamentary caucus.Appointed to the Canadian senate on recommendation of Brian Mulroney on 1993, he was designated as speaker pro tempore in 2013 before being promoted to the office of Speaker of the Senate in November 2014."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q4818924", "sub_label": "At\u00edlio Munari", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "At\u00edlio Munari", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "At\u00edlio Munari (1901 \u2013 19 October 1941) was born in Santa Maria, Rio Grande do Sul, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q5212822", "sub_label": "Damon Diletti", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Damon Diletti", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Damon Laurance Diletti (born 1 May 1971 in Perth, Western Australia) is a former field hockey goalkeeper from [MASK], who competed in three consequentive Summer Olympics for his native country, starting in 1992."}]}
{"obj_uri": "Q863", "obj_label": "Tajikistan", "sub_uri": "Q612948", "sub_label": "Anvar Yunusov", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Anvar Yunusov", "obj_surface": "Tajikistan", "masked_sentence": "Anvar Yunusov (born February 1, 1987 ) is an amateur boxer from [MASK] best known from giving Asian Games winner Violito Payla his first ever stoppage defeat at the 2007 World Championships."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q340251", "sub_label": "Achille Silvestrini", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Achille Silvestrini", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Achille Silvestrini (born 25 October 1923, Brisighella, [MASK]) was one of the most prominent Vatican diplomats during the long reign of John Paul II."}, {"sub_surface": "Achille Silvestrini", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Achille Silvestrini (born 25 October 1923, Brisighella, [MASK]) was one of the most prominent Vatican diplomats during the long reign of John Paul II."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q18352495", "sub_label": "Anne Polinario", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Anne Polinario", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Anne Cecile Polinario (born 5 August 1979) is a S10 classified [MASK] para-swimmer."}, {"sub_surface": "Anne Polinario", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Born to parents on Cuba's national swim team, she caught on and was on [MASK]'s National Team."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q18648000", "sub_label": "Johanna Bundsen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Johanna Bundsen", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Johanna Bundsen (born 3 June 1991) is a [MASK] handball player for IK S\u00e4vehof and the Swedish national team."}]}
{"obj_uri": "Q1045", "obj_label": "Somalia", "sub_uri": "Q5515223", "sub_label": "Gaarriye", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gaarriye", "obj_surface": "Somalia", "masked_sentence": "Gaarriye (born Maxamed Xaashi Dhamac; 1949 \u2013 30 September 2012) was a poet from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q373384", "sub_label": "Noel Purcell", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Noel Purcell (water polo)", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "He was a member of Dublin Swimming Club, [MASK]'s oldest continuous swimming club, founded in 1881."}, {"sub_surface": "Noel Purcell (water polo)", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "He represented both Great Britain and [MASK] as a water polo player at the 1920 and 1924 Summer Olympics respectively."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q553144", "sub_label": "Pascal Richard", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Pascal Richard", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Pascal Richard (born March 16, 1964 in Vevey) is a French-speaking [MASK] former racing cyclist."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q6370143", "sub_label": "Karen van Wirdum", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Karen van Wirdum", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Karen Tracey van Wirdum (born 9 April 1971) is a former freestyle swimmer from [MASK], who competed in three consecutive Summer Olympics for her native country, starting in 1988."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q3576965", "sub_label": "\u00c1ine O'Gorman", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c1ine O'Gorman", "obj_surface": "Irish", "masked_sentence": "\u00c1ine Marie O'Gorman (born 13 May 1989) is an [MASK] footballer who plays for Women's National League club UCD Waves and the Republic of Ireland national team."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q2440521", "sub_label": "Tomasz Strzembosz", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tomasz Strzembosz", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "In 2002 Tomasz Strzembosz became the laureate of [MASK]'s \"Custodian of National Memory\" Prize."}, {"sub_surface": "Tomasz Strzembosz", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "In 2002 Tomasz Strzembosz became the laureate of [MASK]'s \"Custodian of National Memory\" Prize."}, {"sub_surface": "Tomasz Strzembosz", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Strzembosz was a resident of Warsaw, [MASK]."}, {"sub_surface": "Tomasz Strzembosz", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "His brother, Adam Strzembosz, was a former chief justice of [MASK]'s Supreme Court."}, {"sub_surface": "Tomasz Strzembosz", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Tomasz Strzembosz (11 September 1930 \u2013 16 October 2004) was a Polish historian and writer who specialized in the history of [MASK] during World War II."}, {"sub_surface": "Tomasz Strzembosz", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Tomasz Strzembosz (11 September 1930 \u2013 16 October 2004) was a Polish historian and writer who specialized in the history of [MASK] during World War II."}, {"sub_surface": "Tomasz Strzembosz", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "He was a professor at the [MASK] Academy of Sciences' Institute of Political Studies in Warsaw; and, at the John Paul II Catholic University of Lublin (from 1991)."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q3028184", "sub_label": "Juan Jes\u00fas Vivas Lara", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Jes\u00fas Vivas", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Juan Jes\u00fas Vivas Lara (Ceuta, 27 February 1953) is the Mayor-President of the autonomous city of Ceuta in [MASK], since 8 February 2001."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q2191695", "sub_label": "Eduardo Cojuangco, Jr.", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Eduardo Cojuangco, Jr.", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Radio Corporation of the [MASK] is the oldest radio network in the Philippines, currently owned by Eduardo Cojuangco, Jr. through his company Lucky Star Holdings."}, {"sub_surface": "Eduardo Cojuangco, Jr.", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Radio Corporation of the Philippines is the oldest radio network in the [MASK], currently owned by Eduardo Cojuangco, Jr. through his company Lucky Star Holdings."}, {"sub_surface": "Eduardo Cojuangco, Jr.", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "The Nationalist People's Coalition or NPC is a conservative political party in the [MASK], founded in 1992 by then presidential candidate Eduardo Cojuangco, Jr."}, {"sub_surface": "Danding Cojuangco", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Eduardo Murphy Cojuangco, Jr. (born June 10, 1935), also known as Danding Cojuangco, is the chairman of San Miguel Corporation, the largest food and beverage corporation in the [MASK] and Southeast Asia, former Philippine ambassador, and former governor of Tarlac."}, {"sub_surface": "Eduardo Cojuangco, Jr.", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "It was estimated that, at one time, his business empire accounted for 25% of the gross national product of the [MASK]."}, {"sub_surface": "Eduardo Cojuangco, Jr.", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "He studied at San Beda College, De La Salle University, University of the [MASK] Los Ba\u00f1os and California State College."}, {"sub_surface": "Danding Cojuangco", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Eduardo Murphy Cojuangco, Jr. (born June 10, 1935), also known as Danding Cojuangco, is the chairman of San Miguel Corporation, the largest food and beverage corporation in the [MASK] and Southeast Asia, former Philippine ambassador, and former governor of Tarlac."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q68663", "sub_label": "Markus Esser", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Markus Esser", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Markus Esser (born 3 February 1980 in Leverkusen) is a male hammer thrower from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3298953", "sub_label": "Mathilde Comont", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mathilde Comont", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "She was born in Bordeaux, [MASK] and died in Hollywood, California from a heart attack."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q1377271", "sub_label": "Jos\u00e9 Luis Oltra", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Luis Oltra", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Luis Oltra Casta\u00f1er (born 24 March 1969 in Valencia) is a [MASK] retired footballer who played as a midfielder, and the current manager of C\u00f3rdoba CF."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q651258", "sub_label": "Nobuko Yoshiya", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Nobuko Yoshiya", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "She was one of modern [MASK]'s most commercially successful and prolific writers, specializing in serialized romance novels and adolescent girls' fiction, as well as a pioneer in Japanese lesbian literature, including the Class S genre."}, {"sub_surface": "Nobuko Yoshiya", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Nobuko Yoshiya (\u5409\u5c4b\u4fe1\u5b50 Yoshiya Nobuko, 12 January 1896 \u2013 11 July 1973) was a Japanese novelist active in Taish\u014d and Showa period of [MASK]."}, {"sub_surface": "Yoshiya Nobuko", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Nobuko Yoshiya (\u5409\u5c4b\u4fe1\u5b50 Yoshiya Nobuko, 12 January 1896 \u2013 11 July 1973) was a Japanese novelist active in Taish\u014d and Showa period of [MASK]."}, {"sub_surface": "Nobuko Yoshiya", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Nobuko Yoshiya (\u5409\u5c4b\u4fe1\u5b50 Yoshiya Nobuko, 12 January 1896 \u2013 11 July 1973) was a Japanese novelist active in Taish\u014d and Showa period of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q5040652", "sub_label": "Carl Platou", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Carl Platou", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "He was promoted to deputy under-secretary of state in 1926, but was dismissed and later incarcerated for listening to hostile radio in 1941, during the occupation of [MASK] by Nazi Germany."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q6473886", "sub_label": "Laila Marie Reiertsen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Laila Reiertsen", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "She served as a deputy representative tot the Parliament of [MASK] during the term 2005\u20132009."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q6101467", "sub_label": "Izabela L\u0103c\u0103tu\u0219", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Izabela L\u0103c\u0103tu\u0219", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Izabela Daniela L\u0103c\u0103tu\u015f (born October 2, 1976 in Bucharest, Romania) is a retired [MASK] artistic and aerobic gymnast."}, {"sub_surface": "Izabela L\u0103c\u0103tu\u0219", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Izabela Daniela L\u0103c\u0103tu\u015f (born October 2, 1976 in Bucharest, [MASK]) is a retired Romanian artistic and aerobic gymnast."}]}
{"obj_uri": "Q77", "obj_label": "Uruguay", "sub_uri": "Q173597", "sub_label": "\u00d3scar Gonz\u00e1lez", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "\u00d3scar Gonz\u00e1lez (racing driver)", "obj_surface": "Uruguay", "masked_sentence": "\u00d3scar Mario \"Bocha\" Gonz\u00e1lez (10 November 1923 \u2013 5 November 2006) was a racing driver from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q96030", "sub_label": "Ludwig Haas", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ludwig Haas", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Ludwig Haas (born 16 April 1933) is a German television actor from Eutin, Schleswig-Holstein, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q2396277", "sub_label": "Tatu Kolehmainen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tatu Kolehmainen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Tatu Kolehmainen (21 April 1885 \u2013 15 June 1967) was a [MASK] long-distance runner who competed at the 1912 and 1920 Summer Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q739", "obj_label": "Colombia", "sub_uri": "Q6293555", "sub_label": "Jos\u00e9 Neira", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Neira", "obj_surface": "Colombia", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Gregorio Neira Carvajal (born January 13, 1939) is a retired track and field athlete from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q5345105", "sub_label": "Edward Romanowski", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Edward Romanowski", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Edward Romanowski (30 July 1944 \u2013 11 November 2007) is a retired [MASK] sprinter who specialized in the 200 metres."}, {"sub_surface": "Edward Romanowski", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "He became [MASK] 200 metres champion in 1968."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q5145366", "sub_label": "Colin McEwan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Colin McEwan", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Starting in radio in 1957, publicity stated that he was the youngest announcer in [MASK] at the time."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q5704577", "sub_label": "Helge Skappel", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Helge Skappel", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Helge Sommerfelt Skappel (5 September 1907 \u2013 17 October 2001) was a [MASK] aviator, photographer and cartographer."}, {"sub_surface": "Helge Skappel", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "He pioneered the use of aerophotogrammetry in [MASK]."}, {"sub_surface": "Helge Skappel", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "He was among the early aviation company owners in [MASK], and later became known as a photographer in Wider\u00f8e from 1934 to 1975, except for four years during World War II when he was imprisoned in concentration camps for resistance work."}]}
{"obj_uri": "Q219", "obj_label": "Bulgaria", "sub_uri": "Q318461", "sub_label": "Vasil Levski", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Vasil Levski", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Following Rakovski's death on April 28, 1867, Hitov entered [MASK] from Romania at Tutrakan with a band of thirty, the band's standard-bearer being Vasil Levski."}, {"sub_surface": "Vasil Levski", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Between 1869 and 1871, he expressed his views to Vasil Levski, with whom he kept up a correspondence, and, without taking Levski's advice in consideration, signed an agreement with the Montenegrin voivode Matanovi\u0107 to organize a joint uprising in [MASK], Bosnia, Herzegovina and Albania."}, {"sub_surface": "Levski", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Between 1869 and 1871, he expressed his views to Vasil Levski, with whom he kept up a correspondence, and, without taking Levski's advice in consideration, signed an agreement with the Montenegrin voivode Matanovi\u0107 to organize a joint uprising in [MASK], Bosnia, Herzegovina and Albania."}, {"sub_surface": "Vasil Levski", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Vasil Levski (Bulgarian: \u0412\u0430\u0441\u0438\u043b \u041b\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438, originally spelled \u0412\u0430\u0441\u0438\u043b\u044a \u041b\u0463\u0432\u0441\u043a\u0456\u0439, pronounced [v\u0250\u02c8si\u026b \u02c8l\u025bfski]), born Vasil Ivanov Kunchev (\u0412\u0430\u0441\u0438\u043b \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432 \u041a\u0443\u043d\u0447\u0435\u0432; 18 July 1837 \u2013 18 February 1873), was a Bulgarian revolutionary and is a national hero of [MASK]."}, {"sub_surface": "Levski", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "During his tours of [MASK], Levski established a wide network of insurrectionary committees."}, {"sub_surface": "Levski", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Levski is commemorated with monuments in [MASK] and Serbia, and numerous national institutions bear his name."}, {"sub_surface": "Vasil Levski", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Vasil Levski (Bulgarian: \u0412\u0430\u0441\u0438\u043b \u041b\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438, originally spelled \u0412\u0430\u0441\u0438\u043b\u044a \u041b\u0463\u0432\u0441\u043a\u0456\u0439, pronounced [v\u0250\u02c8si\u026b \u02c8l\u025bfski]), born Vasil Ivanov Kunchev (\u0412\u0430\u0441\u0438\u043b \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432 \u041a\u0443\u043d\u0447\u0435\u0432; 18 July 1837 \u2013 18 February 1873), was a Bulgarian revolutionary and is a national hero of [MASK]."}, {"sub_surface": "Levski", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "During his tours of [MASK], Levski established a wide network of insurrectionary committees."}, {"sub_surface": "Levski", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Levski is commemorated with monuments in [MASK] and Serbia, and numerous national institutions bear his name."}, {"sub_surface": "Vasil Levski", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "It is named after [MASK]'s national hero Vasil Levski."}, {"sub_surface": "Levski", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "The foundation of IRO reflected Levski\u2019s ideas that the centre of revolutionary activity be transferred from the Bulgarian emigrant circles in Romania to [MASK] proper."}, {"sub_surface": "Levski", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "In August 1872 Kanchev met with Levski in Lovech and was ordered to start agitating among the people of Northern [MASK] so that they prepare for a future rebellion."}, {"sub_surface": "Vasil Levski", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "In 1869, Matey Preobrazhenski accompanied Vasil Levski on his tour across [MASK]."}, {"sub_surface": "Levski", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "After Levski's capture and death in 1873, Matey Preobrazhenski continued to work for the Liberation of [MASK]."}, {"sub_surface": "Vasil Levski", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "The Vasil Levski National Military University ([MASK]: \u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u0435\u043d \u0432\u043e\u0435\u043d\u0435\u043d \u0443\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u0442 \"\u0412\u0430\u0441\u0438\u043b \u041b\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438\", Natsionalen voenen universitet \"Vasil Levski\") is Bulgaria's national military academy."}, {"sub_surface": "Vasil Levski", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "The Vasil Levski National Military University (Bulgarian: \u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u0435\u043d \u0432\u043e\u0435\u043d\u0435\u043d \u0443\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0435\u0442 \"\u0412\u0430\u0441\u0438\u043b \u041b\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438\", Natsionalen voenen universitet \"Vasil Levski\") is [MASK]'s national military academy."}, {"sub_surface": "Vasil Levski", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Vasil Levski Stadium Metro Station (Bulgarian: \u041c\u0435\u0442\u0440\u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f \u201e\u0421\u0442\u0430\u0434\u0438\u043e\u043d \u201e\u0412\u0430\u0441\u0438\u043b \u041b\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438\u201c) is a station on the Sofia Metro in [MASK]."}, {"sub_surface": "Vassil Levski", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "He later served as committee member representing [MASK] in the International Ski Federation and dean of the ski faculty at the National Sports Academy \"Vassil Levski\"."}, {"sub_surface": "Vasil Levski", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Stefan Slivkov ([MASK]: \u0421\u0442\u0435\u0444\u0430\u043d \u0421\u043b\u0438\u0432\u043a\u043e\u0432) (1837-1917), was a notable 19th-century Bulgarian leader, revolutionary and politician, associate of national hero Vasil Levski, and one of the founders of the local revolutionary committee in Stara Zagora."}, {"sub_surface": "Vasil Levski", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Stefan Slivkov (Bulgarian: \u0421\u0442\u0435\u0444\u0430\u043d \u0421\u043b\u0438\u0432\u043a\u043e\u0432) (1837-1917), was a notable 19th-century [MASK] leader, revolutionary and politician, associate of national hero Vasil Levski, and one of the founders of the local revolutionary committee in Stara Zagora."}, {"sub_surface": "Levski", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "The club was founded on May 24, 1914, as Sport Club Levski, by a group of students, and is named after Vasil Levski, a Bulgarian revolutionary renowned as the national hero of [MASK]."}, {"sub_surface": "Vasil Levski", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "The club was founded on May 24, 1914, as Sport Club Levski, by a group of students, and is named after Vasil Levski, a Bulgarian revolutionary renowned as the national hero of [MASK]."}, {"sub_surface": "Vasil Levski", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "The club is named after Vasil Levski, the national hero of [MASK]."}, {"sub_surface": "Levski", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Levski ([MASK]: \u041b\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438, formerly known as Dolno Levski) is a village at 23 km south of Panagyurishte and 21 km north of Pazardzhik on the main road between them."}, {"sub_surface": "Levski", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Levski ([MASK]: \u041b\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438, formerly known as Dolno Levski) is a village at 23 km south of Panagyurishte and 21 km north of Pazardzhik on the main road between them."}, {"sub_surface": "Vasil Levski", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "The Monument to Vasil Levski ([MASK]: \u041f\u0430\u043c\u0435\u0442\u043d\u0438\u043a \u043d\u0430 \u0412\u0430\u0441\u0438\u043b \u041b\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438, Pametnik na Vasil Levski) in the centre of Sofia, the capital of Bulgaria, is one of the first monuments to be built in the then newly liberated Principality of Bulgaria."}, {"sub_surface": "Vasil Levski", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "The Monument to Vasil Levski ([MASK]: \u041f\u0430\u043c\u0435\u0442\u043d\u0438\u043a \u043d\u0430 \u0412\u0430\u0441\u0438\u043b \u041b\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438, Pametnik na Vasil Levski) in the centre of Sofia, the capital of Bulgaria, is one of the first monuments to be built in the then newly liberated Principality of Bulgaria."}, {"sub_surface": "Vasil Levski", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "The local stadium is named Vasil Levski, a tribute to the leader of [MASK]'s liberation from the Ottoman Empire and the national stadium of the same name in Sofia."}, {"sub_surface": "Levski", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Levski ([MASK]: \u041b\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438) is a town in central northern Bulgaria, an administrative center of the homonymous Levski Municipality in the very southeast of Pleven Province."}, {"sub_surface": "Levski", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "Levski (Bulgarian: \u041b\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438) is a town in central northern [MASK], an administrative center of the homonymous Levski Municipality in the very southeast of Pleven Province."}, {"sub_surface": "Vasil Levski", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "It is located in the valley of the Osam River and was called Kara\u011fa\u00e7 (Turkish for \"black elm\") during the Ottoman rule of [MASK] and until 1897, when it was renamed after the Bulgarian national hero Vasil Levski."}, {"sub_surface": "Levski", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "PFC Levski Sofia, ([MASK]: \u041f\u0424\u041a \u041b\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438 \u0421\u043e\u0444\u0438\u044f) otherwise simply known as Levski or Levski Sofia, is a professional football club based in Sofia, Bulgaria."}, {"sub_surface": "Levski", "obj_surface": "Bulgaria", "masked_sentence": "PFC Levski Sofia, (Bulgarian: \u041f\u0424\u041a \u041b\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438 \u0421\u043e\u0444\u0438\u044f) otherwise simply known as Levski or Levski Sofia, is a professional football club based in Sofia, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q5550259", "sub_label": "Gerardo Daniel Ruiz", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gerardo Daniel Ruiz", "obj_surface": "M\u00e9xico", "masked_sentence": "He currently plays for Atlante F.C., in the Primera Divisi\u00f3n de [MASK], as their third string goalkeeper."}]}
{"obj_uri": "Q211", "obj_label": "Latvia", "sub_uri": "Q4715658", "sub_label": "Aleksandrs Obi\u017eajevs", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Aleksandrs Obi\u017eajevs", "obj_surface": "Latvia", "masked_sentence": "Aleksandrs Obi\u017eajevs (born 16 September 1959) is a retired pole vaulter who represented the USSR and later [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6262685", "sub_label": "John Waldie", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "John Waldie", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "He was elected to the [MASK] House of Commons as a Member of the Liberal Party in the 1887 election to represent the riding of Halton."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q822232", "sub_label": "Bernard Alane", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bernard Alane", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "He is best known in [MASK] for his role in Hibernatus, but has achieved better fame as voice actor, practically in dubbing."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q7082937", "sub_label": "Olaf Dahll", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Olaf Dahll", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Olaf Dahll (19 December 1889 \u2013 27 May 1968) was a [MASK] competitive rower, born in Oslo."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q7145938", "sub_label": "Patricio Coll", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Patricio Coll", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Patricio Coll is a movie director from Argentina who has worked in film, video and TV, both in [MASK] and Venezuela and Spain."}, {"sub_surface": "Patricio Coll", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Patricio Coll is a movie director from [MASK] who has worked in film, video and TV, both in Argentina and Venezuela and Spain."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q613429", "sub_label": "Nicola Di Bari", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Nicola Di Bari", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "The song was performed 13th on the night (following [MASK]'s Nicola Di Bari with \"I giorni dell'arcobaleno\" and preceding Sweden's Family Four with \"H\u00e4rliga sommardag\")."}, {"sub_surface": "Nicola Di Bari", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "The song was performed eleventh on the night (following Finland's P\u00e4ivi Paunu and Kim Floor with \"Muistathan\" and preceding [MASK]'s Nicola Di Bari with \"I giorni dell'arcobaleno\")."}, {"sub_surface": "Nicola di Bari", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "[MASK] was represented by Nicola di Bari, with the song '\"I giorni dell'arcobaleno\", at the 1972 Eurovision Song Contest, which took place on 25 March in Edinburgh."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3310960", "sub_label": "Michel Teston", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Michel Teston", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Michel Teston (born 20 July 1944) is a former member of the Senate of [MASK], having represented the Ard\u00e8che department."}]}
{"obj_uri": "Q233", "obj_label": "Malta", "sub_uri": "Q57620", "sub_label": "Lawrence Gonzi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lawrence Gonzi", "obj_surface": "Malta", "masked_sentence": "His decision to privatise the [MASK] shipyards, and the pensions reform, proved to be unpopular."}, {"sub_surface": "Lawrence Gonzi", "obj_surface": "Malta", "masked_sentence": "He piloted crucial economic and political reforms, spearheaded [MASK]'s adoption of the euro, and the entry into force of the Schengen agreement."}, {"sub_surface": "Lawrence Gonzi", "obj_surface": "Malta", "masked_sentence": "Gonzi was Prime Minister of [MASK] from 2004 to 2013, and leader of the Nationalist Party."}, {"sub_surface": "Lawrence Gonzi", "obj_surface": "Malta", "masked_sentence": "In international diplomacy, Gonzi was lauded for his role in the Libyan Revolution, breaking [MASK]'s long relationship with the Gaddafi regime, and siding with the rebels."}, {"sub_surface": "Lawrence Gonzi", "obj_surface": "Malta", "masked_sentence": "Gonzi is viewed chiefly responsible for [MASK]\u2019s swift progress in the EU."}, {"sub_surface": "Lawrence Gonzi", "obj_surface": "Malta", "masked_sentence": "The project was unveiled on 10 September 2007 by the former Prime Minister of [MASK], Lawrence Gonzi."}, {"sub_surface": "Lawrence Gonzi", "obj_surface": "Malta", "masked_sentence": "It was held in Valletta, [MASK], between 25 November and 27 November 2005, and hosted by Prime Minister Lawrence Gonzi."}, {"sub_surface": "Lawrence Gonzi", "obj_surface": "Malta", "masked_sentence": "Joe Saliba was the Secretary General of the Nationalist Party of [MASK] (1999\u20132008), taking over from Lawrence Gonzi."}]}
{"obj_uri": "Q1014", "obj_label": "Liberia", "sub_uri": "Q7793332", "sub_label": "Thomas Quiwonkpa", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Quiwonkpa", "obj_surface": "Liberia", "masked_sentence": "Thomas Quiwonkpa (1955-1985), a Gio from Nimba County, was a Commanding General of the Armed Forces of Liberia (AFL) and founder of the National Patriotic Front of [MASK]."}, {"sub_surface": "Thomas Quiwonkpa", "obj_surface": "Liberia", "masked_sentence": "Thomas Quiwonkpa (1955-1985), a Gio from Nimba County, was a Commanding General of the Armed Forces of [MASK] (AFL) and founder of the National Patriotic Front of Liberia."}, {"sub_surface": "Thomas Quiwonkpa", "obj_surface": "Liberia", "masked_sentence": "Thomas Quiwonkpa (1955-1985), a Gio from Nimba County, was a Commanding General of the Armed Forces of Liberia (AFL) and founder of the National Patriotic Front of [MASK]."}, {"sub_surface": "Thomas Quiwonkpa", "obj_surface": "Liberia", "masked_sentence": "Thomas Quiwonkpa (1955-1985), a Gio from Nimba County, was a Commanding General of the Armed Forces of [MASK] (AFL) and founder of the National Patriotic Front of Liberia."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q740717", "sub_label": "Joseph Poelaert", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Poelaert", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "It is located in Place Poelaert / Poelaertplein in Brussels near the [MASK] infantry memorial."}, {"sub_surface": "Poelaert", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "The Poelaert Foundation is a [MASK] association of public interest, incorporated by the Bar of Brussels."}, {"sub_surface": "Joseph Poelaert", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Joseph Poelaert (21 March 1817 \u2013 3 November 1879) was a [MASK] architect."}, {"sub_surface": "Joseph Poelaert", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Joseph Poelaert (21 March 1817 \u2013 3 November 1879) was a [MASK] architect."}, {"sub_surface": "Joseph Poelaert", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "The Palace was built in a neoclassical style as its plans were based on those of the Law Courts of Brussels, [MASK], work of Joseph Poelaert."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q1751666", "sub_label": "Lic\u00ednio Rangel", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lic\u00ednio Rangel", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Lic\u00ednio Rangel (1936, 5 January \u2013 2002, 16 December) was a bishop of the Catholic Church from Campos, [MASK]."}, {"sub_surface": "Lic\u00ednio Rangel", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "He was consecrated a bishop without papal mandate, on July 28, 1991 at S\u00e3o Fidelis in Rio de Janeiro, [MASK], by Bernard Tissier de Mallerais, assisted by Alfonso de Galarreta and Richard Williamson, all three of the Society of St. Pius X."}, {"sub_surface": "Lic\u00ednio Rangel", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "He succeeded bishop Ant\u00f4nio de Castro Mayer in 1991 as superior of the Priestly Society of Saint John Mary Vianney, an association of priests in the diocese of Campos, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5567862", "sub_label": "Glen Littlejohn", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Glenn Littlejohn", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Glenn Littlejohn MHA is a Canadian politician in Newfoundland and Labrador, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3574233", "sub_label": "Yvonne Vall\u00e9e", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Yvonne Vall\u00e9e", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "She was born Marguerite Yvonne Vallee in Bordeaux in 1899.Vall\u00e9e was the wife of Maurice Chevalier from 1927 to 1933.She died in Vallauris, [MASK] in 1996, aged 97.She is buried in the Cimeti\u00e8re du Grand Jas in Cannes (Alpes-Maritimes) Before their marriage, Yvonne Vall\u00e9e was Chevalier's music hall dancing partner."}, {"sub_surface": "Yvonne Vall\u00e9e", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Reportedly she met Chevalier in 1924 during his period of depression on return to [MASK] from a failed venture in New York City; this culminated in attempted suicide, but things turned around for Chevalier and he married Vall\u00e9e three years later."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q11632647", "sub_label": "Hiroyuki Tani", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hiroyuki Tani", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Hiroyuki Tani (\u8c37 \u535a\u4e4b Tani Hiroyuki, born July 6, 1943) is a Japanese politician of the Democratic Party of [MASK], a member of the House of Councillors in the Diet (national legislature)."}]}
{"obj_uri": "Q45", "obj_label": "Portugal", "sub_uri": "Q1413653", "sub_label": "Filipe Pinto", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Filipe Pinto", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Filipe Miranda Cunha Pinto known as Filipe Pinto (born in S\u00e3o Mamede de Infesta, Matosinhos municipality, Portugal on 3 July 1988) is a Portuguese singer who on 14 February 2010 won the 2009-2010 title in season 3 of the [MASK] reality television music competition series \u00cddolos."}, {"sub_surface": "Filipe Pinto", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "Filipe Miranda Cunha Pinto known as Filipe Pinto (born in S\u00e3o Mamede de Infesta, Matosinhos municipality, [MASK] on 3 July 1988) is a Portuguese singer who on 14 February 2010 won the 2009-2010 title in season 3 of the Portuguese reality television music competition series \u00cddolos."}, {"sub_surface": "Filipe Pinto", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Filipe Miranda Cunha Pinto known as Filipe Pinto (born in S\u00e3o Mamede de Infesta, Matosinhos municipality, Portugal on 3 July 1988) is a [MASK] singer who on 14 February 2010 won the 2009-2010 title in season 3 of the Portuguese reality television music competition series \u00cddolos."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q4801799", "sub_label": "Arturo Squinobal", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Arturo Squinobal", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Arturo Squinobal (born 16 November 1944) from Gressoney-Saint-Jean is an [MASK] mountain climber, mountain guide and ski mountaineer."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q1422986", "sub_label": "Skamander", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Skamander", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "The magazine supported the radical and national philosophies, and was critical of some pre-war trends; in particular, it criticized the Skamander group of [MASK] writers."}, {"sub_surface": "Skamander", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Skamander was a [MASK] group of experimental poets founded in 1918 by Julian Tuwim, Antoni S\u0142onimski, Jaros\u0142aw Iwaszkiewicz, Kazimierz Wierzy\u0144ski and Jan Lecho\u0144."}, {"sub_surface": "Skamander", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Skamander was a [MASK] group of experimental poets founded in 1918 by Julian Tuwim, Antoni S\u0142onimski, Jaros\u0142aw Iwaszkiewicz, Kazimierz Wierzy\u0144ski and Jan Lecho\u0144."}, {"sub_surface": "Skamander", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "After [MASK]'s return to independence in 1919 Tuwim co-founded the Skamander group of experimental poets with Antoni S\u0142onimski and Jaros\u0142aw Iwaszkiewicz."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q1365210", "sub_label": "Iiro Tarkki", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Iiro Tarkki", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Iiro Tarkki (born July 1, 1985) is a [MASK] retired professional ice hockey goaltender."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q1620284", "sub_label": "Hiroshi Takahashi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hiroshi Takahashi (table tennis)", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Hiroshi Takahashi is a male former table tennis player from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q10465673", "sub_label": "Mahmod Hejazi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mahmod Hejazi", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Mahmod Mohamad Hejazi (born 19 July 1984) is a [MASK] football striker."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q955770", "sub_label": "Ulrik Schmidt", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ulrik Schmidt", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Schmidt represented [MASK] at the 2002 Winter Olympics, skipping the team to a 7th-place finish."}, {"sub_surface": "Ulrik Schmidt", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Ulrik Schmidt (born 19 August 1962) is a [MASK] curler."}, {"sub_surface": "Ulrik Schmidt", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Schmidt's first international appearance was at the 1984 World Junior Curling Championships, where he skipped the [MASK] team to a 9th-place finish."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q7345459", "sub_label": "Robert Hermansen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Hermansen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Robert Hermansen (born 1939 in Botne) is a [MASK] businessperson."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q5208421", "sub_label": "Dag J. Opedal", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Dag J. Opedal", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Dag Jakob Opedal (born 13 April 1959) is a [MASK] businessperson and since 2005 CEO of Orkla Group."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q4582744", "sub_label": "Ingjald Haaland", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ingjald Haaland", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Ingjald Haaland (22 March 1885 \u2013 28 July 1952) was a [MASK] actor and theatre director."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q2851714", "sub_label": "Annie Vernay", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Annie Vernay", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Annie Vernay (November 21, 1921 in Geneva, Switzerland \u2013 August 15, 1941 in Buenos Aires, Argentina) was a [MASK] actress, who emerged as a star of the French cinema before her sudden death at the age of nineteen."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q7167736", "sub_label": "Pere Guerrero", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Pere Guerrero", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Pere Guerrero Torrecilla (born June 5, 1973 in La Seu d'Urgell) is a [MASK] slalom canoer who competed in the 1990s."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q165257", "sub_label": "Lope de Vega", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lope de Vega", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "The film is a co-production between [MASK] and Brazil, inspired in the youth of Lope de Vega."}, {"sub_surface": "Lope de Vega", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "The Lope de Vega Theatre (Teatro Lope de Vega) is a theatre in Valladolid, [MASK], situated on Mar\u00eda de Molina street."}, {"sub_surface": "Lope de Vega", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "The Lope de Vega Theatre (Teatro Lope de Vega) is a theatre in Valladolid, [MASK], situated on Mar\u00eda de Molina street."}, {"sub_surface": "Lope de Vega", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "The Lope de Vega Theatre (Teatro Lope de Vega) is a theater in Madrid, [MASK]."}, {"sub_surface": "Lope de Vega", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "The Lope de Vega Theatre (Teatro Lope de Vega) is a theater in Madrid, [MASK]."}, {"sub_surface": "Lope de Vega", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "[MASK]'s most prolific playwright, Lope de Vega, wrote possibly as many as one thousand plays during his lifetime, of which over four hundred survive to the present day."}, {"sub_surface": "Lope de Vega", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "In the latter year he also composed a funeral discourse for Lope de Vega, which was dedicated to the Duke de Sessa, and a treatise on the uses of cold water, printed in 1637, and dedicated to King Philip IV of [MASK]."}, {"sub_surface": "Lope de Vega", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "He was widely imitated in Italy, France (where he was the idol of members of the pr\u00e9cieux school, such as Georges Scud\u00e9ry, and the so-called libertins such as Tristan l'Hermite), [MASK] (where his greatest admirer was Lope de Vega) and other Catholic countries, including Portugal and Poland, as well as Germany, where his closest follower was Christian Hoffmann von Hoffmannswaldau."}, {"sub_surface": "Lope de Vega", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Juan de la Cuesta (?-1627) was a Spanish printer known for printing works by Miguel de Cervantes, including the first edition of Don Quixote de la Mancha (1605) and the Novelas ejemplares (1613), as well as the works of other leading figures of [MASK]'s Golden Age, including several by Lope de Vega."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q561846", "sub_label": "Jarkko Immonen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jarkko Immonen", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "[MASK]'s Jarkko Immonen was the tournament's leading scorer with 12 points and Petri Vehanen was the leading goaltender with a save percentage of 0.954."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q3272599", "sub_label": "Mehmet \u00d6zal", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mehmet \u00d6zal", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Mehmet \u00d6zal (born October 31, 1978 in Ankara, [MASK]) is a Turkish wrestler in Greco-Roman style."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q77394", "sub_label": "Adalbert", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Adalbert of Magdeburg", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Adalbert of Magdeburg, sometimes incorrectly shortened to \"Albert\" (c. 910 - 20 June 981), and known as the Apostle of the Slavs, was the first Archbishop of Magdeburg (from 968) and a successful missionary to the Polabian Slavs to the east of what is contemporarily [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q2997520", "sub_label": "Cornelius Wiebe", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Cornelius Wiebe", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "At age 105, Wiebe became the oldest person in Canadian history to be granted the Order of [MASK]."}, {"sub_surface": "Cornelius Wiebe", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "At age 105, Wiebe became the oldest person in [MASK] history to be granted the Order of Canada."}, {"sub_surface": "Cornelius Wiebe", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Cornelius W. Wiebe, CM (February 18, 1893 \u2013 July 12, 1999) was a [MASK] physician and politician."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q739177", "sub_label": "Jozef St\u00fcmpel", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jozef St\u00fcmpel", "obj_surface": "Slovak", "masked_sentence": "Jozef St\u00fcmpel (born July 20, 1972) is a [MASK] professional ice hockey centre currently playing for HK Nitra of the Slovak Extraliga."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q1998743", "sub_label": "Gabriel Gervais", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gabriel Gervais", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Gabriel Gervais (born September 18, 1976 in Montreal, Quebec, Canada) is a retired defender who played for the Montreal Impact and [MASK]."}, {"sub_surface": "Gabriel Gervais", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Gabriel Gervais (born September 18, 1976 in Montreal, Quebec, [MASK]) is a retired defender who played for the Montreal Impact and Canada."}, {"sub_surface": "Gabriel Gervais", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Gabriel Gervais (born September 18, 1976 in Montreal, Quebec, [MASK]) is a retired defender who played for the Montreal Impact and Canada."}, {"sub_surface": "Gabriel Gervais", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Gabriel Gervais (born September 18, 1976 in Montreal, Quebec, Canada) is a retired defender who played for the Montreal Impact and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q2154755", "sub_label": "Marcus Nyman", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Marcus Nyman", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Marcus Victor Jan Nyman (born 14 August 1990 in Stockholm, [MASK]) is a Swedish judoka."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q5041509", "sub_label": "Carlo Furletti", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Carlo Furletti", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Born in Italy, he arrived in [MASK] at the age of four."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q18719322", "sub_label": "Camille Leblanc-Bazinet", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Camille Leblanc-Bazinet", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "She is also an accomplished weightlifter, having qualified for the national championship for weightlifting in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q120815", "sub_label": "Mauro Calamia", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mauro Calamia", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "Mauro Calamia (born 20 January 1992) is an amateur racing driver from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q224", "obj_label": "Croatia", "sub_uri": "Q4776355", "sub_label": "Antonini \u010culina", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Antonini \u010culina", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "He has also been capped for [MASK]'s Under-19 and Under-21 side."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q3071466", "sub_label": "Maxim Zyuzyakin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Maxim Zyuzyakin", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Instead Russian hockey coach Petr Vorobiev lead the team as it played part of the 2011-2012 season in the VHL, [MASK]'s equivalent of the American Hockey League."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q715081", "sub_label": "Estienne Roger", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Estienne Roger", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Estienne Roger (born 1665 or 1666 in Caen, [MASK]; died July 7, 1722 in Amsterdam) was a francophone printer and publisher working in the Netherlands."}, {"sub_surface": "Estienne Roger", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Estienne Roger (born 1665 or 1666 in Caen, [MASK]; died July 7, 1722 in Amsterdam) was a francophone printer and publisher working in the Netherlands."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q4353977", "sub_label": "Chords", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Chords (musician)", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The rapper/musician released his first single in 2001 and has since gained national fame in [MASK] through his music, and most notably when his group Helt Off with Timbuktu made the title track for the Swedish film Babylonsjukan."}]}
{"obj_uri": "Q232", "obj_label": "Kazakhstan", "sub_uri": "Q2019714", "sub_label": "Olga Zhanibekova", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Olga Zhanibekova", "obj_surface": "Kazakhstan", "masked_sentence": "Olga Zhanibekova (born July 15, 1986 in Aktobe) is a female freestyle wrestler from [MASK] who participated in Women's freestyle wrestling 72 kg at 2008 Summer Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q7878876", "sub_label": "Ulf Ekstrand", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ulf Ekstrand", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Ulf Arne Ekstrand (born September 21, 1957 in M\u00f6lnlycke) is a former ice speed skater from [MASK], who represented his native country at the 1980 Winter Olympics in Lake Placid, United States."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q6215413", "sub_label": "Johan S\u00f8rensen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Johan S\u00f8rensen", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "He has thus been credited for bringing European ideas such as positivism and evolutionism to the peripheral nation [MASK]."}, {"sub_surface": "Johan S\u00f8rensen", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "In 1880 he moved back to [MASK], residing at the property Fagerstrand near H\u00f8vik."}, {"sub_surface": "Johan S\u00f8rensen", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "S\u00f8rensen was the first publisher of cheap books for the mass market in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q3354970", "sub_label": "Harald Natvig", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Harald Natvig", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Harald Natvig (10 June 1872 \u2013 1 August 1947) was a [MASK] rifle shooter who competed in the early 20th century in rifle shooting."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q16914097", "sub_label": "Rachel Makinson", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Rachel Makinson", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "She held a number of prominent positions within [MASK]'s Commonwealth Scientific and Industrial Research Organization(CSIRO)."}, {"sub_surface": "Rachel Makinson", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "In 1981, she was elected a Fellow of the Australian Academy of Technological Sciences and Engineering; in 1982 she was made a Member of the Order of [MASK] (AM)."}]}
{"obj_uri": "Q45", "obj_label": "Portugal", "sub_uri": "Q6949748", "sub_label": "M\u00e1rio Sacramento", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "M\u00e1rio Sacramento", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "M\u00e1rio Em\u00edlio de Morais Sacramento (July 7, 1920 - March 27, 1969) was a Portuguese physician and essayist that became famous for his antifascist activities against the dictatorial regime led by Oliveira Salazar in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3122893", "sub_label": "G\u00e9d\u00e9on Rochon", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "G\u00e9d\u00e9on Rochon", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "He represented Terrebonne in the [MASK] House of Commons from 1915 to 1917 as a Conservative."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7326741", "sub_label": "Richard J. Lewis", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Richard J. Lewis", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Richard J. Lewis is a television and film director born in Toronto, Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q4766180", "sub_label": "Ann-Mari Aasland", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ann-Mari Aasland", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "She served as a deputy representative to the Parliament of [MASK] from Telemark during the term 1973\u20131977."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q5273099", "sub_label": "Dick Klugman", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Dick Klugman", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Born in Vienna, Klugman migrated to [MASK] in 1938 at the age of 14, in order to escape the Anschluss (his family was Jewish)."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q12736339", "sub_label": "M\u0103rg\u0103rita Miller-Verghy", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "M\u0103rg\u0103rita Miller-Verghy", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "She helped in setting up charity networks, founded some of [MASK]'s first women's associations, and was a pioneer of Romanian Scouting."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q3550687", "sub_label": "Manuel Conde", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Manuel Conde", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "\"The fight is our fight,\" these were the words of Fernando Josef, vice president and artistic director of the Cultural Center of the [MASK] (CCP), at the opening of the 2004 Pride International Film Festival (PIFF) at the CCP Dream Theater (Tanghalang Manuel Conde) in Manila."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q984676", "sub_label": "Stephan Lundh", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Stephan Lundh", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Stephan \"Lillis\" Lundh (born November 6, 1959 in Stockholm, [MASK]) is Swedish hockey coach."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6775755", "sub_label": "Martin Isaac Wilkins", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Martin Isaac Wilkins", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Martin Isaac Wilkins (September 14, 1804 \u2013 August 16, 1881) was a lawyer and political figure in Nova Scotia, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q3063469", "sub_label": "Kerry Wyborn", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kerry Wyborn", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Kerry Wyborn (born 22 December 1977 in Auburn, New South Wales) is a softball player from [MASK], who won a silver medal at the 2004 Summer Olympics and a bronze medal at the 2008 Summer Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q1246", "obj_label": "Kosovo", "sub_uri": "Q8069256", "sub_label": "Zenun Pajaziti", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Zenun Pajaziti", "obj_surface": "Kosovo", "masked_sentence": "Zenun Pajaziti (born September 12, 1966 in Gjilan, [MASK]) is Deputy Minister of Labour and Social Welfare in the Government of the Republic of Kosovo."}, {"sub_surface": "Zenun Pajaziti", "obj_surface": "Kosovo", "masked_sentence": "Zenun Pajaziti (born September 12, 1966 in Gjilan, Kosovo) is Deputy Minister of Labour and Social Welfare in the Government of the Republic of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q33946", "obj_label": "Czechoslovakia", "sub_uri": "Q983583", "sub_label": "Jan Str\u00e1sk\u00fd", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jan Str\u00e1sk\u00fd", "obj_surface": "Czechoslovakia", "masked_sentence": "Since V\u00e1clav Havel, at that time president of Czechoslovakia, resigned due to his disagreement with the dissolution of [MASK] on 20 July 1992, some presidential competencies were handed over to Str\u00e1sk\u00fd."}, {"sub_surface": "Jan Str\u00e1sk\u00fd", "obj_surface": "Czechoslovakia", "masked_sentence": "Jan Str\u00e1sk\u00fd (born 24 December 1940 in Plze\u0148) is a Czech politician, who notably served as the last Prime Minister of [MASK] in 1992."}, {"sub_surface": "Jan Str\u00e1sk\u00fd", "obj_surface": "Czechoslovakia", "masked_sentence": "Since V\u00e1clav Havel, at that time president of [MASK], resigned due to his disagreement with the dissolution of Czechoslovakia on 20 July 1992, some presidential competencies were handed over to Str\u00e1sk\u00fd."}, {"sub_surface": "Jan Str\u00e1sk\u00fd", "obj_surface": "Czechoslovakia", "masked_sentence": "During the 1960s-'80s he worked at the Central bank of [MASK]."}, {"sub_surface": "Jan Str\u00e1sk\u00fd", "obj_surface": "Czechoslovakia", "masked_sentence": "From 1964 to 1969 he was a member of the Communist Party of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q916", "obj_label": "Angola", "sub_uri": "Q460121", "sub_label": "Ana Paula Tavares", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ana Paula Ribeiro Tavares", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "The poet is also a member of several cultural organizations, including the Committee of the Angolan International Council of Museums (ICOM), Committee of the Angolan International Council on Monuments and Sites (ICOMOS), and the Committee on [MASK] for UNESCO."}, {"sub_surface": "Ana Paula Ribeiro Tavares", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "From 1988 to 1990, Tavares was a member of the Board for the National Award for Literature in [MASK], and was also head of the Research Office of the National Center for Documentation and Historical Research in Luanda from 1983 to 1985."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q5770458", "sub_label": "Hirokuni Moto", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hirokuni Moto", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Hirokuni Moto (\u672c \u535a\u56fd Hirokuni Moto) (born March 9, 1970 in Kagoshima) is a retired male boxer from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q84829", "sub_label": "Karl-Heinz Hopp", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Karl-Heinz Hopp", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Karl-Heinz Hopp (November 20, 1936 \u2013 February 11, 2007) was a German rower who competed for the Unified Team of [MASK] in the 1960 Summer Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q6008458", "sub_label": "Imtiaz Bhatti", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Imtiaz Bhatti", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Imtiaz Bhatti born (18 April 1933) in Gujrat, British India is a cyclist and a former Air Force pilot of [MASK]."}, {"sub_surface": "Imtiaz Bhatti", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "He made [MASK] cycling records and represented Pakistan by competing in the individual and team road race events at the 1952 Summer Olympics where he was placed 1st among the Asian cyclists and 25th in the world in the 1000m time trial."}, {"sub_surface": "Imtiaz Bhatti", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "He made Pakistan cycling records and represented [MASK] by competing in the individual and team road race events at the 1952 Summer Olympics where he was placed 1st among the Asian cyclists and 25th in the world in the 1000m time trial."}, {"sub_surface": "Imtiaz Bhatti", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Bhatti a veteran of the 1965 Indo-Pak war flew 34 combat missions the maximum from [MASK] during the war and is credited with confirmed downing of two Indian planes, damaging a third plane, besides participating in raids that took out the Amritsar radar and various other air defence and ground support missions."}, {"sub_surface": "Imtiaz Bhatti", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "He was the [MASK] cycling champion during his student days at Punjab Agriculture College, Lyallpur (now University of Agriculture, Faisalabad) in late 1940s and early 1950s."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q7264599", "sub_label": "P\u00e4r Lind\u00e9n", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "P\u00e4r Lind\u00e9n", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "P\u00e4r Lind\u00e9n (born July 20, 1966) is a [MASK] sprint canoer who competed in the early 1990s."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q14754890", "sub_label": "Margot Abad", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Margot Abad", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Margot Abad was an [MASK] film actress during the golden age of Argentine cinema."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q270793", "sub_label": "Marit Breivik", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Marit Breivik", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Marit Breivik (born 10 April 1955) is a former Norwegian team handball player, and former head coach for the [MASK] women's national handball team."}, {"sub_surface": "Marit Breivik", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Marit Breivik (born 10 April 1955) is a former Norwegian team handball player, and former head coach for the [MASK] women's national handball team."}, {"sub_surface": "Marit Breivik", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Marit Breivik (born 10 April 1955) is a former [MASK] team handball player, and former head coach for the Norwegian women's national handball team."}, {"sub_surface": "Marit Breivik", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Marit Breivik (born 10 April 1955) is a former [MASK] team handball player, and former head coach for the Norwegian women's national handball team."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q19594724", "sub_label": "Tekkatte Narayan Shanbhag", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tekkatte Narayan Shanbhag", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "He was honoured by the Government of [MASK] in 2003 with Padma Shri, the fourth highest Indian civilian award."}]}
{"obj_uri": "Q1020", "obj_label": "Malawi", "sub_uri": "Q7689717", "sub_label": "Tay Grin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tay Grin", "obj_surface": "Malawi", "masked_sentence": "Contemporary well-known international artists from [MASK] are Wambali Mkandawire, Erik Paliani, Lucius Banda, Tay Grin and Esau Mwamwaya."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q11749395", "sub_label": "Krzysztof Koz\u0142owski", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Krzysztof Koz\u0142owski", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "He served as [MASK]'s Minister of the former Interior and Administration with the Cabinet of Prime Minister Tadeusz Mazowiecki from 1990 until 1991."}, {"sub_surface": "Krzysztof Koz\u0142owski", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Krzysztof Kozlowski (August 18, 1931 \u2013 March 26, 2013) was a [MASK] journalist and politician."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q97817", "sub_label": "Otto Perutz", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Otto Perutz", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Otto Perutz (27 July 1847, Teplice, Bohemia - 18 January 1922, Munich [MASK]) was an Austrian-German chemist."}]}
{"obj_uri": "Q114", "obj_label": "Kenya", "sub_uri": "Q1338263", "sub_label": "Robert Kipkoech Cheruiyot", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Kipkoech Cheruiyot", "obj_surface": "Kenya", "masked_sentence": "Robert \"Mwafrika\" Kipkoech Cheruiyot (born September 26, 1978 in Kapsabet, [MASK]), sometimes known as Omar Ahmed, is a Kenyan marathon runner and is the former record holder and four-time winner of the Boston Marathon."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q61720", "sub_label": "Gottfried Silbermann", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Silbermann", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Curt C. Silberman (1908 in W\u00fcrzburg, [MASK] as Kurt Leo Silbermann - 2002 in Livingston, NJ) was a German-Jewish and American attorney, community leader, and member of Jewish organizations in both Germany and the United States."}, {"sub_surface": "Silbermann", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Curt C. Silberman (1908 in W\u00fcrzburg, Germany as Kurt Leo Silbermann - 2002 in Livingston, NJ) was a German-Jewish and American attorney, community leader, and member of Jewish organizations in both [MASK] and the United States."}]}
{"obj_uri": "Q37", "obj_label": "Lithuania", "sub_uri": "Q1974922", "sub_label": "Algirdas Klimaitis", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Algirdas Klimaitis", "obj_surface": "Lithuania", "masked_sentence": "When the Nazi Germans occupied [MASK] in June 1941, at the start of Operation Barbarossa, Klimaitis formed a military unit of roughly 600 members, which was not subordinate to the Lithuanian Activist Front or the Provisional Government of Lithuania, and engaged in firefights with the Soviet army for the control of Kaunas."}, {"sub_surface": "Algirdas Klimaitis", "obj_surface": "Lithuania", "masked_sentence": "When the Nazi Germans occupied Lithuania in June 1941, at the start of Operation Barbarossa, Klimaitis formed a military unit of roughly 600 members, which was not subordinate to the Lithuanian Activist Front or the Provisional Government of [MASK], and engaged in firefights with the Soviet army for the control of Kaunas."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q1731824", "sub_label": "Charles John Andersson", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Charles John Andersson", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Karl John (Karl Johan) Andersson (March 4, 1827, in V\u00e4rmland, [MASK] \u2013 July 9, 1867 in Angola) was a Swedish explorer, hunter and trader as well as an amateur naturalist and ornithologist."}, {"sub_surface": "Carl Johan Andersson", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Upon his return to [MASK] in 1876, he founded a small mechanical workshop together with his friend Carl Johan Andersson who had also worked at \u00d6llers & Co.."}]}
{"obj_uri": "Q801", "obj_label": "Israel", "sub_uri": "Q2420712", "sub_label": "Ahmad Tibi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ahmed Tibi", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "Ahmad Tibi (Arabic: \u0623\u062d\u0645\u062f \u0627\u0644\u0637\u064a\u0628\u064a, Hebrew: \u05d0\u05d7\u05de\u05d3 \u05d8\u05d9\u05d1\u05d9, [\u02c8(\u0294)\u00e6\u0127m\u00e6d (at\u02e4)\u02c8t\u02e4i\u02d0bi], sometimes spelled Ahmed Tibi; born 19 December 1958) is an Arab-Muslim Israeli politician and leader of the Arab Movement for Change (Ta'al), an Arab party in [MASK]."}, {"sub_surface": "Ahmad Tibi", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "Ahmad Tibi (Arabic: \u0623\u062d\u0645\u062f \u0627\u0644\u0637\u064a\u0628\u064a, Hebrew: \u05d0\u05d7\u05de\u05d3 \u05d8\u05d9\u05d1\u05d9, [\u02c8(\u0294)\u00e6\u0127m\u00e6d (at\u02e4)\u02c8t\u02e4i\u02d0bi], sometimes spelled Ahmed Tibi; born 19 December 1958) is an Arab-Muslim Israeli politician and leader of the Arab Movement for Change (Ta'al), an Arab party in [MASK]."}, {"sub_surface": "Ahmad Tibi", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "Ahmad Tibi (Arabic: \u0623\u062d\u0645\u062f \u0627\u0644\u0637\u064a\u0628\u064a, Hebrew: \u05d0\u05d7\u05de\u05d3 \u05d8\u05d9\u05d1\u05d9, [\u02c8(\u0294)\u00e6\u0127m\u00e6d (at\u02e4)\u02c8t\u02e4i\u02d0bi], sometimes spelled Ahmed Tibi; born 19 December 1958) is an Arab-Muslim Israeli politician and leader of the Arab Movement for Change (Ta'al), an Arab party in [MASK]."}, {"sub_surface": "Ahmad Tibi", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "The decision by the Qataris to build the stadium in [MASK] came after a meeting between the Knesset member Ahmad Tibi and Secretary-General of the Qatar National Olympic Committee Sheikh Saud Abdulrahman Al Thani after Tibi expressed his concern on the conditions for sport in Sakhnin."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q6696410", "sub_label": "Lucciano Pizzichini", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lucciano Pizzichini", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "He was born in Buenos Aires, [MASK] on May 14, 2000."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q351193", "sub_label": "Adam Wi\u015bniewski-Snerg", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Adam Wi\u015bniewski-Snerg", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "He was born in P\u0142ock, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q7822751", "sub_label": "Tony Lamb", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tony Lamb", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Lamb was awarded a Medal in the Order of [MASK] in the Australia Day Honors 2006 for service to pharmacy, to the Australian Parliament and to the community."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q7823395", "sub_label": "Tony Sheldon", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tony Sheldon (trade unionist)", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "He is a well-known figure in the Australian labour movement, and in May 2012 Sheldon was named one of the most powerful union leaders in [MASK] by The Power Index."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q452488", "sub_label": "Lyman Duff", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lyman Poore Duff", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Sir Lyman Poore Duff GCMG PC QC (7 January 1865 \u2013 26 April 1955) was the eighth Chief Justice of the Supreme Court of [MASK]."}, {"sub_surface": "Lyman Poore Duff", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Sir Lyman Poore Duff GCMG PC QC (7 January 1865 \u2013 26 April 1955) was the eighth Chief Justice of the Supreme Court of [MASK]."}, {"sub_surface": "Lyman Duff", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He was the longest serving justice of the Supreme Court of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q2564650", "sub_label": "St\u00e9phane Den\u00e8ve", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "St\u00e9phane Den\u00e8ve", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Born in Tourcoing, [MASK], and a graduate of the Paris Conservatoire, Den\u00e8ve has worked as conducting assistant to Sir Georg Solti with the Orchestre de Paris, Georges Pr\u00eatre at the Op\u00e9ra National de Paris, and Seiji Ozawa at the Saito Kinen Festival Matsumoto in 1998."}, {"sub_surface": "St\u00e9phane Den\u00e8ve", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "In his first season, he led the RSNO at the 2006 Proms concerts in London, and its first-ever performance in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q5993762", "sub_label": "Igor Tratnik", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Igor Tratnik", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "He played for [MASK] at the 2007 FIBA Europe Under-18 Championship."}]}
{"obj_uri": "Q77", "obj_label": "Uruguay", "sub_uri": "Q5379742", "sub_label": "Enrique Loedel Palumbo", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Enrique Loedel Palumbo", "obj_surface": "Uruguay", "masked_sentence": "Enrique Loedel Palumbo (Montevideo [MASK], June 29, 1901 \u2013 La Plata Argentina, July 31, 1962) was a Latin American physicist."}, {"sub_surface": "Enrique Loedel Palumbo", "obj_surface": "Uruguay", "masked_sentence": "Loedel Palumbo was born in Montevideo, [MASK] and studied at the University of La Plata in Argentina."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q5071312", "sub_label": "Chandra Shekhar Dubey", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Chandra Shekhar Dubey", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Chandrashekhar Dubey was also member of the 14th Lok Sabha of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q869", "obj_label": "Thailand", "sub_uri": "Q973667", "sub_label": "Sukrit Wisetkaew", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sukrit Wisetkaew", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "In 2008, after under 2 years in the entertainment business, Bie became one of The Most Influential People in [MASK], according to a poll by the Thai Positioning magazine and Siamrath."}]}
{"obj_uri": "Q734", "obj_label": "Guyana", "sub_uri": "Q7343112", "sub_label": "Robert Corbin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Corbin", "obj_surface": "Guyana", "masked_sentence": "Corbin, who was first elected to the National Assembly of [MASK] in 1973, became one of the leading lights in the PNC, serving the party as Senior Vice Chairman and General Secretary as well as holding a number of government ministries, including the office of Deputy Prime Minister from 1985 to 1992."}, {"sub_surface": "Robert Corbin", "obj_surface": "Guyanese", "masked_sentence": "Robert Herman Orlando Corbin is a [MASK] politician who was the leader of the opposition People's National Congress (PNC) between 2003 and 2012."}, {"sub_surface": "Robert Corbin", "obj_surface": "Guyana", "masked_sentence": "Born in Linden, Guyana, Corbin worked for the Youth Ministry of the Presbyterian Church before being educated in social work and law at the University of [MASK] and the Hugh Wooding Law School."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3124133", "sub_label": "G\u00e9rard Lorgeoux", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "G\u00e9rard Lorgeoux", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "G\u00e9rard Lorgeoux (born August 21, 1943) is a member of the National Assembly of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q2828813", "sub_label": "Aita Donostia", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Aita Donostia", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "From 1936 to 1943 he was in exile in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q212", "obj_label": "Ukraine", "sub_uri": "Q8053298", "sub_label": "Yevhen Neplyakh", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Yevhen Neplyakh", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "Yevhen Neplyakh (Ukrainian: \u0404\u0432\u0433\u0435\u043d \u0421\u0435\u0440\u0433\u0456\u0439\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041d\u0435\u043f\u043b\u044f\u0445, born 11 May 1992 in Dnipropetrovsk, [MASK]) is an Ukrainian football defender who plays for FC Karpaty Lviv in the Ukrainian Premier League."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q7633763", "sub_label": "Sudhangshu Dasgupta", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sudhangshu Dasgupta", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Dasgupta joined Communist Party of [MASK] in 1936."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q6423991", "sub_label": "Knut Torstensen Sj\u00f8li", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Knut Sj\u00f8li", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Knut Torstensen Sj\u00f8li (born 20 February 1877; year of death unknown) was a [MASK] politician for the Labour Party."}, {"sub_surface": "Knut Sj\u00f8li", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "He was a six-term representative to the Parliament of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q833", "obj_label": "Malaysia", "sub_uri": "Q6019158", "sub_label": "Indi Nadarajah", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Indi Nadarajah", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "Indi Nadarajah (born 2 July 1959) is an actor and comedian based in Kuala Lumpur, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1030", "obj_label": "Namibia", "sub_uri": "Q6524722", "sub_label": "Leon Jooste", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Leon Jooste", "obj_surface": "Namibia", "masked_sentence": "A member of SWAPO, he was appointed to replace Gerhard T\u00f6temeyer in the National Assembly of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q452519", "sub_label": "Giuliana Salce", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Giuliana Salce", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Giuliana Salce (born June 16, 1955 in Rome) is a retired female race walker from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q4965470", "sub_label": "Brian Thomson", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Brian Thomson (scenic designer)", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "In 2005 Thomson received an Order of [MASK], AM, for services to the arts."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q3849468", "sub_label": "Mark Dalton", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mark Dalton (basketball)", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Dalton represented [MASK] in both the 1980 and 1984 Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q222", "obj_label": "Albania", "sub_uri": "Q16203868", "sub_label": "Claydee", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Claydee", "obj_surface": "Albania", "masked_sentence": "Klejdi Llupa, professionally known as Claydee Lupa and Beetkraft (born 7 June 1985) is an Albanian - Greek music artist, producer, songwriter and music executive now based in [MASK] ."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q101084", "sub_label": "Guido Karp", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Guido Karp", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Before joining the AC/DC European tour in March, Karp toured [MASK], Austria and Switzerland with the hugely successful beauty event \"Princess for one day\"."}, {"sub_surface": "Guido Karp", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Since Jan 2014, Karp lectures the \"Million Dollar Workshop\" through 50 universities in [MASK], Austria and Switzerland."}]}
{"obj_uri": "Q114", "obj_label": "Kenya", "sub_uri": "Q63223", "sub_label": "Dennis Kipruto Kimetto", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Dennis Kimetto", "obj_surface": "Kenya", "masked_sentence": "The IAAF world record for men is 2:02:57, set by Dennis Kimetto of [MASK] on September 28, 2014 at the Berlin Marathon."}]}
{"obj_uri": "Q733", "obj_label": "Paraguay", "sub_uri": "Q6213339", "sub_label": "Joel Cubillas", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Joel Cubillas", "obj_surface": "Paraguay", "masked_sentence": "Joel Nicanor Cubillas (born 1958 in [MASK]) is a former football defender."}]}
